<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
	<data ts="2015-08-19 20:00:00">
		<active>
			<news id="20150819_1" date="2015-08-19">
				<title>
					<![CDATA[La simplicité au service du raffinement – Yally Collection]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[« La simplicité est la sophistication suprême ». Honorant cette citation de Leonard de Vinci, la collection Yally cultive l’élégance. Les trois nouvelles montres pour couple perpétuent le style épuré de la collection avec des touches dorées et des chiffres romains sur leurs cadrans. Les aiguilles des heures et des minutes, en forme de losange, adoptent un revêtement Super LumiNova. En outre, le nouveau cadran comprend un guichet de date à 3 heures.

					Les nouvelles montres Yally sont présentées en trois modèles différents : un cadran blanc avec un bracelet en acier inoxydable ainsi que deux versions avec bracelet cuir et cadran blanc ou marron. Le design général s’inspire d’une élégance simple, empreint de détails fins qui suggèrent l’excellence.
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150819_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150819_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150819_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			
			<news id="20150805_1" date="2015-08-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[Les étoiles brillent sous le ciel de Guiyang: </br>une ambiance romantique en plein été 
					Ernest Borel inaugure la Saint-Valentin chinoise dans la ville de Guiyang]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[15 août 2015 - À l’occasion de la Saint-Valentin chinoise du 15 août dernier, le fabricant de montres suisse Ernest Borel a organisé, dans la magnifique ville de Guiyang, en Chine, une grandiose cérémonie romantique nommée « Les étoiles brillent sous le ciel de Guiyang : une ambiance romantique en plein été ». Lors de cette fête donnée en l’honneur des amoureux, l’accent a été mis sur la tradition horlogère, la sophistication et l’élégance de la maison Ernest Borel, qui existe depuis 159 ans. David Su, directeur général de la zone Asie Pacifique, et Raymond Lam, ambassadeur de la marque pour le marché asiatique, étaient tous deux présents et ont profité de l’évènement pour dévoiler la montre de la collection Yally conçue pour les amoureux.

					Fondée en 1856, la maison Ernest Borel, grâce à sa longue et riche histoire, est de nos jours connue dans le milieu de l’horlogerie pour son héritage et la qualité de ses montres, ainsi que pour son inlassable quête de la perfection. Depuis 159 ans, cette marque, qui a fait de la devise « Des instants romantiques, un compagnon pour la vie » sa philosophie, perpétue une tradition esthétique à la fois romantique et élégante. La fête chinoise des amoureux a été l’occasion d’une belle rencontre entre les montres Ernest Borel et la ville de Guiyang. Non seulement les amoureux de cette ville ont pu en profiter pour déclarer leur flamme mais la présence de la collection Yally a aussi pu rendre cet événement exceptionnel. « Les premières montres Ernest Borel ont été introduites en Chine en 1903, cela fait donc plus d’un siècle que nos pays sont liés. Notre maison a depuis été le témoin de bien des instants romantiques : nous espérons que l’évènement que nous avons mis en place à Guiyang donnera à tous le goût de l’élégance et du romantisme propre à nos montres » confie David Su.

					Le clou de la journée a été l’arrivée de Raymond Lam qui a déclenché l’enthousiasme de la foule. Raymond Lam est en effet un acteur et chanteur très connu en Asie du Sud-Est. En compagnie de David Su, il a dévoilé la montre de la collection Yally conçue pour les amoureux, une pièce d’une grande originalité qui traduit tout le savoir-faire horloger d’Ernest Borel. Soulignons que le caractère unique de ces trois nouvelles paires de montres perpétue l’esprit de douceur propre à la série Yally. Grâce des touches dorées, des cadrans aux teintes sobres, à leurs belles lignes courbes ainsi qu’à leur beauté étincelante, ces montres semblent faites pour raviver les flammes de la passion. Le mariage de l’acier inoxydable et du PVD or rose est éblouissant, comme si ce parfait mélange entre élégance masculine et sophistication féminine était un double éloge au sentiment amoureux. « Grâce à son histoire longue de 159 ans, la marque suisse Ernest Borel est aujourd’hui un synonyme de romantisme et d’élégance. J’espère qu’elle continuera à immortaliser encore longtemps ces moments de bonheur.», déclare Raymond Lam.
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150805_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20150319_1" date="2015-03-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[Ernest Borel au salon Baselworld du 19 Mars au 26 Mars]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[La 43e édition de Baselworld - Salon Mondial de l’Horlogerie et de la Joaillerie - se tiendra à Bâle, en Suisse.&#xA;&#xA;La marque Suisse Ernest Borel vous ouvre les portes de son nouveau stand et se réjouit de vous accueillir afin de vous présenter ses dernières collections.
					 
					Venez nous rendre visite à notre stand situé :
					Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue – Stand B05
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150319_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150319_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20150217_1" date="2015-02-17" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[ELes événements romantiques d’Ernest Borel à Jining et Linvi dans la province de Shandong]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[Malgré la fraicheur du printemps à Jining et Linyi, le long de la côte Est, les évènements de la Maison Suisse tenus les 7 et 8 février derniers ont réchauffé ces villes. À cette occasion, Ernest Borel et son ambassadrice Angie Chu ont présenté la dernière collection de montres pour couple au sein du Guihe Shopping Square à Jining et au Hengdeli Wanyue City à Linvi, pour la Saint-Valentin et le Nouvel An Chinois.

					Le public présent dans ces deux villes était très enthousiaste, tout comme les médias locaux,  à l’idée de découvrir Angie Chu, surnommée “La reine de beauté de la Chine”, dans sa robe traditionnelle. Cet habit et le collier de perles qu’Angie portait sublimaient son élégance tandis que la montre Ernest Borel à son poignet parachevait l’ensemble. Ses succès, dans sa carrière professionnelle et personnelle, font d’elle un parfait exemple de sa philosophie du “temps éternel pour ceux qu’on aime”. Elle déclara: “le temps change mais reste témoin de tous les instants. Profiter de chaque moment avec les êtres aimés et partager avec eux la joie sont la chose la plus importante dans la vie.”

					Quant à la promotion des gardes-temps Ernest Borel, Angie expliqua que pour la marque, riche d’une expérience de 159 ans dans la fabrication de montres suisses pour couples, son héritage et sa philosophie romantique rendent ses montres uniques. L’aspect qu’Angie admire le plus est ce concept que la Maison Suisse développe depuis plus d’un siècle et demi, un concept qui nous renvoie à l’idée d’un amour éternel que les gens poursuivent et désirent. Il ne fait aucun doute qu’Ernest Borel devient l’une des marques de montres la plus appréciée. Si ces deux journées passèrent vite, les moments passés auprès d’Angie et son charme envoutant demeureront des souvenirs impérissables pour les clients Ernest Borel.
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150217_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_6">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20150113_1" date="2015-01-13" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					Timeless Love Ernest Borel Watches Witness Romantic Moments
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[Love is a source of sparkling life, exciting thoughts and the perpetual scene in your mind. The life spent with your beloved is like a song, playing a sweet and beautiful melody. People may reach the end of the road in their life but love never does.  Time becomes eternal when we are in love, and love continues as time goes by. Ernest Borel is the world-famous “role model of Swiss couple watches,” which is the testimony of 159 years of history. Happy Valentine’s Day!

					<b>Romantic Love Engravings</b><br>There are only 999 pairs of limited edition Yally Collection watches in the world available with love engravings on the all stainless steel back case. The 316L stainless steel case and bracelet are solid and reliable. The unique arched lugs bring the case and the bracelet together. The see-through back clearly displays the mechanical aesthetics through the motion of gears in the Swiss high-end movement. The pressurized dial pattern looks like a silk paper telling love stories. Each Roman numeral index made by stainless steel with the polishing processing is dazzling and beautiful. The hour and minute hands are illuminated with green fluorescent glow at night.
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150113_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20141119_1" date="2014-11-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					TRADITIONS CLASSIQUES ET SOUTIEN ROMANTIQUE LE VOYAGE ROMANTIQUE D’ERNEST BOREL À WEIFANG
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[Le 8 novembre 2014, Ernest Borel a tenu l’événement ʺTraditions Classiques, Soutien Romantiqueʺ, lors d’un  voyage romantique à Weifang, reconnue comme la capitale des cerfs-volants. Ce voyage avait pour but de présenter une toute nouvelle création devant les invités d’honneur. M. Su Da, directeur général de la marque, accompagnée de Mlle. Kelly Chang, ambassadrice de la marque, participaient tous deux à l’événement pour annoncer le début de la nouvelle montre automatique pour couples, issue de la collection Rétro.

					Weifang, est une cité historique unique, qui est fière d’être reconnue comme la cité où est né le cerf-volant. Fidèle à sa réputation de berceau de l’humanité et de la nature, cette cité, située dans la province de Shandong, a été l’hôte d’événements culturels variés et a toujours conservé son caractère artisanal depuis les temps anciens. des artisans expérimentés et considérés comme les plus raffinés, faisant preuve d’une incomparable dextérité, perpétuent les charmantes traditions d’arts folkloriques, incluant les cerfs-volants, de renommée mondiale, la peinture des pavés du Nouvel An, et des marchandises diverses en acajou incrustées de laques d’argent.. Les montres pour couples de la Collection Rétro d’Ernest Borel ont débuté à WEIFANG, pour souligner l’ambiance romantique de cette terre de passion. Pendant plus de 158 ans adhérant à des esthétiques à la fois romantiques et mécaniques, et restant fidèle à la philosophie de “Des instants romantiques” la société Ernest Borel s’est toujours engagée à apporter aux clients des montres élégantes et d’un luxe raffiné, destinées à ceux qui sont à la poursuite d’un style de vie moderne.

					La cérémonie a atteint son apogée lorsque Kelly Chang, l’ambassadrice de la marque, est apparue suscitant un grand enthousiasme dans la foule. M. Su Da, et Mlle Kelly Chang, ont annoncé le lancement de deux nouvelles montres automatiques qui s’ajouteront à la Collection Rétro. En guise de cadeau, M. Su Da, a offert à Kelly Chang, une montre à la forme précise, aux lignes épurées, à la courbature naturelle et aux éléments géométriques harmonieux. Kelly a ajouté, ʺ Fondée en 1858, la marque suisse Ernest Borel a une longue histoire et est synonyme de romance et d’élégance. J’espère qu’elle continuera à témoigner de plusieurs histoires d’amours romantiques. puisse leur amour durer  aussi longtemps que le cerf-volant s’élevant dans le ciel.ʺ

					Les montres suisses Ernest Borel sont toujours restées fidèles aux principes de base de l’entreprise soit, le désir de créer la perfection, non seulement dans le but de se distinguer dans l’industrie horlogère, mais aussi pour procurer un style de vie irremplaçable à ceux qui sont à la poursuite de la perfection, du style et de l’esprit romantique. Après l’événement, Mlle Kelly s’est dirigée vers le comptoir Ernest Borel pour signer des autographes, créant ainsi un atmosphère des plus convivial. Tel que l’a décrit M. Su, “Depuis son établissement en 1856, la compagnie suisse Ernest Borel, s’est engagée à répandre à tous les coins du monde, un style de vie élégant et romantique.” Espérons que les montres suisses Borel continueront à toujours aller de l’avant tout en écrivant la légende des montres de haute gamme!
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20141119_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20141020_1" date="2014-10-20" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					Traditions Classiques et Soutien Romantique Le Voyage Romantique des montres Ernest Borel à Ordos
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[Le 12 octobre 2014, le suisse Ernest Borel poursuivant sa tradition de romantisme, a tenu l’événement “Traditions Classiques, Soutien Romantique” inclus dans la poursuite d’un voyage romantique à Ordos, ʺla perle de la prairie ʺ. Ceci dans le but de pour présenter aux invités d’honneur, les toutes dernières créations de la marque des montres pour couples, dans la Collection Rétro. Directeur régional des ventes de la marque (Chine), M. Quan Lin, et l’ambassadrice de la marque, Mlle. Angie Chiu, étaient présents à cet événement pour annoncer le lancement des nouvelles montres automatiques, pour couples, de la Collection Rétro.

					Les montres pour couples de la Collection Rétro d’Ernest Borel ont débuté à Ordos, pour souligner l’ambiance romantique de cette terre de passion. Pendant plus de 158 ans adhérant à des esthétiques à la fois romantiques et mécaniques, et restant fidèle à la philosophie de “Des instants romantiques” la société Ernest Borel s’est toujours engagée à apporter aux clients des montres élégantes et d’un luxe raffiné, destinées à ceux qui sont à la poursuite d’un style de vie moderne.

					La cérémonie a atteint son apogée lorsque Angie Chiu, l’ambassadrice de la marque, est apparue suscitant un grand enthousiasme dans la foule. M. Quan Lin, et  Mlle Angie Chiu, ont annoncé le lancement de deux nouvelles montres automatiques qui s’ajouteront à la Collection Rétro. En guise de cadeau, M. Quan Lin, a offert à Angie Chiu, une montre à la forme précise, aux lignes épurées, à la courbature naturelle et aux éléments géométriques harmonieux. Reconnue comme ʺune beauté classique chinoise et une splendide femme asiatique,” Miss Angie Chiu est l’image parfaite du caractère élégant et du style romantique, incontournable chez Borel. Comme elle l’a affirmé: Depuis son établissement il y a plus de 158, la société Ernest Borel est synonyme de romance et d’élégance. J’espère qu’elle continuera à témoigner de plusieurs histoires d’amour romantique.”

					Les montres suisses Ernest Borel sont toujours restées fidèles aux principes de base de l’entreprise soit, le désir de créer la perfection, non seulement dans le but de se distinguer dans l’industrie horlogère, mais aussi pour procurer un style de vie irremplaçable à ceux qui sont à la poursuite de la perfection, du style et de l’esprit romantique. Après l’événement, Mlle Angie Chiu s’est dirigée vers le comptoir Ernest Borel pour signer des autographes, créant ainsi un atmosphère des plus convivial. Tel que l’a décrit M. Quan Lin, “Depuis son établissement en 1856, la compagnie suisse Ernest Borel, s’est engagée à répandre à tous les coins du monde, un style de vie élégant et romantique.” Espérons que les montres suisses Borel continueront à toujours aller de l’avant tout en écrivant la légende des montres de haute gamme!
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20141020_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20140924_1" date="2014-09-24" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					Redonner espoir & Partager de l’amour
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[Le 17 septembre 2014, la marque de montres suisses Ernest Borel a organisé une charmante cérémonie d’ouverture pour une soirée caritative appelée « Amour romantique » au sein de l’école primaire Leidian, dans le quartier Shawan de la ville de Fulu dans la province du Sichuan. Cette soirée fut sponsorisée par Ernest Borel, la Ligue de la jeunesse du quartier Shawan, la ville de Leshan et le conseil scolaire local. M. Chengxiang Cheng, directeur commercial adjoint d’Ernest Borel en Chine, a conduit l’équipe caritative et l’ambassadrice de charité de la marque, la star de cinéma de renommée mondiale Mlle Angie Chiu, à participer à la soirée où ils envoient à des élèves démunis de tous nouveaux pupitres, chaises et fournitures pédagogiques. 

					Lors de ce voyage caritatif dans la ville de Leshan, Ernest Borel a fourni à l’école élémentaire de Leidian 400 jeux d’outils pédagogiques et éducatifs tels que des tables, des pupitres et de la papeterie, des cartables etc. De plus, la marque s’est servie de sa plateforme internet pour susciter des actions « d’amour romantique » auprès de la communauté pour collecter des bouquins parascolaires et de la papeterie pour cette école de montagne et a récolté un accueil enthousiaste. M. Chengxiang et Mlle Angie Chiu ont distribué eux-mêmes ces bouquins et ces articles de papeterie aux enfants plein de vie. À la vue de leurs sourires innocents et naïfs, Mlle Angie Chiu n’a pu se retenir : « Ces pauvres enfants de la montagne sont privés d’une vie de qualité, et certains d’entre eux n’ont même pas les ressources vitales de base, mais leur désir et leur engagement d’apprendre et de rêver est très touchant! Je remercie Ernest Borel de me donner la chance d’apporter ma contribution et de partager un peu d’amour! J’espère que d’autres entreprises et d’autres personnes de la communauté offriront leur amour et participeront; plus de contribution peut faire une grande différence, alors faisons de notre mieux pour apporter une contribution positive!»

					Selon M. Chengxiang Cheng, la marque compte faire perdurer cet évènement significatif en soutien aux élèves démunis et apportant de l’amour au nom de l’éducation dans le monde entier pour que plus d’élèves obtiennent des fonds scolaires et acquièrent des connaissances dans un meilleur environnement. Suite à la cérémonie, l’équipe caritative d’Ernest Borel a visité les salles de classe de l’école primaire de Leidian, jouant et conversant avec les enfants, illustrant ainsi l’exemple édifiant d’une démonstration d’amour envers tous ces élèves. Ernest Borel prendra plus de mesures à l’avenir pour aimer et soutenir tous les élèves dans le besoin et leur redonner espoir, et ainsi faire en sorte que les tous les enfants vivants sous un même ciel bleu puissent grandir sainement tous ensemble.]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140924_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140910_1" date="2014-09-10" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					La Super vedette Kelly Chen ambassadrice de la marque pendant 5 ans rayonne d’élégance et de bonheur
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[L’image profondément romantique associée avec l’élégance à la marque de commerce Ernest Borel depuis 158 ans est devenue sa signature incontournable Avec le concept de: “Moments romantiques”, Ernest Borel allie très bien une histoire romantique pour les amoureux avec une excellente et rigoureuse dextérité des artisans dans la fabrication des montres. Dans cette publicité ayant pour thème “Vie Romantique”, la marque Borel a invité Kelly Chen, considérée comme la déesse de la romance, pour être l’ambassadrice de sa publicité pour la cinquième année consécutive. Par son choix de vie calme et élégant, Kelly est parvenue à présenter une image charmante et romantique, et à capturer les cœurs de tous ses admirateurs.

					Cette fois, le directeur artistique Chung-man Yee, reconnu globalement pour son talent et son sens de la perfection, a été invité à titre d’expert conseil ayant pour but de créer un style unique de déesse pour Kelly Chen. Pour pouvoir mettre en vedette les différentes personnalités de la femme du vingt et unième siècle, Kenneth Yee s’est tourné vers la Collection Cocktail pour y trouver l’inspiration et la création. Kenneth Yee suggère artistiquement à ces femmes qu’elles aussi, avec un simple effort pourront passer à travers le cadran rotatif du changement et de la vie colorée et accéder à une magnifique réussite, atteignant comme Kelly le bonheur d’une vie professionnelle, amoureuse et familiale.  

					Pour la première fois, la publicité met en vedette un modèle mâle au regard mystérieux et sexy pour tourner avec Kelly, qui porte une robe noire à décolleté en V très profond et une montre venant de la Collection Cocktail caractérise un tempérament de grand style et magnifique. Les deux amoureux attendent calmement et amoureusement avant de tourner une scène européenne avec un moment des plus romantique. 

					Reconnue comme un icône de la mode et une mère très élégante, Kelly admet qu’elle adore le modèle unique et les couleurs éblouissantes des montres de la Collection Cocktail, qui sont parfaitement adaptées à toutes les occasions, avec différentes tenues vestimentaires et sont souvent très en vue. Selon Kelly “Les montres de la Collection Cocktail sont très attirantes ayant plusieurs choix de couleurs et très délicates. Je peux les porter au travail, en faisant du shopping, à un bal ou party.” On lui a demandé si elle demanderait à son mari une montre comme présent. Kelly a répondu avec un sourire adorable, qu’il lui a déjà donné le plus beau présent qui soit depuis qu’il passe plus de temps en sa compagnie; offrir un présent est une manière d’exprimer son amour. Elle a aussi ajouter que la plupart des femmes de notre époque ont leur carrière respective, alors elles ont la liberté de s’acheter un objet de la plus haute valeur pour se récompenser. Les montres Ernest Borel de la Collection Cocktail sont parfaites pour cette occasion. Kelly est une femme de carrière très intelligente. 
					
					Lorsqu’on lui a demandé comment elle partageait son temps pour parvenir à s’occuper de sa carrière et de sa famille, elle a souri et a répondu “ J’aimerais bien avoir des jours de 48 heures! Si nous n’avons pas assez de temps, c’est à nous d’apporter plus d’efforts à notre planification. Je trouve toujours le temps pour des Chace et Riley lors des fêtes estivales, je prends aussi le temps de préparer un nouvel album, Mais les enfants grandissent si vite; je veux rester avec eux lorsque je suis libre de mes activités professionnelles.ʺ
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140910_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140910_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140901_1" date="2014-09-01" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					La toute nouvelle publicité pour les montre Ernest Borel présente<br>magnifiquement tout le charme Rétro
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[Raymond Lam a montré son côté romantique et affectueux lorsqu’il a tourné une nouvelle série de publicité en tant qu’ambassadeur des montres Borel. L’image profondément romantique associée avec élégance à la marque de commerce Ernest Borel depuis 158 ans est devenue sa signature incontournable. Avec le concept de : ʺMoments romantiques” Ernest Borel allie très bien une histoire romantique pour les amoureux avec une excellente et rigoureuse dextérité des artisans dans la fabrication des montres.  Raymond Lam représente le Prince Charmant pour des milliers de jeunes filles. Il est toujours élégant, confident et courageux et il exulte un charme à vous couper le souffle. Son attitude très méticuleuse au travail, coïncide très bien avec la philosophie rigoureuse appliquée à la fabrication des montres de la marque Borel.

					Dans cette toute nouvelle publicité, Raymond Lam, fidèle à son image chic et romantique, partage la vedette avec un modèle occidentale dans une histoire d’amour. Pendant le tournage, les deux vedettes ont porté les montres de la collection Rétro de Borel. Selon ses propos Raymond Lam; cette collection est sa favorite à cause de son style vintage avec des modèles simples et uniques qui sont seyants en toutes occasions que ce soit pour une performance publique ou pour un rendez-vous amoureux. Choix de montres idéal pour des couples amoureux!  

					Pendant le tournage, la modèle s’est assise derrière Raymond Lam, sur un scooter vintage et lui tient la main tendrement. Cette scène douce et réconfortante perpétue l’image que le couple amoureux peut faire face à toutes les futures difficultés. Ils s’engagent pour toujours et créent ce romantique moment. Plus tard, le couple porte des habits de soirée et prend une pose romantique montrant la marque Borel comme la montre romantique préférée des couples suisses.]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140901_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140901_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140901_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>


			<news id="20140829_3" date="2014-08-28" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					Ernest Borel Holdings Limited Announces FY2014 Interim Results
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[(Hong Kong, 28 August 2014) – Ernest Borel Holdings Limited (“Ernest Borel” or the “Group”) (stock code: 1856), one of the best-selling Swiss-made premium watch brands in the PRC, today announced its unaudited interim results for the six months ended 30 June 2014, its first interim results since its listing on the Main Board of The Stock Exchange of Hong Kong Limited (“HKSE”) on 11 July 2014.

					During the period under review, the Group’s revenue amounted to HK$271.8 million (2013 Interim: HK$285.8 million), primarily due to the delay in the placement of orders as retailers and distributors have generally waited for the launch of new watch models at the end of June 2014. Despite the competitive operating environment, the Group managed to record a rise in gross profit of approximately 1.3% to HK$182.7 million, while gross profit margin likewise rose, climbing from approximately 63.1% to approximately 67.2% for the corresponding period of last year. However, profit attributable to equity holders slipped to HK$13.5 million (2013 Interim: HK$38.2 million) due to a non-recurring listing expense of HK$18.5 million that was recognised during the reporting period. Excluding the above item, net profit was approximately HK$32.0 million. Another factor that negatively impacted on net profit was Renminbi depreciation whereby the Group recognised a foreign exchange loss of HK$6.1 million during the period. The Group’s basic earnings per share were HK$4.8 cents.

					Business Review
					Established in Switzerland in 1856 with 158 years heritage, Ernest Borel ranked fourth in the premium watch market and ranked second in the premium couples watch market in the PRC in 20131. The Group is directly involved in a full breadth of operations, spanning from design, production, marketing and sale of mechanical and quartz premium watches. Its product offerings include a total of over 20 different collections of watches, comprising more than 208 models. Ernest Borel has established an extensive distribution network that effectively taps the lucrative PRC, Hong Kong, Macau and Southeast Asia markets. As at 30 June 2014, the Group has a total of 1,019 points of sale (“POS”), which have increased significantly from 969 POS as at 31 December 2013.

					With respect to the PRC, the Group’s largest market, with over 848 POS in 23 provinces and cities across the country as at 30 June 2014, revenue declined modestly to HK$203.3 million (2013 Interim: HK$223.9 million), accounted for approximately 74.8% of the Group’s total revenue. The decline was principally due to the delay in orders placed by its customers until the launch of new watch models at the end of June 2014. Retailers and distributors have started placing orders soon after the launch, which the sales will be reflected in the second half of 2014. Further optimism can be drawn from the growth of the PRC luxury goods retail market, which is expected to maintain strong growth and become the leading luxury goods market in the world, with the retail sales value of the premium watch market in the PRC projected to increase at a CAGR of approximately 20% from 2013 to 2018. Ernest Borel is positioned for capturing the immense growth potential and the management will remain fully committed to sustaining the growth momentum, and will prudently increase the number of POS in the country as opportunities arise.

					Turning to business in Hong Kong, Macau and Southeast Asia markets, thanks to the Group’s effective branding and marketing strategies, revenue from this business segment has steadily risen from HK$57.8 million to HK$64.4 million. As at the end of the reporting period, the Group has 150 POS in these markets, compared to 135 POS as at 31 December 2013.

					Prospects
					Looking ahead, the Group will continue to strengthen its position as the leader in the Swiss-made premium couple watch market  and an attractive global brand. To fuel for sustainable growth, the Group will seek to bolster its presence in the PRC through expanding its distribution network. To better tap into the robust premium watch market in the PRC, the Group has aimed to increase an aggregate of 300 POS across the country within the next three years commencing from 1 January 2014. Not ignoring the importance of the markets outside the PRC, an aggregate of 100 POS will be established outside the PRC at the same time. Up until 30 June 2014, the Group increased 31 POS in the PRC and 15 POS outside the PRC. Ernest Borel also intends to further reinforce its brand recognition and implement marketing initiatives and conducting promotional activities where the POS are located, so as to further reach out to its current and potential customers.

					In addition, the management is fully aware of the importance of improving the profit margin and profitability. The Group will increase its design and production capabilities, as well as place a greater effort towards the sales of high-end and mid-to-high-end timepieces. To cope with the increasing demand of premium watches, Ernest Borel plans to construct additional production facilities on the land parcel adjacent to its existing production facility in Le Noirmont, Switzerland. The Group will also expand the Production Department. Ernest Borel will introduce a new range of timepieces during the second half year that will further enhance the product mix. 

					Mr. David Su, Chairman and Executive Director of Ernest Borel, said, “With our successful listing on the Main Board of the Hong Kong Stock Exchange this year, Ernest Borel’s capital base is further enhanced, and our brand is also strengthened. Moving forward, we will continue to leverage Ernest Borel’s well-recognized global brand image and our vertically integrated business model to enjoy numerous competitive advantages. Underpinned by a long history of producing premium Swiss-made timepieces and a name synonymous with quality and craftsmanship, Ernest Borel is well positioned to become one of the best selling brands in the premium watch market in the PRC, leading to stable and long-term returns to its shareholders.”

					Remark 1:   According to the Frost & Sullivan report, Ernest Borel ranked second in the premium couples watch market and ranked fourth in the premium watch market in the PRC in terms of total retail sales value and total retail sales volume in 2013. 
					]]>
				</desc>
				<images hidden="1">
					<image id="20140829_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			
			<news id="20140808_1" date="2014-08-08">
				<title>
					<![CDATA[
					Raymond Lam fait une apparition à Quanzhou, interprétant le charme romantique vintage
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[La marque suisse Ernest Borel a inauguré la Nouvelle Collection Retro de montres pour couples intitulée « Saint Valentin chinoise romantique, Coup de foudre » à Quanzhou dans la province de Fujian, le 26 juillet 2014. M. Su Da, président directeur général de la marque Ernest Borel en Asie du Pacifique, et M. Raymond Lam, ambassadeur de la marque, ont tous deux participé à la cérémonie pour annoncer les grands débuts des montres pour couples de la Nouvelle Collection Retro. 

					Cette fois, la marque suisse Ernest Borel a eu son premier rendez-vous romantique avec Quanzhou à l’approche de la Saint Valentin, apportant ses montres pour couples les plus originales de la Collection Retro dans cette ville historique et culturelle entourée de montagnes et de la mer. Comme le raconte un extrait de poème : « Les portes au bout du pont de Magpies sont ouvertes; le couple traverse la rivière pour se rejoindre une fois par an »; la rencontre annuel du vacher et de la tisseuse sur le pont de Magpies est devenu une histoire d’amour intemporelle. Et les montres du suisse Ernest Borel arrivent à point nommé pour ce festival romantique. M. Su Da déclare : « La marque suisse Ernest Borel s’est attachée à la Chine depuis plus de cent ans depuis son arrivée dans le pays en 1903. Durant cette période, la marque a été témoin d’innombrables moments romantiques de couples et nous espérons nous servir de cet évènement à Quanzhou pour partager avec chacun des clients notre attitude romantique envers la vie. » 

					La grande cérémonie d’ouverture a débuté avec un duo de danse moderne romantique et élégant, une danse gracieuse offrant au public un délice visuel sublime. La cérémonie a atteint son apogée lorsque M. Raymond Lam, à la fois invité spécial de cet évènement et ambassadeur de la marque, est apparu et a attiré l’attention. À la fin des festivités, M. Raymond Lam s’est rendu vers le stand d’exposition des montres suisses Borel pour signer des autographes et interagir avec ses fans, créant ainsi une ambiance conviviale et chaleureuse. L’évènement à permis aux personnes d’apprécier de près le charisme de la marque « Des instants romantiques, un compagnon pour la vie », et d’être impressionnés par la tradition d’une main d’œuvre excellente et d’une recherche constante exercées depuis près d’un siècle.
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140808_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140714_1" date="2014-07-14">
				<title>
					<![CDATA[
					Félicitations à Ernest Borel Holdings Limited pour son entrée réussie sur le marché de Hong Kong
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[Les actions de la société Ernest Borel Holdings Limited (code d’action: 1856), l’une des marques premium de montres suisses les plus vendues en RPC, a fait aujourd’hui son entrée au tableau principal de la Bourse de Hong Kong (« SEHK »).  

					M. David Su, président et directeur exécutif d’Ernest Borel, a déclaré: « L’entrée d’Ernest Borel aujourd’hui marque un tremplin majeur vers un avenir prometteur. Afin de saisir d’innombrables opportunités commerciales, nous allons activement soutenir la position d’Ernest Borel sur le marché de la RPC tout en améliorant l’image de notre marque dans le monde entier. Nous étendrons également notre réseau international de ventes, plus particulièrement en RPC, agrandir notre capacité de production et optimiser nos aptitudes de conception et de développement dans l’objectif de donner une toute nouvelle envergure à notre entreprise. »

					M. David Su, président et directeur exécutif d’Ernest Borel Holdings Limited, présente une peinture à l’huile dédicacée par les quatre ambassadeurs du Suisse Ernest Borel (y compris Mme Kelly Chen, M. Raymond Lam, Mme Angie Chiu et M. Marcel Nguyen) à Mme Yvonne Ho, membre de l’instance d’admissions de la Bourse de Hong Kong et Clearing Limited en guise de souvenir.
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140714_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140714_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20140703_1" date="2014-07-03">
				<title>
					<![CDATA[
					Ernest Borel célèbre son 20ème anniversaire en Chine accompagné de quatre ambassadeurs renommés qui se sont rassemblés pour être témoins de ses réalisations exceptionnelles
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					（Hong Kong, 27 juin 2014） La marque de montres suisses Ernest Borel a donné un diner de gala à l’Hôtel Intercontinental, ou l’artiste célèbre madame Bowie Tsang était invitée comme maîtresse des cérémonies. L’évènement est devenu prestigieux lorsque quatre ambassadeurs de marques, madame Kelly Chen, monsieur Raymond Lam, madame Angie Chiu et le gymnaste allemand monsieur Marcel Nguyen se sont rencontrés pour la première fois pour porter un toast et célébrer le 20ème anniversaire de la marque en Chine en compagnie du président d’Ernest Borel, monsieur Boillat, de son Directeur Général, monsieur de Retz, du directeur général d’Asie Pacifique, monsieur Su Da et de tous les invités.

					Depuis ses débuts en 1856, Ernest Borel a une histoire de 158 ans et est l’un des rares fabricants indépendants de montres suisses. La plupart des montres Ernest Borel haut de gamme ont obtenu une accréditation du Contrôle Officiel Suisse des Chronomètres (COSC). En 2013, la marque était classée dans les 11 meilleures montres suisses avec son nombre de montres certifiées COSC, faisant ressortir son attachement à l’excellence et à la réputation des « montres fabriquées en Suisse ». Pendant ce temps, la firme Ernest Borel a été à la tête de la culture du romantisme et de l’élégance sur le marché chinois et a eu l’honneur d’être le modèle des « Montres Suisses pour Couples », ce qui lui a valu les éloges et la faveur du public.

					Ernest Borel a su gagner les cœurs avec ses plus de 100 ans d’héritage d’un savoir-faire raffiné et d’une conception élégante et superbe tandis que les représentants de la marque rayonnaient de charisme et l’élégance. L’ambassadeur mondial d’Ernest Borel, monsieur Marcel Nguyen, est l’un de ceux-ci. Le gymnaste, né à Munich, a obtenu des résultats remarquables aux Jeux Olympiques de Londres en 2012 et est devenu le troisième gymnaste allemand en 76 ans à gagner une médaille d’or dans le concours complet de gymnastique individuelle. Ses extraordinaires capacités en gymnastique, son physique impressionnant et son charmant sourire en ont fait l’une des étoiles à l’ascension la plus fulgurante du monde du sport.

					C’est la deuxième fois que Marcel a assisté au grand événement de la marque depuis qu’il a porté sa Collection Retro l’année dernière et il s’est senti très honoré. Il est convaincu que chaque mouvement de gymnastique requiert précision, grâce, talent, ainsi que la maîtrise du temps, et la beauté, la précision et la difficulté de ces mouvements s’apparentent au savoir-faire méticuleux renommé dans le monde entier de la firme Ernest Borel.

					De plus, les trois autres ambassadeurs d’Ernest Borel ont éblouis la salle de leur présence. Madame Angie Chiu portait la Collection Romance et se voyait égale à elle-même, toujours aussi élégante, et était ravie de rencontrer toutes les personnes présentes à l’événement. Depuis l’entrée en Chine d’Ernest Borel en 1993, avec son esprit l’excellence exquise et sa détermination suisse, la marque a assuré sa visibilité et complété sa présentation sur le marché chinois dans son ensemble en 2000. Entre 2011 et 2013, Ernest Borel s’est constamment trouvé dans les cinq meilleures marques de montres en Chine et a obtenu de nombreuses récompenses au cours des années. Il y a plus de 800 points de vente dans toute la Chine, vendant des produits dans plus de 30 provinces et régions autonomes. Il y a plus de 135 points de vente des produits de la marque entre Hong Kong, Macao et l’Asie du Sud-Est. Et madame Angie Chiu a révélé que cette année elle a visité un certain nombre de villes en compagnie d’Ernest Borel et qu’elle peut témoigner de l’expansion de cette marque en Chine.

					Le Prince du Romantisme, Raymond Lam, qui portait la Collection Retro, a chanté deux chansons, « Let me love you an hour » et « Nice », qui ont visiblement émues le public. Il a dit que la culture romantique de la marque l’a toujours inspiré. Il était très heureux d’en être l’ambassadeur asiatique pour la sixième année consécutive depuis le début de 2008. Il espérait que la marque pourrait développer encore plus largement et que tout le monde continuerait à appuyer Ernest Borel.

					La représentation finale de Kelly Chen, la Déesse du Romantisme, portant une montre de la Collection Cocktail a constitué l’apogée de l’événement. Pour créer un lien avec l’image romantique de la marque, elle a chanté « Arctic snow », chanson pleines de sentiments romantiques en hiver qui décrit des amants qui se déclarent leur amour dans la neige, puis « Notebook » qui raconte des histoires d’amour.

					Kelly a remercié la marque pour l’avoir choisie et lui avoir donné l’occasion d’aller à différents endroits de la Chine pour des cérémonies d’ouverture et essayer différents tournages publicitaires. Elle a dit que la Collection cocktail qu’elle portait cette nuit-là était sa favorite et a expliqué que la montre est à la fois classique et chic, avec l’essence élégante et romantique qui est l’héritage de la marque et qui correspond tout à fait à sa personnalité et son style. Cette année est la seconde ou elle a assisté au diner de cérémonie de la Conférence des Vendeurs et Distributeurs de la marque : Kelly a été très touchée par la faveur des invités et espère revoir tout le monde à d’autres occasions. Elle a aussi dit que c’était pour elle une occasion rare d’avoir été sur la scène avec trois autres ambassadeurs.

					Au cours de l’événement, en plus du partage de la situation actuelle des quatre ambassadeurs, le diner de gala a également introduit plusieurs séries de montres de luxe uniques et offert des activités comme des jeux interactifs avec de grands prix, l’exhibition de danse du personnel d’Ernest Borel, une projection d’extraits de réunions de travail au cours des années et des prises de photos de groupe. Le diner s’est terminé avec succès dans une atmosphère plaisante, détendue et romantique.

					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140703_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_6">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140703_2" date="2014-07-03">
				<title>
					<![CDATA[
					La Déesse du Romantisme, Kelly Chen, applaudit à la conférence de presses d’Ernest Borel sur les droits de propriété intellectuelle (IPO) 
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					（Hong Kong, 29 juin 2014）La marque suisse Ernest Borel, propriété de Ernest Borel Holdings Limited, a tenu une conférence de presse sur l’IPO à l’Hôtel Island Shangri-La et a invité la prestigieuse ambassadrice de la marque, madame Kelly Chen, à venir soutenir l’événement.

					Pour la conférence de presse, la Déesse du Romantisme Kelly Chen portait une montre de la série Cocktail, ce qui la rendait idéale pour représenter l’élégance d’Ernest Borel. Kelly était très heureuse du développement rapide de la marque et s’est sentie honorée d’être témoin de ce moment important au cours duquel l’entreprise a annoncé les détails de la liste proposée. Kelly a plaisanté sur le fait que les artistes assistent à de nombreux événements où la ponctualité est de rigueur et pour cela portent une montre à toutes les occasions et avec toutes les tenues. La collection Cocktail d’Ernest Borel a démontré l’art délicat de la fabrication des montres en présentant divers modèles de kaléidoscopes au fur et à mesure de la rotation des aiguilles des secondes, qui est l’un des premiers choix de Kelly.

					Ernest Borel Holding Limited a été fondée en Suisse en 1856 et a une glorieuse histoire sur 158 ans. Attachée à l’objectif de qualité « fabriquée en Suisse » et à un contrôle qualité strict, la compagnie a construit sa propre marque Ernest Borel pour la conception, la fabrication, le marketing et la vente de montres de luxe mécaniques et à quartz fabriquées en Suisse pour hommes et femmes, qui est devenue l’un des fabricants les plus anciens de montres suisses.

					Les montres Ernest Borel comprennent 30 collections différentes y compris des montres mécaniques et à quartz fabriquées en Suisse, avec plus de 250 modèles. Il y a plus de 960 points de vente dans le monde entier.
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140703_2_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_2_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_2_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140415_1" date="2014-04-15">
				<title>
					<![CDATA[
					Ernest Borel figure dans l’exposition TIME Sweet TIME
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					La Chaux -de-Fonds est la capitale mondiale de l'horlogerie et son musée de l'horlogerie, probablement l’un des plus magnifiques au monde. L’année 2014 marque les 40 ans de l'actuel bâtiment du Musée International de l’Horlogerie (The International Watchmaking Museum ) situé à La Chaux -de-Fonds . L'exposition anniversaire vise à témoigner de l’évolution pertinente de ses collections. Les visiteurs sont invités à parcourir l'ensemble du bâtiment pour y découvrir 40 pièces maitresses issues de la collection du Musée.

					Le Musée International de l’Horlogerie a demandé à plusieurs horlogers de faire don de créations contemporaines dans le but de conserver ces objets qui, au-delà de leur aspect technique ou de leur dimension prestigieuse, font partie intégrante du patrimoine Suisse et constitueront pour les générations futures une fenêtre ouverte sur l'ingéniosité et les prouesses artistiques dont font preuve nos experts actuels.

					Pas moins de 30 fabricants, dont Ernest Borel ont répondu présents à l’appel du Musée. 44 pièces incluant 2 modèles antiques signés Ernest Borel sont exposées dans deux sublimes vitrines d’exposition. Les ateliers Ernest Borel ont vu le jour en Suisse en 1856. La firme est le fruit de plus de 150 ans d’une culture riche et profonde du métier d’horloger, enivrant les couples d’une multitude de sentiments romantiques au fil des ans à l’aide de ses créations classiques. Son emblématique logo du couple est par ailleurs bien connu du grand public. Ernest Borel est plus que fier et heureux d’exposer la précieuse montre antique aux yeux du plus grand nombre.

					La dernière Collection Cocktail présentée dans la vitrine d’exposition incarne quant à elle  l'une des séries les plus emblématiques de l’horloger Ernest Borel. Les modèles issus de la Collection Cocktail sont dotés d’une structure externe unique ayant du faire l’objet d’un dépôt de brevet en 1940. Leur sous-cadran creux ultra-mince en rotation perpétuelle crée un motif kaléidoscopique dynamique s'étendant de l'intérieur vers l'extérieur au fil des heures. La Collection Cocktail nouvelle génération respecte un choix de couleurs classiques, allie créativité et singularité et constitue l’équilibre parfait entre mécanique, esthétique classique et techniques d’horlogerie Suisse d’exception. Si vous êtes intéressé, rendez-nous visite au Musée International de l’Horlogerie. Pour de plus amples informations concernant l’exposition, n’hésitez pas à consulter notre site <a href="http://www.mih.ch">http://www.mih.ch</a>.
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140415_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140211_1" date="2014-02-11">
				<title>
					<![CDATA[
					Ernest Borel au salon Baselworld du 27 Mars au 3 Avril
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
La 42ème édition de Baselworld - Salon Mondial de l’Horlogerie et de la Joaillerie - se tiendra à Bâle, en Suisse.
La marque Suisse Ernest Borel vous ouvre les portes de son nouveau stand et se réjouit de vous accueillir afin de vous présenter ses dernières collections.
Venez nous rendre visite à notre stand situé :
Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue – Stand B05
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140211_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140211_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20140121_1" date="2014-01-21">
				<title>
					<![CDATA[
					Les montres de la marque suisse Ernest Borel font une apparition à Chengdu pour une exposition romantique lors du Nouvel An Chinois De nouvelles montres pour couples issues de la collection Retro<br />Ernest Borel offre des cadeaux spéciaux du nouvel an chinois
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					La marque suisse Ernest Borel a officiellement lancé sa nouvelle Collection Retro de montres pour couples à Chengdu le 17 janvier 2014 intitulée “Présent chaleureux de Nouvel An, Montres romantiques pour couples ». Depuis leur début il y a 158 ans, les montres suisses Ernest Borel sont apparues pour la tournée d’exposition la plus romantique et la plus luxurieuse à Chengdu, aussi connue sous le nom de “Territoire de l’abondance”. M. Su Da, directeur général de la branche Asie-Pacifique d’Ernest Borel, et M. Raymond Lam, ambassadeur de la marque, ont tous deux participé à l’évènement pour annoncer le lancement des montres pour couples de la Collection Retro. 
					Ce jour –là, les montres suisses Ernest Borel ont débarqué dans la plus belle ville de la Chine du sud-ouest, Chengdu, aussi appelée la ville de l’hibiscus, pour faire l’expérience d’une rencontre amoureuse avec Chunxi Road, aussi surnommée “la rue au siècle d’or”. Dans cette optique, la rue de Chunxi a traversé des centaines d’années jalonnées de tests et d’accumulation mais elle continue de s’épanouir au gré du temps et c’est sur ces fondations qu’Ernest Borel a toujours insisté sur l’héritage d’une fabrication artisanale horlogère raffinée et de légendes romantiques. Adhérant à la devise de la marque : “Des instants romantiques, un compagnon pour la vie” et l’esprit de la poursuite de “l’excellence”, les montres Ernest Borel associent une fabrication horlogère artisanale de tradition à la pointe de la technologie afin d’apporter aux clients des montres-bracelets encore plus élégantes, classiques, romantiques et dernier cri en matière de technologie.  
					Selon Su: “Le passé, le riche héritage culturel et la dimension urbaine de Chengdu coïncident avec la devise de la marque que nous avons suivi et sur laquelle nous avons insisté. Ernest Borel s’est attachée à la Chine pendant plus de cent ans depuis l’instant où elle y a mis les pieds en 1903. Depuis cet instant, la marque a été témoin de nombreux moments romantiques qu’ont pu leur offrir des couples et nous espérons voir l’amour prospérer à Chengdu et pouvoir le partager avec des personnes férues de romantisme et désireuses de vivre des instants romantiques au cours de leur vie. »   
					La grande cérémonie d’ouverture pour la nouvelle collection des montres suisses Ernest Borel a débuté avec une mélodie au violon et à la guitare où l’association parfaite du classique et du moderne a été un pur régal pour le public. La cérémonie a atteint son apogée lorsque Raymond, à la fois invité spécial et ambassadeur de la marque est apparu et a attiré la plus grande attention.  Raymond est une idole de la pop et un artiste renommé dans la région Asie-Pacifique qui a gagné le cœur de millions de fans. Su a participé à l’évènement aux côtés de Raymond pour annoncer le lancement des montres pour couples de la Collection Retro et en guise de cadeau, il a offert à Raymond une montre à la forme précise, aux lignes épurées, à la courbure naturelle sous-estimée et aux éléments géométriques harmonieux.  Raymond a aussi rapporté: « Puisqu’ Ernest Borel est la montre Suisse au passé vieux de 158 ans et à l’héritage culturel riche, elle peut évoquer les désirs et les rêves des gens qui aspirent à une vie plus romantique au plus profond de leur cœur. C’est une marque sur laquelle on peut compter. »  
					Comme cette manifestation était également la cérémonie d’ouverture du “Voyage romantique des montres Ernest Borel dans la ville de l’hibiscus”, Raymond a envoyé le cadeau avec le brocart de Shu et a souhaité bonne chance pour cet évènement spécial. Quand on lui demande pourquoi il a choisi le brocart de Shu comme cadeau, il répond : « Le brocart de Shu est l’un des produits distinctifs du Sichuan et est aussi connu comme l’un des 4 brocarts de référence en Chine. En cet instant spécial, j’ai envoyé ce brocart de Sichuan sur lequel est brodée la devise de la marque, à savoir “Des instants romantiques, un compagnon pour la vie” pour souhaiter à Ernest Borel du succès pour l’évènement du « Voyage romantique dans la ville de l’hibiscus ». L’évènement pour le voyage romantique dans la ville de l’hibiscus a commencé par “Le Prince romantique”. Raymond rassemblera 12 paires de couples romantiques originaires de la ville pour trouver 12 lieux de rendez-vous romantiques avec Ernest Borel. La marque veut aider plus d’amants romantiques à trouver le bonheur à Chengdu, cette ville historique de la mode. Lors de l’évènement, Raymond a apprécié l’interaction avec ses fans dans une ambiance très chaleureuse jusqu’à la nuit tombée où la manifestation s’est enfin terminée sous des lumières éblouissantes.
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140121_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140121_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140121_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140107_1" date="2014-01-07">
				<title>
					<![CDATA[
					Les Montres Ernest Borel envoient leurs Meilleurs Vœux de Nouvelle Année à Liuzhou avec les Nouvelles Montres de la Collection Couple Rétro
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					4 janvier 2014, le Cadeau de Nouvel An d’Ernest Borel, les Montres Couple Romantique 
					Le suisse Ernest Borel a officiellement lancé ses montres pour couple de la Nouvelle Collection Rétro à Liuzhou, Guangxi. Avec ses 158 ans d’histoire, la marque a commencé son voyage romantique ici avec le travail d’artiste traditionnel des montres et le style de vie élégant et classique suisses. M. Su Da, Président Directeur Général d’Ernest Borel pour l’Asie Pacifique et Mlle Angie Chiu, ambassadrice de la marque, ont annoncé le début des nouvelles montres automatiques pour couple dans leur Collection Rétro. 
					Liuzhou est romantique car les chauds paysages d’hiver du sud sont magnifiques, poétiques et fascinants. De même, avec ses 158 ans d’essais et d’accumulation, les montres Ernest Borel ont toujours insisté sur leur héritage d’un savoir-faire raffiné pour la fabrication des montres et une histoire légendaire romantique. Avec la philosophie de la marque « Moments Romantiques, un Compagnon pour la Vie » et l’esprit de poursuite de l’ « excellence » tout en suivant la tendance de l’époque, les montres Borel combinent le savoir-faire traditionnel des montre suisses avec des techniques de pointe pour proposer aux clients des montres plus stylées, élégantes, classiques, romantiques et de haute technologie. Selon les mots de M. Su Da, « Il est impossible d’ignorer le statut de Liuzhou dans le territoire du développement d’Ernest Borel en Chine ; il est devenu l’un des marchés les plus importants pour les montres Borel. Avec ce lancement d’un nouveau produit Ernest Borel, nous espérons pouvoir aider les clients à développer une attitude romantique et élégante face à la vie ».
					Ce jour-là, M. Su Da, Président Directeur Général d’Ernest Borel pour l’Asie Pacifique, et Mlle Angie ont annoncé le début des nouvelles montres automatiques pour couple dans leur Collection rétro. L’esthétique romantique sans rivale des montres automatiques pour couple offre le charme rétro ultime. Sa forme précise, ses lignes pures, sa courbe naturelle élégante et l’harmonie géométrique de ses éléments contribuent à son style raffiné.
					La cérémonie a atteint son apogée lorsqu’Angie, fit son apparition et attira la plus grande attention. L’une des actrices principales de Hong Kong, Angie, digne et aimable, connue comme la « beauté chinoise classique, la superbe femme asiatique », représente l’image de marque de l’élégance et du style romantique. Après l’ouverture, M. Su Da a fait un double cadeau charmant à Mlle Angie et à son mari, des montres pour couple de la Collection Rétro. Grand modèle de l’amour romantique, ce couple qui a le plus grand respect l’un pour l’autre a parfaitement interprété les montres automatiques pour couple de la Collection Rétro avec leur histoire d’amour.
					Après l’événement, Mlle Angie est apparue dans le secteur de présentation des montres Ernest Borel où elle a signé son nom sur le caisson lumineux et eu des échanges avec ses fans, établissant une atmosphère chaude et amicale. Comme l’a dit M. Su Da, « Depuis ses débuts en 1856, le suisse Ernest Borel s’est engagé à répandre ce style de vie élégant et romantique aux quatre coins du globe. Nous croyons également que les montres Ernest Borel peuvent aller de l’avant et continuer d’écrire la légende des montres haut de gamme !
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140107_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140107_1_2">
						<![CDATA[]]]>
					</image>
					<image id="20140107_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20131219_1" date="2013-12-19">
				<title>
					<![CDATA[
					Ernest Borel Spread Love at an Ancient Capital with a Romantic Opening of Xi’an Flagship Store and a New Collection Debut Ernest Borel Offers Unique Christmas Gifts
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					Ernest Borel celebrated its grand opening ceremony of Xi’an Bell Tower flagship store and the debut of Retro Collection I in Xi’an on December 14, 2013. The 157-year-old brand was excited to introduce their masterpieces to Xi’an, the ancient capital with thousand years of brilliant civilization, starting a conversation with this cultural city with long history and also paying tribute to the rich heritage of Qicheng. Mr. Su Da, Asia Pacific Chief Executive Officer of Ernest Borel, and Raymond Lam, the brand ambassador, attended the event, cut the ribbon for the new store opening ceremony, and announced the debut of new automatic watches, Retro Collection I.

				    Xi’an Bell Tower, the landmark building located in the most prosperous downtown area, is vast and elegant, mysterious and romantic with more than 600 years of history, telling the stories and legends of this Chinese ancient capital. Similarly, after 157 years of testing and accumulation, Ernest Borel has always insisted on the heritage of exquisite watchmaking craftsmanship and romantic legendary story. Adhering to the brand philosophy of “Romance in Heart” and the spirit of pursuing excellence while following the trend of the time, Ernest Borel combines traditional Swiss watchmaking craftsmanship with high-end techniques to bring customers more stylish, elegant, classic, romantic and high-tech watches. In this way, Ernest Borel has built its flagship store at Xi’an Bell Tower to pay tribute to both Chinese culture and classic legends.

					According to Mr. Su Da, “Xi’an is one of the four world's most famous ancient capitals, ranking first among Chinese ancient cities. It is not only the birthplace of Chinese civilization, representing Chinese culture; it is also an innovative and stylish modern city. Xi’an has cultural heritage with grace and elegance Ernest Borel understands; its fashion sense also has resonance for the brand. In 2013, the development of Ernest Borel in China’s watch market entered a new accelerated period. As an ancient capital of Chinese civilization, Xi'an’s status in the territory of China's development cannot be underestimated; it has become one of the most important Ernest Borel watch markets. With this Ernest Borel new flagship store in Xi'an, we hope to help customers develop a romantic and elegant attitude to life. I believe the opening of Xi’an Bell Tower flagship store will bring new vitality to the city!”

					On that day, Ernest Borel watches celebrated the grand opening ceremony of Xi’an flagship store and the debut of automatic watches, new Retro Collection I. The ceremony reached its climax when Raymond Lam, the brand ambassador, appeared and attracted greatest attention.  As a renowned artist in the Asia-Pacific region, Raymond Lam is the pop idol that has won the hearts of millions of fans and also the representative of elegant and romantic style. Mr. Su Da gave Raymond the stylish gift, a new model of automatic watches - Retro Collection 8380, whose delicate design and exquisite craftsmanship highlight the brand’s excellent artistic taste and elegant temperament. After the ceremony, Raymond Lam attended Ernest Borel’s cocktail party and unveiled their favorite Christmas watches. Mr. Raymond Lam enjoyed the interaction with his fans in a very warm atmosphere.

					When asked about his favorite Christmas gift, Raymond Lam said Retro Collection I would be the best choice for Christmas gifts for its perfect combination of vintage art and excellent workmanship, quality movement and unique design, and original style and superior performance.   This model can both express romantic feelings and feature aesthetic and practical functions.
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20131219_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20131219_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20131219_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>
		<news id="20130902_1" date="2013-09-02">
			<title>
				<![CDATA[
				Le prince de la gymnastique Marcel Nguyen Désigné Ambassadeur Mondial d’Ernest Borel <br> Cérémonie de Bienvenue tenue à Hong Kong où Nguyen présentait la dernière Collection Rétro
				]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[
				(Hong Kong – le 2 Septembre 2013) Ernest Borel a tenu aujourd’hui une grande cérémonie qui s’est déroulée à Hong Kong afin de célébrer la présence du gymnaste allemand et médaillé olympique Marcel Nguyen en tant qu’ambassadeur mondial de la marque de montres suisses qui fête ses 157 ans. Le prince de la gymnastique a officiellement tenu son rôle lors de l’évènement et a également exposé une gamme étonnante de montres issues de la toute nouvelle Collection Rétro d’Ernest Borel, mettant l’accent assez aisément sur l’élégance classique et la sophistication moderne de la gamme.

			    Lors des Jeux Olympiques de 2012, le monde entier a été ébloui par la superbe performance de gymnastique au sol de Marcel et ce dernier est ainsi devenu le troisième gymnaste allemand en 76 ans à gagner une médaille olympique. Ses capacités de gymnaste, son physique impressionnant et son charmant sourire ont inspiré les gros titres du monde entier, faisant de lui une star montante de la scène sportive. L’athlète de 25 ans est en tout point le modèle parfait pour représenter Ernest Borel. D’une certaine façon, son exploit reconnu en tant qu’athlète et la précision extrême avec laquelle il exécute ces mouvements sont similaires à l’art de la fabrication horlogère sophistiquée d’Ernest Borel. Cette confiance, ce charisme et ce charme immense que le gymnaste originaire de Munich dégage font écho à l’allure unique et au style romantique du design d’Ernest Borel.

				Suite à la cérémonie, Marcel s’est exprimé: « Je suis ravi et très enthousiaste d’être l’ambassadeur mondial d’Ernest Borel. En tant que gymnaste professionnel, chaque mouvement que j’exécute sur le plancher du gymnase doit être précis, élégant et doit aussi démontrer ma technique. Lorsqu’Ernest Borel m’a contacté pour la première fois, il m’a semblé évident que la gymnastique a beaucoup en commun avec une marque de montres somptueuse. L’image classique et romantique de l’art horloger d’Ernest Borel est sans égal. Je n’ai donc pas hésité une seconde lorsque j’ai reçu l’invitation d’Ernest Borel ».

				« J’ai récemment été invité à l’usine d’Ernest Borel en Suisse pour apprendre la technique d’assemblage des composants d’une montre. Cette expérience m’a ouvert les yeux et m’a permis de comprendre le travail très complexe et sophistiqué qu’est la fabrication horlogère chez Ernest Borel. Il s’agit d’une procédure qui fait écho, d’une certaine manière, à ma profession. Elles impliquent toutes deux une concentration énorme, beaucoup de temps, d’essais et de poursuite de la perfection ».

				Le PDG d’Ernest Borel, M. Renaud de Retz, s’est exprimé concernant la présence de Marcel: « Ernest Borel est célébré pour son design romantique, élégant et chic.  Depuis plus d’un siècle, la philosophie du chic et de l’élégance de la marque a répondu aux désirs des amateurs de bon goût. C’est avec un grand plaisir et beaucoup d’enthousiasme que nous avons invité le médaillé olympique international de renom M. Marcel Nguyen à être l’ambassadeur mondial d’Ernest Borel. En tant que prince de la gymnastique, l’aura personnelle, le talent et les exploits de M. Nguyen correspondent parfaitement au statut incomparable et à l’art horloger remarquable d’Ernest Borel, ainsi que pour représenter notre nouvelle Collection Rétro. Par ailleurs, le logo de notre marque représente un couple dansant afin de refléter l’élégance et la romance associées à la marque. La danse et la gymnastique sont toutes deux synonyme de grâce et de style, ce qui fait de M. Nguyen l’ambassadeur parfait de la marque ».

				Officiellement révélée aujourd’hui, la Collection Rétro est la collection signature 2013 d’Ernest Borel. Son design se caractérise par sa fonction « Dual Time », les chiffres romains et une variété de motifs classiques. Inspirée par la collection retro classique d’origine il y a de ça 70 ans, la nouvelle version fait hommage aux classiques et s’imprègne de l’élégance moderne et de la dernière technologie de l’art horloger, mettant l’accent à la fois sur l’esthétique et la fonctionnalité. La Collection Rétro est une édition limitée de 1000 unités vendues dans le monde entier, chacune d’elle portant un numéro de série dans un certificat unique qui prouve que la montre est de fabrication suisse. Il s’agit de la première collection chef-d’œuvre présentée par Ernest Borel pour célébrer l’association avec Marcel.

				La présence de Marcel succède à la nomination en mars 2010 de la diva de la pop asiatique Kelly Chen comme “Déesse de la Romance” d’Ernest Borel lors d’une grande cérémonie qui s’est déroulée à Shanghai pour célébrer la présence de Kelly. Alors que la Collection Cocktail d’Ernest Borel est dévoilée cette année, la star originaire de Hong Kong est désormais sous les feux de la rampe, exhibant la dernière Collection Cocktail de la marque à travers sa grâce et son élégance. «Cette collection est un vrai chef-d’œuvre. J’adore le jeu visuel avec ces couleurs sublimes. L’incroyable précision avec laquelle les montres sont fabriquées est tout simplement dans la lignée de l’art horloger sophistiqué d’Ernest Borel », affirme Kelly.

				Ernest Borel marque cette année le 70ème anniversaire de la naissance de la Collection Cocktail d’Ernest Borel. Afin de célébrer le Jubilé de Platine, la marque a restauré la continuité historique de la collection classique avec une toute nouvelle version. Interprétation représentative la plus technique d’Ernest Borel, la Collection Cocktail tire son inspiration de l’Art Déco du 20ème siècle. Elle a été immédiatement reconnue comme un chef-d’œuvre dès sa sortie et a obtenu les brevets pour son apparence et sa structure dans les années 40. La nouvelle collection est une vitrine remarquable de la beauté classique et de la joie de vivre moderne. La plaque à aiguille est creuse et assez fine. La rotation des plaques des secondes et des minutes crée un effet kaléidoscope étonnant où les plaques semblent s’étirer de l’épicentre au cadran.
				]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130902_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130902_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130902_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130822_1" date="2013-08-22">
			<title>
				<![CDATA[Le « prince » de la gymnastique olympique, Marcel Nguyen, devient l’ambassadeur mondial de la marque horlogère suisse Ernest Borel ]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[Le « prince » de la gymnastique olympique, Marcel Nguyen, originaire d’Allemagne, deviendra officiellement, dès cet automne 2013, l’ambassadeur mondial de la marque horlogère suisse Ernest Borel. Il diffusera à travers le monde le style romantique et élégant qui caractérise l’esprit des montres Ernest Borel.

				Lors des jeux olympiques de Londres 2012, la nouvelle star Marcel Nguyen a obtenu pour l’Allemagne la médaille d’argent au concours général individuel de gymnastique artistique. Non seulement il excelle en gymnastique artistique (médaille d’or aux championnats d’Europe 2010, 2011, 2012), mais il fascine aussi les fans du monde entier par son style et son sourire séducteur.

				Les performances sportives de Marcel Nguyen et sa renommée sur la scène sportive internationale sont reconnues. On peut facilement associer l’élégance et la grande précision de ses mouvements de gymnaste à la haute précision des métiers de l’horlogerie. Le médaillé olympique Marcel Nguyen saura représenter cette confiance unique et apporter la touche glamour d’un homme à succès, parfaitement en ligne avec l’essence de la marque Ernest Borel.

				L’image de mode internationale du « prince » de la gymnastique artistique correspond en tous points aux éléments romantiques d’Ernest Borel, ce qui fait de Marcel Nguyen le parfait nouvel ambassadeur mondial de la marque horlogère Suisse. Il va donc jouer le premier rôle dans la promotion de la stupéfiante collection Rétro d’Ernest Borel, en y apportant une touche d’élégance et de glamour.

				La Collection Rétro 8880T est une édition limitée à seulement 1000 exemplaires, ce qui la rend encore plus unique et plus précieuse. L’autographe de Marcel Nguyen, gravé au dos du boîtier, fait de cette collection le premier chef-d’œuvre célébrant la venue du gymnaste comme nouvel ambassadeur mondial; Il s’agit là d’un objet unique, limité, que l’on se doit absolument posséder. La Collection Rétro 8880T est la collection de la marque Ernest Borel  la plus classique de 2013. Le design nostalgique, très pur, s’associe aux éléments des dernières tendances de la mode. Ce design épuré s’intègre parfaitement au savoir-faire artisanal de l’horlogerie suisse. Le modèle est équipé d’un calibre mécanique suisse TT651. Le design, exclusif par la présentation de deux fuseaux horaires dans un petit et un grand tours d’heures, n’attire pas seulement le regard, mais se révèle aussi très pratique lors de voyages d’affaires. Il s’inspire du fuseau horaire principal du clocher de l’Église St. Peter de Zurich, qui mêle formes géométriques épurées et chiffres romains médiévaux. Le petit tour d’heures affiche le second fuseau horaire en chiffres romains d’un style plus contemporain. De par la pureté et l’élégance de son design, la collection Rétro est bien l’héritière de l’esprit romantique et raffiné de la marque Ernest Borel.

				La grande date à 12 heures et le boîtier, conçu avec l’aide de plusieurs artisans spécialisés, concrétisent l’esprit sophistiqué et original de la marque. Les cinq aiguilles, réalisées à la main dans différents styles, sont un enchantement pour les yeux, tout en indiquant l’heure avec une grande clarté. L’aiguille des secondes est décorée d’un délicat papillon stylisé, symbole des années 40, qui accentue encore l’esprit de nostalgie et l’élégance exprimés par la marque Ernest Borel.

				Ernest Borel va promouvoir ses collections avec son nouvel ambassadeur mondial de charme, Marcel Nguyen, qui fera sans nul doute prospérer la réputation de la marque suisse dans les milieux internationaux de l’industrie horlogère.

				]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130822_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130822_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130822_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130822_1_4">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130809_1" date="2013-08-09">
			<title>
				<![CDATA[La marque de montres Suisse Ernest Borel annonce le lancement de sa toute nouvelle Collection Cocktail – telle une fleur qui s’épanouit sur le poignet, image glamour du temps qui passe ]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[La marque horlogère Ernest Borel a été fondée par Jules Borel en 1856 à Neuchâtel (Suisse). Depuis toujours, la marque a su associer parfaitement la culture de l’élégance et du romantisme avec les métiers de la haute horlogerie. Il ne s’agit pas seulement d’une marque de prestige dans l’industrie de la montre, elle est aussi considérée comme la marque suisse des « montres pour couples », voire même comme la marque des « amoureux ». Lors du 41ème Baselworld (Salon Mondial de l’Horlogerie et de la Bijouterie), la Collection Cocktail a fait sensation à peine exposée, par la grâce et la délicatesse de ses courbes et son design révolutionnaire qui s’épanouit tel une fleur au centre du cadran. La Collection Cocktail fait ses premiers pas sur le marché chinois en y apportant son souffle romantique. La superstar asiatique, Kelly Chen, a accepté de prêter son image pour la toute nouvelle publicité de la Collection Cocktail, dans laquelle elle a su mettre en valeur le glamour romantique de cette création. Kelly ne tarie pas d’éloges sur cette nouvelle Collection Cocktail. Selon elle, “la Collection Cocktail est une association de précision horlogère haut de gamme et de couleurs renversantes; ce modèle suisse très sophistiqué, accompagné de son bracelet associé à la couleur du cadran, enchantera toutes les femmes”.

				La Collection Cocktail est la collection phare d’Ernest Borel. Elle est d’inspiration européenne. Dans les années 1940, elle fut un succès dès sa sortie. Elle est considérée comme un “chef d’œuvre” de l’industrie horlogère. Son habillage et sa structure sont brevetés. Le motif du chrysanthème sur le cadran se compose de plusieurs pentagrammes. De délicates incrustations de cristaux accentuent encore le caractère très féminin de cette création. Le tour d’heure en forme de soleil répond au cadran radial. De plus, le cuir véritable du bracelet est embelli par une chaine d’anneaux ovales en or. Le noir classique est accompagné d’or, ce qui met en valeur toute la noblesse et l’élégance de la matière.

				Depuis que la Collection Cocktail a été créée, elle a toujours su préserver l’esprit du romantisme européen dans l’image de son cadran, tout en intégrant de nouveaux éléments, pour souligner la brillance des couleurs et accentuer son élégance et son romantisme affirmé.

				En 2013, Ernest Borel prolonge l’histoire de la marque et son romantisme légendaire. L’esthétique du design et la haute technicité se retrouvent en parfait accord avec les métiers de l’horlogerie suisse de haute tradition. Le sous-cadran, ultrafin et creux, tourne au rythme du mouvement automatique haut de gamme, fabriqué en Suisse, formant ainsi un kaléidoscope dynamique, qui tournoie de l’intérieur vers l’extérieur. Mystère et élégance se mêlent, apportant une touche de nostalgie classique et presque divine. La conception unique du cadran en 3D et le biseau brillant en forme de polygone, incrusté de six diamants naturels, révèlent toute sa féminité. Le tour d’heures de couleur identique en accentue le raffinement, et le bracelet en cuir véritable, ton sur ton avec le fond du cadran, donne une touche de modernité faisant ressortir la délicatesse du design.

				La couleur est toujours un élément primordial, lorsque l’on parle de sentiments. A une époque où l’affirmation de ses choix et de son indépendance d’esprit est devenue la norme, la couleur devient tout naturellement un outil important dans l’expression des sentiments. C’est pourquoi la nouvelle Collection Cocktail de 2013 possède des éléments forts et abondants en couleur: blanc, rouge, vert et marron. Que ce soit pour se rendre au travail ou pour briller en soirée, la Collection Cocktail, aux couleurs vives et chatoyantes, deviendra un must à assortir à votre tenue.
        ]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130809_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_4">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_5">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130718_1" date="2013-07-18">
			<title>
				<![CDATA[L’esprit romantique qui accompagne les montres Ernest Borel souffle désormais sur Singapour, où la marque suisse vient d’ouvrir sa première boutique.]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[Singapour, le 18 juillet 2013 – Qui n’aime pas les histoires d’amour? Avec son image romantique d’un couple enlacé sur un pas de valse, Ernest Borel s’est fait connaître dans le monde entier comme la marque horlogère incarnant le romantisme et l’élégance, et dont les montres inspirent aux couples amoureux l’assurance d’un amour éternel. Aujourd’hui, l’esprit romantique des montres Ernest Borel souffle sur Singapour, où la marque suisse vient d’ouvrir sa première boutique au centre commercial de Chinatown Point.

				Fondée en 1856 par Jules Borel et Paul Courvoisier à Neuchâtel en Suisse, la marque Ernest Borel maîtrise la tradition horlogère suisse depuis plus de 150 ans, en créant des pièces magnifiques, inspirées par le romantisme et l’élégance. L’histoire de la marque a toujours été étroitement liée à la région horlogère du Jura. Dès sa création, Ernest Borel a su faire confiance au savoir-faire et aux compétences de la main-d’œuvre horlogère régionale pour poursuivre son développement. Cela lui a valu de nombreuses récompenses suisses et internationales pour la qualité de ses produits. On retiendra l’obtention du premier prix de l’Observatoire en 1866 et les deux premiers prix pour les chronomètres-bracelet décernés par l’Observatoire de Neuchâtel, avant la célébration de son centenaire.

				La marque des “amoureux”
La marque Ernest Borel tire ses origines d’une histoire incroyablement romantique où, lors d’un bal de haute tenue, le jeune Ernest Borel fit la connaissance d’une magnifique jeune fille et l’invita à danser. L’élégance et l’harmonie du jeune couple virevoltant au rythme des pas de valse attira tous les regards. Un photographe ne résista pas au désir d’immortaliser cet instant magique. L’instantané de cette scène romantique sera une illumination pour Ernest Borel, qui décidera de s’en inspirer pour transmettre, à travers cette image des pas de danse associée à sa marque de montres, celle d’une longue passion attachée à la recherche de la perfection. Par cette image saisissante, la marque Ernest Borel fut désormais reconnue comme la marque des “amoureux”.


				Le développement de la marque
				Ernest Borel connut une expansion internationale fulgurante en 1859, grâce à des contacts établis dans de nombreux pays à travers l’Europe et l’Amérique du Nord et du Sud. La marque suisse conquit de nouveaux territoires vers l’Asie, au Japon, en Chine et en Inde, pays qui deviendront rapidement les marchés principaux des montres Ernest Borel. Un siècle plus tard, en 1959, Ernest Borel est établi dans plus de 70 marchés sur les cinq continents.

				Aujourd’hui, avec l’intention stratégique d’agrandir son réseau en Asie du Sud-Est et de continuer à répandre l’esprit romantique qui accompagne ses créations, Ernest Borel a décidé d’ouvrir sa première boutique à Singapour, dans le centre commercial de Chinatown Point, rénové dernièrement.

				“Singapour est un marché important pour Ernest Borel, explique Mr Su, Directeur Général d’Ernest Borel pour l’Asie-Pacifique, et nous sommes persuadés que la clientèle de Singapour saura apprécier cette marque de haute qualité dédiée au romantisme. « All Watches » représente Ernest Borel depuis ces quatre dernières années à Singapour. Les excellentes relations professionnelles, que nous avons tissées au fil des années, ont apporté la confiance nécessaire à la marque suisse, pour saisir l’occasion d’ouvrir une boutique ici-même, afin que les montres Ernest Borel puissent attirer encore plus de personnes.”

				A propos de la collaboration avec Ernest Borel, Mr Sunny Ng, Directeur Général du groupe « All Watches », s’est exprimé sur l’importance de l’espace de vente et de son emplacement :

				“Nous avons vu l’opportunité de nous associer avec Chinatown Point, un centre commercial de référence, qui possède un riche patrimoine dans l’histoire de Singapour. Chinatown Point a su se renouveler avec succès, jouissant de la visite de touristes et de résidents locaux, dont la marque Ernest Borel saura tirer profit. A travers l’offre incroyable que propose la marque suisse et son unique positionnement de bijoux horlogers pour couples, Ernest Borel entre en contact avec les consommateurs et leur insuffle un charme qui flatte à la fois les sens et les sentiments.” Ernest Borel est, actuellement, exclusivement disponible dans les points de vente « All Watches » et « Aptimos ».

				Raymond Lam, ambassadeur Asie-Pacifique d’Ernest Borel depuis 2008, était présent à l’ouverture officielle de la boutique le 18 juillet. Pour nos consommateurs cibles, Raymond Lam est une star du petit écran. Dégageant une classe et un chic dignes d’un gentleman, il a souvent interprété à la télévision le rôle du chevalier servant. Il a rejoint l’équipe d’Ernest Borel, associant son charisme raffiné et empreint de romantisme à l’élégance des créations de la marque suisse.
        ]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130718_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130718_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130718_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130718_1_4">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130418_2" date="2013-04-18">
			<title>
				<![CDATA[Ernest Borel inaugure sa boutique vedette à Shanghaï ]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[Shanghaï, le 18 avril 2013. La prestigieuse marque d’horlogerie suisse Ernest Borel a inauguré à Shanghaï, dans la Nanjing East Road, la plus majestueuse de ses boutiques dont une partie de l’espace est réservée au premier musée exposition dédié à la marque. Ernest Borel a voulu ainsi associer les 157 ans d’une histoire romantique, marquée par une passion de créer la perfection, issue de la meilleure tradition horlogère, avec ses modèles de montres mariant avec bonheur élégance et classicisme. Le président de la marque, Mr Raphaël Boillat, le président de la région Asie-Pacifique, Mr Su, et la célèbre ambassadrice de la marque, Mme Angie Chiu, coupèrent ensemble le ruban d’inauguration de la cérémonie célébrant l’ouverture officielle de cette nouvelle boutique.

				Innovation constante
				Fondée en 1856, la marque suisse Ernest Borel a très rapidement développé le concept des “Instants romantiques”, tout en recherchant constamment la perfection et l’excellence. Dès ses premières années, la marque s’est montrée précurseur, innovant constamment et développant son réseau de distribution au niveau international. Non contente d’avoir ouvert avec succès de nouveaux magasins en Suisse, Etats-Unis, France, Irlande, Australie, Vietnam et Singapour, la marque suisse a porté, ces vingt dernières années, un effort particulier sur le marché croissant de la Chine, avec d’impressionnants résultats. Lors de cette ouverture, Mr Boillat déclara: « Après plusieurs années d'efforts, la marque Ernest Borel a su fusionner des cultures traditionnelles variées et profondes avec la mode et les codes de la Chine contemporaine. Elle a su engager avec brio l'introduction de tout nouveaux concepts de consommation pour les nombreux consommateurs chinois. Aujourd’hui, ce marché en expansion est devenu l’une des régions les plus importantes. Depuis plus de vingt ans, nous avons lutté sur tous les marchés d’Asie-Pacifique, proposant de véritables montres suisses, tout en intensifiant constamment le développement de notre réseau de vente. »

				Mr Su prit la parole à son tour, en ajoutant: « La marque Ernest Borel a été introduite en Chine pour la première fois en 1903. Aujourd‘hui, Shanghaï est devenue une ville d’envergure internationale et le “Bund” un des endroits les plus romantiques de la ville. En ouvrant sa plus grande boutique dans la ville de Shanghaï, la marque Suisse montre sans détours l’importance de la Chine en Asie-Pacifique. Nous nous engageons à respecter notre poursuite de l’excellence et la fourniture d’un service de qualité méritant la confiance de nos clients. »

				Cette nouvelle ère qui s’ouvre pour les montres Ernest Borel a été honorée par la présence d’hôtes de marque, notamment MM. Heinrich Schellenberg, Consul général de Suisse à Shanghaï, et Ken Goenawan, directeur de la Chambre de commerce Sino-Suisse à Shanghaï. L’ambassadrice de la marque, Mme Angie Chiu, toujours élégante et distinguée, qui portait au poignet un des nouveaux modèles de la marque, attirait l’attention des nombreux invités. Mme Angie Chiu, Mr Boillat et Mr Su ont associé Mr le Consul Schellenberg à la coupure du ruban d’inauguration et portèrent un toast à la réussite de cette ouverture officielle du magasin vedette de la marque Ernest Borel sur le “Bund” de Shanghaï.

				Cette nouvelle ère qui s’ouvre pour les montres Ernest Borel a été honorée par la présence d’hôtes de marque, notamment MM. Heinrich Schellenberg, Consul général de Suisse à Shanghaï, et Ken Goenawan, directeur de la Chambre de commerce Sino-Suisse à Shanghaï. L’ambassadrice de la marque, Mme Angie Chiu, toujours élégante et distinguée, qui portait au poignet un des nouveaux modèles de la marque, attirait l’attention des nombreux invités. Mme Angie Chiu, Mr Boillat et Mr Su ont associé Mr le Consul Schellenberg à la coupure du ruban d’inauguration et portèrent un toast à la réussite de cette ouverture officielle du magasin vedette de la marque Ernest Borel sur le “Bund” de Shanghaï.

				L’espace de la boutique est scindé en trois parties comprenant la galerie historique, la présentation des modèles actuels et la partie dédiée aux affaires et à la vente. La galerie historique est composée de photos retraçant la riche histoire de la marque, d’éléments interactifs et de précieuses montres anciennes, sorties jadis des ateliers Ernest Borel. La partie dédiée à la présentation des montres, tient sa décoration d’un subtil mariage entre romantisme et distinction. Le client peut à cet instant apprécier le côté glamour de la marque. Un des invités déclara: « Je suis honoré de visiter le musée d’une telle marque suisse, dont les créations sont d’une élégance et d’une subtilité sans égales. C’est comme avoir une conversation passionnante alliant le romantisme européen, l'art subtil des montres de luxe et la présentation de l’horlogerie suisse traditionnelle.»
        ]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130418_2_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130418_2_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130418_1" date="2013-04-18">
			<title><![CDATA[La célèbre marque de montres suisses Ernest Borel, fondée en 1856, fait son entrée en Inde]]></title>
			<desc><![CDATA[
				Mumbaï, en Inde, le 9 mars. Les montres suisses de luxe Ernest Borel, réputées pour la richesse de leur tradition, l’élégance de leur design et la perfection de leur exécution, ont officialisé leur arrivée en Inde, au célèbre Tote on the Turf de Mumbaï, en partenariat avec l’importateur de produits de luxe Bayside Labels (India) Pvt. Ltd. La marque Ernest Borel, créée en 1856 à Neuchâtel, en Suisse, par Jules Borel, reconnaît l’importance que revêt aujourd’hui le marché indien. Mettant en avant son image romantique désormais célèbre de la “montre des amoureux” et sa philosophie de marque basée sur une constante recherche de la perfection, Ernest Borel s’est donné pour objectif d’offrir à l’Inde et sa clientèle de connaisseurs le meilleur de sa production. Elle a présenté en exclusivité au Tote on the Turf, les montres les plus convoitées de sa collection, riche de 157 années d’expérience et de tradition horlogères. Ce lancement de la marque en Inde est une fois de plus l’occasion pour Ernest Borel d’affirmer avec force et fierté la richesse de sa tradition plus que séculaire. Le thème de la soirée de lancement était entièrement consacré à l’image romantique sur laquelle s’est construite la réputation mondiale de la marque.

				La cérémonie était honorée de la présence du Dr Linus von Castelmur, Ambassadeur de Suisse en Inde et au Bhoutan, de Mr Werner E. Nievergelt, Consul Général de Suisse en Inde, ainsi que de nombreuses autres personnalités éminentes. Mr Pietro Meloni, Directeur international des ventes et marketing de la marque Ernest Borel, s’adressa aux invités en ces termes: “Nous avons toujours eu le désir de manifester notre présence en Inde, pays dont nous admirons la richesse de son héritage historique. Car notre marque représente aussi des valeurs similaires, ce qui fait de ce pays un marché parfait pour nous. Cela nous permettra non seulement de bénéficier d’une vitrine prestigieuse en adéquation avec les marques de montres les plus appréciées et les plus désirées dans le monde, mais aussi de pouvoir faire la connaissance d’une nouvelle clientèle ayant un goût sûr pour les montres exclusives.”

				Mr Kyan Bharucha, Fondateur et Directeur commercial de Bayside Labels, ajouta: “Nous sommes extrêmement fiers que la marque Ernest Borel nous ait choisis comme partenaire pour la distribution exclusive de ses montres en Inde et nous envisageons le futur en partageant avec Ernest Borel sa vision des montres élégantes et exclusives. Nous sommes confiants dans l’avenir de ce partenariat, qui ne pourra que se fortifier au cours du temps et nous sommes persuadés que le marché indien montrera une réelle prédilection pour les montres Ernest Borel dans les années à venir.”

				Mr Kyan Bharucha, Fondateur et Directeur commercial de Bayside Labels, ajouta: “Nous sommes extrêmement fiers que la marque Ernest Borel nous ait choisis comme partenaire pour la distribution exclusive de ses montres en Inde et nous envisageons le futur en partageant avec Ernest Borel sa vision des montres élégantes et exclusives. Nous sommes confiants dans l’avenir de ce partenariat, qui ne pourra que se fortifier au cours du temps et nous sommes persuadés que le marché indien montrera une réelle prédilection pour les montres Ernest Borel dans les années à venir.”

				Les montres Ernest Borel sont déjà disponibles en Inde, auprès de ses partenaires détaillants à Mumbaï: Watches of Switzerland et Swiss Boulevard; ainsi qu’à Pune (2e ville de l’Etat du Maharashtra après Mumbaï): C.T. Pundole & Sons.
			]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130418_1_1">
		          <![CDATA[]]>
		        </image>
		        <image id="20130418_1_2">
		          <![CDATA[]]>
		        </image>
		        <image id="20130418_1_3">
		          <![CDATA[]]>
		        </image>
		        <image id="20130418_1_4">
		          <![CDATA[]]>
		        </image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130409_1" date="2013-04-09">
			<title><![CDATA[La marque de montres suisses Ernest Borel présente son nouveau spot commercial pour 2013 tourné en Suisse: «Journée romantique des montres pour couple»]]></title>
			<desc><![CDATA[
				La marque suisse Ernest Borel, élue marque de “montres pour amoureux”, a invité les artistes Maria Chen et Cheuk Li à jouer les protagonistes de la dernière campagne publicitaire de 2013. Cette publicité télévisuelle exigea la participation de plus d’une dizaine de professionnels, dont le tournage s’est déroulé dans la petite ville suisse du Noirmont, haut lieu reconnu de la fabrication de montres de luxe. La première diffusion a eu lieu le 4 mars, apportant une exquise touche de savoir-faire horloger sur fond d’histoire d’amour romantique. Ce spot publicitaire est composé de trois scènes: une scène filmée dans le nouvel atelier Ernest Borel, situé au sein de la ville du Noirmont, et de fantastiques scènes de jour et de nuit. Ces scènes, empreintes d’une atmosphère romantique, accompagnent un couple d’amoureux en quête de montres suisses pour couple. Cette publicité est l’interprétation parfaite du concept porté par la marque: “Instant romantique”. Pour trouver le moment le plus romantique possible, l’équipe de tournage s’est installée très tôt le matin, pendant que les interprètes se préparaient en vérifiant de façon très professionnelle leur script, répétant inlassablement leur chorégraphie avant le tournage proprement dit. Chaque plan fut revérifié afin de coller au plus près possible des notions de romantisme et de charme. Sans se préoccuper de la froideur des températures locales, Maria était vêtue d’une élégante robe du soir et dansait avec Cheuk Li, face à un magnifique monument d’architecture classique européenne – décor soulignant le symbole de la marque: deux personnes amoureuses enlacées dans un pas de danse. Cheuk Li, par son charisme et sa courtoisie, a très bien su exprimer ce sentiment d’amour romantique. L’équipe de tournage a parfaitement réussi à saisir la poésie que l’on retrouve dans l’élégant jardin situé sur les hauteurs à flanc de montagne, qui surplombe la ville et offre une vue spectaculaire. Les deux acteurs principaux portaient au poignet les modèles classiques de la collection Romance Serie III et de la collection Jules Borel, pour mieux traduire les “Instants romaniques” que l’on peut ressentir dans pareil lieu. Afin de s’imprégner de l’histoire de la marque, ils visitèrent le nouvel atelier, où ils purent apprécier la modernité des équipements et le savoir-faire des maîtres horlogers d’Ernest Borel.
			]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130409_1" video="http://www.youtube.com/embed/5kdVMEbj_WY"><![CDATA[]]></image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130403_1" date="2013-04-03">
				<title><![CDATA[Présentation romantique à Hong Kong de la nouvelle collection Printemps 2013 de la marque suisse Ernest Borel]]></title>
				<desc><![CDATA[
				      Hong Kong. Reconnue comme la marque suisse des “montres pour amoureux”, Ernest Borel revendique le côté romantique, l’élégance et la grâce de ses montres. “Instant romantique” est l’idée originelle sur laquelle s’est établie l’image de la marque Ernest Borel. Le printemps apporte à chacun un agréable et chaleureux sentiment de plénitude où les instants romantiques se font le reflet d’un témoignage d’amour éternel, concrétisé par les plus élégantes gardiennes du temps – les montres de la collection Romance II. Ernest Borel a enrichi ses collections Romance II et Jules Borel par de nouveaux modèles en ligne avec l’identité de la marque. La série Romance II, composée de pierres étincelantes et de lignes géométriques délicates, et la collection Jules Borel, avec sa touche luxuriante et sa lunette en or rose 18 carats, constituent toutes deux les collections les plus romantiques et élégantes de la saison dans un style époustouflant révélateur du pouvoir de l’amour. Depuis le lancement des séries Romance, les amateurs de montres exclusives ont plébiscité ces modèles de montres mariant à la perfection géométrie et design, et mettant en valeur le côté romantique de l’amour éternel. Les séries romantiques Printemps 2013 présentent six modèles de montres qui reflètent les 150 ans de l’histoire légendaire d’Ernest Borel. Les modèles présentés – GS1856N-4090 et LS1856N-4090 – conçus par des maîtres horlogers, présentent un cadran en nacre naturelle dont l’éclat est avivé par un serti de diamants étincelants. Chaque cadran est unique et ajoute une touche de charme et d’élégance. Les rayures radiales partant du centre, associées à un motif au contour et à la répartition irrégulière, ainsi qu’aux chiffres romains, représentent un style géométrique unique et original, conférant à chaque montre des niveaux d’une texture différente. La minutieuse conception des lignes symbolise la poursuite d’un amour sans entraves. Ces nouvelles séries de modèles sont étroitement liées à la structure unique du bracelet “main dans la main” d’Ernest Borel, créant l’image de deux amoureux qui se tiennent la main et vieillissent ensemble – instant romantique, pur et intemporel. D’une conception méticuleuse, les montres Ernest Borel sont également la confirmation des valeurs horlogères qui font la performance et l’excellente d’une montre. Les amateurs de montres exclusives ne peuvent manquer de s’arrêter sur le tout nouveau produit de la marque: la collection Jules Borel. Cette collection tire son nom du fondateur de la marque, Jules Borel. Elle rend hommage à son investissement passionné pour la marque et à son influence bénéfique sur le développement de l’industrie de la montre depuis plus de 150 ans. La collection Jules Borel est équipée d’un mouvement haut de gamme – le Soprod9040 – aux propriétés mécaniques exceptionnelles. L’ingénieuse conception de l’affichage cinétique, offre au porteur de la montre une nouvelle vision du temps qui défile sur son poignet. Du cadran argenté entouré de sa lunette en or rose 18 carats et du bracelet de perles fines émane un charme empreint de classicisme et d’élégance. L’affichage cinétique joue avec l’éclat des 15 diamants sertis sur la surface du cadran et met en relief le savoir-faire exceptionnel des maîtres horlogers d’Ernest Borel.
]]></desc>
<images>
	<image id="20130403_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130403_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130403_1_3"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2013</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20130402_1" date="2013-04-02">
				<title><![CDATA[Ernest Borel est à nouveau partenaire du Championnat national américain de danse sportive «USA Dance National DanceSport» à Los Angeles. Le championnat sera jugé par Bruno Tonioli, le célèbre juge qui officia lors de l’émission «ABC’s ‘Dancing With The Stars’»]]></title>
				<desc><![CDATA[
				      Le Noirmont, Suisse. Ernest Borel, la légendaire marque de montres suisses qui a su conquérir le marché américain avec succès, est désormais sponsor officiel 2013 du prix du meilleur danseur pour le prochain Championnat américain de danse sportive «USA Dance National DanceSport» à Los Angeles. Le championnat se déroulera à l’hôtel JW Marriott, les vendredi et samedi 5 et 6 avril. L’événement sera retransmis sur Internet, par le site Livestream à l’adresse suivante:

				      <a target="_blank" href="http://www.livestream.com/usadance?utm_source=lsplayer&utm_medium=embed&utm_campaign=footerlinks">http://www.livestream.com/usadance?utm_source=lsplayer&utm_medium=embed&utm_campaign=footerlinks </a>

				     Ce 4ème Prix national du meilleur danseur sera jugé par l’honorable Bruno Tonioli, célèbre juge de l’émission «Dancing With The Stars», retransmise sur la chaine ABC. Elue la meilleure émission de divertissement, elle est suivie par des millions de téléspectateurs à travers le monde et célébre sa 16e saison. Venu de Suisse, Mr Pietro Meloni, directeur international des ventes et marketing pour Ernest Borel, et Mr Thomas Huggler, responsable commercial pour le marché américain, seront présents en compagnie du juge Bruno Tonioli les vendredi et samedi 5 et 6 avril. Le Prix annuel du meilleur danseur – une tradition qui a pris naissance en 2009 grâce à Ann Inaba, célèbre juge de l’émission «Danse avec les stars» – est considéré comme le prix amateur de danse sportive le plus prestigieux. A ce niveau de championnat, que ce soient les pré-adolescents ou les seniors (de 35 à 44 ans), tous doivent faire preuve d’un niveau de maîtrise exceptionnel. Comme l’a expliqué Ken Richards, vice-président du Championnat national américain de danse sportive, “le critère de qualité pour la sélection est souvent appelé «Le facteur X»; sa mesure et son jugement sont appréciés par ceux qui possèdent une longue carrière professionnelle. Tous ces athlètes de danse sportive veulent être reconnus pour leur sens artistique, leur grâce et leur créativité, alors qu’un athlète normal ne sera jugé que sur son aspect de compétiteur.” Pour Ernest Borel, cette compétition 2013 marque sa deuxième année de partenariat. En janvier, la marque suisse a en effet renouvelé son partenariat, afin de promouvoir cet événement à travers les Etats-Unis. Comme l’a expliqué Mr Pietro Meloni, “les raisons, qui ont amené la marque Ernest Borel et l’USA Dance à se lancer dans ce nouveau partenariat, tiennent au fait que ces deux entités partagent des valeurs communes: la précision des mouvements, le côté romantique, la passion et le sens artistique. Pour Mr Pietro Meloni, cette alliance entre la marque Ernest Borel et l’USA Dance est aussi stratégique: “une relation gagnant-gagnant”. Le moment ne pouvait être mieux choisi. La marque Ernest Borel est revenue aux Etats-Unis alors que, traditionnellement, elle y était présente depuis plus d’un siècle. Elle y revient par son partenariat, au moment où la danse fait preuve d’un grand dynamisme, attirant les téléspectateurs de l’ensemble des Etats-Unis. L’USA Dance, membre du Comité américain d’organisation des jeux olympiques et de la Fédération internationale de danse sportive, possède 174 représentations sociales à travers le pays, ayant pour mission d’aider les athlètes de danse sportive en leur prodiguant des opportunités d’entraînement de haute qualité et leur assurant ainsi une aide précieuse pour amener la danse sportive au niveau des jeux olympiques. La marque Ernest Borel, est donc devenue “L’horloger officiel” de l‘USA Dance, la compétition sportive mondiale qui a connu la plus forte expansion et qui est également reconnue par le Comité International Olympique. L’USA Dance est ainsi devenue un sport officiel des jeux mondiaux 2013 à Cali en Colombie.

]]></desc>
<images>
	<image id="20130402_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130402_1_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2013</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20130314_1" date="2013-03-14">
				<title><![CDATA[La marque de montres suisses Ernest Borel sera au Salon de l'Horlogerie de Bâle 2013 -– du 25 avril au 2 mai]]></title>
				<desc><![CDATA[
				       La 41ème édition de BASELWORLD – Le Salon de l'Horlogerie de Bâle, en Suisse – sera marquée cette année 2013 par l’inauguration officielle de la nouvelle salle d'exposition. Ernest Borel participera à ce Salon de l'Horlogerie 2013 et est heureuse de vous inviter à venir y découvrir ses derniers modèles. Nous espérons que vous pourrez également apprécier la conception architecturale de notre tout nouveau stand. Nous nous réjouissons de vous accueillir au Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue – Stand No B05.

]]></desc>
<images>
	<image id="20130314_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130314_1_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>

		<news id="20121228_1" date="2012-12-28">
				<title><![CDATA[La marque de montres suisses Ernest Borel présente les nouveaux modèles de sa collection Romance Series III lors d’une cérémonie d’illuminations de Noël à Nanning]]></title>
				<desc><![CDATA[
				Nous sommes le 8 décembre 2012 à Nanning, ville du sud de la Chine. Noël approche et la célèbre marque de montres suisses Ernest Borel organise une présentation de sa collection Romance Series III dans le cadre d’une cérémonie d’illuminations de Noël au Landmark Dream Island Shopping Center Plaza. Mr Su, directeur de Ernest Borel Asia-Pacific, et Mme Kelly Chen (Chen Huilin), ambassadrice de la marque, inaugurent ensemble la cérémonie et saluent les nombreuses personnes présentes. Fidèle à sa philosophie de créer à travers ses montres des “instants de vie romantiques”, Ernest Borel a réalisé un véritable château de conte de fée, dont les tours rouges et or transmettent une chaleureuse atmosphère de Noël. De ses imposantes et solennelles murailles rouges et blanches émane une impression de luxe et de magnificence royale. Les flocons de neige qui parsèment le faîte du château ajoutent cette touche hivernale sans laquelle la fête de Noël paraîtrait incomplète. Mais le moment inoubliable sera la représentation sur scène du conte de fée “La Belle et la Bête”. Ce conte relate l’histoire d’un prince égoïste et arrogant transformé en bête repoussante par une sorcière; le prince, tombé amoureux de la Belle, se repend de ses fautes et retrouve alors sa forme humaine grâce à la puissance de l’amour. La morale qui se dégage de ce conte est qu’un amour pur et sincère est toujours porteur d’espoir et gage de bonheur. Ce qui correspond parfaitement à la philosophie de la marque Ernest Borel, dont la collection Romance Series III en est le témoignage. En tant qu’ambassadrice de la marque, Mme Kelly Chen monte ensuite sur la scène et ouvre, devant un public séduit et admiratif, une boîte mystérieuse qui dévoile, telles des pierres précieuses dans un écrin, les magnifiques nouveautés de la collection Romance Series III d’Ernest Borel. Mme Kelly Chen saisit cet instant magique pour partager avec son auditoire sa propre conception de l’amour et du romantisme, dans laquelle “la sincérité et l’honnêteté des sentiments sont les deux piliers de l’amour romantique, comme une sorte de force à la fois douce et puissante”. Après cette présentation, Mme Kelly Chen et Mr Su procèdent ensemble à l’allumage des illuminations de Noël, instant féerique où le château apparaît soudain constellé d’innombrables étoiles scintillantes. Mr Su expose ensuite l’histoire et la philosophie de la marque Ernest Borel et conclut par ces mots: “Je suis très heureux du succès de cette belle cérémonie et forme le vœu que ces moments imprégnés romantisme, que vous venez de vivre, ainsi que l’image étincelante de ce château de conte de fée demeurent en votre mémoire et vous permettent de passer de joyeuses fêtes de Noël et une excellente Nouvelle Année! Je vous remercie de votre nombreuse présence et de votre attachement à notre philosophie de marque, que je résumerai en ces quelques mots: créer pour vous des instants de vie romantiques en vous proposant des montres de haute qualité, porteuses de vie et d’amour.
]]></desc>
<images>
	<image id="20121228_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121228_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121228_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121228_4"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121207_1" date="2012-12-07">
				<title><![CDATA["A Time 4 You", le nouveau concert événement de Raymond Lam (Lin Feng) en 2013 à Hong Kong]]></title>
				<desc><![CDATA[
				"A Time 4 You", la quatrième tournée à Hong Kong du chanteur Raymond Lam, se tiendra au Colisée, du 26 au 28 janvier 2013. Pour la troisième année consécutive, la marque de montres suisses Ernest Borel sera l’un des sponsors de l’événement. Le thème du “temps” sera le fil conducteur de ce concert où Raymond Lam poussera sa technique et sa vitesse d’exécution jusqu’aux limites du possible. Il partagera cette époustouflante performance avec ses fans. Un clip intitulé: “Give Me One Minute to say I Love You”, sponsorisé et coproduit par Ernest Borel, sera diffusé début décembre.
]]></desc>
<images>
	<image id="20121207_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121207_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121207_3"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121104_1" date="2012-11-04">
				<title><![CDATA[Les nouveautés de la collection Royal des montres Ernest Borel dévoilées avec faste à Shenzhen]]></title>
				<desc><![CDATA[
				 Shenzhen le 4 novembre. La marque de montres suisses Ernest Borel a dévoilé en conférence de presse les nouveaux modèles de sa collection Royal à Cocopark, dans la ville de Shenzhen en Chine du sud. Mr Su, directeur de Ernest Borel Asia-Pacific, et Mr Raymond Lam (Lin Feng), ambassadeur de la marque Ernest Borel, ont inauguré la cérémonie. Entourée de nombreux sites romantiques, comme l’île de Dameisha surnommée l’île des amoureux, le pic de Wutongshan et le Shahe Park, la ville de Shenzhen, la plus jeune métropole de Chine, ne souffre pas d’un manque de romantisme. Depuis sa création en 1856, la marque suisse Ernest Borel a toujours associé le meilleur de sa technologie et l’excellence de ses maîtres artisans à l’amour romantique. L’arrivée des nouvelles montres de sa collection Royal à Shenzhen est la consécration d’une marque dont la signature porte l’empreinte du temps qui, depuis plus de 150 ans, s’écoule au rythme des instants les plus romantiques de la vie. MM. Raymond Lam et Su introduisirent chacun leur épée dans la colonne “Royal” et celle-ci s’ouvrit, laissant apparaître une couronne royale qui s’éleva lentement, dévoilant le nouveau couple de montres de la collection Royal, dont la source d’inspiration est, justement, l’amour royal. Ces deux nouveaux modèles sont dotés d’un mouvement automatique de haute qualité, protégé par un boîtier en acier noble inoxydable, plaqué or rose 18 carats de 10 microns d’épaisseur. Le cadran à décor guilloché, avec date à 3 heures et aiguilles fluorescentes, est serti de 10 diamants naturels. Mr Raymond Lam a su, par sa présence, donner à cette cérémonie une dimension que l’on pourrait à juste titre qualifier de royale. Acteur de renom, Raymond Lam a souvent tenu des rôles en lien avec l’amour romantique. Sur un plan personnel, il se définit volontiers lui-même comme ayant une concepton très traditionnelle de l’amour: “Les hommes et les femmes commencent par se rencontrer, puis s’apprécient, tombent amoureux et, enfin, vivent ensemble. Cette image d’un amour éternel où deux personnes marchent main dans la main est des plus romantiques.” Mr Su déclara de son côté: “Célébrer l’ouverture d’une boutique à Cocopark et tenir cette conférence de presse à Shenzhen me fait pleinement ressentir l’ambiance romantique qui fait le charme de cette toute jeune métropole”. Il a ensuite remercié les habitants de Shenzhen pour leur soutien et leur amabilité, et a formé le vœu que ce nouveau couple de montres de la collection Royal puisse tisser des liens encore plus serrés entre les habitants de Shenzhen et les montres Ernest Borel.
]]></desc>
<images>
	<image id="20121104_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121104_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121104_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121104_4"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121104_5"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121120_1" date="2012-10-28">
				<title><![CDATA[Présentation à Tianjin des nouveaux modèles de la collection Royal des montres suisses Ernest Borel]]></title>
				<desc><![CDATA[
				Le 28 octobre 2012 à Tianjin, Mr Su, directeur de Ernest Borel Asia-Pacific, et Mme Angie Chiu (Zhao Yazhi), ambassadrice de la marque, sont arrivés ensemble à Tianjin pour présenter la nouvelle paire de montres de la collection Royal. Tianjin, surnommée “La Perle de la Mer de Bohai”, est la plus importante ville côtière du nord de la Chine et celle qui s’est ouverte la première au monde extérieur. Six siècles d’histoire et plus particulièrement ces cent dernières années, ont façonné la ville de Tianjin, lui apportant son style et son apparence uniques, alliance de l’ancien et du moderne. La marque des montres suisses Ernest Borel, après plus d’un siècle et demi d’une existence mariant l'élégance et le romantisme, est aujourd’hui pour les habitants de Tianjin l’image de l’alliance entre la noblesse européenne et la culture chinoise. Mr Su a voulu cette conférence de presse dans la ville de Tianjin pour rapprocher davantage la marque Ernest Borel des habitants de cette ville alliant tradition et modernité, mais aussi pour y insufler un parfum de romantisme. Situé dans le centre commercial très animé de Tianjin, le Quanyechang Shopping Mall est devenu la place incontournable de la ville. Un homme et une femme dansant la valse, tels des amoureux, est l’image que la marque suisse Ernest Borel s’emploie à véhiculer depuis sa création. Mr Su, Mme Angie Chiu et Mr Yongsheng, directeur général du Quanyechang (Group) Co. Ltd de Tianjin, ont ensemble inauguré le lancement de ce nouveau couple de montres de la collection Royal d’Ernest Borel, et aussitôt l’aiguille des secondes s’est mise en mouvement, marquant ainsi l’entrée à Tianjin des nouvelles montres de la collection. Les invités ont alors porté un toast pour célébrer l’événement en souhaitant que chacun puisse vivre la même romance que celle représentée par les montres Ernest Borel.
]]></desc>
<images>
	<image id="20121120_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_4"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121119_1" date="2012-10-27">
				<title><![CDATA[Présentation à Dalian des nouvelles pièces de la collection Royal des montres suisses Ernest Borel]]></title>
				<desc><![CDATA[
				Le 27 octobre 2012, la marque de montres suisses Ernest Borel a invité son ambassadrice de prestige, Mme Angie Chiu (Zhao Yazhi), à Dalian pour y présenter les nouveaux modèles de la collection Royal. Surnommée “La Perle de l’Orient”, la ville de Dalian est réputée pour son charme et son élégance. Palissades blanches, plages de sable fin et vastes espaces verts font de ce lieu un jardin romantique. Depuis sa création en 1856, la marque de montres suisses Ernest Borel a été frappée du sceau du romantisme. La présence de l’ambassadrice de la marque, Mme Angie Chiu, admirée par des centaines de millions de personnes pour lesquelles elle représente le sommet de l’élégance et du raffinement, a été particulièrement remarquée à la conférence de presse. Elle y déclara à propos des notions d’amour et de romantisme attachées aux montres Ernest Borel: “J’admire la dimension de l’amour, mais j’attache aussi beaucoup d’importance au charme du romantisme et au fait qu’il faut l’entretenir en permanence. Pour moi, le romantisme est de toujours porter son attention vers l’autre, de se soutenir l’un l’autre dans les moments difficiles comme dans les moments heureux, et cela pour la vie entière.” Lorsque Angie Chiu a introduit son épée, symbole d’autorité et de gloire, dans la colonne “Royal”, une couronne éblouissante s’éleva lentement, dévoilant le nouveau couple de montres de la collection Royal. Mr Su, directeur de Ernest Borel Asia-Pacific, exposa aux représentants des médias la philosophie de la marque Ernest Borel en précisant en particulier que “cette romantique cité du nord qu’est la ville de Dalian était prédestinée, de par son élégance et son charme romantique, à accueillir en son sein la marque de montres suisses Ernest Borel”. Il a ensuite remercié les habitants de Dalian pour la qualité et la chaleur de leur accueil et a formé le vœu qu’une longue et fructueuse collaboration s’installe entre Ernest Borel et la ville de Dalian. La réputation de la marque Ernest Borel créateur de montres romantiques est bien ancrée aujourd’hui dans le monde ainsi que la qualité et l’élégance de ses produits. Le nouveau couple de montres de la collection Royal est parfaitement assorti. Le modèle masculin, raffiné et distingué, se marie très bien avec la montre dame, douce et élégante; toutes deux mêlent avec bonheur force et tendresse. A l’issue de la présentation, Mme Angie Chiu a souhaité à toutes les personnes présentes de pouvoir vivre un amour tant romantique qu’éternel et a formé le vœu que les montres suisses Ernest Borel puissent apporter à chacun un art de vivre teinté d’amour et de romantisme.
]]></desc>
<images>
	<image id="20121119_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_4"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_5"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121021_1" date="2012-10-21">
				<title><![CDATA[Présentation à Zhengzhou des nouvelles pièces de la collection Royal des montres suisses Ernest Borel]]></title>
				<desc><![CDATA[
				 Le 21 octobre 2012 à Zhengzhou, dans les plaines de la province chinoise du Henan. Mr Su, directeur de Ernest Borel Asia-Pacific, et Mme Angie Chiu (Zhao Yazhi), ambassadrice des montres suisses Ernest Borel, ont ouvert ensemble la conférence de presse organisée à Zhengzhou pour y présenter les nouveaux modèles de montres de la collection Royal de la marque Ernest Borel. Mr Su a introduit la conférence en expliquant aux représentants des médias qu’Ernest Borel avait choisi la ville de Zhengzhou pour présenter sa collection, dans le but de créer des liens entre ses habitants et la marque Ernest Borel, mais aussi dans l’espoir que l’image noble et romantique de ses montres se répande dans les terres fertiles des plaines centrales du Henan. La ville de Zhengzhou, réputée pour son glorieux passé historique et sa richesse culturelle, ne pouvait manquer d’accueillir la marque Ernest Borel, créatrice depuis plus de 150 ans de montres réputées pour leur noblesse et leur charme imprégné de romantisme. Un élégant couple romantique danse sur la place qui fait face au magasin Dashang New-Mart Jinboda en plein centre-ville de Zhengzhou. La grâce des danseurs attire les regards du public, inspirant des sentiments mêlés de noblesse et de romantisme –¬ deux concepts à la source de l’inspiration des créateurs des montres Ernest Borel, surnommées les “montres des amoureux”. Mr Su, Mme Angie Chiu et Mr Zhang Jie, directeur général du magasin Dashang New-Mart Jinboda, ont inauguré le lancement des nouvelles montres de la collection Royal. Mme Angie Chiu, toujours d’une élégance très raffinée, apporta une touche de séduction supplémentaire à cet événement. Actrice renommée, Angie Chiu a interprété des rôles romantiques dans de nombreux films et émissions télévisées et représente l’image des montres Ernest Borel avec une très grande classe. Elle a ensuite, avec MM. Su et Zhang Jie, porté un toast célébrant la venue officielle des dernières nouveautés de la collection Royal et a souhaité le meilleur succès possible au festival de la montre de Jinboda, et que chacun puisse vivre des instants romantiques avec les “montres des amoureux” de la marque suisse Ernest Borel.
]]></desc>
<images>
	<image id="20121021_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121021_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121021_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121021_1_4"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120926_1" date="2012-09-26">
				<title><![CDATA[Raymond Lam (Lin Feng ) embarque pour une croisière romantique en pleine mer avec les montres suisses Ernest Borel]]></title>
				<desc><![CDATA[
				Raymond Lam se lance à nouveau dans une publicité pour les montres suisses Ernest Borel dont il est le porte-parole depuis cinq ans. Durant ses 156 années d’existence, la marque Ernest Borel est restée immuablement porteuse de l’image romantique d’un couple d’amoureux qui traversent, aux pas d’une valse langoureuse, l’histoire des montres Ernest Borel dans une romance éternelle. Le message publicitaire a pour thème la “Croisière romantique”, où Raymond Lam entreprend une sortie en haute mer à bord d’un voilier de grande classe, en partant de la baie d’Aberdeen Shum Wan Pier. La marque Ernest Borel a investi plus d’un million de dollars de Hong Kong pour la location du voilier, un Sun Odyssey du célèbre constructeur de bateaux de croisière et de compétition, le Français Jeanneau. Ce luxueux voilier est capable d’affronter tempêtes et éléments déchaînés. Son design, le luxe et le confort de ses infrastructures rejoignent l’esprit créatif et perfectionniste des horlogers de la marque Ernest Borel, une source idéale d’inspiration pour les photographes. Un autre bateau, dans lequel ont embarqué les membres de l’équipe technique, accompagne le voilier. Raymond Lam, vêtu d’un ensemble complet blanc et gilet à col en V, se montre très à l’aise à bord du Sun Odyssey, parfaitement intégré dans l’environnement naturel qui l’entoure, en harmonie avec la mer, le ciel et le soleil. Il apparaît comme l’homme élégant, sûr de soi et souriant, portant au poignet une montre de la collection Retro, instant romantique parfait, tout à l’image de la marque Ernest Borel. Raymond Lam a avoué avoir vécu avec énormément de plaisir cette croisière romantique, car il a rarement la chance de sortir en mer en raison de ses obligations professionnelles contraignantes. Mais cette fois, il a pu conjuguer le travail avec le plaisir, ce qui pour lui est vraiment très rare. “Après la pose pour les prises de vue, j’ai pu trouver le temps de m’allonger au soleil sur le pont, le cœur léger. C’est mon voyage romantique récent le plus joyeux”, a-t-il déclaré avec le sourire. Cette publicité Ernest Borel sera visible en octobre.
]]></desc>
<images>
	<image id="20120926_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120920_1" date="2012-09-20">
				<title><![CDATA[Présentation à Pékin (Beijing) des nouveaux modèles de la collection Royal des montres suisses Ernest Borel et lancement de la publicité "Croisière romantique"]]></title>
				<desc><![CDATA[
				Le 20 septembre, sur l’axe central de Pékin, au N° 23 de Qianmen Beijing, la marque de montres suisses Ernest Borel a présenté les nouveaux modèles de sa collection Royal et ouvert à cette occasion la cérémonie de lancement de sa campagne publicitaire “Croisière romantique”. Les ambassadrices de la marque Ernest Borel, Mmes Angie Chiu (Zhao Yazhi) et Kelly Chen (Chen Huilin), Mr Raphaël Boillat, président de Ernest Borel Suisse, et Mr Su, directeur de Ernest Borel Asia-Pacific, étaient présents à ce grand événement. La ville de Pékin (Beijing), capitale de la Chine, est réputée dans le monde pour avoir été le siège impérial de la Chine et par ses monuments exceptionnels, tels que la Cité Interdite, le doux Palais d’Eté et la Grande Muraille, qui protégeait la frontière de l’ancien “Pays du Milieu”. On y respire des siècles d’histoire et de présences royales. La marque Ernest Borel, née il y a plus d’un siècle et demi, possède elle aussi une histoire chargée de sentiments nobles, d’élégance et de distinction. Ses montres imprégnées de romantisme conjuguent à la perfection ce symbole de la puissance impériale chinoise, dominante et majestueuse, avec la noblesse élégante et distinguée de la collection Royal. Une collection dont les montres présentées ici reflètent l’amour royal qui est à la source de leur inspiration. Mme Angie Chiu fait son apparition devant les invités, subjugués par son élégance très raffinée. Il semble que chaque année Mme Angie Chiu apparaisse encore plus gracieuse et plus distinguée, et sa présence à l’inauguration du lancement des nouvelles montres Ernest Borel est un hommage inestimable à un style de vie fait de distinction, d’élégance et empreint d’un charme romantique des plus séduisants. Lorsque Mme Angie Chiu a levé le sceptre impérial qu’elle tenait à la main et l’a déposé lentement et avec une grâce royale sur la table où étaient exposées les montres, chacun eut le souffle coupé devant son port de reine. Puis elle a dévoilé, majestueuse, le nouveau couple de montres de la collection Royal. Ensuite, le président de Ernest Borel Suisse, Mr Raphaël Boillat, invita Mme Kelly Chen à présenter l’autre grand événement, le lancement de la nouvelle campagne publicitaire des montres Ernest Borel: la “Croisière romantique”. Mme Kelly Chen est la vedette de cette campagne publicitaire réalisée à Hong Kong. Durant les prises de vues, le soleil brillait et ses rayons miroitaient sur les vagues autour du bateau, tandis que Mme Kelly Chen disait: “La vie est semblable à un voyage où s’entremêlent, comme autant de vagues, les hauts et les bas.” Pourtant, aucune vague impétueuse ni aucune tempête ne s’élevèrent durant le voyage de Kelly Chen, qui se présenta comme le reflet d’une vie de famille heureuse et d’une brillante carrière. Durant la cérémonie, Mmes Angie Chiu et Kelly Chen ont souhaité à tous les invités de vivre, eux aussi, de tels instants de vie romantiques. Puis le président, Mr Raphaël Boillat, s’exprima au nom de Ernest Borel Suisse, souhaitant que “les montres Ernest Borel renforcent leur position sur les différentes places du marché mondial et qu’elles incitent toujours plus de personnes à vivre ces “instants romantiques” qu’elles véhiculent”. Durant la présentation des nouveaux modèles de la collection Royal, Mmes Angie Chiu et Kelly Chen ainsi que MM. Raphaël Boillat et Su ont partagé avec les invités des anecdotes romantiques vécues par les uns et les autres. Ces échanges ont été très appréciés par les invités et ressentis comme s’ils vivaient eux-mêmes ces instants de vie à travers un “voyage” romantique. A la fin de la cérémonie, toutes les personnes présentes ont porté un toast à la marque suisse Ernest Borel en souhaitant qu’elle puisse continuer de répandre par le monde son message de romance d’amour, pour que chacun puisse y puiser de merveilleux instants de vie romantiques.
]]></desc>
<images>
	<image id="20120920_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120920_2" date="2012-09-20">
				<title><![CDATA[La marque de montres suisses Ernest Borel invitée au Wangfujing International Brand Festival 2012 à Pékin (Beijing)]]></title>
				<desc><![CDATA[
				Invitée encore une fois à participer au Festival International des Marques à Pékin, les montres suisses Ernest Borel et en particulier le nouveau couple de montres de la collection Royal ont illuminé ce Festival, dont le thème portait sur les “Marques internationales et Cités du monde”. Inspiré par le concept de l’amour royal, ce nouveau couple de montres se veut une image romantique de la grandeur des familles royales européennes. Le style européen des modèles de la collection Royal, lancée par la marque suisse Ernest Borel, est le parfait miroir de la raison d’être de ce Festival: “faciliter les échanges entre la Chine et les marques étrangères”. Les représentants de la Municipalité de Pékin, le président de Ernest Borel Suisse, Mr Raphaël Boillat, le directeur de Ernest Borel Asia-Pacific, Mr Su, ainsi que les représentants des médias étaient présents. Mme Kelly Chen (Chen Huilin), porte-parole et ambassadrice de la marque Ernest Borel a coupé le ruban de soie marquant l’accès au pavillon d’exposition Ernest Borel sur l’Avenue Wangfujing. Dès sa fondation en 1856, la marque Ernest Borel s’est donnée pour objectif de créer des montres répondant aux critères de perfection, de précision et de fiabilité, de qualité et de durabilité, d’élégance et de confort d’utilisation. C’est ainsi que tout au long de son histoire plus que séculaire, Ernest Borel a façonné son identité de marque en offrant un style de vie à une clientèle amoureuse de la perfection, du romantisme et des tendances de la mode. Le temps passe, mais les convictions, qui animent cette volonté d’Ernest Borel de créer une beauté parfaite et de se tenir à la pointe des tendances de la mode, persistent. Après la cérémonie de coupure du ruban par Mme Kelly Chen, le président de Ernest Borel Suisse, Mr Raphaël Boillat, a invité officiellement ses hôtes à entrer dans le pavillon où étaient exposées les différentes collections de la marque, mais surtout à contempler le “clou” de l’exposition: le nouveau couple de montres de la collection Royal, dont la beauté éclatait de mille feux sous la lumière des spots. Par sa présence à ce Festival International des Marques de Wangfujing à Pékin, la marque suisse Ernest Borel démontre sa volonté d’offrir à sa clientèle dans le monde, la possibilité de vivre, à travers ses montres, ces instants de rêverie romantique qui embellissent la vie.
]]></desc>
<images>
	<image id="20120920_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120914_1" date="2012-09-14">
				<title><![CDATA[Raymond Lam (Lin Feng) présente à Shanghaï les nouveaux modèles de la collection Royal des montres suisses Ernest Borel]]></title>
				<desc><![CDATA[
				Le 8 septembre à Shanghaï, Mr Su, directeur de Ernest Borel Asia-Pacific, accompagné de Mr Raymond Lam (Lin Feng), ambassadeur de la marque Ernest Borel, dévoile le nouveau couple de montres de la collection Royal. Shanghaï, ville à la fois fascinante et pleine de charme, mais aussi très contrastée, “aux milliers de styles”, où se mêlent l’esprit fermé “petit bourgeois” et celui, noble et majestueux, des grands desseins, avec ses allées bordées d’arbres, ses styles d’architecture inspirés de tous les coins du monde ou encore ses marchés animés, exhale un parfum de romantisme et de luxuriance. Fondée en 1856, la marque de montres suisses Ernest Borel est réputée pour la qualité de ses montres liées à une belle histoire d’amour romantique. Durant plus d’un siècle et demi, elle a marqué les mémoires par l’élégance et la noblesse de ses produits et transmis de génération en génération l’image de “la montre des amoureux”. Le nouveau couple de montres de sa collection Royal, lancé aujourd’hui, en est la meilleure illustration. Et le site grandiose dans lequel se déroule la cérémonie, avec ses décors blancs et or et ses majestueux escaliers en spirale, donne le sentiment de vivre dans un somptueux palais royal. La cérémonie a débuté par la célèbre chanson du Premier Acte de “La Traviata” de Verdi: Libiamo Ne’ Lieti Calici… “Buvons, buvons dans ces joyeuses coupes!” qui est un hymne à l’amour. Les montres de la collection Royal d’Ernest Borel ont toujours exhalté la beauté et la pureté romantique de l’amour royal et, selon Mr Su, “le choix de la ville de Shanghaï pour cette présentation est non seulement une réponse au soutien et à la fidélité de nos clients, mais aussi parce que le charme et l’élégance de cette ville est en parfaite harmonie avec le message romantique porté par les montres Ernest Borel”. Mr Su a ensuite présenté Mr Raymond Lam, ambassadeur de la marque Ernest Borel, comme étant “le prince romantique” adulé du public, en parfaite correspondance avec l’image de l’amour royal qui a inspiré la création de ce nouveau couple de montres. Mr Raymond Lam a de son côté déclaré que, pour lui, ce couple de montres Ernest Borel est la meilleure image romantique et élégante que l’on puisse trouver de l’amour royal. Ensuite, MM. Su et Raymond Lam ont ouvert ensemble l’écrin que leur présentaient les deux gardes du palais, et fait découvrir aux invités présents l’extraordinaire beauté de ce couple de montres. Le modèle pour homme respire l’énergie, la force, la droiture et la distinction, tandis que la montre  pour dame respire la tendresse, la douceur exquise, l’élégance, le charme et la beauté. Combinaison harmonieuse de la force et de la tendresse, cette paire de montres est le brillant aboutissement de plus d’un siècle et demi d’efforts consacrés par la marque suisse Ernest Borel à la recherche et à la conquête de la perfection. Lorsque Mr Su a offert les montres à Mr Raymond Lam, il lui a offert également, à travers elles, l’esprit romantique qui inspire la marque Ernest Borel, en souhaitant que Raymond Lam en soit le transmetteur par son attitude respectueuse de l’amour romantique royal. A la fin de la cérémonie, MM. Su et Raymond Lam ont invité leurs hôtes à lever leurs “joyeuses coupes” en formant le vœu que tout le monde puisse vivre la romance de cet amour royal et que la marque Ernest Borel continue encore et toujours de transmettre son message romantique à travers ses “montres des amoureux”.
]]></desc>
<images>
	<image id="20120914_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120906_1" date="2012-09-05">
				<title><![CDATA[Inauguration de la première boutique de la marque de montres suisses Ernest Borel à Hong Kong, avec la présentation de la collection Romance Series III ]]></title>
				<desc><![CDATA[
				La marque de montres suisses Ernest Borel, qui a célébré son 155e anniversaire l'année dernière et dont le degré de popularité a augmenté de 20% en deux ans, d’après le classement de “Baidu”, poursuit son essor et renforce sa position sur le marché Asie-Pacifique en ouvrant sa première boutique de marque à Hong Kong dans la Yee Wo Street de Causeway Bay. L’inauguration, qui a eu lieu le 5 septembre, était présidée par Mmes Angie Chiu (Zhao Yazhi) et Kelly Chen (Chen Huilin), ambassadrices de la marque, en présence de MM. Raphaël Boillat, président de Ernest Borel Suisse, et Su, directeur de Ernest Borel Asia-Pacific, ainsi que de nombreux invités et des représentants des médias. Mr Raphaël Boillat a rappelé dans son discours d’ouverture que depuis sa création en 1856 jusqu’à nos jours, Ernest Borel est devenue une marque d’horlogerie d’envergure internationale, réputée pour ses montres de style classique prenant en compte les tendances de la mode, l’élégance, la qualité et la fiabilité. Le concept de la marque Ernest Borel demeure en permanence axé sur l’image romantique de la montre “compagne de toute une vie”. Ernest Borel continue sa progression sur le marché mondial avec l’ouverture de nombreuses boutiques dans différents pays, dont la Suisse, bien sûr, les Etats-Unis, la France, la Turquie et l’Irlande. La marque maintient une forte présence sur le marché chinois depuis plus de vingt ans et cela avec des résultats remarquables. Ernest Borel marie l’héritage traditionnel de la culture chinoise avec les goûts actuels de ses consommateurs à l’intérieur du pays, lequel compte pas moins de 800 points de vente Ernest Borel. Le nombre global des points de vente de la région Asie-Pacifique s’accroît de 8% par année. Pour fournir à sa clientèle les meilleurs services, Ernest Borel a ouvert une cinquantaine de centres de service après-vente dans l’ensemble du pays et leur nombre est en constante augmentation. La marque a décidé d’augmenter ses investissements dans le marché chinois et le reste du monde pour renforcer la diffusion de son image de qualité, de perfection et d’élégance teintée de romantisme, toujours à la pointe des tendances. Mr Su, de Ernest Borel Asia-Pacific, prit ensuite la parole, à propos de l’ouverture de cette première boutique à Hong Kong, en rappelant qu’Ernest Borel a commencé à développer le marché de Hong Kong et d’Asie du Sud-Est entre les années 1960 et 1970, perfectionnant la fabrication des montres, la vente et le service après-vente et s’appliquant à offrir la meilleure qualité et les meilleurs services à sa clientèle. Cette prermière boutique, inaugurée dans une zone commerciale très animée de Hong Kong, permettra de mieux diffuser le concept de perfection qui est à la base de la philosophie de la marque, de fournir des services professionnels complets aux clients, de renforcer l’image visuelle de la marque sur le marché local et de développer ses activités outre-mer. Mmes Kelly Chen et Angie Chiu ont ensuite présenté la collection Romance Series III qui reflète bien l’histoire de la marque à l’occasion de cette cérémonie d’ouverture de la boutique. Cette boutique offre un environnement spacieux et confortable en rapport avec l’acquisition de montres de haute qualité. Le centre du quartier de Causeway Bay où elle se situe est très fréquenté et compte de nombreux magasins d’horlogerie, bijouterie et joaillerie. C’est donc pour Ernest Borel, une incontournable porte d’entrée sur le marché de Hong Kong et même du Sud-Est asiatique. La décoration intérieure de la boutique met en valeur avec goût et délicatesse la couleur institutionnelle rouge brique de la marque. Le sol en marbre d’Italie dont les veines imitent celles du bois naturel se marie heureusement avec la teinte des murs rouge brique, eux aussi veinés imitation bois naturel. Les vitrines et les faux plafonds en forme de voûtes sont éclairés par des LED, l’ensemble créant une ambiance douce, harmonieuse et romantique. Le logo de la marque, qui représente le couple dansant, est constitué de LED, et ses contours sont soulignés par une structure de métal apportant une touche contemporaine à cette vision romantique. L’ensemble crée un effet visuel original du plus bel effet. L’adresse de la nouvelle boutique Ernest Borel à Hong Kong est: Shop B, No. 1, Yee Wo Street, Causeway Bay, Hong Kong.

				]]></desc>
				<images>
					<image id="20120906_1"><![CDATA[]]></image>
				</images>
				<tags>
				<tag>2012</tag>
				</tags>
		</news>
<!-- 		<news id="20120827_1" date="2012-08-27">
							<title><![CDATA[Chen Huilin, la déesse bonheur montre le voyage romantique pour ErnestBorel]]></title>
							<desc><![CDATA[
							   Chen Huilin(Kelly est son nom d'anglais), le porte-parole de de montre suisse ErnestBorel a été photographiée auparavant d'une collection de publicités pour la marque. La montre ErnestBorel a 156 ans d'histoire jusqu'à aujourd'hui, respecte la concept de «le moment romantique, le compagnon de toute la vie», l'histoire romantique de marque des amoureux d'ErnestBorel s'intègre excellemment dans la technologie stricte et de qualité de fabrication de montre, Kelly est une perfectionniste, s'efforce de perfectionner toutes les choses, l'image heureuse et romantique de Kelly s'intègre étroitement dans la montre d'ErnestBorel, Kelly a assumé consécutivement le porte-parole de de suisse ErnestBorel pour trois ans. Le thème de cette publicité est «le voyage romantique», Kelly s'embarque dans le croiseur par une figure romantique, montre suffisamment le voyage romantique.

							   Le croiseur a parti de wharf de baie profonde aberdeen, les gens ont mise de côté des problèms, se sont éloigné du bruit temporairement, a joui de voyage romantique de l'ErnestBorel. ErnestBorel a investi six chiffres de louer trois croiseur de luxe pour prendre des photos. Le croiseur a la conception classique, la technologie excellente, plus la décoration de luxe et disposition confortable qui apportent plus d'inspirations de photographier au photographe. ErnestBorel a invité monsieur Xi Zhongwen, directeur célèbre artistique de film de Hong Kong comme conseiller en image, a conçu soigneusement deux formes sur la mer. La mer, le croiseur, le soleil sont les inspirations de conception de chaques formes pour amener l'ambiance d'été confortable et libre. Kelly sur le croiseur s'est intégrée entièrement dans l'environnement naturel, avec longue jupe blanche et éthérée, mystérieuse, et un peu sexuellement attirante, le tempérament élégant et noble s'est manifestée en portant la série 3 de légende de montre ErnestBorel et la nouvelle série de rétro, montrant le moment romantique parfait pour la montre ErnestBorel.

							   Kelly a admis qu'elle a joui beaucoup de ce voyage romantique organisé pour elle par ErnestBorel, bien que le processus de prise des photos ait été dur et ait été obligé de supporter le temps caniculaire, elle s'était encore personnellement engagé au travail, combinant les affaires et le plaisir. Elle s'était intègre dans les travailleurs au cours de photographier, les alimentations fines divers préparés sur le croiseur, nominalement, bien que tout le monde aient travaillé, il semblait de voyager avec de bons amis, détendu, et joyeux pendant cette période. Le voyage de vie pourra être comparé à la navigation sur la mer, les temps sont changeants, Il semble que la vie de Kelly n'a pas du vent et de vague, ayant la carrière succès, et la famille heureuse, mais il y a certainement des joies et des paines pendant ce voyage, nous souhaitons qu'elle puisse encore maintenir optimiste, continuer à jouir de chaque voyage romantique dans le futur, et accepter chaques défis.

							   Kelly: «le voyage le plus romantique est arrivé récemment, j'ai voyagé avec mon mari et mon fils. C'était la première fois de déplacement de mon petit fils, et que j'ai regardé le manchot avec lui, je me sentait ravie naturellement quand j'ai trouvé qu'il était heureux, c'est mon voyage le plus romantique, et le plus doux.
					]]></desc>
					<images>
						<image id="20120827_1"><![CDATA[]]></image>
					</images>
					<tags>
					<tag>2012</tag>
					</tags>
		</news> -->
		<news id="20120717_1" date="2012-07-17">
				<title><![CDATA[De nombreuses stars ont participé au voyage romantique sur le paquebot de croisière de luxe de montre suisse ErnestBorel en 2012]]></title>
				<desc><![CDATA[
				   Le 24 juin, le voyage romantique sur le paquebot de croisière de luxe de montre suisse ErnestBorel en 2012 bien préparé a démarré solennellement à Shanghai. Monsieur Boillat, le président de montre suisse ErnestBorel, Monsieur Su Da, le président de la région Asie-Pacifique, avec près de 500 distributeurs de la région Asie-Pacifique, et les stars très célèbres ont embarqué sur le plus grand paquebot de croisière de luxe d'Asie, un des dix plus grand paquebots de croisière dans le monde entier sous le nom «navigateur en mer», navigant vers Fukuoka de Japon, Chejudao de la Corée du Sud, ont passé ensemble le voyage romantique de 5 jours et 4 nuits.

				   La montre suisse ErnestBorel renommée dans le monde entier a 156 ans jusqu'à présent depuis sa création, toujours observe strictement le concept de noyau de marque de «le moment romantique, le compagnon dans toute la vie». Comme l'activité la plus grande et importante de montre suisse ErnestBorel en 2012, l'organisateur a spécialement déplacé cette scène sur la mer ayant des sentiments romantiques et sur le paquebot de croisière de luxe, ce n'est pas seulement un festin sensoriel, mais aussi une présentation parfaite que la montre suisse ErnestBorel poursuit l'esprit romantique de marque.

				   Le 25 juin, «l'assemblée commerciale de montre suisse ErnestBorel en 2012» s'est tenue au grand théâtre de paquebot. Les distributeurs de tous les coins du pays se sont rassemblés ici pour témoigner ensemble les réalisations brillantes de montre suisse ErnestBorel acquises depuis ces dernières années. Monsieur Boillat, le président de montre suisse ErnestBorel a d'abord fait un discours, il a exprimé les sincères remerciements et les félicitations aux collègues et partenaires d'activités qui ont fait des efforts considérables pour l'acquisition des réalisations exaltantes de montre suisse ErnestBorel. Par la suite, Su Da, le président de la région Asie-Pacifique de montre suisse ErnestBorel a prononcé un discours important, a revenu sur les percées et bonds nouveaux acquis dans tous les travail des deux dernières années, et les fait le bilan, expliqué la direction du développement d'ErnestBorel dans le futur.

					L'assemblée a invité spécialement les personnages de niveau maître à fêter cette activité, et à faire le spectacle, comme tout le monde le sait, la marque de montre suisse ErnestBorel provient de la silhouette d'une paire d'amoureux dansant avec beaucoup de grâce et de prestance, combinant les sentiments romantiques et élégants, symbolise l'amour et le bouheur éternels. Yang Yang, la danseuse célèbre, a reflété une histoire de cent ans de montre ErnestBorel par une rétro danse splendide de cour royale. La danse combinée avec un sens de mode moderne a un symbole que la montre suisse ErnestBorel non seulement maintient toujours la technologie traditionnelle de fabrication de montre, mais aussi explore sans cesse les nouvelles technologies de pointe. Ensuite, Fu Yandong, magicien célèbre, a donné une représentation romantique, mystérieuse et chaleureuse pour tout le monde. Le flocon de neige tombait tranquillement en faissant doucement signe de la main, ce qui faire les gens présents expérimenter profondément l'ambiance romantique exhalée par ErnestBorel; Et une montre bracelet d'édition limitée de souvenir d'anniversaire de 155 ans de suisse ErnestBorel perdue et retrouvée par les mains de magicien a devenu le grand prix de cette assemblée, a été donnée à l'hôte heureux sur place; Enfin, Huang Pinyuan, chanteur de Taiwan renommée par les chansons d'amour, est entré en scène, a chanté plusieurs chansons d'amour classique, symbolisant la persistance et la poursuite de montre ErnestBorel sur l'amour, éternels. Avec la valse élégante de danseurs, «l'assemblée commerciale de montre suisse ErnestBorel en 2012» se termine avec succès dans une chanson d'amour romantique.

					Cette nuit-là, les distributeurs bien habillés des différentes régions se sont réunis joyeusement dans la salle à manger principale élégante et impressionnante de paquebot, félicite d'avoir le plein succès de cette activité en levant le verre avec Monsieur Su Da, le président administratif de montre suisse Ernest Borel de la région Asie-Pacifique, tout le monde ont levé la verre du vin rouge, a souhaité et prié un bon avenir pour la montre de suisse ErnestBorel, se tenant à une telle scène, comme si les hôtes sont entré dans un foyer ErnestBorel chaleureux et romantique. Et les serveurs de restaurant de paquebot venant de quatre coins du monde ont ensemble chanté pour ajouter leur part de gaieté, avancaient l'ambiance de soirée à un apogée.

					Se mettant au pont de paquebot de croisière de luxe, la brise de mer frais et propre faire retarder de retour des gens. Le concept romantique maintenu fermement par ErnestBorel a laissé encore une fois une empreinte profonde dans la coeur humaine en s'appuyant sur la scène naturelle de ciel, de mer et de paquebot de croisière de luxe, et l'esprit «romantique» éternel classique d'un siècle s'est plus efficacement étendu.

					Franchement, comme «nous considérons toujours comme notre esprit de noyau la devise de marque' le concept romantique est dans la coeur', nous croyons que nous pouvons réussir à écrire de façon continue la légende glorieuse d'ErnestBorel», a dit Monsieur Boillat, le président de montre suisse ErnestBorel dans son discours, ErnestBorel peut certainement surmonter les difficultés, avancer courageusement pour créer un meilleur avenir.

]]></desc>
<images>
	<image id="20120717_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120519_1" date="2012-05-19">
				<title><![CDATA[Conférence de présentation de nouveau produit à Nanning de Guangxi de série de rythme musical de montre suisse ErnestBorel ]]></title>
				<desc><![CDATA[
				   Le montre suisse ErnestBorel a organisé la conférence de présentation de nouveaux produits de série de rythme musical à Nanning de Guangxi, une ville ancienne de région frontière ayant la longue histoire le 19 mai 2012. Monsieur Su Da, le président administratif de montre suisse Ernest Borel de la région Asie-Pacifique, et Monsieur M. Feng LIN, porte-parole de marque et acteur célèbre de Hong Kong ont venu à la place d'activité pour présenter le nouveau produit de série de rythme musical de montre suisse.ErnestBorel 2012 avec de nombreux mannequins, ensuite, les hôtes ont revenu à la zone de présentation de montre suisse ErnestBorel de Wanda Place pour couper le ruban de soie pour la présentation de nouveau produit de série de rythme musical de montre suisse ErnestBorel, la scène est grande.

   Les activités du jour sont merveilleuses, le prologue d' activité est effectué par la danse mécanique classique attirante. Su Da, le président, les hôtes distingués, et Monsieur M. Feng LIN ont présidé ensemble la conférence de présentation de nouveau produit de série de rythme musical, la mélodie harmonieuse a déclenché un petit apogée pour les activités du jour. Le caractère distingué de gentilhomme de M. Feng LIN a captivé les spectateurs. Il a échangé aimablement avec de milliers des hôtes sur place, a raconté l'histoire qu'il a eu un lien avec montre suisse ErnestBorel. M. Feng LIN a conduit de nombreux mannequins à la présentation de charme de nouveau modèle de montre dans la présentation de montre suisse ErnestBorel comme apothéose, montrant les qualités habituel le de « élégance, noblesse et le goût romantique» de cette marque. Le temps renregistre la croissance, comme le chaînon le plus signifiant des activités du jour, les hôtes distingués et les spectateurs ont apprécié la vidéo de l'action de publics de bienfaisance de «coeur aimant romantique» en 2012, et ont été impressionné sur place des sollicitudes et des supports menés par le montre suisse ErnestBorel sur des affaires d'éducation natales. En même temps, les représentants des élèves d' École primaire de Disu Bourg et le sixième École primaire de Anyang Bourg dotées ont chanté une chanson de «coeur reconnaissant» dans les activités du jour pour exprimer leur reconnaissance, et ont montré qu'ils rendraient

À la fin de la conférence de présentation de nouveau produit de série de rythme musical, les hôtes distingés, les médias, et M. Feng LIN Li Feng ont allé à la zone de présentation ErnestBorel de Wanda Place pour couper le ruban de soie pour la présentation de nouveau produit de série de rythme musical de montre suisse ErnestBorel, obtenant une éponse enthousiaste et les supports de tout le monde. Les modèles de montre de conception dernière et de plusieurs séries classiques exposés dans la zone d'exposition ErnestBorel apportent une vie d'haute qualité à la population urbaine.
]]></desc>
<images>
	<image id="20120519_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120430_1" date="2012-04-30">
				<title><![CDATA[Grand dévoilement à Changchun d’édition limitée de grande affection de série de rythme musical de montre suisse ErnestBorel 2012]]></title>
				<desc><![CDATA[
				Suite au démarrage à Shanghai, la perle d'est de «Romantique» de montre suisse ErnestBorel en 2011, à la navigation successive à Guangzhou et Xi'an, le «Romantique» qui fait serment de transmettre le romantique éternel à chaque coin du monde est arrivé à Changchun, une ville belle et riche avec nouvelle édition limitée de grande affection de série de rythme musical de montre suisse ErnestBorel le 30 avril 2012. Mademoiselle Li Lin, la vedette de la télévision et de films en Chine inaugurait l'édition limitée de grande affection de série de rythme musical de montre suisse ErnestBorel avec Madame Li Bo, la directrice de marketing de la région chinoise de montre suisse ErnestBorel.

			   L’activité a commencé par la danse latine danse latine passionnée, Mademoiselle Li Lin a arrivé, avec Madame Li Bo, la directrice de marketing de la région chinoise de montre suisse ErnestBorel, le représentant de parc d'achat de nouveau monde, ont ensemble allumé le support de lampe de «les curs battent à l'unisson»romantique. La lumière magnifique Romantique et séduisante, les deux coeur bouclées fermement ne peuvent pas s'empêcher de l'affection et l'amour doux et infinis. Dans la musique poétique, les plaquettes en nacre comfortables et blanches dépliaient doucement pour donner une présentation romantique d'édition limitée de grande affection de série de rythme musical. Le cadran d'une montre des plaquettes en nacre, la forme naturelle de diamant, l'édition limitée de grande de série de rythme musical est momme la perle à travers de l'affûtage des années, brillante en se révélant publiquement.

				   L'édition limitée de grande affection de série de rythme musical approfondit l'aspect exquis et la connotation artistique de l'harpe classique, utilise les plaquettes en nacre comme le fond de montre, éclatant des rayonnements colorés sous le soleil. La forme de «les deux coeurs sont bouclées» encastillée par 30 diamands naturels, une représente «l'amour», une autre représente «la beauté», qui sont les plus précieux du monde, sont offert à elle, qui est la plus importante de la vie, combinée avec la conception de décoration de forme coeur de style d'arabe romantique sur la graduation, élégante, magnifique, ayant le rythme musical mélodieux, montrant le plus possible le goût romantique. Les 999 montres d'édition limitée du monde entier sont contenus par le boîtier cadeau spécial forme de cur, comme si l'être se tient pour être au bord de la mer, écoutant le mouvement mélodieux, passionnant dans la mer Egée romantique.

   Madame Li Bo a mentionné spécialement: «l'inspiration de conception de modèle de montre provient de l'harpe avec la tonalité claire et la connotation élégante, le rythme avec le style naturel et flux nous fait se trouver dans un état d'esprit élevé et enchanté, comme si baignés dans une belle harmonie, faisant le montre mériter le mot «romantique». Les bons sentiments pouraient être facilement transmis par les notes sautillantes dans le son d'harpe, émouvant et impressionnant. L'édition limitée de grande affection de série de rythme musical de montre porte le goût romantique infini, fait écho avec l'esprit de marque de montre suisse ErnestBorel, est le braceletmontre fabriqué spécialement pour votre amoureux(se), est aussi un cadeau sincère pour le peuple de Changchun.»
]]></desc>
<images>
	<image id="20120430_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120418_1" date="2012-04-18">
				<title><![CDATA[Action de publics de bienfaisance de «coeur aimant romantique» de montre suisse ErnestBorel en 2012]]></title>
				<desc><![CDATA[
				   L'action de publics de bienfaisance de «coeur aimant romantique» en 2012 de montre de suisse ErnestBorel de marque célèbre braceletmontre internationale est mis en marche au Du'an District autonom minorités ethniques de Yao, Ville de Hechi, Province de Guangxi le 18 avril 2012. Le gouverment de District de Du'an District autonom minorités ethniques de Yao, Ville de Hechi, la commission d'enseignement locale, associés avec suisse ErnestBorel ont pris ensemble l'initiative de cette activité. L'équipe bien-être public de coeur aimant et Madame Zhao Yazhi, ambassadrice de bienfaisance ErnestBorel, la vedette internationale de la télévision et de films guidées par Su Da, le president administratif de montre suisse ErnestBorel de la région Asie-Pacifique de montre suisse ErnestBorel, accompagnés avec la direction de district locale et la direction de commission d'enseignement, ont allé aux deux écoles primaires de pauvre de cette action de publics de bienfaisance de coeur aimant—— École primaire de Disu Bourg et le sixième École primaire de Anyang Bourg pour les donations pour les éléves de pauvre.

				   L'équipe de publics de bienfaisance de coeur aimant de montre suisse ErnetBorel et Madame Zhao Yazhi ont été accueillit chaleureusement par les instructeurs, les élèves, les patents des deux école. Monsieur Su Da, le président administratif de montre suisse ErnetBorel de la région Asie-Pacifique de montre suisse ErnestBorel dans la cérémonie de donation au nom de ErnestBorel a donné un discours pour les deux écoles. Comme une entreprise connue internationale ayant une histoire de 156 ans, insistant toujours sur l'esprit de marque de «classique depuis cent ans, éternel par l'amour», approfondissant et développant sans cesse la transmission et l'héritage de l'amour. Cette donation de bienfaisance est la première station de l'action de publics de bienfaisance de «coeur aimant romantique» de montre suisse ErnestBorel, enregistrant la croissance des enfants, et témoignant l'avenir des enfant avec le temps comme le montre ErnestBorel. Monsieur Su a engagé qu'il transmettrait  les soins des affaires d'éducation à la Chine entière, à l'Asie, et au monde entier pour financer plus des élèves de pauvre afin d'améliorer leur vie et étude.

				   Il est encourageant que cette activité de publics de bienfaisance a obtenu le support de gouvernement de Du'an District autonom minorités ethniques de Yao, Ville de Hechi et la commission d'enseignement, le gouvernement de district a montré que: il y a beaucoup de écoles pauvres locales, il éspère que plus d'entreprises de coeur aimant comme ErnestBorel apparaissent pouvant donner plus de sollicitude et d'aides aux enfants, et créer des meilleures conditions d'étude pour la croissance saine des enfants; Également, il a dit aux enfants qu'ils devraient faire des efforts pour leurs études, cultiver les bonnes moralités depuis enfance, tel que la fraternité,  l' entraide, etc, rendre les comportements réels pour  la sollicitude des secteurs sociaux. Pour ceux-ci, Monsieur Su a réaffirmé que: ErnestBorel continuera à faire attention à l'enseignement dans le futur, à pronlonger comme auparavant la  responsabilité sociale et d'entreprise de financement sur les élèves de pauvre. Dans le même temps, Madame Zhao Yazhi, ambassadrice de bienfaisance ErnestBorel a espéré que cette activité de bienfaisance pourrait entraîner les amis de tous les secteurr sociaux pour faire attention à le financement sur les élèves de pauvre, apportant plus de sollicitude, de support, et d'expectative pour chauqes élèves qui ont besoin d'aide, faissant des enfants sous le même ciel bleu grandir sainement.
]]></desc>
<images>
	<image id="20120418_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120419_1" date="2012-04-19">
				<title><![CDATA[Ernest Borel’s Limited Edition of Harmonic Collection Unveiled in Xi’an]]></title>
				<desc><![CDATA[In April, 13, 2012, the brand spokesperson, Angie Chiu, unveiled the limited edition of Harmonic Collection on the “blue Aegean Sea” together with Su Da, the CEO of Ernest Borel in the Asia-Pacific area, in Kaiyuan Shopping Mall, Xi’an.

				In the event, all the decorations were in breathtaking blue against the white wall. With the sound of wind chimes and the harp of exceptional artistic temperate, the romantic encounter on the Aegean Sea provoked the inspiration of the limited edition of Harmonic Collection. The event began with a duo modern ballet, smooth and elegant in the melodious sound of the harp, and brought the audience into a world of romance. Angie Chiu, Su Da and representatives from Kaiyuan Shopping Mall, lit the romantic heart-to-heart lamps and the lily-white pearl-mother unfolded itself slowly in the poetic music, setting off the romantic climax for the debut of the limited edition of Harmonic Collection.

				The limited edition of Harmonic Collection has intensified the delicate shape of the harp and its artistic temperate. Its MOP dial is decorated with 30 natural diamonds in the form of heart in heart, one standing for love and the other beauty, presenting the most precious love and beauty to her. Combined with romantic scales in Arabic hearts, it is elegant and luxury, making the best interpretation of love. The 999 limited watches are put in special heart gift boxes. It is like you are listening to the beautiful music at the seaside, lost in the romance of the Aegean Sea.

				The limited edition of Harmonic Collection has further indicated the brand spirit of “Romantic Moments” with its precious material and luxury design. Ernest Borel will continue with its romantic and elegant brand image to pursue extraordinary quality, at the same time, striving for excellence and bring more fantastic romantic stories to those who pursue perfection, fashion and romance.


]]></desc>
<images>
	<image id="20120419_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120330_1" date="2012-03-30">
				<title><![CDATA[Official USA Dance Sponsor 2012]]></title>
				<desc><![CDATA[At the USA Dance 2012 National DanceSport Championships in Baltimore, to be held in March 30 - April 1 2012, Ernest Borel is pleased to announce its new sponsorship of USA Dance. Every year, the best dancers across the nations compete for the USA Dance National DanceSport Championships. This year, the competition is celebrating its 32 years.<br />
Combining romanticism and elegance, the dancing couple trademark of Ernest Borel is designed to imply blessings for love and happiness. As a young man, Ernest Borel met a beautiful girl at a formal dance party. Their graceful dance attracted the envious eyes of all the other dancers and a picture was taken of this romantic encounter, suspending it in time. The elegant dance and the romance of the moment ignited Ernest Borel’s inspiration, prompting him to design the trademark logo to immortalize this magical experience.<br />
The dancing couple has been the brand’s trademark and inspiration since the late 19th/early 20th century, this striking image becoming firmly established as the “Lovers” trademark.
The USA Dance is the culminating event where the best of the best come as only those who place in the top 75 percent at qualifying competitions are invited to compete in Baltimore. This means approximately 20 DanceSport couple finalists will be selected to compete at 11 World Championships held throughout the year in countries around the globe. ‘The best of the best” concept consistently follows the initial enterprise spirit and the belief of creating perfection. With skillful and talented inspiration, the craftsmen of Ernest Borel witnessed every exciting precious moment, embedding personality into time.

The spirit of Ernest Borel provides an unchangeable lifestyle for all pursuing perfection, fashion and romance. Competitors of the USA Dance 2012 Nationals are expected to represent nearly every state in the nation, ranging from different age groups to show their perfect talent.

Ernest Borel is the proud new sponsor of the USA Dance Nationals and its 3rd annual Star Quality Awards, to be judged and presented by Carrie Ann Inaba, Honorary Judge and new National Celebrity Ambassador for USA Dance.<br />
Further in 2012, Ernest Borel will also sponsor some of the USA Dance 2012 National Qualifying Events.
]]></desc>
<images>
	<image id="20120330_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120319_1" date="2012-03-19">
				<title><![CDATA[Suisse ErnestBorel se manifeste publiquement sur l'exposition Baselworld 2012   La tradition classique et la mode sont en parfaite harmonie, l'élégance et la vitalité sont dans la coexistence  ]]></title>
				<desc><![CDATA[     La grande cérémonie de secteur d'horlogerie qui oriente la marée d'horlogerie mondiale une fois par an—la 40ème Session BASELWORLD suisse s'est tenue du 8 mars 2012 au 15 mars 2012 à Bâle, la ville célèbre de suisse. La montre suisse ErnestBorel, juste après la célébration réussie de 155 anniversaires de marque, d'une part, elle apporte sa chaleur résiduelle de 155 anniversaires au salon d'horlogerie de cette année, lance la série Jules Borel et la série royale ayant le sédiment historique et la valeur de collection, d'autre part, fait écho à la grande chaleur de l'industrie de la mode cette année——les murs rétros, c'est à dire lancera la série rétro éclatante. Après le développement rapide ces dernières années, ErnestBorel a été transformé en une marque d'horlogerie internationale que la tradition classique et la mode sont en parfaite harmonie, et l'élégance et la vitalité sont dans la coexistence.
	]]></desc>
	<images>
	<image id="20120319_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120316_1" date="2012-03-16">
				<title><![CDATA[Suisse ErnestBorel se manifeste publiquement sur l'exposition Baselworld 2012 Silhouette d'usine Le Noirmont suisse]]></title>
				<desc><![CDATA[   Entrant dans l'anée 2012, le bâtiment d'unise suisse ErnestBorel situé au Noirmont suisse a de la promotion au plus haut niveau en matière de conception d'exploration d'exploitation, de la technologie de fabrication de montre, et d'envergure de production. L'équipe d'exploration et d'exploitation de plus en plus grande permet aux produits ErnestBorel d'être plus riche et plus diversifié. La technologie excellente de fabrication de montre est toujours la promesse de fabricaiton de montre que la marque observe strictement depuis 156 années. L'assurance de l'envergure de production permet à la marque d'avoir plus de confiance pour satifaire aux affaires au développement rapide dans le monde entier, en particulier au développement du nouveau chaque jour de la région Asie-Pacifique.
   Les maîtres de fabrication de montre et les personnels d'assemblage sont les forces d'ossature de chaîne de production de montre. La marque de cent ans suisse ErnestBorel non seulement possède un ensemble des techniciens qualifiés, mais aussi insiste sur la formation de jeune génération, effectue régulièrement la formation professionnelle pour eux, cela apporte la vigueur de la jeunesse à l'usine, et est la planification à long terme pour la réserve de ressources humaines.
Dans les bras tempéré de lumière du soleil, les petites maisons blanche et brune  répandent une ambiance classique et romantique. Suisse ErnestBorel est en train d'avancer en allant la tête haut par une attitude formée, rapide et bonne.
	]]></desc>
	<images>
	<image id="20120316_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120313_1" date="2012-03-13">
				<title><![CDATA[Essayer d'être le premier à voir les nouveaux produits de Baselworld 2012 de montre suisse ErnestBorel]]></title>
				<desc><![CDATA[La grande cérémonie d'industrie d'horlogerie une fois par an——la 40ème Session BASELWORLD suisse s'est tenue du 8 mars 2012 au 15 mars 2012 en avance. La montre suisse ErnestBorel juste après l'expérience de cérémonie de 155 anniversaires a déjà bine préparé, d'une part, apport sa chaleur résiduelle de 155 anniversaires au salon d'horlogerie de cette année, d'autre part, fait écho à la grande chaleur de l'industrie de la mode cette année——les murs de revenir au passé, nous permet de voir l'intégralité d'aspect équilibré, élégant, et plein de vitalité de mode.<br />
Collection Jules Borel <br />
Jules Borel Collection est nommé du nom de fondateur ErnestBorel pour commémorer la contribution exceptionnelle de M. Jules Borel sur la marque ErnestBorel, et l'impact profond et lointain que cette marque donne pour l'industrie d'horlogerie depuis 150 ans, pour permettre les générations futures de perpétuer son conception de «romantique, élégante». Un point ingénieux Jules Borel Collection est l'affichage d'énergie cinétique évident, et décoré avec le rubis naturel. La montre est fabriqué à toute force et soigneusement. L'édition de mise à niveau utilise le mouvement automatique 9040 fabriqué en Suisse, le cadre de montre d'or rose 18K, la graduation rubis de 3H, 9H, 12H, le bracelet bicolore en acier inoxydable et en or rose 18K, le miroir montre de cristal saphir,le fond de montre perspectif, la résistant à l'eau de 50 mètres, ayant plus de valeur de collection.
<br />
Type: GKR9239-4599
Mouvement automatique 9040 fabriqué en Suisse
Polissage raffiné
Côtes de Genève
Traitement rhodié
Vis en acier bleui
Indication visuelle calendrier
Indication d'énergie cinétique
Le boîtier de montre, le bracelet en acier inoxydable, dont les perles de millieu de cadre montre et de bracelet sont les ors roses 18K
15 diamands naturels sont encastillés sur la surface
Cristal de saphir
Fond de montre perspectif
Résistant à l'eau de 50 mètres
<br />
Collection Royal <br />
L'héritage classique, la création billante. Après le dépôt solide de 155 ans, suisse ErnestBorel continue à créer, aller de l'avant, se prolonger la chaleur résiduelle de cérémonie de 155 aniverssaires, a lancé l'édition de mise à niveau de Royal Collection en 2012.
Royal Collection utilise le mouvement automatique 2895, la conception de trois petites aiguilles de 6H, apporte un goût personnalisé dans la tradition. La vis stéréoscopique et la graduation des chiffres romains, et le bracelet bicolore en acier inoxydable révèlent la sagesse et l'air humour dans la décence et l'élégance, donnent une bonne expression à la première aux gens, le miroir cristal de saphir, le fond de montre perspectif, la fonction de résistant à l'eau de 30 mètres, très approprié pour le port des affaires commerciales et des loisirs.
<br />
Type: GBR6155W-4829
Mouvement automatique 2895 fabriqué en Suisse
Trois petites aiguilles
Polissage raffiné
Traitement rhodié
Indication visuelle calendrier
Le boîtier de montre, le bracelet en acier inoxydable
Miroir de saphir
Fond de montre perspectif
Résistant à l'eau de 30 mètres
<br />
Collection Retro<br />
L'aquamarine est l'origine de latine «l'eau de mer». Dans la légende, cette belle aquamarine se produit dans le fond de mer, est l'essence de la mer, le navigateur l'utiliser pour prier à la divinité de mer protéger la sécurité, est appelée à la «pierre mascotte», à part la protection de sécurité, elle est aussi appelée à la «pierre amour». Dans la mythologie grecque, il y a une divinité du vent appelé Roland. Il n'a pas hésité à rendre la vie pour être fidèles à son amour. Avant la mort, Roland a prié Vénus, la divinité d'amour, de sceller et conserver son âme dans l'aquamarine pour bénir les gens à trouver leur propre amour. Par conséquent, les gens aiment porter l'aquamarine afin de rendre leur amour doux, et maintenir un bon mariage.
L'aquamarine appartient au béryl, dont l'émeraude est superbe, le plus fort le vert, le plus précieux. Naître de la poursuite de l'amour et de bonheur, dans les années 1940 du 20ème siècle, Adamir Debrot, la concepteur de suisse ErnestBorel a pris l'aquamarine comme l'inspiration de conception, a conçu la montre bracelet série aquamarine. La teinte principale de montre bracelet est le vert foncé, un symbole pondéré, courageuc, et intellegent. La brillance d'aquamarine est contenu dans la montre, exhale une charme unique, coordonée de marque de forme papillon ErnestBorel dans les années 1940, la montre révèle la profondeur et la sagesse dans la simplicité, montrant les mystères de la nature de l'océan vaste, héroïque, magnifique.

L'eau représente la paix, la richesse, apporte de la joie et le bonheur. Comme si la montre suisse ErnestBorel a consité à apporter le souhait ramantique, actif et de la poursuite sur une vie heureuse aux consommateurs depuis 156 ans, à revenir au passé pafaitement avant de 70 ans, c'etait le produit classque, et reproduire le charme de aquamarine. La montre bracelet de Collection Retro de tout neuf, profondit le style créatif de montre série aquamarine, combine des éléments de mode. La conception maintient le style de simplicité, et apparaît en grand nombre sans cesse les murs élégantes et traditionnelles. Le port du bracelet supérieur cuir véritable est comfortable. «Revenir au passé», comme le thème de conversation éternel, non seulement représente une tendance, mais aussi une attitude rendant hommage à «classique» et «traditionnel». La montre bracelet série de revenir au passée ErnestBorel mérite le produit d'une cristallisation de «la tradition et la technique», mérite notre possession.
<br />
Type: LS906-9821GR
Mouvement quartzw fabriqué en Suisse
Boîtier de montre en acier inoxydable
Bracelet supérieur cuir véritable
Miroir cristal de saphir
Résistant à l'eau de 50 mètres

				]]></desc>
				<images>
	<image id="20120313_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120308_1" date="2012-03-08">
				<title><![CDATA[2012 BASELWORLD]]></title>
				<desc><![CDATA[The BASELWORLD 2012 World Watch and Jewellery Show is the best possible position in the run-up to its starts: the industry’s key brands will be presenting their innovations in Basel from 8 to 15 March 2012. The booth details of Ernest Borel are as follow and we are glad to invite for your coming. See you there.  <br /><br />

Brand Name	：ERNEST BOREL S.A.
Hall		：HALL OF EMOTION (5.1)
Booth No.		：E11
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20120308_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20111208_1" date="2011-12-08">
				<title><![CDATA[Grande publication à Guangzhou pour la série de rythme musical de montre suisse ErnestBorel 2011]]></title>
				<desc><![CDATA[
					Suite au départ à shanghai, un métropole à la mode de «Romantique» de montre suisse ErnestBorel le 20 octoble 2011, le 8 décembre 2011, le «Romantique» qui fait serment de transmettre le romantique éternel à chaque coin du monde est arrivé à Guangzhou, une ville charmante, a publié le braceletmontre tout neuf de série «rythme musical» de montre suisse ErnestBorel dans le Tianhe Cité, le cercle commercial très connu. Mademoiselle Chen Huilin incarnait la déesse romantique, la sirène de la mer Égée, inaugurait le braceletmontre de série de «rythme musical» de ErnestBorel avec Monsieur Suda, président-directeur général administratif de la région Asie-Pacifique.

					Entrant dans le lieu d'activité, il paraît qu'on naviguait sur la mer Égée magnifique. La nature spacieuse, paisible de la mer Égée fait ressortir le meilleur le son mélodieux d'harpe, expliquant pafaitement les sens «romantique» et «harmonieux» transmis par le braceletmontre de série de «rythme musical». Mademoiselle Chen Huilin incarnait, la déesse romantique, avec Monsieur Suda,  président-directeur général administratif de la région Asie-Pacifique, ils ensemble versaient les sables fins de la mer Égée à la boîte en verre de «sablier» pour témoigner l'éternité de l'amour avec le temps. Mademoiselle Yu Dan, le premier titulaire de la médaille d'or de Chinois dans le Concours d'Harpe International, a venu pour ajouter sa part de gaieté, le son d'harpe est harmonieux. Puis, Mademoiselle Chen Huilin, la déesse romantique rencontrait Mademoiselle Yu Dan, joueur connu d'harpe, elles ont coopéré pour réaliser une chanson harmonieuse, romantique de «rêves étoiles, sentiment réel», qui avancait l'ambiance sur place de la conférence publication à un autre apogée!

					L'inspiration de création du braceletmontre de série de «rythme musical» provient de l'harpe, la vitalité et l'harmonie entre le rythme musical symbolisent le romatique et l'harmonie entre les amoureux, cela est juste la meilleur explication sur l'amour éternel. Le cadran de braceletmontre est conçu de fil perpendiculaire ayant le sensation de relief, avec le sertissage de graduations de 8 diamants naturels, la petite graduation de coupe est vivante et vigoureuse, l'aiguille des heures et l'aiguille des minutes sont comme les mains minces et élégantes, chaques passages de graduation semblent jouer de l'harpe, élégante et magnifique, avec le rythme musical mélodieux, donner complètement une ambiance romantique, l'ambiance poétique se répand. Les deux côté de boucle de braceletmontre représentent respectivement les double bras d'homme et de femme, comme s'ils   embrassaient heureusement, entouraient fermement de l'amour. Le braceletmontre de série de «rythme musical» fusionne l'art musical dans l'esprit de marque de «le moment romantique, le compagnon de toute la vie». Le montre suisse ErnestBorel continuera à s'appuyer sur son image de marque romantique et élégante, sa qualité excellente, sa faulté productrice d'évolution avec le temps, et sa spécialité remplie de vatalité pour apporter éternellement des histoires plus intéressantes et superbes pour tous les coins du monde!
				]]></desc>'
				<images>
	<image id="20111208_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20111107_1" date="2011-11-07">
				<title><![CDATA[155ième anniversaire d’Ernest Borel de Suisse, la 'Romantique' se met ses voiles.]]></title>
				<desc><![CDATA[
					En 20 Octobre, 2011, pour célébrer la 155ième anniversaire de la naissance de la marque, la yacht de ERNEST BOREL DE SUISSE –nommé "Romantique " se met les voiles à Red Square de Shanghai. En le moment, trois ambassadeurs de la marque : Mme Yazhi ZHAO -- Angel Elégante, Mme Huilin CHEN -- Grace Romantique, M. Feng LIN -- Beau Garçon se sont réunis en place, avec M. Raphael Boillat - le président de ERNEST BOREL DE SUISSE, Mme Nathalie Boillat- le directeur général , et M. Su Da- chef de la direction en Asie-Pacifique. Ils ont tourné le gouvernail ensemble, pour rendre une voyage romantique inoubliable aux invités.

					Avec le doux son du sifflet, La "Romantique" commence sa route, sous les yeux, c’est une vue panoramique sur les magnifiques paysages de la Suisse. Mme Yazhi ZHAO vêtu d'une noble jupe de palais, dance élégamment avec sa partenaire sur le pont.  une flash de photographe se fait notifié, cette belle rencontre romantique et amoureuse s’est gravé comme la logo de ERNEST BOREL DE SUISSE.

					En suivant la "romantique" entré dans la ville, la silhouette des gratte-ciels répond des échos de musique énergisante, M. Feng LIN et des jeunes danseurs font la navette entre la proue et des paysages. Des images interactives, des coopération bien précises , démontrant l’évolution de ERNEST BOREL DE SUISSE de l’artisan traditionnel à l'horloger créative et moderne.

					Soudainement, la ‘ romantique’ entre dans une petite île, les belles fées de fleur qui dance dans cette enivrant paradis , la danse ... ... Mme Huilin CHEN -- Grace Romantique tenant des fleurs apparaissent entre les Fées, en ce moment "les manches se vibre avec du vent ,comme ils se sont dansés",  cette image nous rappelle des scènes de joyeux conte de fée des merveilles!

					Par la suite, plusieurs invités se sont réunis pour tourner la plaque de gouvernail, pour l'ouverture de la " Edition de 155ième Anniversaire "de ERNEST BOREL DE SUISSE - la série royale sera mise en vente, qui porte la glorieuse processus de développement de 155 ans de la marque. Cette série utilisent le mouvement automatique 2892, c’est une édition limitée grâce à graver par broyage fin et le polissage, la forme est donc parfaite, l'horloger est même merveilleux, l’expertise est très bien s’exprimé.  La série a conduit le «transparent» et «exposés» juste à droite,  on peut imaginer comment le processus est fastidieux, laborieux, long et calme. C’est une accumulation de pratique, comme la continuité de la marque à poursuivre le dépassement pendant 155 années de l'horlogerie concept. Que avec l'accumulation continue et la précipitation, il est aujourd'hui la ERNEST BOREL DE SUISSE.

					Près de deux siècles, le ERNEST BOREL DE SUISSE est largement acclamé partout dans le monde par son romantique, la valeur de marque élégante,  mais aussi en raison de sa continuation d'innovation, plein de vitalité et sa nature singulière.  ERNEST BOREL DE SUISSE, C’est le choix obligé pour des couples romantique et moderne, aussi , le montre de vie!
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20111107_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20110621_1" date="2011-06-21">
				<title><![CDATA[L'iPhone App d’Ernest Borel de la Suisse est lancé dans le monde entier.]]></title>
				<desc><![CDATA[
					Avec l&#39;iPhone App d’Ernest Borel de la Suisse, vous pouvez avoir une expérience parfaite des éléments culturels de la marque de la romance, l&#39;élégance et l&#39;optimisme, n&#39;importe où et n&#39;importe quand. En outre, vous pouvez obtenir très facilement les dernières informations du produit.

Parcourir la Boutique de l&#39;App
Rechercher pour Ernest Borel
Télécharger l&#39;App Maintenant
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20110621_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20101215_1" date="2010-12-15">
				<title><![CDATA[Ouverture d’un nouveau magasin d’Ernest Borel à Genève]]></title>
				<desc><![CDATA[
					Possédant une histoire de presque 155 années, Ernest Borel de Suisse récemment a connu l’ouverture officielle de son nouveau magasin Dragon du Ciel à Genève. Comme deuxième grande ville de la Suisse, Genève est une grande ville internationalisée, et aussi une ville connue mondiale d’horlogerie. S’unissant avec la culture d’horlogerie profonde de Genève, les montres d’Ernest Borel connus par leur « Romantisme », apporteront sûrement aux clients un sentiment très joyeux de consommation.
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20101215_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20101213_1" date="2010-12-13">
				<title><![CDATA[Toute nouvelle « Montre Observatoire Officiellement Certifiée COSC Suisse de Série Braque]]></title>
				<desc><![CDATA[
					En 2010, Ernest Borel de Suisse ne cesse pas de créer des émerveillements, à la suite de la « Montre Observatoire Officiellement Certifiée COSC Suisse de Série Légende » lancée en Octobre, elle lance un autre grand ouvrage « Montre Observatoire Officiellement Certifiée COSC Suisse de Série Braque » en Décembre, qui encore une fois éprouve ses technologies excellentes.
Dans les années 40 et 50 du vingtième siècle, les 4 172 montres fabriquées par Ernest Borel ont déjà passé la certification de l’Observatoire de Neuchatel Xamax de Suisse et le Certificat « Bulletin demarche » a lui été décerné, et Ernest Borel est devenu le deuxième grand fabricant des montres observatoire. La « Montre Observatoire Officiellement Certifiée COSC Suisse de Série Braque » continue la moelle artistique de la « Série de Braque », chaque montre a été testée par l’Organisation de Test du Chronométrage précis de Suisse (C.O.S.C), formant une combinaison parfaite de la précision et de l’art.
Les montres observatoire de Série Braque ont développé jusqu’aux limites l’esprit « cubism » de type Braque avec une conception plus spéciale : indication de jour de type trapèze, indication de date de type cercle, plusieurs images comme flèche, arc, etc., comprendre tout et en même temps montrer la beauté des lignes de différentes images, et avoir un sentiment de convergence centrale, donner des sentiments confortable, stable et noble, en outre, avec les échelles en diamant naturel, la montre déborde de senteurs artistiques supérieures.
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20101213_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20100828_1" date="2010-08-28">
				<title><![CDATA[COLLECTION CHRONO BOREL]]></title>
				<desc><![CDATA[
					Depuis la création de la marque Borel de Suisse, elle respecte toujours l’esprit de « romantique, et élégant ». La collection Chrono Borel est l’incarnation de la capacité, et la valeur, qui montre parfaitement la beauté miraculeuse du mécanisme. Son mécanisme de chronométrage ultrafin 2021 en épaisseur de 6.5mm a 1.4mm de moins que le mécanisme de chronométrage traditionnel en épaisseur de 7.9mm, avec un grand calendrier et trois petites aiguille, elle transforme la structure complexe de mécanisme en jouissance visuelle, avec la combinaison parfaite de diamant et de temps, cette collection montre à tout moment la position distinguée de la personne.


Le mécanisme de chronométrage automatique 2021, fabriqué en Suisse
La fonction de chronomètre de 1/5 seconde, 30 min. et 12h
La fonction de vélocimètre
L’affichage du calendrier
Le couvercle en acier inoxydable
Avec 60 diamants naturels entourés sur la bordure de la montre
La surface de la montre en cristal saphirine
La ceinture de la montre en crocodile de haute qualité
Le corps de la montre transparente
La résistance de l’eau à profondeur de 50mètres
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100828_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100801_1" date="2010-08-01">
				<title><![CDATA[Collection Jules Borel]]></title>
				<desc><![CDATA[
					La collection Jules Borel est nommée par le nom du créateur de la marque « Borel », pour souvenir l’effort de monsieur Jules Borel sur cette marque, son influence profonde dans le domaine de l’horlogerie pendant plus de 150 ans, et la perpétuation de l’esprit de « Romantique, et élégant » de cette marque. La collection Jules Borel a mélangé parfaitement et ordinairement la conception du calendrier à aiguille reculée, et l’affichage transparente du mécanisme cinétique, elle est en distribution limitée dans le monde entier, c’est une collection très significative dans l’histoire de développement de Borel.


La montre en or rose de 18 K
La production limitée en 288 pour le monde entier
Le mécanisme automatique 9094 fabriqué en Suisse
Le calendrier à aiguille reculée
Le calendrier de la semaine à aiguille
L’affichage de l’énergie cinétique
Le couvercle de la montre en or rose de 18 K
La ceinture de la montre en crocodile de haute qualité
La surface de la montre en cristal saphirine
Le corps de la montre transparente
La résistance de l’eau à profondeur de 50mètres
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100801_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100623_1" date="2010-06-23">
				<title><![CDATA[Le point focal du domaine La rencontre romantique de Borel de la Suisse et de Disneyland de Hongkong]]></title>
				<desc><![CDATA[
					La marque Borel de la Suisse a plus de 150 ans de l’histoire, son image de romantisme est entrée dans le cur de chaque personnel. Le 23 juin 2010, elle a fêté sa fête annuelle à l’hôtel-restaurant de Disneyland de Hongkong. Avec son esprit de fabrication sur « la solidarité, la précision, la fiabilité, la conformité, la beauté et la facilité de l’utilisation », la marque Borel est la préférence du peuple chinois, elle offre depuis toujours des montres de la mode, et de la haute qualité au client.

Pour le développement de la marque dans la Chine, cette année, elle a invité Mademoiselle Kelly Chen comme son porte-parole, avec des deux autres porte-paroles – Monsieur Raymond Lin et Madame Yazhi Zhao, les trois porte-paroles montrent ensemble les montres classiques merveilleuses de Borel. Dans cette fête, le porte-paroles-Monsieur Raymond Lin n’a non seulement chanté son chanson célèbre, mais aussi partagé le plaisir de  collectionner les montres de Borel. Et la fée de Romantisme – Mademoiselle kelly Chen a aussi chanté dans la fin de la fête pour les clients. Ils ont bien montré l’esprit de la marque Borel, -« romantique et élégant ». L’animatrice de cette fête est Madame Yuling Zheng, avec ses expériences de l’animatrice et son style humoristique, elle a réussit d’attirer l’attention de tous les invités. Le jeu de question animé par elle a fait un vague pour l’ambiance de la fête.

Avec plus de 150 ans de l’histoire, et sa culture et tradition profonde, la marque Borel a bien fondé l’image spéciale de sa marque, elle est sur une position spéciale dans le domaine horloge de la Suisse et du monde entier. Pendant ces années, la marque Borel a obtenu des résultats extraordinaires en Chine, elle a même ouvert des magasins flagship à Shanghai, Qingdao, et Liuzhou, et  elle est devenue la préférence des chinois continentaux.  D’autre part, pour le développement de la marque Borel, sa nouvelle usine déplacée le 28 février 2009 au Noirmont – un lieu célèbre par la fabrication des horloges de la Suisse, va  développer encore plus de produit de haute qualité.
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100623_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100325_1" date="2010-03-25">
				<title><![CDATA[le moment de romantisme, l'exploitation de charme - - le rapport des nouveautés de la marque Borel dans l'exposition d'horloge de Basel en 2010]]></title>
				<desc><![CDATA[
					Le 38e BASELWORLD (exposition mondiale à Basel) a été exploité du 18 au 25 mars 2010, à Basel de la Suisse. C’est une grande fête annuelle de meilleures montres du monde, une guide de direction de l’industrie des montres du monde. La première marque de montre des amoureux de la Suisse - Borel, et les autres marques célèbres du monde entier, ont montré ensemble leurs technologies excellentes de la montre, les nouveautés de 2010, et la charme excellente des montres de la Suisse, et célébré l’idée de Romantisme.

Histoire de la marque Borel de la Suisse
En 1856, la création de la marque « Borel» en Suisse, par Monsieur Jules Borel.
En 1859, la fondation de l’entreprise « Borel &#38; Courvoisier », par Monsieur Jules Borel et son beau-frère Paul Courvoisier
En 1860, la première affaire de l’exportation à Uruguay de l’entreprise « Borel &#38; Courvoisier », un symbole du commencement de l’occupation du marché de l’Amérique du sud.
En 1866, L’obtention du premier prix du concours des produits horlogers de la Suisse, organisé par la plus haute autorité des produits horlogers de la Suisse – l’Observatoire de Neuchâtel.
En 1867, l’élargissement rapide du réseau de distribution des produits de l’entreprise « Borel &#38; Courvoisier » en Espagne.
En 1876, l’obtention de le prix de meilleure qualité du produit horloge de l’entreprise « Borel &#38; Courvoisier » à Philadelphie aux Etats-Unis.
En 1878, l’obtention du prix d’or unique du domaine horloge de la Suisse à Paris de la France.
En 1903, la vente de 388 montres de la marque Borel en Chine après 6 mois de trajet.
En 1937, l’obtention du grand prix honorifique de la marque Borel en Grèce.
De 1945 à 1958, l’obtention du certificat de « Bulletin démarche » délivrée par l’observatoire de Neuchâtel pour 4,172 montres de Borel.
En 1958, l’obtention du premier prix délivré par le même Observatoire, pour deux modèles de montre de Borel.
Dans les années 60 de 20e siècle, l’entreprise « Borel &#38; Courvoisier » a basé le point important du développement sur le marché des Etats-Unis, de Hongkong, et de l’Asie du Sud.
Dans les années 80 de 20e siècle, l’entreprise « Borel &#38; Courvoisier » a bien fusionné la mode et la culture traditionnelle chinoise, offert une nouvelle idée de consommation au peuple chinois.
L’entrée dans le 21e siècle, l’entreprise « Borel &#38; Courvoisier » a créé plus de produit qui guide la mode, et qui ont attiré l’attention des consommateurs.
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100325_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100303_1" date="2010-03-03">
				<title><![CDATA[Nouvelle publicité de Kelly Chen]]></title>
				<desc><![CDATA[
					Borel, une marque très célèbre du monde, a fait une collaboration brillante et romantique avec la reine de l’Asie – Mademoiselle Kelly Chen, qui est devenu « la fée de la Romantisme » dans cette collaboration et le directeur de l’art et le maitre des costumes très célèbre du monde – Monsieur Zhongwen Xi. Pour fêter cette collaboration, les trois partis se réunissent ensemble à Hongkong pour l’image de notre « fée de la Romantisme », et prendre une série de publicité.

Avec l’effort de Monsieur Zhongwen Xi, le charme durable de la marque Borel, et la beauté élégante de Mademoiselle Kelly Chen, on vous offre une sensation romantique spéciale. La fée qui porte la montre de la collection « légende III », descend romantiquement par l’escalier, elle montre parfaitement son charme romantique, toutes les photos publicitaires sont extraordinaires et attirantes.

Borel, une première marque de la montre des amoureux de la Suisse, avec plus de 150 ans de la culture, et la conception de « romantisme » ; Mademoiselle Kelly Chen, une reine élégante, avec 16 ans de l’amoure romantique, et une bonne carrière dans son métier ; Monsieur Zhongwen Xi, qui est très célèbre dans le domaine de la mode et du filme, et qui a obtenu plusieurs prix, tels que le prix de la meilleure création des vêtements historiques de l’association de la création des vêtements dans le domaine cinématographique des Etats-Unis, le prix des filmes de Hongkong, le prix de cheval d’or ; les trois parties se réunissent pour cette collaboration de romantique, et pour offrir une uvre merveilleuse à l’industrie horloge.
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100303_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100303_2" date="2010-03-03">
				<title><![CDATA[Madame Kelly Chen – “la fée de Romantisme” de la marque Borel de la Suisse]]></title>
				<desc><![CDATA[
					Dans la grande conférence du 3 mars 2010 à l’hôtel-restaurant Wanhao de Shanghai, la marque Borel de la Suisse a annoncé que Madame kelly Chen – la reine de l’Asie est devenue la nouvelle fée de romantisme de la marque Borel, grâce à sa nature élégante, et son histoire d’amour romantique et fabuleuse. Dans cette conférence, Madame Kelly Chen a partagé son moment romantique avec les invités et les amis de presses, à la campagne de Monsieur Raphael Boillat – le PDG de Borel, Madame Nathalie Boillat – le directeur général de Borel, Monsieur Suda – le PDG de la zone de l’Asie-pacifique.

Moment romantique de madame Kelly Chen, prouvé par la marque Borel.
Le point commun de madame kelly Chen et la marque Borel est la recherche inlassable de romantisme. La marque Borel, avec son culture de plus de 150 ans, son esprit de romantisme, a créé plusieurs modèles de montre des amoureux, on peut dire qu’elle est la première marque de la montre des amoureux de la Suisse. Avec sa culture de la marque spéciale, son exigence de fabrication stricte, son style élégant, et son qualité extraordinaire, la marque Borel offre des uvres artistiques irremplaçables au peuple romantique et moderne, elle est la preuve de vrai amour.
Quant à Madame Kelly Chen, après avoir entrée dans le monde du spectacle, elle garde toujours un équilibre sur sa vie professionnelle et amoureuse, son trajet d’amour de 16 ans a enfin reçu ses fruits, ceci demande non seulement un cur sincère, mais aussi la persistance du romantisme de madame Kelly Chen. Lors que son petit ami a cuisiné une recette unique du monde pour elle, elle a compris qu’elle a enfin trouvé son vrai amour, lors que son petit ami lui a offert 214 roses dans la fête de valentin, elle ne peut plus oublier, lors que les deux amoureux se réunissent pour la reste de leur vie, elle ne peut plus garder sa joie, elle a annoncé son mariage à tous ses fans dans son concert, lors que son marie Alex a chanté la chanson « when i fall in love » dans la cérémonie de son mariage, elle a les larmes dans ses yeux ; avec la naissance de son fils,- Sheng Liu, le trajet de la vrai amour de madame Kelly Chen ne reste que de bonheur. Ces moments de bonheur ont prouvé leur amour extraordinaire.

La scène romantique a bien touché madame Kelly Chen
Le temps est comme un escalier qui remplit de mémoire romantique. Dans le lieu de conférence, notre fée de romantisme a descendu doucement par cet escalier romantique, apparu sur la scène. En ce moment là, le grand écran derrière elle est en train de montrer les photos et les vidéos qui prouvent son amour romantique. Chaque pas d’elle semblait de présenter le vrai romantique.

En même temps, le PDG de Borel – Monsieur Raphael Boillat est venu à côté de Madame kelly Chen, en tenant une montre de la nouvelle collection de « légende III », il a admiré sa nature élégant et son amour romantique et extraordinaire, puis il a annoncé avec plaisir, que madame kelly Chen est devenu la nouvelle porte-parole de leur marque, et la montre qu’il a offert à elle, signifie que Madame Kelly Chen est devenue la fée romantique de la marque Borel.
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100303_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20091214_1" date="2009-12-14">
				<title><![CDATA[Romance au Cur Amour Eternel]]></title>
				<desc><![CDATA[
					es Montres Suisses Ernest Borel Témoignent d&#39;un Moment de Romance

La Mer Égée, aussi connue sous le nom de &#34;Mer de l&#39;Amour&#34;, est peut-être un océan grec spécialement crée pour l&#39;amour. Les vacances que l&#39;on y passe se décrivent avec 4S：Soleil, Mer (Sea), Sable, Sexe.

Le drapeau national grec comprend deux couleurs –le bleu et le blanc. Le blanc représente la liberté tandis que le bleu symbolise l&#39;amour romantique. Le drapeau ondule au vent librement comme s&#39;il volait dans les airs, répandant un désir obsessionnel d&#39;amour libre. Les îles parsemant la mer Égée de Grèce démontrent également un accord parfait entre le bleu et le blanc. Le grand ciel bleu et la mer se joignent en une infinité de mers et de cieux imbriqués l&#39;un dans l&#39;autre. Les maisons basses d&#39;un blanc pur se répandent tout le long des îles de la mer Égée. Sur ce stupéfiant paysage orné de maisons blanches où le ciel et la mer ne font qu&#39;un, il semblerait qu&#39;un ange ait déposé le cadeau de &#34;l&#39;amour&#34;.

Utilisant des objets tangibles pour représenter l&#39;amour, les montres incarnent toujours un sentiment d&#39;éternité, qui symbolise le fait que le temps s&#39;en va tranquillement mais que l&#39;amour dure toujours. Depuis 1856, les Montres Ernest Borel sont l&#39;héritage de l&#39;expression de la romance et de l&#39;amour. Le meilleur symbole de l&#39;amour éternel que vous portez à votre bienaimé(e). Les créateurs de chez Ernest Borel se sont inspirés de la &#34;Mer Égée&#34; pour créer la collection de la Saint Valentin de cette année ——la collection homme et femme “Mer Égée”. Le motif &#34;en forme de cur&#34; est intégré à la conception de la montre. Sur le cadran aux couleurs vives en forme de coquillage sont des contours aux motifs de cur de la plus belle qualité. Ils simulent les changements de couleur de la &#34;mer Égée&#34;, parfois verte comme la pierre de jade, parfois bleue comme le ciel. Les rayures radiales au centre de la montre accentuent l&#39;effet visuel, les couleurs vives diffusant à la manière de la couleur de la mer. Sous le soleil, les couleurs rayonnent, vous plongeant dans l&#39;enchantement de la romance de la mer Égée.

Pour ajouter au glamour de la montre, les créateurs ont enchâssé non seulement 80 (modèle homme) et 54 (modèle femme) diamants naturels sur le boîtier, mais également 10 (modèle homme) et 9 (modèle femme) rubis sur le cadran. Ces détails donnent un côté extravagant à la montre, les diamants éternels faisant écho à la continuité du temps qui témoigne de la durée de l&#39;amour et de la passion, tandis que les rubis symbolisent l&#39;honnêteté et la passion prometteuses. Cette combinaison exprime parfaitement la romance et la compassion de la &#34;Mer Égée&#34;. La simplicité et la forme bien définie personnifient l&#39;amour romantique entre amants. Le mouvement mécanique automatique est confortable et durable, symbolisant le précieux amour qui dure éternellement.
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20091214_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090826_1" date="2009-08-26">
				<title><![CDATA[Grande ouverture de magasin phare à Shanghai]]></title>
				<desc><![CDATA[
					Le magasin phare de montre Borel à Shanghai s’est tient une grande ouverture le 26 août 2009 dans la rue 595 Huaihai Zhong, le président général de Borel, monsieur huahui Bo（Raphael Boillat）et président administratif d’Asie-Pacifique, monsieur su Da en compagnie de la représentante de marque, madame yazhi Zhao ont assis à la cérémonie d'ouverture en partageant avec les visiteurs sur site leur "moment romantique"avec Borel.

					Tout le monde est en recherche d’un partenaire de vie avec qui partage un moment romantique. Pour susciter ce désir au fond de l’âme, le magasin phare à Shanghai Borel avec son style romantique habituel du classique est situé dans la rue Xiafei —— rue Huaihai, une vieille source de la mode et crée astucieusement le moment éternel romantique à Shanghai, capital de la mode, afin de porter aux habitants de cette ville le désir infini et la nostalgie à une vie merveilleuse, romantique.

					Pour célébrer cette grande ouverture du magasin phare à Shanghai, le président général de Borel, monsieur huahui Bo a spécialement apporté de nouvelles Romance Series et a invité la représentante de marque, madame yazhi Zhao et monsieur jinshen Huang à interpréter de nouvelles Romance Series. Romance Series Borel se sert de la surface de la coque naturelle dont ces deux côtés sont comme la jupe colorée de la noblesse des femmes. Cela nous fait penser à l'image du couple de danseurs, l'image romantique classique de la marque est entièrement exposée. Des rayures radioactives au milieu de la surface symbolisent une répartition des meilleurs vux de l'amour. Cette interprétation de Madame yazhi Zhao et Monsieur jinshen Huang sur site a gravé l'esthétique romantique de la montre dans les esprits des visiteurs. Madame yazhi Zhao et Monsieur jinshen Huang prennent la main en assistant à n’importe quel événement, on croit que c'est la meilleure interprétation pour l'esprit de la marque romantique de Borel.

					Moment romantique, montre Borel – cette parole classique a longtemps été imprimée dans le cur des gens, la précipitation de l’histoire lui fait plus élégante et rayonne son charme durable. Sa qualité légendaire, débordant de culture riche et épaisse vous procure un digne classique brillant durant toute la vie.

				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090826_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090810_1" date="2009-08-10">
				<title><![CDATA[True Love Collection]]></title>
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borel is the brand symbols of love, romance and elegant, we are going to launch a series of True Love Collection in September 2009, which is series of well deserved classic and modern love, the simplicity of design, highlighting &#34;1&#34; and &#34;8&#34; on the dial with natural diamonds, &#34;1&#34; represents a lifetime, while &#34;8&#34; represents a long-lasting love story.

Specifications:
Swiss made quartz movement
Stainless steel case and bracelet
Bezel and dial set with natural diamonds
Sapphire crystal
3 ATM water resistant
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090810_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090711_1" date="2009-07-11">
				<title><![CDATA[Grande ouverture de magasin phare à Qingdao]]></title>
				<desc><![CDATA[
					Le 11 Juillet (samedi), Montre Borel magasin phare à Qingdao a tenu [une grand ouverture de magasin phare à Qingdao du montre Suisse Borel ] pour lancer l'ouverture solennelle du magasin de marques, en même temps, la représentante de la marque, madame yazhi Zhao a aussi interprétéé personnellement la toute nouvelle série – Romance Series.

					Dans la journée, en plus de la présence de représentante de la marque, madame yazhi Zhao et le président administratif de l'Asie-Pacifique de Borel, monsieur da Su sur site, Groupe Xinyu le vice-président monsieur xingen Zhang et le Président Directeur Général monsieur wenzhang Xiao de Qingdao entreprise du montre Hendry ont également officié une simple et grandiose cérémonie d'inauguration et de toast pour féliciter l'ouverture du magasin phare à Qingdao. Madame yazhi Zhao, représentante de la marque avec le modèle étranger ont montré plus personnellement une toute nouvelle série - Romance Serie, cette interprétation de la montre charme romantique a rendu la cérémonie d'ouverture plus parfaite. La scène était plus excitante avec la danse de lion. La performance du lion a conduit le public dans l'atmosphère et a remporté de chaleureux applaudissements de l'auditoire.

					Montre Borel s'est toujours engagé à améliorer l'image de marque et à former la valeur de marque. Ces dernières années, l'ouverture de magasin phare est plus positive, ce qui fait remarquer l'image de marque et la valeur de la marque. Le magasin phare à Qingdao Borel est le quatrième magasin phare Borel en Chine, celui à Shanghai s’ouvrira dans le mois suivant. Il est prévu que les magasins phares Borel en Chine atteindront plus de 10 magasins de fin 2010. Ainsi, l’avenir du développement de la marque est très optimiste pour l’économique de la Chine et dans les cinq prochaines années, la Chine deviendra l'un des grand marché de luxe du monde.


				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090711_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090310_1" date="2009-03-10">
				<title><![CDATA[Ernest Borel establishes new factory in Switzerland]]></title>
				<desc><![CDATA[
					In order to cater to the expansion and further development of Ernest Borel, the factory is reallocated from La Chaux-de-fonds to Le Noirmont on February 28, 2009, the maximum output of the new factory could be reached 330,000 pieces of watches annually.
The new factory mainly includes the administration building and production building two parts, the total area amounts up to 2,000 square meters. Architect uses the brand theme of &#39;Romance In Heart&#39; to design the administration building, which has the European classical concept, the building takes the white and the brown as the contrast, the geometry acme roof design and balcony, carrying the romance, elegance of the brand. The administration building has 3 floors, mainly for holding executive meeting and offices for executives, product research and development technicians, the 3rd floor is designed as showroom, demonstrating the history and latest watches of Ernest Borel.

The new factory&#39;s production building is a modernized new construction, with 2 floors, production line is especially designed for sophisticated products in the future. Besides original facilities and equipments from old factory, we also introduce the massive advanced production equipment and the user-friendly instrumentation. Settings of the production line conform to the Swiss Clock and watch Association and the international environmental protection standard.

The company wishes to build on the past experience and achievements and to utilize the very latest in watch making technology in achieving harmony with the surrounding natural environment.

New Ernest Borel factory address: Case postale 234, rue des Perrieres 8, CH-2340 Le Noirmont, Switzerland
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090310_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news>
		</active>
		<inactive>
			<news id="20110215_1" date="2011-02-15" title="Ernest Borel sera en BASELWORLD 2011">
				<desc><![CDATA[
					L’Exposition Mondiale de Montre et Bijouterie BASELWORLD 2011 (BASELWORLD 2011 World Watch and Jewellery Show) est la meilleure position possible dans l’essor de sa départ: les marques clés de l&#39;industrie présenteront leurs dernières innovations à Basel de Suisse du 24 au 31 Mars 2011. Les détails stand d’Ernest Borel sont comme suit et nous sommes heureux d&#39;inviter votre venue. Rencontrez-vous là-bas.

Nom de marque: BOREL ERNEST S.A.
Hall: HALL OF EMOTION (5.1)
Stand N°: E11
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20111107_1" date="2011-11-07" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="" date="2009-12-15" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20090826_1" date="2009-08-26" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20090711_1" date="2009-07-11" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20090510_1" date="2009-05-10" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20090313_1" date="2009-03-13" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20081130_1" date="2008-11-30" title="Ernest Borel Rocky Series II Launches">
				<desc><![CDATA[
					Exalted status, supreme authority, outstanding charisma, graceful presence, prestigious lifestyle... not only are characteristics representing success, but also feature the newest watch series of Ernest Borel Rocky Series II. Ernest Borel, the renowned Swiss timekeeper with over 150 year-old history, announced the first launch of their newest Rocky Series II to South China on 30 Nov, 2008 (Sunday) at Grandbuy Department Store located at Xihu Road of Guangzhou.

&#34;Ernest Borel Rocky Series II Launches&#34; was commenced with the passionate Latin dance which swept away the cool weather from Guangzhou. Mr. Raymond Lam, the brand ambassador, and Mr. David Su, CEO of Ernest Borel (Asia Pacific), attended the event in which they joined hand-in-hand with other management from the department store to host the launching ceremony of Rocky Series II. In order to bring better understanding of the new series to the public, Mr. Raymond Lam explained the unique features of the watches with personal demonstration and shared how watches accompanied his way to success. Being an icon of successful singer in South China, Mr. Raymond Lam performed two songs with his beautiful voices which once again captured the audience hearts and put a perfect ending to the event.

Ernest Borel Rocky Series II watches are specially designed for successful people. Not only does the new series accentuate successful style, but it also combines this abstract element with the everlasting flow of time to turn it a tangible reality. Along with the breathtaking design, the new series is also equipped with practical features like anti-reflective sapphire crystal, big date with direct change from 31 to 01, day retrograde, small second, very long battery life of 48 months, and strap choices of stainless steel or genuine leather. All these match the need of modern successful people and become the indispensable partner of their busy life.

Swiss&#39;s Ernest Borel again expresses its everlasting lavish style, state-of-the-art craftsmanship and touching style to sustain the promotion of an artistic lifestyle.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20081124_1" date="2008-11-24" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080901_1" date="2008-09-01" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080314_1" date="2008-03-14" title="Baselworld 2008">
				<desc><![CDATA[
					Nous sommes ravis de vous inviter au Baselworld de cette année, qui se tiendra du 3 au 10 Avril 2008.

En parallèle avec le développement de nos ventes internationales et l&#39;augmentation du nombre de visiteurs, nous sommes heureux de vous informer que cette année nous dévoilerons non seulement une nouvelle collection internationale de montres Ernest Borel, mais aussi un tout nouveau stand à la surface augmentée par rapport aux années passées.

Nom de la Société ：ERNEST BOREL S.A.
Hall ：HALL OF EMOTION (5.1)
Stand ：E11
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080229_1" date="2008-02-29" title="Romance au Cur Amour Eternel">
				<desc><![CDATA[
					Les Montres Suisses Ernest Borel Témoignent d&#39;un Moment de Romance

Ernest Borel vient de lancer sa dernière collection 2008 de montres de sports, la -Collection TechnoSports, qui présente le côté dynamique de la marque en plus de son élégance dans une ambiance romantique. Cette collection introduit une personnalité rafraichie et saine qui incarne la nouvelle tendance de &#34;Style de vie Sportif&#34;.

Depuis son établissement en 1856, l&#39;horloger suisse Ernest Borel tient à chérir les moments romantiques, l&#39;horlogerie de pointe, en combinaison avec la haute technologie contemporaine, qui ajoute le concept d&#39;un design dynamique à cette marque plus que centenaire célèbre pour son romantisme légendaire, combinant ainsi à la perfection le style et la sportivité en une seule montre. En 2008, la marque est fière de présenter sa Collection de Chronomètres TechnoSports. En plus de proposer un style de vie romantique, cette collection convient aux besoins sportifs.

La Collection TechnoSports utilise un mouvement chronographe suisse professionnel à quartz, équipé d&#39;un comptage à rebours sur 30 secondes, 5 secondes et 60 secondes. Le boîtier en acier inoxydable, au polissage élaboré, a un diamètre de 42mm, une lunette PVD (dépôt métallique sous vide) et un bouton poussoir estampé. La montre est principalement de teinte noire froide, son cadran et ses afficheurs offrant un choix de jaune, d&#39;orange et de blanc qui symbolisent respectivement la vigueur, le dynamisme et l&#39;élégance, le tout arborant un côté vivant parmi les classiques.

Le dos du boîtier possède un dessin unique et en couleur des 5 continents, qui symbolise une vision de &#34;Un monde, Un rêve&#34; sous le même ciel pour l&#39;humanité toute entière. Il symbolise le désir ardent d&#39;un monde d&#39;égalité, d&#39;harmonie, de fair-play et de coexistence durable. Le design ne met pas l&#39;accent que sur la structure élaborée, mais aussi sur le boîtier en cristal de saphir, la couronne à vis et l&#39;étanchéité à 50m. Cette collection propose le choix entre un beau bracelet en acier et le nouveau bracelet en TPU (Polyuréthane Thermoplastique).

La Collection TechnoSports Ernest Borel&#39;s met l&#39;accent sur une nouvelle génération de montres sportives tout en étant romantiques qui proposent un haut niveau de fonctionnalité.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080126_1" date="2008-01-26" title="Inauguration du Magasin de Shijiazhuang">
				<desc><![CDATA[
					La Collection Mer Égée a Inauguré une Nouvelle Légende Romantique

Ernest Borel, le célèbre horloger suisse depuis plus de 150 ans, a inauguré de nouveaux magasins à Beiguo Advanced Structure Square et au Beiguo Xinbai Shopping Center à Shijiazhuang et a procédé à “la Cérémonie de Lancement de la Collection Mer Égée à l&#39;Occasion de l&#39;Inauguration du Grand Magasin de Shijiazhuang” le Samedi 26 Jan 2008. La cérémonie célébrait l&#39;ouverture de deux nouveaux magasins ainsi que le lancement des deux derniers modèles homme-femme de la &#34;Collection Mer Égée.

Le jour de cet événement Mme Angie Chiu, l&#39;ambassadrice de la marque, ainsi que M. David Su, Directeur Général d&#39;Ernest Borel (Asie Pacifique), ont joint leurs mains avec d&#39;autres directeurs des centres commerciaux pour couper le ruban et porter un toast en l&#39;honneur de l&#39;ouverture des magasins de Shijiazhuang. La cérémonie d&#39;inauguration fut suivie d&#39;une remarquable cérémonie de lancement de la dernière série de montres homme-femme de la marque appartenant à la &#34;Collection Mer Égée&#34;. Afin de créer une ambiance romantique, des plumes blanches tombèrent graduellement depuis la somptueuse arche circulaire supérieure une fois le ruban inaugural coupé par Mme Angie Chiu et M. David Su. Cette scène de fête à l&#39;allure de mariage de conte de fée en a hypnotisé plus d&#39;un pendant un long moment. S&#39;ajoutèrent à la cérémonie une touche de glamour et de romance, ainsi deux mannequins habillés comme un couple qui montèrent sur scène pour présenter la romantique &#34;Collection Mer Égée&#34;, tandis que les plumes blanches continuaient de tomber.

La Mer Égée, également connue comme la &#34;Mer de l&#39;Amour&#34;, est toujours le pays romantique rêvé des couples. &#34;La Collection Mer Égée&#34; est la dernière collection de montres homme-femme lancée par l&#39;horloger suisse Ernest Borel, et son design se base sur les paysages impressionnants de la mer Égée. Non seulement ces montres mettent l&#39;accent sur l&#39;unique style romantique de la Grèce, mais elles combinent cette passion avec le flux continu du temps qui passe pour faire de l&#39;amour éternel une réalité tangible. Le boîtier de montre est enchâssé de 80 (modèle homme) et 54 (modèle femme) diamants naturels, tandis que le cadran est décoré de 10 (modèle homme) et 9 (modèle femme) rubis pour ajouter encore au raffinement, afin d&#39;exprimer l&#39;amour éternel et l&#39;engagement entre amants.

L&#39;horloger Suisse Ernest Borel exprime une fois de plus la somptuosité de son style éternel, l&#39;excellence de son art et son style touchant qui continue de promouvoir un style de vie artistique.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080121_1" date="2008-01-21" title="Collection Mer Égée Ernest Borel pour la Saint Valentin">
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borel est fier de présenter, spécialement pour la Saint Valentin –l&#39;ensemble homme-femme “mer Égée”, qui vous aidera à exprimer votre amour sincère envers votre bienaimé(e) avec l&#39;aide de la plus romantique des villes.

La collection &#34;mer Égée&#34; Ernest Borel a inclus un motif en forme de cur dans son design. Sur le cadran aux couleurs vives en forme de coquillage sont des contours aux motifs de cur de la plus belle qualité. Ils simulent les changements de couleur de la &#34;mer Égée&#34;, parfois verte comme la pierre de jade, parfois bleue comme le ciel. Les rayures radiales au centre de la montre accentuent l&#39;effet visuel, les couleurs vives diffusant à la manière de la couleur de la mer. Sous le soleil, les couleurs rayonnent, vous plongeant dans l&#39;enchantement de la romance de la mer Égée.

Pour ajouter au glamour de la montre, les créateurs ont enchâssé non seulement 80 (modèle homme) et 54 (modèle femme) diamants naturels sur le boîtier, mais également 10 (modèle homme) et 9 (modèle femme) rubis sur le cadran. Ces détails donnent un côté extravagant à la montre, les diamants éternels faisant écho à la continuité du temps qui témoigne de la durée de l&#39;amour et de la passion, tandis que les rubis symbolisent l&#39;honnêteté et la passion prometteuses. Cette combinaison exprime parfaitement la romance et la compassion de la &#34;Mer Égée&#34;. La simplicité et la forme bien définie personnifient l&#39;amour romantique entre amants. Le mouvement mécanique automatique est confortable et durable, ce qui change du sens aigu de la compétition si courant sur le marché.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071109_1" date="2007-11-09" title="Grande ouverture du magasin phare Ernest Borel ˆj Canton">
				<desc><![CDATA[
					Le cˆmlˆobre horloger suisse Ernest Borel a procˆmdˆm ˆj la ¡¥Cˆmrˆmmonie d&#39;Ouverture de son Magasin Phare ˆj Grandview Plaza¡¦ le 9 Novembre et y a conviˆm les laurˆmates de Miss Chine Cosmos 2007. Etait ˆmgalement prˆmsent M. Zhong Zhen Tao, le cˆmlˆobre ambassadeur des montres pour homme Ernest Borel. L&#39;ouverture du magasin phare Ernest Borel ˆj Grandview Plaza tˆmmoigne de la confiance et de l&#39;engagement de la marque envers le marchˆm du Sud de la Chine.

Ernest Borel est une marque bien ˆmtablie dont l&#39;histoire remonte ˆj plus de 150 ans. Pour sa cˆmrˆmmonie d&#39;ouverture, la compagnie a adoptˆm les traditions chinoises locales, donnant le coup d&#39;envoi avec la Danse du Lion de Canton. Le prestigieux lion a dansˆm sur une musique entrainante puis a introduit M. Raphael Boillat, Directeur d&#39;Ernest Borel et M. Su Da, Directeur en chef d&#39;Ernest Borel pour la zone Asie-Pacifique. Les deux gentlemans ont pointˆm les yeux du lion (en symbole de bons auspices), puis le lion a arrachˆm les verts et dˆmcouvert le bandeau de cˆmrˆmmonie, apportant chance et fortune au nouveau magasin phare de Grandview Plaza.

Afin de dˆmmontrer l&#39;unique talent artistique et romantique des montres Ernest Borel, M. Zhong Zhen Tao a dˆmfilˆm sur le podium avec les modˆoles, dˆmmontrant l&#39;ˆmlˆmgance, le luxe et le classicisme de ces montres. Une cˆmrˆmmonie de prˆmsentation suivit immˆmdiatement le spectacle, au cours de laquelle les laurˆmates de Miss Chine Cosmos 2007 se virent remettre la Collection Venus d&#39;Ernest Borel. Les montres mirent parfaitement en valeur la beautˆm et la sagesse de Miss Chine.

Ernest Borel est fier de prˆmsenter les montres squelette automatiques de la ¡¥Collection Artist 2007¡¦. Toutes les montres de cette collection ont leurs ˆmlˆmments ˆmvidˆms sans que cela ne nuise au mouvement ni aux fonctionnalitˆms. Les artisans ont ensuite poli les piˆoces et y ont gravˆm de dˆmlicats motifs. Tous les mouvements sont apparents ˆj travers le cadran et le dos du boitier, qui sont transparents, symbole de la signification du temps et du mouvement, et rappelant un trˆmsor du temps. Une allure visuelle en ˆmmane, ainsi qu&#39;une interaction entre les ames et les ˆmmotions. La montre en acier plaquˆm or de 20mm s&#39;accorde bien avec les cÈúurs en or et mˆmrite l&#39;appellation de vˆmritable Èúuvre d&#39;art.

Ernest Borel est une marque de montres suisse dˆmvouˆme au dˆmveloppement et ˆj la promotion d&#39;un style de vie romantique, et espˆore que son introduction ˆj Canton aidera ˆj introduire le concept de ¡¥Romance Eternelle¡¦ dans la rˆmgion. M. Raphael Boillat, Directeur d&#39;Ernest Borel, espˆore que grace ˆj l&#39;ouverture du magasin phare ˆj Grandview Plaza, les clients de Canton feront l&#39;expˆmrience d&#39;un nouveau style de vie romantique et contemporain.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071103_1" date="2007-11-03" title="Concours Miss Chine Cosmos 2007">
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borel est le sponsor de Miss Chine Cosmos depuis 2003 et en est depuis lors le chronomˆmtreur officiel. Le concours Miss Chine Cosmos, diffusˆm sur Phoenix Satellite Television Inc., est un rendez-vous annuel pour les chinoises du monde entier, rˆmduisant les distances entre tous les chinois et ˆmtablissant de nouveaux standards de beautˆm vˆmritable.

La grande finale et remise des prix du ¡¥Concours Miss Chine Cosmos 2007¡¦ s&#39;est tenue cette nuit (le 3 Novembre) au Asian World-Expo de Hong Kong. Les 12 finalistes concouraient pour diffˆmrents prix dans des catˆmgories telles que le chant, la danse, et les question-rˆmponses. A la fin de la nuit, Mlle Zeng Guang (N¢X20) emporta le premier prix, tandis que Wang Qian Qian (Etats unis) et Jiang Nan (Pˆmkin) devinrent respectivement premiˆore et deuxiˆome dauphine. Les juges ˆmlurent He Jing (N¢X4) Miss Photogˆmnique, Jiang Nan (N¢X11) Miss Culture et Wang Qian Qian (N¢X8) Miss Bontˆm. De plus, la Fˆmdˆmration Mondiale des Organisations d&#39;Entrepreneurs ¡]WFCEO¡^a proposˆm le prix de Miss Friendly Ambassador (Miss Ambassadrice Amicale) du WFCEO dont les candidates ˆmtaient issues des Amˆmriques, d&#39;Europe, d&#39;Asie, de Taiwan et d&#39;Australie. La gagnante de cette annˆme est Mlle Yang Liu Qing (N¢X23).

MM. Dou Wen Tao et Hu Yi Hu ainsi que Mlles Shen Xing Wei et Chi Lin Jia ˆmtaient les maitres de cˆmrˆmmonie de ce spectacle. La laurˆmate du Concours Miss Chine Cosmos 2006, Mlle Huang Cheng Zi, partagea ses sentiments au moment de transmettre sa couronne, et prˆmsenta le premier prix en compagnie du Prˆmsident du Conseil d&#39;Administration et du chef de la direction de Phoenix TV, M. Liu Chang Le, JP.

Le jury comprenait des cˆmlˆmbritˆms venues de Chine, de Hong Kong et de Taiwan: la cˆmlˆobre actrice de Hong Kong, Mlle Zhu Yin; la chinoise meneuse de la comˆmdie musicale Huangmei, Mlle Ma Lan; les cˆmlˆobres rˆmalisateurs de Chine et de Hong Kong, MM. Feng Xiao Gang et Guan Jin Peng; l&#39;ˆmrudit M. Zhang Xin Gang; le fondateur et membre du conseil d&#39;administration de la fondation Angel Smile, le cˆmlˆobre acteur Li Ya Peng; et aussi le chef de la direction d&#39;Ernest Borel pour la rˆmgion Asie-Pacifique, M. Su Da.

Des chanteurs et groupes renommˆms furent invitˆms ˆj se produire durant la cˆmrˆmmonie. M. Ren Xian Qi de Taiwan, ˆj la fois acteur et chanteur, chanta devant le public l&#39;hymne du concours de cette annˆme ¡¥If you were not there¡¦, tandis que le groupe finlandais ¡¥Club For Five¡¦ interprˆmtait de mˆmlodieuses chansons anglaises ainsi qu&#39;une chanson chinoise ¡¥Serpentine Moon¡¦ en compagnie des participantes au concours.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071012_1" date="2007-10-12" title="La Collection Venus d¡¦Ernest Borel est lancˆme ˆj CheungDu">
				<desc><![CDATA[
					La marque prestigieuse Ernest Borel a lancˆm sa derniˆore Collection Venus ˆj CheungDu, en Chine, le 11 octobre 2007. Mme Angie Chiu, l¡¦ambassadrice de marque ˆmtait sur place, ensemble avec M. David Su, PDG d¡¦Ernest Borel (Asie-Pacifique), pour initier la cˆmrˆmmonie de lancement. Comme le dit M.Su, &#34;Ernest Borel est une marque centenaire dont l¡¦ exactitude et la perfection sont d¡¦une cˆmlebritˆm publique. L¡¦opˆmration correcte et exacte des produits Ernest Borel assure la maintenance du plus haut niveau de technique d¡¦horlogerie et donne ˆj la marque un statut de supˆmrioritˆm pour les temps ˆj venir..&#34;

L¡¦ˆmvˆonement comporta une touche supplˆmmentaire de glamour lorsque des mannequins prˆmsentˆorent les collections de montres superbes et ˆmlˆmgantes d¡¦Ernest Borel aux invitˆms et au public. Le spectacle de masques d¡¦art surtout remplit la salle d&#39;ˆmmoi. Ce fut rˆmellement un ˆmvˆonement plein d&#39;esprit romantique, de mode et de joie.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070922_1" date="2007-09-22" title="Evˆonement de charitˆm Ernest Borel ˆj He Fei">
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borel, la glamoureuse marque de montres suisses, vient de lancer sa derniˆore collection ¡V Collection Venus, et a en meme temps offert une donation d¡¦une certaine somme ˆj une organisation de charitˆm locale, Hefei Children&#39;s Welfare Institute, Anhui, en aide ˆj ses oeuvres charitables. Ce fut un ˆmvˆonement remarquable, d¡¦un esprit de bienveillance pur, combinant la charitˆm et le lancement d¡¦une collection de montres.

Des fonctionnaires gouvernementaux de He Fei sont ˆmgalement venus pour soutenir l¡¦ˆmvˆonement du 22 sept 07. Une cˆmrˆmmonie de signature a ˆmtˆm tenue entre les reprˆmsentants gouvernementaux de He Fei et M. David Su, PDG (Asie-Pacifique) de Ernest Borel, faisant appel ˆj tout le monde pour soutenir les activitˆms d¡¦aide sociale locales.

En tant qu¡¦ambassadrice de la marque, Mme Angie Chiu est ˆmgalement venue de loin pour manifester son support et ses sentiments de bienveillance vis-ˆj vis des gens dˆmfavorisˆms. Les ballons projetˆms vers le ciel portˆorent un message symbolique, selon lequel la marque souhaite tout le bien et bonne chance aux habitants de He Fei.

La Collection Venus reprˆmsente la fˆmminitˆm et le charme d&#39;Ernest Borel, dˆmvoilant clairement l&#39;unique ˆmlˆmgance des femmes d&#39;aujourd&#39;hui. Afin de continuer le concept de ¡§Romance in Heart¡¨ (cÈúur romantique) Ernest Borel lance une rˆmˆmdition de la Collection Venus, en sˆmrie limitˆme (700 unitˆms dans le monde entier), faisant rˆmapparaitre le charme de la vieille Europe romantique pour les gˆmnˆmrations modernes.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070818_1" date="2007-08-18" title="Inauguration du magasin porte-drapeau Ernest Borel ˆj Beijing">
				<desc><![CDATA[
					Le 18 aout 2007, Ernest Borel, la marque fameuse de montres suisses ˆmlˆmgantes, organisa une soirˆme catwalk glamoureuse et chic, ˆj l¡¦occasion de la grande inauguration du magasin porte-drapeau dans la rˆogion. Mme Angie Chiu, ambassadrice de la marque initia ˆmgalement la cˆmrˆmmonie de lancement rˆmgional de la derniˆore Collection Venus.

Selon M. Su Da, PDG d¡¦ Ernest Borel Asie-Pacifique, Ernest Borel s¡¦engage ˆj fournir des montres ˆmlˆmgantes aux personnes ayant un style de vie ˆmlˆmgant, romantique et ˆj la mode. L¡¦entreprise s¡¦attend ˆj ce que l¡¦inauguration du magasin porte-drapeau du Grand Magasin Xidan exposera l¡¦esprit romantique et d&#39;ˆmlˆmgance unique d¡¦ Ernest Borel aux consommateurs de Beijing.

Le spectacle fut vivace et ˆmlˆmgant; des mannequins portˆorent des toges de style grec ancien ainsi que de la peinture sur corps, crˆmant ainsi une ambiance antique et offrant un spectacle d¡¦une grande beautˆm artisique aux spectacteurs.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070719_1" date="2007-07-19" title="NUIT DE Vˆ[NUS au Bund 3 de Shanghai">
				<desc><![CDATA[
					Existe-t-il un instrument capable de mesurer une durˆme de soixante-dix ans? Peut-ˆ§tre que non.

Il y a par contre un type de chronomˆotre pouvant faire rˆmapparaitre le charme d¡¦il y a soixante-dix ans. Sa longueur forme un cercle parfait autour de votre poignet. Son nom: la montre Ernest Borel de la Collection Venus.

La nuit du 19 juillet, le Bund 3 de Shanghai, lieu d¡¦innombrables soirˆmes rˆmjouissantes, rˆmalisa une Nuit de Vˆmnus inoubliable.

Ce soir, videz votre esprit, restez tranquille, et ˆmcoutez cette histoire romantique.

Rˆmtroversion spatio-temporelle, rˆ§ve d¡¦Athˆones

Une minute auparavant, nous nous trouvions ˆj Shanghai au 21ˆome siˆocle; une minute plus tard, en entrant dans le Bund 3, c¡¦est un vˆmritable saut en arriˆore de quelques milliers d¡¦annˆmes que nous entreprenions, ainsi qu¡¦ un dˆmplacement vers la Mˆmditerrannˆme. Entourˆms d¡¦une stˆole de marbre, de fleurs de lys somptueuses, de mannequins aux visages ravissants, vˆ§tues de voile ˆj la maniˆore de Vˆmnus avec des couronnes magnifiques, sous l¡¦ˆmclairage doux, il semblait vraiment que nous nous trouvions dans la cite d¡¦Athˆones de nos rˆ§ves.

En traversant des couches de voile blanc, comme dans un tunnel millˆmnaire, nous aboutissions finalement dans unes grande salle. Sur la stˆole, des peintures de Vˆmnus dansaient sous les lumiˆores changeantes. Sur le mur de tˆmlˆmvision, des successions d¡¦images racontˆorent les 151 annˆmes glorieuses et lˆmgendaires d¡¦Ernest Borel. Une nuit de Vˆmnus fut crˆmˆme derriˆore les fenˆ§tres du Bund 3, sur les rives du fleuve Huangpu et dans le quartier de Bund. Une nuit d¡¦art et de merveilles.

ˆY travers le silence, la star de Hong Kong Ricky Chan commenca sa danse de claquettes, comme le tic-tac d¡¦une horloge, marquant ainsi le dˆmbut du spectacle de la Nuit de Vˆmnus.

En arriˆore plan, avec des montres de la Collection Venus sur leurs poignets, des ¡§sirˆones¡¨ nageaient dans des ¡§eaux¡¨ brumeuses, et un groupe de ¡§Vˆmnus¡¨, vˆ§tues de voiles, dansait lˆmgˆorement¡KUne atmosphere envoutante et classique envahissait tout le Bund 3. Le public ensorcelˆm oublia presque qu¡¦il s¡¦agissait d¡¦un spectacle de montres, hypnotisˆm par la danse gracieuse des dˆmesses Grecques. Une ambiance d¡¦ˆmlˆmgance, de charme, de lˆmgende et de mode rˆmmplissait rapidement la ¡§Citˆm d*Athˆones¡¨ toute entiˆore.

Stars brillantes et cˆmlˆmbritˆms

La Nuit de Vˆmnus fut ˆmgalement une nuit pour les cˆmlˆmbritˆms et les stars. Cette premiˆore cˆmrˆmmonie de lancement de montres d¡¦ˆmdition limitˆme a attirˆm de nombreuses personnes illustres, illuminant cette citˆm d¡¦Athˆones autant que la Collection Venus elle-mˆ§me,

La super star de Hong Kong Mme Angie Chiu ˆmtait la reine la plus resplendissante de cette Nuit de Vˆmnus, glorieusement vˆ§tue ˆj la maniˆore de Vˆmnus, charmant le public entier. Angie proclama que la rˆmelle ¡§Vˆmnus de Nuit¡¨ devrait ˆ§tre la Collection Venus d¡¦ˆmdition limitˆme elle-mˆ§me.

En tant qu¡¦ambassadrice de la marque Ernest Borel, Mme Angie Chiu est d¡¦une grande beautˆm. Son ˆmlegance, sa grace intemporelle va parfaitement avec le concept de beautˆm associˆm ˆj la Collection Venus. Son mari se trouvait toujours ˆj ses cotˆms pendant toute la soirˆme. Le beau couple ˆmchangeait de temps ˆj autres des regards affectueux, mˆ§me aprˆos des dˆmcennies de mariage.

Sans s¡¦en rendre compte, Angie incorporait, ˆj travers sa vie familiale heureuse, le concept d¡¦ ¡¨Amour¡¨ de la Collection Venus.

Les stars de Hong Kong Eddie Kwan Lai Kit, Jackie Lui, Remus Choy et Timothy Zao ont spˆmcialement participˆm ˆj cette cˆmrˆmmonie pour montrer leur soutien; ils recurent le prix &#34;Elegant Gentleman&#34; d¡¦Ernest Borel.

Jess Zhang, Zhou Jin, Qi Wei ont ˆmgalement gagnˆm des prix de la part d¡¦Ernest Borel.

Le dernier groupe idole GoGoClub (Zhong Kai, Chen Ze Yu, Wu Di Wen et Mao Fang Yuan) ainsi que Guoshuai dans des costumes de &#34;Prince&#34; ont performˆm sur scˆone, ensemble avec des mannequins vˆ§tues de costumes de ¡§princesses¡¨ en meme temps. Une belle histoire de &#34;Prince et Princesse&#34; pouvait ˆ§tre contemplˆme: Un rˆmgal pour les yeux.

Chaque star pouvait prˆmsenter leur propre conception de ce qui est romantique cette nuit. Plusieurs stars exprimˆorent leur souhait d¡¦avoir une montre Ernest Borel pour enregistrer chaque seconde passˆme avec leur bien-aimˆm(e), une idˆme trˆos romantique en elle-mˆ§me.

Le temps passe, le classique rˆmapparait
Des moments romantiques gˆmnˆorent toujours des souvenirs. Le public immergˆm dans la Nuit de Vˆmnus ne pouvait s¡¦empˆ§cher de s¡¦interroger sur l¡¦origine historique d¡¦Ernest Borel.

Il ya 70 ans, le crˆmateur Suisse Adamir Bebroty, designer chez Ernest Borel,, a appliquˆm son esprit crˆmatif foisonnant ˆj l&#39;ancien mythe grec de &#34;Vˆmnus&#34;, afin de crˆmer la Collection Venus en 1937. ¡§Venus¡¨ est l&#39;incarnation de la beautˆm et de l&#39;amour. Adamir Debrot a ingˆmnieusement crˆme des contours enchanteurs avec une connotation de beautˆm, les intˆmgrant au design de la montre bracelet, modelant une grace unique et un concept de ligne courte et exquise, tel des amants enlacˆms cÈúur ˆj cÈúur.

Aussitot lancˆme la Collection Venus fut prisˆme et recommandˆme parmi les cˆmlˆmbritˆms, en raison de son design et artisanat uniques. La mˆ§me annˆme, Ernest Borel a obtenu un grand Prix honorifique en Grˆoce, et devint un symbole d¡¦ˆmlˆmgance, d¡¦esprit romantique, de grace et de classicisme.

Le temps passˆm, mais le classique persˆmvˆore. 70 annˆms peuvent changer le monde, mais ne perturbe point l¡¦esprit d¡¦hˆmritage d¡¦Ernest Borel. Afin de continuer cette histoire romantique, et pour saluer l¡¦originalitˆm et la splendeur de la crˆmation du designer Adamir Debrot,.Ernest Borel a lancˆm un rˆmˆmdition de la Collection Venus afin de faire rˆmapparaitre le charme magique d¡¦antan.

Le design fidˆole ˆj l&#39;original de cette rˆmˆmdition mˆmlange les techniques d&#39;aujourd&#39;hui, 61 diamants VVS1 brillants naturels montˆms sur la lunette, le cadran et la boucle; le boitier et la boucle sont en or rose 18K; bracelet feminin en cuir marron foncˆm ˆj la surface soyeuse. Cette collection spˆmciale reprˆmsente parfaitement le style elegant, riche et romantique de la montre Ernest Borel, et offre aux femmes qui les portent une touche de noblesse, de mode et de grace.

La rˆmˆmdition de la Collection Venus ne compte que 700 unitˆms dans le monde entier; 260 d¡¦entre elles sont disponibles en Chine. Chaque boitier de montre en or rose 18K comporte un numˆmro de sˆmrie unique.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070428_1" date="2007-04-28" title="Cérémonie d’Inauguration du Magasin Phare Ernest Borel">
				<desc><![CDATA[
					La Société Suisse Ernest Borel est célèbre pour la fabrication de montres sérieuses et élégantes depuis plus de 150 ans. Afin d&#39;apporter la philosophie d&#39;une Vie de Moments Romantiques de la marque à Shenzhen, Ernest Borel à tenu une cérémonie simple mais solennelle pour fêter l&#39;Inauguration du Magasin Phare au Parc COCO de Fu Tian le 28 Avril 2007. M. Kenny Bee fut invité à défiler sur le podium pour présenter les montres de la marque en compagnie de Mme. Vanessa Yeung et de Mme Rosemary Vandenbroucke, célèbres mannequins de Hong Kong. Cette représentation fut le point culminant de la cérémonie.

Ernest Borel a maintenu la tradition du Royaume de la Montre, depuis 1856, en produisant des montres de style unique et d&#39;excellente qualité. La marque a développé un réseau de distribution étendu comprenant plus de 300 points de vente sur le territoire chinois. L&#39;établissement d&#39;un Magasin Phare au parc COCO atteste de la volonté de la marque de conquérir de nouveaux marchés en Chine. L&#39;inauguration fut rendue encore plus spéciale par une simple mais marquante cérémonie de coupure de cordon exécutée par M. Kenny Bee, Ambassadeur de la marque, M. David Su, Directeur d&#39;Ernest Borel pour la zone Asie Pacifique, et M. Lin Shao Wei, Administrateur Délégué de la Compagnie Modern World Watch and Clock Ltd. à Shenzhen.

Tous les invités et tout l&#39;auditoire ont visiblement apprécié l&#39;atmosphère de la cérémonie. La formidable représentation de musique western a démarré la cérémonie en fanfare et le gracieux spectacle de la Dance du Lac des Cygnes a ensuite constitué le lever de rideau. Ce fut la première présentation au public de Shenzhen et aux médias de toute la Chine de M. Kenny Bee en tant qu&#39;Ambassadeur de la marque. Ils purent, ainsi que les médias de Hong Kong, être les témoins de ce grand événement. Kenny Bee, dans son habit de cérémonie, remercia Ernest Borel pour son invitation en tant qu&#39;Ambassadeur de la marque. Il déclara sa volonté de promouvoir l&#39;image digne et élégante de la marque afin d&#39;augmenter sa pénétration dans le marché chinois.

La cérémonie atteint son point culminant lors du gracieux défilé de Mme Vanessa Yeung et de Mme Rosemary Vandenbroucke, célèbres mannequins de Hong Kong. Vanessa présenta la Collection Venus, les Séries Mermaid &#38; Gary (à bracelet en cuir), tandis que Rosemary présenta les Séries Danaus Gary (à bracelet en acier). Leur maintien noble et moderne ne manqua pas de mettre en valeur le charme classique de la marque. Kenny Bee se mesura aux deux mannequins professionnels en présentant au pied levé la collection Majestic sur le podium. Le clou du spectacle fut la présentation par les trois célébrités des séries Diamond “Legend of Romance”, commémorant le 150ème anniversaire de la marque.

Remerciements particuliers à:
LuLu Cheung pour la fourniture de la garde robe féminine
BALLY pour la fourniture de la garde robe masculine
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070425_1" date="2007-04-25" title="Introduction aux Montres Squelette Mécaniques Automatiques Ernest Borel">
				<desc><![CDATA[
					Vous ressentirez vraiment la précision et la magie des montres mécaniques avec les montres squelette mécaniques automatiques Ernest Borel, telles que le remontage et la détente du ressort, la haute fréquence d&#39;oscillation du volant d&#39;équilibrage, l&#39;élasticité des ressorts d&#39;équilibrage, l&#39;échappement mystique, l&#39;implémentation et la rotation systématique des rouages, l&#39;engagement, le désengagement et la régulation temporelle du mécanisme d&#39;embrayage, et la façon dont le mécanisme automatique dépend des balancements naturels de la montre bracelet pour la remonter en permanence, ce qui fournit constamment de l&#39;énergie au mécanisme. Vous verrez également clairement chacun des rubis faisant office de pivot pour les axes, et même le lubrifiant contenu dans la montre. Les montres squelette mécaniques automatiques Ernest Borel redéfinissent visuellement la signification du mouvement et du temps, rappelant ainsi à quel point le temps est précieux. Une montre mécanique ne représente pas seulement un art visuel, elle permet également l&#39;interaction avec l&#39;esprit et la communication des émotions.

L&#39;évidage du mouvement de la montre implique de découper autant que possible les liaisons et autres composants du mouvement sans altérer leur fonctionnalité, pour n&#39;en garder que le squelette. L&#39;évidage du mouvement réclame un esprit calme et une technique parfaite. Tout dérapage se voit sanctionné par la mise au rebut d&#39;un dur travail. Ainsi, chaque produit contient le dur labeur des horlogers. Ils se concentrent comme s&#39;ils veillaient scrupuleusement sur un nouveau né. Une fois l&#39;évidage terminé, les horlogers polissent le squelette, puis ils le gravent de ciselures décoratives. Les procédés de polissage et de gravure demandent une réelle habileté technique, de la dextérité, et beaucoup de temps. Le travail est souvent effectué à l&#39;aide d&#39;une loupe.

Les montres squelette Ernest Borel utilisent un cadran transparent. L&#39;effet de perspective ne nuit pas à la précision de la lecture de l&#39;heure. L&#39;utilisation de cristal de saphir vous permet d&#39;apprécier le mouvement par en haut et par en bas. Le parfait ajustement du boîtier en acier doré sur 20 microns avec le mouvement doré est un produit de l&#39;ingéniosité et des techniques magiques des horlogers. La montre devient ainsi plus qu&#39;un bel objet, elle devient une uvre d&#39;art.

Production limitée à 1500 montres, chacune se voyant attribuer un N° de série unique.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070424_1" date="2007-04-24" title="Basel World 2007 en Suisse">
				<desc><![CDATA[
					ERNEST BOREL, le fabriquant de montres Suisse, qui a produit de nombreuses montres au cours de sa longue histoire, a exposé ses dernières montres et créations au Basel World 2007. La dernière collection féminine “Venus Collection”est due au designer Adamir Debrot, qui a appliqué son esprit créatif foisonnant à l&#39;ancien mythe grec de “Venus”, créant ainsi la Collection Venus en 1937. “Venus” est l&#39;incarnation de la beauté et de l&#39;amour. Adamir Debrot a ingénieusement crée des contours enchanteurs avec une connotation de beauté, les intégrant au design de la montre bracelet, modelant une grâce unique et un concept de ligne courte et exquise, tel des amants enlacés cur à cur. La même année, Ernest Borel a obtenu un grand Prix honorifique en Grèce.

En 2007, afin de continuer le concept de “Romance in Heart” (cur romantique) et de célébrer le 70ème anniversaire de la Collection Venus, Ernest Borel lance une réédition de la Collection Venus, en série limitée, faisant réapparaitre le charme de la vieille Europe pour les générations modernes. Le design fidèle à l&#39;original de cette réédition mélange les techniques d&#39;aujourd&#39;hui, 61 diamants VVS1 brillants naturels montés sur la lunette, le cadran et la boucle; le boîtier et la boucle sont en or rose 18K; bracelet en cuir marron foncé à la surface soyeuse, et N° de série unique pour chaque montre. Edition limitée à 700 unités pour le monde entier.

Au Basel World 2007, nous avons également exposé les séries “Romance 150ème Anniversaire”, “Collection Majestic”, “Gary Mermaid”, “Squelette Automatique S”, etc. Nous avons attiré de nombreux visiteurs venus d&#39;Europe, de Russie, des USA, de la Corée du Sud, du Japon etc., qui furent hautement intéressés par nos montres et qui sont repartis avec beaucoup d&#39;informations en vue de futures collaborations. De plus, Mme Nadine Thalmann, Miss Suisse 2006, a visité notre stand au cours du salon, attirant de nombreux admirateurs en quête d&#39;autographes.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070411_1" date="2007-04-11" title="Collection Venus Féminité, Charme &#38; Elégance">
				<desc><![CDATA[
					Adamir Debrot, designer chez Ernest Borel, a appliqué son esprit créatif foisonnant à l&#39;ancien mythe grec de &#34;Venus&#34;, afin de créer la Collection Venus en 1937. “Venus” est l&#39;incarnation de la beauté et de l&#39;amour. Adamir Debrot a ingénieusement crée des contours enchanteurs avec une connotation de beauté, les intégrant au design de la montre bracelet, modelant une grâce unique et un concept de ligne courte et exquise, tel des amants enlacés cur à cur. La même année, Ernest Borel a obtenu un grand Prix honorifique en Grèce.

En 2007, afin de continuer le concept de “Romance in Heart” (cur romantique) et de célébrer le 70ème anniversaire de la Collection Venus, Ernest Borel lance une réédition de la Collection Venus, en série limitée, faisant réapparaitre le charme de la vieille Europe pour les générations modernes. Le design fidèle à l&#39;original de cette réédition mélange les techniques d&#39;aujourd&#39;hui, 61 diamants VVS1 brillants naturels montés sur la lunette, le cadran et la boucle; le boîtier et la boucle sont en or rose 18K; bracelet en cuir marron foncé à la surface soyeuse, et N° de série unique pour chaque montre. Edition limitée à 700 unités pour le monde entier.

La Collection Venus représente la féminité et le charme d&#39;Ernest Borel, dévoilant clairement l&#39;unique élégance des femmes d&#39;aujourd&#39;hui.

Email : enquiry@ernestborel.ch

Site Internet : http://www.ernestborel.ch
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070211_1" date="2007-02-11" title="&#34;Charme Eternel 2007&#34; Saint Valentin">
				<desc><![CDATA[
					Le grand événement de la Saint Valentin –&#34;Charme Eternel 2007&#34; – se tint au grand magasin Wangfujin de Canton le 11 Février 2007 à l&#39;initiative d&#39;Ernest Borel, fabriquant renommé suisse d&#39;élégantes montres. Mme Angie Chiu, Ambassadrice de la marque Ernest Borel, a partagé avec le public sa vision de la romance et ses projets pour la Saint Valentin. Des représentations théâtrales et des défilés de mannequins étrangers se déroulèrent dans une atmosphère romantique pour présenter les derniers chefs d&#39;uvre Ernest Borel de la série Gary.

M. Magic a inauguré l&#39;événement, donnant la vie à deux danseurs qui interprétèrent &#34;la Dance des Amants&#34;. Mme Grace Dan, célèbre présentatrice, joua le rôle de Maîtresse de Cérémonie. M. David Su, Directeur Général Asie-Pacifique chez Ernest Borel, fit un discours de présentation de la dernière série romantique Gary, parfaitement en adéquation avec le thème romantique de la Saint Valentin. Trois couples représentant les jeunes, les parents et les grands-parents jouèrent une pièce en trois actes. La romance n&#39;était pas réservée aux jeunes. Les montres Ernest Borel représentaient les sentiments éternels envers l&#39;être aimé.

Le premier point culminant de la journée fut apporté par Mme Angie Chiu. Son apparition sur scène fit immédiatement monter la température. Elle partagea son idée de la romance avec Grace et avec les VIPs et dévoila son secret quand à ses intentions de passer ce jour romantique en compagnie de son mari, M. Melvin Wong. M. David Su monta à nouveau sur scène pour présenter avec Angie en une simple cérémonie le lancement de la série Gary.

Des mannequins étrangers hommes et femmes, élégamment habillés, présentèrent la dernière collection des séries Gary, Columbus, Majestic, Romance Memorial Edition Danaus. Le final du spectacle fut une photo de groupe de Mme Angie Chiu, M. David Su, M. Melvin Wong, et des représentants de Ernest Borel et du grand magasin Guangzhou Wangfujin.

Ensuite, Mme Angie rejoignit la zone d&#39;exposition de Ernest Borel du grand magasin, escortée de plus de 20 agents de sécurité. Des milliers d&#39;habitants passionnés de Canton l&#39;entourèrent. Mme Angie sut cependant conserver sang-froid, élégance et charme tout en souriant. Les spectateurs entouraient la zone du spectacle alors que les médias interviewaient Angie. Les médias venaient de Canton mais également de Shenzhen, Hunan, Shanghai and Pékin.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070207_1" date="2007-02-07" title="Choix de la Saint Valentin – Série Danauss">
				<desc><![CDATA[
					La société Suisse Borel, à l&#39;occasion de cette Saint Valentin, recommande particulièrement sa série romantique et élégante Danaus, qui apporte un prestige classique à un espace visuel et sensuel. Sa simplicité s&#39;accorde à merveille avec l&#39;or rose. Cette montre, qui emprunte son non à Danaus, représente parfaitement le classicisme et le charme qui sont la culture de la marque. Son style de conception clair et fin dévoile une toute nouvelle vision. Le cadran, le boîtier et les aiguilles plaqués à l&#39;or rose ne font pas que mettre en valeur sa haute qualité, ils laissent également émaner un sens de l&#39;élégance. Le boîtier en acier inoxydable, la surface convexe en cristal de saphir avec un choix de couleurs de cadran parmi le noir, le blanc ou l&#39;or vous propose une sélection gracieuse, aérienne et modeste.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070207_2" date="2007-02-07" title="Séries Gary – Mermaid (Modèle: GS8688C)">
				<desc><![CDATA[
					Inspirés par le conte &#34;La petite Sirène&#34;, les créateurs de Ernest Borel ont conçu la série Gary qui s&#39;intègre parfaitement avec le classique et la mode. L&#39;alliance du bracelet rose ou pourpre léger en peau de Raie Manta, et du gracieux boîtier en forme de tonneau, représente le summum du charme des femmes d&#39;esprit, tandis que les points blancs vaporeux dressent le portrait de l&#39;élégance féminine alliée à la vivacité. Ces caractéristiques se font parfaitement l&#39;écho du thème “Née Jolie; l&#39;Intelligence Rend Gloire à la Vie” de Miss Chine Cosmos. En tant que cadeau de marque pour Miss Chine cette année, la série Gary – Mermaid est capable d&#39;exacerber sa particularité de posséder une beauté autant intérieure qu&#39;extérieure.

Les montres à quartz Ernest Borel fabriquées en Suisse de la série Gary – Mermaid comportent une fonction chronomètre de 1/10 seconde, 60 secondes et 30 minutes. Elles sont équipées d&#39;une surface en cristal de saphir et sont étanches jusqu&#39;à 3 atmosphères, ce qui leur confère une apparence gracieuse tout en les mettant en valeur. La série artistique et fonctionnelle Gary – Mermaid est une nouvelle ligne de produits intégrant une certaine idée de la mode et une technique parfaite.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061101_1" date="2006-11-01" title="L&#39;Ambassadeur Masculin de Ernest Borel présente la nouvelle">
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borel a tenu une prestigieuse cérémonie de remise des prix pour le concours de beauté Miss Chine Cosmos 2006 et une séance de signatures pour son ambassadeur masculin, M. Kenny Bee, à l&#39;Hotel Harbour Plaza Metropolis le 1er Novembre 2006. Ce fut également l&#39;occasion de présenter la nouvelle et extrêmement élégante Collection Majestic.

Kenny Bee était enchanté de devenir l&#39;Ambassadeur Masculin de Ernest Borel, une marque qu&#39;il a toujours appréciée. Il était ravi de présenter la Collection Majestic aux invités. Mme Angie Chiu, ambassadrice de longue date de la marque, a partagé avec lui le plaisir de cette charge. Son allure féminine et élégante, appréciée par les habitants de la Chine et de Hong Kong depuis “Shanghai Bund”, se mélange avec excellence avec ces montres de légende. M. Daniel Goy démontra aux invités les qualités de la Collection Majestic. En tant que nouveau chef d&#39;uvre de Ernest Borel, la Collection Majestic se promet d&#39;enchanter tous les amoureux des montres. Son nom est du au fait que chaque montre est testée par C.O.S.C., et tout comme les nobles chevaliers, elle inspire respect, fierté et honneur. Cette série perpétue la philosophie de design esthétique et de style de la marque Ernest Borel et exhibe à travers son extraordinaire qualité la confiance, le courage et la force chevaleresques.

Au cours de la &#34;Conférence de Presse Ernest Borel” &#38; de la “Cérémonie de Remise des Prix de Miss Chine Cosmos 2006”, des invités prestigieux tels que Mlle Nadine Thalmann, Miss Beauté Suisse Romande 2006, M. Raphaël Boillat, Directeur Général de Ernest Borel, M. Daniel Goy, Assistant Directeur Général &#38; Conseiller Technique chez Ernest Borel, ont pris l&#39;avion depuis le paradis des montres élégantes, la Suisse, pour venir féliciter les lauréates de Miss Chine Cosmos 2006, qui venaient tout juste de recevoir leurs couronnes le 28 Octobre 2006. De luxueuses montres serties de diamants furent offertes aux beautés orientales. Les beautés enchanteresses chinoises et occidentales se rejoignirent dans une salle de réception de style de l&#39;hôtel, nimbée d&#39;une atmosphère européenne.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061028_1" date="2006-10-28" title="Finale du Concours de beauté Miss Chine Cosmos 2006">
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borel fut fournisseur de montres officiel de la Cérémonie de la finale de Miss Chine Cosmos 2006 présentée par la chaîne de télévision &#34;Phoenix Satellite Television Company Limited&#34;, qui s&#39;est tenue à l&#39;exposition Asia World de Hong Kong le 28 Octobre au soir. Au cours de cinq différents spectacles de danse, les 12 beautés en finale ont du participer à un débat et être interrogées par le jury. A l&#39;issue de ce concours passionné, Echo Huang, beauté N° 9, emporta le premier prix, tandis que Ada Liu d&#39;Australie et Qiu Ye de Chong Qing furent désignées 1ère et 2ème dauphine. Qiu Ye, Tong Bing Yu et Echo Huang se virent attribuer respectivement le titre de Miss Photogénique, Miss Culture asiatique et le Prix Populaire de Phoenix Network.

La cérémonie fut animée par les présentateurs vedettes de Phoenix dont Dou Wentao, Hu Yi Fu, Shen Xing, Jiang Sheng Yang et Yuchi Linjia. Une fois leur discours d&#39;adieu achevé, Yolanda Li, lauréate de Miss Chine Cosmos 2005, accompagnée de M. Liu Changle, JP, le PDG de Phoenix, couronna la gagnante.

Le jury était composé de célébrités venues de Chine, de Taïwan et de Hong Kong. Il s&#39;agissait de Vivian Chow, star de Hong Kong, de Cheung Siu Yin, présentatrice vedette de la TV taïwanaise, du Professeur Chang Hsin Kang, Maître à l&#39;Université de Hong Kong, de Zhang Tie Lin, vedette du cinéma chinois, et de Donnie Yan, une vedette chinoise de films de kung-fu mondialement connue.

La cérémonie fut émaillée de différents spectacles. Harlem Yu de Taïwan interpréta la chanson “Longer Than Forever” composée par Chris Babida. Marsha Yuen, nouvelle chanteuse en provenance de Hong Kong, exécuta une danse, et Wong interpréta une comédie musicale. Dorian Ho et Chris Babida furent invités respectivement en tant que directeur de l&#39;image et directeur musical pour la cérémonie.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061026_1" date="2006-10-26" title="ERNEST BOREL lance la dernière Collection Majestic">
				<desc><![CDATA[
					Chacune des dernières &#34;Collection Majestic&#34; a passé avec succès les tests C.O.S.C. et est fournie avec son propre certificat “C.O.S.C. Certificat de Précision” en reconnaissance de son mouvement suisse officiellement certifié. Le mouvement et le coté du boitier de chaque montre sont numérotés en correspondance avec le certificat.

Caractéristiques:：
- Mouvement de Chronomètre automatique suisse
- Polissage élaboré
- Cotes de Genève
- Placage rhodium
- Fenêtre des mois
- Fenêtre des semaines
- Date par aiguille centrale
- Phase lunaire
- autonomie 42 h
- Boitier et bracelet en acier inoxydable
- Dos transparent
- Cristal de saphir
- Etanche à 5 atmosphères

Numéro de boitier et dos transparent

Certificat de précision C.O.S.C. et N° de mouvement

Poincon et certificat du C.O.S.C.

Vues sous différents angles de la Collection Majestic
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061017_1" date="2006-10-17" title="Concours de Miss Chine Cosmos 2006">
				<desc><![CDATA[
					La marque de montres Ernest Borel s&#39;est vu déclarée sponsor officiel du concours Miss Chine Cosmos organisé par Phoenix TV depuis 4 ans à dater de 2003. En tant que fabricant de montres suisses fêtant son 150ème anniversaire cette année, Ernest Borel fut heureux de parrainer la visite des 26 finalistes de Miss Chine en Suisse en octobre, ainsi que d&#39;accueillir sa demi-finale.

Durant cette visite, nous avons fabriqué sur mesure une série de montres Gary pour les 26 finalistes, dont chaque bracelet a été spécialement fabriqué à partir de peau de Raie Manta. Cette série se compose de 5 couleurs, perle, bleu clair, rose, marron et pourpre, très adaptées au caractère élégant et prestigieux de Miss Chine.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060909_1" date="2006-09-09" title="Ouverture du Show d&#39;Horlogerie Ernest Borel à Nanning">
				<desc><![CDATA[
					Enchanté par le temps d&#39;automne, la célèbre marque suisse Ernest Borel organisa les “150 Ans de Témoignage de Romance” au grand magasin Dream Island de Nanning le 9 Septembre, marquant l&#39;ouverture de l&#39;exposition à Nanning, Guangxi, Chine. Mlle Angie Chiu, la célébrité qui possède une nature romantique et une grâce uniques en plus d&#39;un esprit généreux, exécuta une représentation moderne sur la scène décorée de façon historique à l&#39;entrée principale du grand magasin. Son spectacle, représentant un magnifique casting de mannequins pour l&#39;histoire romantique de Ernest Borel, attira l&#39;attention de nombreuses personnes de l&#39;assistance et de nombreux fans.

Nanning constitue la troisième étape, après Hong Kong et Canton, de la tournée Ernest Borel en Chine. Miss Angie Chiu se trouva être l&#39;Ambassadrice de la marque pour l&#39;événement. La raison pour laquelle Angie fut invitée en tant qu&#39;Ambassadrice de la Marque repose sur son unique nature romantique et gracieuse, sur son image élégante et moderne, ainsi que sur son esprit généreux, qui non seulement entrent en harmonie avec l&#39;historique philosophique de romance et d&#39;éternité de Ernest Borel, mais aussi se marie à merveille avec l&#39;idée de la marque d&#39;un Moment Romantique Eternel.

La romance a toujours été l&#39;image de marque Ernest Borel. Cette année, pour son 150ème anniversaire, Ernest Borel a exposé pour le public chinois des montres anciennes datant d&#39;une centaine d&#39;années. Ces montres anciennes ont subi des tests et des examens pendant plus de 100 années. Elles témoignent toujours d&#39;une grande originalité et de la perfection technique de Ernest Borel.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060514_1" date="2006-05-14" title="“150 ans de Témoignage de Romance”">
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borel organisa la cérémonie d&#39;ouverture “150 ans de Témoignage de Romance” de son Magasin phare à Zheng Jia Square ainsi que la cérémonie de Lancement de sa Tournée en Chine à Zheng Jia Square, Canton. Mlle Angie Chiu, la superstar connue dans toute l&#39;Asie à la suite de son rôle dans Shanghai Bund, se présenta comme l&#39;Ambassadrice de la marque et fut le témoin de cet événement hautement romantique. En ce jour de fête, les mannequins ont magnifiquement présenté chacune des montres classiques sur une scène splendide. Leur brillante présentation ne manqua pas de démontrer l&#39;impact et l&#39;attrait de la marque Ernest Borel.


Le but de l&#39;ouverture du magasin phare à Zheng Jia Square et du lancement de la tournée est de démontrer aux clients chinois la culture romantique et la perfection technique des montres Ernest Borel. Si vous aimez la vie, vous serez fier de posséder une de ces montres tout au long de votre vie. Afin de célébrer son 150ème anniversaire, Ernest Borel a mis en vente en Chine une collection limitée de montres “Legend of Romance”. Ernest Borel tint également à exposer au public chinois des montres anciennes datant de plus de 100 ans. Ces montres anciennes ont subi des tests et des examens pendant plus de 100 ans. Elles témoignent toujours d&#39;une grande originalité et de la perfection technique de Ernest Borel. Elles vous feront craquer.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060510_1" date="2006-05-10" title="Célébration du 150ème Anniversaire de Ernest Borel">
				<desc><![CDATA[
					La célèbre marque Ernest Borel a récemment fêté son 150ème anniversaire à Tsim Sha Tsui. La fête remplie de vedettes, organisée par M. Boillat, Directeur général (pour la Suisse) de Ernest Borel et par M. David Su, Directeur Général (pour la Chine), fut honorée de la présence de Angie Chiu, Anthony Wong, Kenny B Chung, Bowie Lam, Joe Ma, Charmaine Sheh, Annie Lau et Emme Wong.

L&#39;événement ayant eu lieu en face de Victoria Harbour, les invités purent apprécier une magnifique vue nocturne de Hong Kong, ce qui donnait une atmosphère festive à la réception. Mlle Angie Chiu défila ensuite en compagnie de quelques célébrités tandis que Kenny B Chung, accompagné d&#39;un groupe de 10 hommes, interpréta 3 chansons. Ce superbe show eut un grand succès et électrisa l&#39;atmosphère de la fête.

Mlle Angie Chiu, représentant l&#39;image du charme et de l&#39;élégance, fut présentée comme l&#39;Ambassadrice de la Marque Ernest Borel pour la Chine et Hong Kong.

La Société Suisse Ernest Borel fut fondée en Suisse par le jeune Jules Borel. Avec un passé de 150 ans, Ernest Borel est toujours auréolé d&#39;une “élégance romantique”, dévoilant une nature élégante et classique. “Romance au Cur” est le thème publicitaire de la marque cette année, exprimant le fait que la romance est un art de vivre. Mlle Angie Chiu, en tant qu&#39;Ambassadrice de la Marque Ernest Borel, possède une nature romantique et gracieuse unique ainsi qu&#39;un esprit généreux. Son image non seulement entre en harmonie avec l&#39;historique philosophique de romance et d&#39;éternité de Ernest Borel, mais aussi se marie à merveille avec l&#39;idée de la marque d&#39;un Moment Romantique Eternel.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060420_1" date="2006-04-20" title="La &#34;Légende de Romance&#34; Ernest Borel">
				<desc><![CDATA[
					La philosophie incarnée par 150 années de design chronologique, la collection &#34;Légende de Romance&#34; de Ernest Borel, est la cristallisation d&#39;une culture d&#39;un siècle et demi de renom dans le domaine de l&#39;horlogerie.

40 (0.39 carats) et 30 (0.23 carats) diamants naturels sont respectivement montés à la main dans la lunette d&#39;une montre Homme et d&#39;une montre Femme, composant le symbole parfait d&#39;une romance pour la vie qui éclipse jusqu&#39;à la notion du temps. Un mécanisme automatique enregistre sans faille chaque moment partagé. Le boîtier en acier fait main est complété par un bracelet en acier qui porte en lui le concept unique &#34;Main dans la Main&#34; de Ernest Borel. Le verre saphir et le dos transparent en forme de cur transpercent du regard le cur de la romance. Le nombre &#34;150&#34;, gravé en bleu, apporte le témoignage de la poursuite romantique de la fabrication des montres depuis 1856 jusqu&#39;en 2006. Chaque montre est gravée individuellement sur le côté de son boîtier et est livrée dans une délicate boîte en bois, accompagnée de son Certificat d&#39;Authenticité Ernest Borel.

Paramètres du Mouvement
- Mouvement mécanique automatique ETA
- 8 800 A/H, 4Hz
- Remontage automatique bidirectionnel
- Roulement à billes
- 25 Rubis
- Incabloc
- Aiguilles centrales pour les heures, les minutes et les secondes
- Superbe chronomètre et comptage des secondes
- Fenêtre d&#39;affichage instantané de la date
- Correction de la date
- Polissage élaboré
- Placage Rhodium
- Vis en acier bleu
- Etanche à 5 atmosphères
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20051103_1" date="2005-11-03" title="Romantic Show de la marque Suisse Ernest Borel à Shanghai">
				<desc><![CDATA[
					Le 2 Novembre 2005, la marque suisse Ernest Borel organisa la Cérémonie de Remise des Prix du Concours “Miss Chine Cosmos 2005” à Shanghai, tout en remettant comme prix spécial à la lauréate et à ses deux dauphines des exemplaires particulièrement luxueux de la série Gary avec diamants.

Afin que le show de Shanghai soit parfait, Ernest Borel a tout spécialement invité Mlle Angie Chiu, la superstar incarnant le rôle de Feng Cheng Cheng, ainsi que Melvin Wong, à accompagner Huang Pu Jiang lors de ce voyage. Le couple put admirer la romantique vue nocturne en compagnie de Miss Chine et de l&#39;équipe Ernest Borel.

Le couple, en compagnie des membres officiels de Ernest Borel, a remis les prix de Miss Chine 2005. Ce moment romantique fut exacerbé par la prestigieuse vue nocturne que Huang Pu Jiang offrait cette nuit là.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20051024_1" date="2005-10-24" title="Miss Chine 2005 offrit une Représentation Romantique sur">
				<desc><![CDATA[
					La réunion “Miss Chine Cosmos 2006” et le “Lancement de la Série ‘Z’ du Suisse Ernest Borel” eurent lieu au marché Xindongan Market de Wangfujing Avenue, à Pékin, le 24 octobre 2005 (Soirée Finale).

Après que M. Boillat, Directeur Général (pour la Suisse) de Ernest Borel et M. David Su, Directeur Général (pour la Chine) de Ernest Borel eurent fait leur discours d&#39;ouverture, 48 beautés orientales exécutèrent un excellent spectacle ayant pour thème “Les Montres Ernest Borel”. Chacune de ces beautés, qui portait une montre de la toute nouvelle série “Z”, fit admirer sa plastique enchanteresse en défilant sur le podium en forme de T.

La série Z inaugurée à cette occasion est une toute nouvelle collection de Ernest Borel. Exhalant à la fois la mode et l&#39;élégance, chaque montre de la série Z exprime un thème de production et un style de présentation différents. Chacune de ces montres en or 18K est une création artistique unique.
				]]></desc>
			</news>
		</inactive>
</data>
