<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
	<data ts="2015-08-19 20:00:00">
		<active>
			<news id="20150819_1" date="2015-08-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[大雅君子 俏麗佳人 - 雅麗系列]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[越是簡約的裝扮，越能體現深層的氣質。瑞士依波路表的雅麗系列深諳這一時尚法則，所以才堅持以清麗之風呈現優雅設計。最新揭曉的三組情侶對表續寫系列獨有的溫潤格調，在素淨表盤上恰如其分地繪上玫瑰金的富麗筆觸。表盤外圈整齊有序地排布著羅馬數字時標，既如一隊信守誓言的忠誠衛兵，又如歷史碑文般遒煉雋永。而同色金質時、分針則在菱形指標的傳統造型基礎上，進化出更為細膩的針形尖端。配上夜光塗層後，更能一舉鎖定視線焦點。此外，腕表在3時位元配有日曆視窗，專門提醒用家每一個意義非凡的日子。

					雅麗系列新作包括白盤鋼帶、白盤皮帶以及棕盤皮帶三種款式。得益於考究細節，三款皆能在精煉設計中顯露不凡氣質。]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150819_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150819_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150819_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20150805_1" date="2015-08-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[星耀林城 「峯」芒盛夏</br>瑞士依波路表貴陽金陽國貿七夕浪漫巡禮]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[(2015年8月15日)瑞士依波路表(ERNEST BOREL) 的七夕浪漫巡禮活動「星耀林城 「峯」芒盛夏」於8月15日在風光旖旎的林城貴陽盛大舉辦。品牌攜159年的悠久歷史，瑞士傳統的製表工藝和高貴典雅的生活方式共同開啟此次七夕情人節的浪漫征程。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生及品牌亞洲代言人林峯先生一同出席了此次活動, 並為雅麗系列情侶對表揭幕。

					創始於1856年的瑞士依波路表，有著悠久的歷史，以深厚的文化底蘊及精益求精的品質，在鐘表領域享負盛名。159年以來，品牌始終以「浪漫時刻，一生相伴」為品牌理念，秉承浪漫與優雅的機械美學，產品精益求精，科技與時俱進，服務遍及全球，致力於為追求精緻時尚生活方式的人們提供與之品味相承的腕表精品。在七夕情人節到來之際，瑞士依波路表浪漫邂逅貴陽，愛人們自然不會錯過表露愛意的機會，而品牌的雅麗系列情侶對表無疑更是為這個浪漫的節日錦上添花。誠如蘇大先生所言：「自1903年瑞士依波路表首次走進中國開始，已經與中國結緣一百多年，在這期間依波路見證了無數情侶的浪漫時刻，也希望借助此次貴陽活動，將瑞士依波路表浪漫典雅的生活態度傳遞給每一個消費者。」

					活動當日，林峯的現身點燃了全場的熱情，也將活動推向高潮。作為亞太區知名藝人，林峯是千萬粉絲心中的大眾偶像，亦是氣質儒雅、浪漫紳士的代言人。蘇大先生與林峯共同為雅麗系列情侶對表揭幕，並將這款別具心裁、融入精湛製表技藝的「大雅君子，俏麗佳人」對表贈予林峯先生。值得一提的是，最新揭曉的三組雅麗系列情侶對表續寫著該系列獨有的溫潤格調，並在素淨表盤上恰如其分地繪上玫瑰金的富麗筆觸。線條圓潤優美，璀璨的瑰麗縈繞腕間，點燃愛情的火花。不銹鋼金屬與玫瑰金屬相映生輝——如大雅君子般氣度非凡；如俏麗佳人般窈窕優雅，共同讚頌珠聯璧合的浪漫情愫。林峯表示：「依波路是一個擁有159年悠久歷史的瑞士品牌，是浪漫與優雅的代名詞。希望依波路能夠見證更多情侶們的浪漫愛情，並祝願在場所有朋友收穫美妙情緣。」]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150805_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>


			<news id="20150319_1" date="2015-03-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[瑞士依波路參與巴塞爾鐘表展2015 --- 3月19日至3月26日]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[第43屆瑞士BASELWORLD（巴塞爾鐘表展）2015即將在瑞士巴塞爾舉行。&#xA;&#xA;瑞士依波路一如以往將參與鐘表展，現誠邀您親臨現場，率先欣賞瑞士依波路表最新推出的腕表。
					 
					歡迎閣下親臨瑞士依波路表展館參觀及指導。
					展館Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue – 展位: B05
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150319_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150319_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20150217_1" date="2015-02-17" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[瑞士依波路山東濟寧、臨沂浪漫巡禮]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[春寒料峭，地處東部沿海的濟寧、臨沂兩市雖然氣溫在零度以下，但卻因2月7日及8日一連兩日舉行的活動而熱氣升騰。瑞士依波路表浪漫巡禮攜品牌代言人趙雅芝小姐蒞臨濟甯貴和購物廣場、臨沂亨得利萬閱城店兩地，為情人節、新年期間依波路全球限量情侶表上市盛典揭幕。

					趙雅芝來濟寧和臨沂的消息令兩城喧沸，當地主流媒體整裝待發，熱情粉絲都亟欲一睹趙雅芝這位素有「中國絕色」、「古裝第一美人」的風采，一襲灰青色，剪裁得體的套裙和大珍珠項鍊，將趙雅芝高貴、端莊的形象襯托得分外迷人，而她佩戴的，正是依波路雅麗系列全球限量情侶女裝腕表，令她的舉手投足更添矚目。對於事業、家庭和愛情一舉兼收的她，就是一個「時間，因愛而永恆」最佳的佐證，她坦言：「時間可以改變一切，也能見證一切。珍惜每一個與愛人、家人相伴的時刻，就能收穫幸福，那也是人生最浪漫的事。」

					在談到代言瑞士依波路表時，趙雅芝表示，依波路是一個擁有159年悠久製表歷史的品牌，享有「瑞士情侶表典範」的美譽，其世代傳承的精湛工藝和情感充沛的文化，使得每只表都具有與眾不同的含義。最令芝姐欣賞的地方，就在於依波路風雨不改、百年專注的品牌信念，這也和人們追求和嚮往的終生不渝的愛情觀相吻合，說依波路是一個最有情有意的腕表品牌最恰當不過。

					兩天的浪漫巡禮匆匆而過，但趙雅芝用她歲月譜寫的繾綣柔情，向依波路的每一個受眾傳遞著她對時光醞釀的馥鬱風華，令人品評良久。「浪漫時刻，一生相伴」，依波路表願與您一同見證愛的偉大奇跡！				
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150217_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_6">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20150113_1" date="2015-01-13" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[時間 因愛而永恆 瑞士依波路表 見證浪漫動人時刻
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[愛是生命的花火，是心思的舞動，是記憶中永不凋謝的風景。與摯愛的人攜手，如歌的歲月，春的花、夏的雨、秋的葉、冬的雪，都是曼妙而婉轉的節拍。生命能走到最遠的地方，愛不會因此而停步。時間，因愛而永恆；愛，因時間而延續。瑞士依波路表，全球推崇的「瑞士情侶對表典範」，用159年鎏金歷史為你見證。

					<b>以愛之名，鑄刻永結於心的浪漫。</b><br>雅麗系列(Yally Collection)情侶對表，附送可鑄刻情侶愛之心語的全鋼密封底蓋，全球限量999對。堅毅的精鋼316L表殼、表帶，代表忠貞專一的愛情觀。獨特的拱橋型表耳將表帶與表殼連接，而原表透視的表底除了細緻展現瑞士高端機芯齒輪傳動的機械運作之美，更似橋下的一泓華光異彩。油壓表盤網底像一張記載愛情點滴的絹紙，每個古羅馬數字的精鋼稙釘採用拋光技術處理，炫麗動人。入夜，時分針透出綠色螢光，讓愛之心語在靜謐時空中低徊吟唱。				
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150113_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20141119_1" date="2014-11-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					經典傳承 浪漫延續<br>瑞士依波路濰坊浪漫巡禮
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年11月8日，瑞士依波路表浪漫巡禮活動在享譽世界的風箏之都濰坊盛大舉辦，為到場嘉賓帶來了新品。在山東半島這顆璀璨明珠上，瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生、品牌形象代言人陳慧琳小姐共同為瑞士依波路表復古系列情侶自動腕表新品揭幕。

					古城秀美，白浪悠悠。鳶都濰坊作為齊魯大地人文與自然的搖籃，自古以來便文事昌盛，英傑輩出。能工巧匠的精湛技藝將獨具魅力的民間藝術傳承延續至今，濰坊的風箏、木版年畫和紅木嵌銀漆器更是蜚聲國際。今天，瑞士依波路表復古系列新品情侶自動腕表亮相濰坊，為這片自由而迷人的土地，帶來了一絲浪漫之風。瑞士依波路表創始於1856，以深厚的文化底蘊以及精益求精的品質，在鐘表領域享負盛名的。158年以來，依波路始終堅持浪漫與優雅的機械美學，以「浪漫時刻，一生相伴」為品牌理念，致力於為追求時尚生活方式的人們奉獻高貴優雅的鐘表藝術精品。

					活動當天，瑞士依波路表品牌代言人陳慧琳小姐的現身點燃了全場的熱情，也將活動推向高潮。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生與陳慧琳小姐共同為復古系列情侶腕表作上市揭幕，並將極具復古魅力，擁有精準造型、簡潔線條、自然低調弧度以及和諧幾何元素的復古系列腕表贈予陳慧琳小姐。陳慧琳小姐表示：「依波路是一個擁有158年悠久歷史的瑞士品牌，是浪漫與優雅的代名詞。希望依波路能夠見證更多情侶們的浪漫愛情，也祝福他們的愛情能像風箏一樣，幸福長遠。」陳慧琳小姐也親身演繹了復古系列情侶自動腕表，舉手投足之間盡顯優雅風範，為浪漫愛情做了完美詮釋。

					瑞士依波路表始終追隨最初的企業精神和創造完美的信念，不僅在鐘表行業中佔有重要位置，亦為不斷追求完美、時尚和浪漫的人士提供了一種無可替代的生活方式。活動結束後，陳慧琳小姐前往瑞士依波路表專櫃簽名留念，氣氛熱烈。誠如瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生所說：「自1856年成立以來，瑞士依波路表一直致力於將浪漫情懷和高貴典雅的生活品味傳播到世界各個角落。」祝願瑞士依波路表可以乘風破浪，繼續書寫名表時代的傳奇！
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20141119_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20141020_1" date="2014-10-20" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					經典傳承，浪漫延續，瑞士依波路鄂爾多斯浪漫巡禮
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年10月12日，瑞士依波路表「經典傳承 浪漫延續」浪漫巡禮活動在草原明珠鄂爾多斯盛大舉辦，為到場嘉賓帶來了最新上市的復古系列新品情侶腕表。瑞士依波路表華北區市場總監林泉先生、品牌代言人趙雅芝女士共同出席此次活動，並為瑞士依波路表復古系列情侶自動腕表新品揭幕。

					瑞士依波路表復古系列新品情侶自動腕表亮相鄂爾多斯，為這片充滿熱情與豪情的土地，帶來了一絲浪漫之風。瑞士依波路表創始於1856，以深厚的文化底蘊以及精益求精的品質，在鐘表領域享負盛名的。158年以來，依波路始終堅持浪漫與優雅的機械美學，以「浪漫時刻 一生相伴」為品牌理念，致力於為追求時尚生活方式的人們奉獻高貴優雅的鐘表藝術精品。

					活動當天，瑞士依波路表品牌代言人趙雅芝女士的現身點燃了全場的熱情，也將活動推向高潮。瑞士依波路表華北區市場總監林泉先生與趙雅芝女士共同為復古系列情侶腕表作上市揭幕，並將極具復古魅力，擁有精準造型、簡潔線條、自然低調弧度以及和諧幾何元素的復古系列腕表贈予趙雅芝女士。被譽為中國古典第一美女、東方絕色的趙雅芝女士親身演繹復古系列情侶自動腕表，舉手投足之間盡顯優雅風範，為浪漫愛情做了完美詮釋。趙雅芝女士表示：「依波路是一個擁有158年悠久歷史的瑞士品牌，是浪漫與優雅的代名詞。希望依波路能夠見證更多情侶們的浪漫愛情。」

					瑞士依波路表始終追隨最初的企業精神和創造完美的信念，不僅在鐘表行業中佔有重要位置，亦為不斷追求完美、時尚和浪漫的人士提供了一種無可替代的生活方式。活動結束後，趙雅芝女士前往瑞士依波路表專櫃簽名留念，氣氛熱烈。誠如瑞士依波路表華北區市場總監林泉先生所說：「自1856年成立以來，瑞士依波路表一直致力於將浪漫情懷和高貴典雅的生活品味傳播到世界各個角落。」祝願瑞士依波路表可以乘風破浪，繼續書寫名表時代的傳奇！
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20141020_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140924_1" date="2014-09-24" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					燃點希望，愛心同行
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年9月17日，瑞士依波路表組織發起瑞士依波路表「浪漫愛心」公益行動2014在四川樂山市沙灣區福祿鎮雷店小學溫暖開啟。此次活動由瑞士依波路表與樂山市沙灣鎮共青團團委及當地教委共同發起，依波路表中國區銷售副總經理程成祥先生帶領愛心團隊和依波路慈善大使、國際著名影星趙雅芝小姐共同參與，為那裡的貧困學生送上全新的課桌椅和教學用品。

					此次樂山慈善公益之行，依波路為雷店小學增添了400套教學讀書用具，包括教桌、課桌以及文具書包等，還借用自身的網路媒體向社會各界發出「浪漫愛心」的號召，為山區學校募集課外書籍和文具，得到熱烈回應。瑞士依波路表中國區銷售副總經理程成祥先生聯同浪漫愛心大使趙雅芝小姐，親自為歡喜雀躍的孩子們分發了圖書和文具，看到孩子們純真爛漫的笑容，趙雅芝小姐不禁感慨地說：「貧困山區的小孩享受不到優質的生活，有的連基本的生活保障都沒有，可是他們對讀書、對夢想的那份渴望和執著，讓我們感動！感謝依波路讓我有盡綿薄之力、點滴愛心的機會，希望社會上有更多的愛心企業和人士能夠參與其中，點滴愛心可以彙聚成海，讓我們積極貢獻自己的一份力量！」

					瑞士依波路表中國區銷售副總經理程成祥先生表示，依波路今後將資助貧困學生這項有意義的事情一如既往的延續下去，對教育事業的這份關愛傳遞到全世界，讓更多的貧困學生得到資助，在一個良好的環境安心學習，掌握知識。捐贈儀式結束後，依波路慈善愛心團隊參觀了雷店小學的教室和授課情況，與小朋友們交流和遊戲，愛心的溫暖傳遞給在場的小朋友們上了生動的一堂課。依波路愛心團隊將來會傾注更多的愛心與支持，給每個需要幫助的學生帶來一份關愛，帶來一份期待，使同在藍天下的孩子們一起健康成長。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140924_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>


			<news id="20140910_1" date="2014-09-10" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					天后陳慧琳連續五年任品牌代言人, 舉手投足散發優雅幸福氣色, 殿堂級形像顧問奚仲文打造時尚女神造型, 為依波路表演繹浪漫生活
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[（2014年9月9日‧香港訊）瑞士依波路表Ernest Borel至今已有158年歷史，尊崇「浪漫時刻，一生相伴」的理念，將其情侶商標的浪漫故事與嚴謹優質的製表工藝完美結合。是次廣告以「浪漫生活」為題，連續第五年邀得天后級浪漫女神Kelly陳慧琳為代言人拍攝最新一輯廣告，Kelly以慢活優雅的悠閒姿態演繹出迷人的浪漫氣色，讓一眾粉絲怦然心動。

					是次拍攝更邀得香港著名美術指導奚仲文先生擔任廣告的形象顧問，為Kelly度身設計了獨一無二的時尚女神造型，每個造型均以雞尾酒系列腕表為設計靈感，特顯現今女性的獨特個性！其表盤轉動象徵變化萬千、多姿多采的璀璨生活，帶出女生憑著自身努力就能擁有美好生活，跟Kelly一樣於事業愛情家庭三方面均擔當完美無瑕的角色。

					是次廣告首次起用男模特兒與Kelly搭檔，Kelly身穿黑色DeepV貼身裙，神秘中帶點性感，佩戴起雞尾酒系列特顯時尚瑰麗氣質，二人在歐陸式拍攝場景前盡享溫馨甜蜜時光，展現最完美的浪漫時刻。
					作為時尚達人兼潮媽的Kelly，坦言鍾情依波路表雞尾酒系列的獨特設計及奪目顏色，絕對適合配襯不同服飾出席各類場合活動，輕易成為眾人焦點！Kelly表示：「Cocktail系列手表真係襯衫恩物，顏色夠多又夠sharp，出街返工又得，去ball去party都得！」問到會否要求老公送禮物，Kelly甜絲絲回應愛人肯花時間在自己身上已是最好的禮物，送禮只是表達愛意的方法。Kelly又稱現今新時代女性大多擁有自己事業，可以隨心所欲購買高品質心頭好如依波路表獎勵自己一番，果然是知性的事業型女性。

					問到Kelly工作繁忙，又要照顧家庭，如何分配時間，Kelly笑言: 「如果一日有48小時就好啦！時間不夠用，就要在計劃時多花功夫。蝦餃仔和小籠包放暑假都盡可能安排暑期活動給他們，我就把握私人時間籌備新唱片。畢竟小朋友大得很快，所以我一有空檔，盡可能都會陪他們。」
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140910_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140910_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140901_1" date="2014-09-01" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					林峯化身浪漫王子與女模合演綿羊仔情緣，全新平面廣告為依波路表演繹超凡復古風
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[瑞士依波路表Ernest Borel代言人林峯早前為品牌拍攝全新一輯平面廣告，展現出其浪漫深情一面。品牌至今已有158年歷史，尊崇「浪漫時刻，一生相伴」的理念，將其情侶商標的浪漫故事與嚴謹優質的製表工藝完美結合。作為萬千少女心目中完美王子典範的林峯向來給人勇往直前、型格自信的感覺，做事一絲不苟的他跟品牌嚴謹的製表宗旨不謀而合，時刻散發懾人的時尚魅力。

					是次拍攝之全新廣告中，林峯貫徹其浪漫瀟灑形象，與外籍女模特兒合演浪漫愛情故事，展現浪漫時尚感覺！二人於拍攝時所佩戴腕表乃品牌之Retro Collection復古系列，林峯更表示該系列是他心中最愛，因系列腕表別具復古風格，設計亦見簡約獨特，無論任何場合如公開演出及約會時均適合佩戴，絕對是情侶紀念腕表首選！

					拍攝其間外籍女模從後緊抱坐在復古綿羊仔上的林峯，齊齊上演甜蜜溫馨一幕，寓意未來不論多少難關均會攜手跨過，承諾彼此一生相伴，創造每一個浪漫時刻！其後二人更換上晚裝禮服造型擺出甜蜜甫士，盡顯品牌作為瑞士情侶表浪漫典範的形象。]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140901_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140901_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140901_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			
			<news id="20140829_3" date="2014-08-28" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					依波路控股有限公司 公佈2014財政年度中期業績
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					(2014年8月28日，香港) —中國名表市場最暢銷的瑞士製名表品牌之一依波路控股有限公司 (「依波路」或「集團」) (股份代號：1856) 今天宣佈其截至2014年6月30日止六個月之未經審核中期業績，此為集團自2014年7月11日於香港聯合交易所有限公司 (「香港聯交所」) 主板上市後首份中期業績。

					回顧期內，集團的收益為271,800,000港元(2013年中期：285,800,000港元)，變幅主要由於零售商及分銷商普遍為了留待集團於2014年6月底推出新手表型號而延遲發出訂單所致。儘管經營環境競爭激烈，集團的毛利仍增加約1.3%至182,700,000港元，毛利率亦較去年同期的約63.1%攀升至約67.2%。然而，權益持有人應佔溢利下跌至13,500,000港元 (2013年中期：38,200,000港元)，主要由於報告期內確認了非經常性上市開支18,500,000港元所致。撇除上述項目，集團之溢利為32,000,000港元。而期內因人民幣貶值而確認的匯兌虧損6,100,000港元亦是影響溢利的另一因素。集團每股基本盈利為4.8港仙。

					企業摘要
					依波路於1856年在瑞士成立，擁有158年歷史，集團於2013年在中國的名表市場及名貴情侶手表市場分別排名第四位及第二位1。集團直接參與全面的營運，涵蓋設計、生產、營銷及銷售機械及石英名表，產品包括超過20個手表系列，超過208款型號。依波路擁有龐大的分銷網絡，有效把握中國、香港、澳門及東南亞市場的需求。截至2014年6月30日，集團共有1,019個銷售點，較截至2013年12月31日的969個銷售點顯著增加。

					中國為集團最大的市場，截至2014年6月30日，集團在中國的銷售點超過848個，遍佈23個省市。其收入輕微下跌至203,300,000港元 (2013年中期：223,900,000港元)，佔集團總收益約74.8%。收入下跌主要由於客戶延遲至2014年6月底留待集團推出新手表型號後才下訂單所致。而零售商及分銷商已於推出手表後相繼下訂單，相關銷售將於2014下半年反映。同時，集團對中國業務的前景樂觀，因中國奢侈品零售市場預期將保持強勁增長，並成為全球領先的奢侈品市場。預期於2013年至2018年間，中國名表市場零售銷售值的複合年增長率將達約20%。依波路定能抓緊國內龐大的增長潛力，管理層亦會致力保持增長勢頭，適時審慎地增加中國市場的銷售點。

					受惠於集團行之有效的品牌及市場推廣策略，香港、澳門及東南亞市場分部的收益由57,800,000港元穩步增長至64,400,000港元。截至報告期末，集團在該市場分部共有150個銷售點，而截至2013年12月31日則有135個銷售點。

					展望
					展望未來，集團將繼續鞏固其作為瑞士製名貴情侶手表市場的領導地位1及具吸引力的全球品牌。為了推動持續增長，集團將透過擴展分銷網絡，增強集團在中國的業務據點。為了進一步拓展蓬勃的中國名表市場，集團冀在未來三年之內（由2014年1月1日起計）在中國增加300個銷售點。集團亦同樣重視中國以外的市場，冀在同時間在中國以外的市場增加100個銷售點。直至2014年6月30日，集團分別在中國增加31個銷售點，並於中國以外的市場增加15個銷售點。此外，依波路擬進一步提高其品牌知名度，在銷售點所在地實施營銷計劃及進行推廣活動，從而擴大現有及潛在的客戶層面。

					此外，管理層深明提高利潤率和盈利能力的重要性。集團將提升其設計及生產能力，同時加強推動高端及中高端手表的銷售。為迎合市場對名表的殷切需求，依波路計劃於瑞士Le Noirmont與現有廠房相鄰的土地上興建額外的生產設施，同時亦將擴充生產部門。依波路將在下半年推出一系列新款手表，進一步擴闊產品組合。

					依波路主席兼執行董事蘇大先生表示：「依波路於今年在香港聯交所主板成功上市後，不單進一步增強集團的資金基礎，亦加強了品牌聲譽。展望未來，我們將藉著依波路深入民心的國際品牌形象以及垂直綜合的業務模式，繼續享有多項競爭優勢。憑藉集團擁有於生產瑞士製名表的悠久歷史，加上優良品質及千錘百鍊的工藝，依波路已準備就緒成為中國名表市場最暢銷的品牌之一，為股東帶來長期的穩定回報。」


					註1: 根據 Frost & Sullivan報告，以2013 年的零售銷售總值及零售銷售總量計算，依波路於中國的名貴情侶手表市場及名表市場分別排名第二位及第四位。
					]]>
				</desc>
				<images hidden="1">
					<image id="20140829_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140808_1" date="2014-08-08" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					林峯泉州行 演繹浪漫復古魅力
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年7月26日，瑞士依波路表(Ernest Borel) 在福建泉州舉行了「浪漫七夕，依見傾心」復古系列情侶腕表新品發佈活動。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生、品牌亞洲代言人林峯先生共同出席了活動，並為依波路復古系列情侶自動腕表新品上市盛大揭幕。

					此次，瑞士依波路表浪漫邂逅泉州，在七夕情人節到來之際，為這座依山面海的歷史文化名城帶來其最具特色的復古系列情侶自動腕表。「烏鵲橋頭雙扇開，年年一度過河來」，牛郎與織女用一年一度的鵲橋相聚成就了千古流芳的愛情佳話。而瑞士依波路表無疑更是為這個浪漫的節日錦上添花。誠如瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生所言：「自1903年瑞士依波路表第一次走進中國開始，依波路已經與中國結緣一百多年，在這期間依波路見證了無數情侶的浪漫時刻，也希望借助此次泉州活動，將瑞士依波路表浪漫典雅的生活態度傳遞給每一個消費者。」

					當天的發佈活動在浪漫優雅的雙人現代舞中隆重開場，翩躚的舞蹈為觀眾帶來了非凡的視聽盛宴。作為此次活動的嘉賓，品牌亞洲代言人林峯先生的出場更是吸引了眾多眼球，也將活動推向高潮。活動結束後，林峯先生前往瑞士依波路表巡展區簽名留念並與粉絲互動，氣氛熱烈。此次活動使人們近距離的領略了瑞士依波路表「浪漫時刻，一生相伴」的品牌魅力，為依波路百年傳承之卓越精工的品質和不懈追求的精神所打動。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140808_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140714_1" date="2014-07-14" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					熱烈慶賀瑞士依波路表於香港聯交所主板成功掛牌上市
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[中國名表市場最暢銷的瑞士製名表品牌之一依波路控股有限公司（股份代號：1856）的股份今日於香港聯合交易所有限公司（「香港聯交所」）主板正式掛牌買賣。

					依波路主席兼執行董事蘇大先生表示：「今日依波路成功上市，是邁向更輝煌前程的第一步。我們面對龐大的巿場機遇，會積極鞏固依波路在中國市場的地位，同時提升全球的品牌形象，並繼續在世界各地尤其是中國拓展銷售網路，進一步擴充產能，提升設計及開發能力，帶領業務再創高峰﹗」

					依波路控股有限公司主席兼執行董事蘇大先生致送附有四位瑞士依波路表品牌代言人，包括陳慧琳小姐、林峯先生、趙雅芝小姐及阮馬素先生親筆簽名之油畫予香港交易及結算所有限公司，並由上市委員會成員何玉兒女士代表接受。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140714_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140714_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140703_1" date="2014-07-03" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					慶賀瑞士依波路表邁進中國20年四位代言人星光齊聚，共襄盛典見證不凡成就
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					（2014年6月27日，香港）瑞士名表品牌依波路於洲際酒店舉行盛大晚宴，特邀著名藝人曾寶儀小姐擔任司儀，四位瑞士依波路表品牌代言人陳慧琳小姐、林峯先生、趙雅芝小姐、德國體操王子阮馬素先生首次星光齊聚出席活動，與瑞士依波路公司總裁Mr. Boillat，瑞士依波路公司行政總裁Mr. de Retz和瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生以及現場嘉賓一起舉杯，共賀依波表邁進中國20周年。

					依波路品牌始於1856年創立，是擁有158年歷史且為數不多的瑞士名表獨立製造商。大部分依波路製造的精緻手表，榮獲瑞士官方天文台認證機構 C.O.S.C.認證，依波路在2013年所得的天文台認證數量，在所有瑞士製手表之中排名11，突顯出依波路堅守卓越品質及瑞士製造的宗旨。同時，瑞士依波路正在中國市場領導浪漫、優雅的文化，深得人們讚譽和青睞，賦予「瑞士情侶表典範」的美譽。

					瑞士依波路不僅以其百年傳承的精湛工藝和典雅華麗的設計喜獲人心，更因其與代言人風采和魅力的互為輝映倍受關注。依波路全球代言人阮馬素是其中一位。生於德國慕尼克的阮馬素，在2012年倫敦奧運中成績彪炳，成為德國過去76年來第三位獲得奧運會男子個人全能比賽獎牌的體操選手，其超凡體操技藝、俊朗外表及迷人笑容，使他迅速成為舉世矚目的體壇新星。

					佩戴著復古系列腕表的阮馬素是繼去年之後，第二次出席依波路大型活動，他感到非常榮幸。他認為在體操場上每一個動作都講求精準、優雅和技巧，對時間的掌握亦非常重要。優美而精準的高難度體操動作，就與瑞士依波路享譽全球的精準細緻製表工藝如出一轍。

					另外三位依波路表品牌代言人的出場亦使會場星光耀眼。佩戴傳奇系列腕表的趙雅芝風采依然，表示很高興可以跟嘉賓見面。依波路自1993年正式入駐中國市場以來，憑藉其瑞士精工卓著的品質和專注進取的精神，建立了廣泛的品牌知名度，2000年前已完成全中國的市場佈局。從2011 到 2013 年，依波路連續三年成為中國五大名表品牌之一，多年來更屢獲殊榮。依波路在全中國超過800多個銷售點銷售產品，遍佈30多個省市自治區。而在香港、澳門及東南亞，可在超過135個銷售點購買依波路的產品。而趙雅芝透露今年和依波路一起到訪了多個城市，見證著依波路在中國的版圖不斷擴張。

					而佩戴復古系列腕表的浪漫王子林峯，分別獻唱《讓我愛你一小時》及《Nice》，令全場觀眾為之動容。他表示品牌的浪漫情懷更一直深深的吸引著他。他很高興由2008年開始能夠擔任依波路的代言人，至今已經是連續第六年。他祝賀依波路的業務發展更廣更強，期待各位繼續支持依波路，讓品牌與大家一起走過未來的日子。

					壓軸登場的浪漫女神陳慧琳，佩戴依波路雞尾酒系列腕表的Kelly，為配合依波路的浪漫形象，選唱描繪戀人在雪景中互訴愛意，充滿冬天浪漫感覺的《北極雪》及關於載滿戀愛故事的《記事本》，掀起活動高潮。

					Kelly感謝品牌對她的寵愛，讓她有機會到內地不同地方做開幕典禮，並嘗試不同的廣告拍攝。她亦表示最喜歡她當晚手上所配戴的雞尾酒系列，認為手表集經典和時尚於一身，始終秉承依波路品牌的高貴浪漫精髓，跟她的性格及造型很配合。今年是她第2年參加依波路表的周年晚宴，Kelly很感謝各來賓的支持，希望可以在其他不同場合再與大家見面。她表示今次活動可以跟其餘跟三位代言人同台，感到非常難得。

					席間四位代言人除與賓客分享近況外，大會亦展示及介紹了多個各具特色的名貴腕表系列，還有獎金豐富的互動遊戲、依波路同事獻唱、回顧歷年商務會議的片段、嘉賓合照留念等，晚宴在一片愉快、溫馨、浪漫的氣氛中圓滿結束。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140703_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_6">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140703_2" date="2014-07-03" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					浪漫女神陳慧琳為瑞士依波路的上巿記者會打氣
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					（2014年6月29日，香港）擁有瑞士名表品牌依波路（Ernest Borel）的依波路控股有限公司今天在港島香格里拉大酒店舉行上巿記者招待會，並邀得天后級品牌代言人陳慧琳小姐到場打氣。 

					在記者招待會中，浪漫女神陳慧琳小姐（Kelly）佩戴雞尾酒系列腕表，盡顯與依波路如出一轍的優雅氣質。會上Kelly表示為依波路的業務迅速發展感到非常高興，很榮幸能見證集團宣佈上巿計劃的重要時刻。Kelly笑言作為藝人經常出席很多活動，守時非常重要，所以無論出席任何場合，作任何衣著配搭，也會佩戴手表。而依波路的雞尾酒系列，在針盤轉動時由內向外變化出不同的萬花筒花紋，表現出精湛的製表藝術，正是Kelly的首選之一。 

					依波路控股有限公司於1856年在瑞士成立，擁有158年的輝煌歷史，秉承「瑞士製造」的優良品質及嚴謹品質控制的宗旨，以自有品牌依波路（Ernest Borel）設計、製造、營銷及銷售瑞士製造的機械及石英男女裝名貴手表，是其中一家歷史最悠久的瑞士名表製造商。 

					依波路的手表產品包含30多種不同的瑞士製機械及石英手表系列，超過250種款式，在全球超過960個銷售點銷售。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140703_2_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_2_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_2_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140415_1" date="2014-04-15" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					經典瑞士依波路表亮相鐘表博物館
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					瑞士著名鐘表勝地拉紹德封(La Chaux-de-Fonds)，既是製表業的全球資本，也是鐘表博物館最美麗的世界。2014是Musée international d'horlogerie（國際製表博物館）踏入落成的第40個年頭，是次週年紀念展覽旨在展示並增加其館藏的相關性，參觀者在博物館中可以欣賞40款重要藏品。
					
					國際鐘表博物館早前要求各手表公司捐贈當代作品作為館內珍藏，此舉不但能保護製表技術及品牌具聲望之珍品，同時也是鐘表業遺產的一部分，希望透過館藏可將製表技術發揚光大，留傳後代。

					是次活動有超過30多家公司參與，當中瑞士依波路表也回應了博物館的要求，在博物館展示的44款時計中，展出了2隻依波路古董腕表。依波路於1856年在瑞士成立，擁有超過150年深遠的製表文化歷史，百多年來為無數情侶帶來了眾多經典設計，依波路情侶商標亦家喻戶曉，深入民心，此次依波路亦非常高興可以跟公眾分享昔日的經典設計。

					而另一廂展出的正是依波路全新的雞尾酒系列腕表，此乃品牌最具代表性的作品之一，雞尾酒系列遠在20世紀40年代獲得外觀結構專利，鏤空時分盤由內向外不斷延伸的動態萬花筒花紋，從色彩性、創意性和獨特性再現經典，物理力學、經典美學與瑞士精湛製表技藝的完美結合。歡迎各界前往參觀。欲了解更多展覽詳情，可登入<a href="http://www.mih.ch">http://www.mih.ch</a>。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140415_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140211_1" date="2014-02-11" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					瑞士依波路參與巴塞爾鐘表展2014 --- 3月27日至4月3日
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
第42屆瑞士BASELWORLD（巴塞爾鐘表展）2014即將在瑞士巴塞爾舉行。
瑞士依波路一如以往將參與鐘表展, 現誠邀您親臨現場，率先欣賞瑞士依波路表最新推出的腕表。
歡迎閣下親臨瑞士依波路表展館參觀及指導。
展館Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue – 展位: B05
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140211_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140211_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20140121_1" date="2014-01-21" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					瑞士依波路表新年浪漫巡展抵達成都 復古系列情侶自動腕表濃情發佈<br />瑞士依波路表新年特別獻禮
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					2014年1月17日，瑞士依波路表(Ernest Borel) 在成都盛大舉行了「溫暖新年禮 浪漫腕表情」復古系列情侶腕表新品發佈活動。跨越158年的瑞士依波路表，此次在享有「天府之國」美譽的成都，帶來最浪漫奢華的新年巡展。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生與品牌亞洲代言人林峯先生共同出席活動，為依波路復古系列情侶自動腕表新品上市隆重揭幕。
					當日，瑞士依波路表登陸盡西南之美的蓉城成都，與有「百年金街」美譽的春熙路浪漫邂逅。同樣走過百年歲月的洗禮與沉澱，春熙路在時代變遷中依然繁華如初，一如依波路始終堅持傳承精湛的製表工藝和羅曼蒂克的傳奇故事，堅持「浪漫時刻，一生相伴」的品牌理念和精益求精的探索精神，將高新科技結合瑞士傳統製表工藝，為消費者帶來更多時尚、優雅、經典、浪漫、高工藝技術的腕表。
					瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生表示：「成都歷史悠久，文化底蘊豐富。城市的節奏舒適，這都與依波路所追求和堅持的品牌理念不謀而合。自1903年瑞士依波路第一次走進中國開始，依波路已經與中國結緣一百餘年，在這期間依波路見證了無數情侶的浪漫時刻，所以也希望能在成都將這份浪漫延續下去，分享給更多擁有浪漫生活態度的人。讓浪漫時刻，一生相伴。」
					瑞士依波路表新品發佈活動在小提琴與吉他合奏中隆重開場，古典與現代的完美結合為觀眾帶來了非凡的視聽盛宴。作為此次典禮的嘉賓，品牌代言人林峯先生的出場更是吸引了眾多眼球，也將活動推向高潮。作為亞太區知名藝人，人氣鼎盛的林峯是千萬粉絲心中的大眾偶像。蘇大先生與林峯先生共同為旗下復古系列情侶腕表作上市揭幕，並將極具復古魅力，擁有精準造型、簡潔線條、自然低調弧度以及和諧幾何元素的復古系列腕表贈予林峯先生。林峯先生也表示：「依波路表是一個有著158年悠久歷史和深厚文化底蘊的瑞士品牌，是一個能喚起人們內心深處，對美好浪漫生活無限嚮往和憧憬的品牌，是一個值得信賴的品牌。」
					活動當天恰逢「2014瑞士依波路表蓉城浪漫之旅」系列活動啟動儀式，林峯先生也為依波路送上了特製蜀錦預祝活動成功舉辦。被問及為什麼選擇蜀錦時，林峯表示：「蜀錦是四川特色，有中國四大名錦之首的美譽。這次特地在蜀錦中繡上依波路的品牌精神『浪漫時刻，一生相伴』，希望借此預祝依波路這次的『蓉城浪漫之旅』活動圓滿成功。」由「浪漫王子」林峯先生開啟的蓉城浪漫之旅將面向全城徵集12對浪漫愛人，跟隨依波路一起尋找成都12個浪漫約會聖地，在成都這座歷史悠久的時尚之都，讓更多的浪漫愛人能夠和依波路一起見證幸福。現場林峯先生與粉絲傾情互動，氣氛熱烈，直至夜幕降臨，在璀璨霓虹之下，活動圓滿落下帷幕。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140121_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140121_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140121_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140107_1" date="2014-01-07" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					瑞士依波路表溫暖新年寄情柳州<br>復古系列情侶腕表新品發佈
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					2014年1月4日，瑞士依波路表(Ernest Borel) 「溫暖新年禮，浪漫腕表情」瑞士依波路表復古系列情侶腕表新品發佈會在廣西柳州盛大舉辦。品牌攜158年的悠久歷史，瑞士傳統的製表工藝和高貴典雅的生活品味共同開啟此次浪漫征程。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生、品牌形象代言人趙雅芝女士同為依波路復古系列情侶自動腕表新品揭幕。
					柳州的浪漫在南國冬天溫暖的山水間，美得詩情畫意，令人如癡如醉。瑞士依波路表走過158年的歲月洗禮和沉澱，始終堅持傳承精湛的製表工藝和羅曼蒂克的傳奇故事，堅持「浪漫時刻，一生相伴」的品牌理念和精益求精的探索精神，同時緊貼時代步伐，將高新科技結合瑞士傳統製表工藝，為消費者帶來更多時尚、優雅、經典、浪漫、高工藝技術的腕表。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生表示：「柳州在瑞士依波路表於中國的發展版圖上的地位不容小覷，並且已成為依波路重點的市場之一！希望藉此新品發佈會，將瑞士依波路表浪漫典雅的生活態度傳遞給每一個消費者。」
					當日，瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生與趙雅芝小姐共同為旗下復古系列情侶腕表作上市揭幕，復古系列情侶自動腕表擁有無以倫比的浪漫美學，展現極致的復古魅力，以其精准的造型、簡潔的線條、自然低調的弧度與和諧的幾何元素，盡顯優雅風範。
					品牌代言人趙雅芝小姐作為此次活動嘉賓，她的出現吸引了眾多眼球，也將活動推向高潮。身為香港殿堂級演員，端莊優雅的趙雅芝被譽為「中國古典第一美女、東方絕色」，是氣質優雅，浪漫風度的代言人。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生及後將一對極具魅力的復古系列情侶自動腕表贈予趙雅芝伉儷。趙雅芝伉儷相敬如賓，也是浪漫愛情的典範，由其親身演繹復古系列情侶自動腕表，為浪漫愛情做了完美詮釋。
					活動結束後，趙雅芝女士前往瑞士依波路表巡展區燈箱簽名留念並與粉絲互動，氣氛熱烈。誠如瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生所說：「自1856年成立以來，瑞士依波路表一直致力於將浪漫情懷和高貴典雅的生活品味傳播到世界各個角落。我們也相信瑞士依波路表可以乘風破浪，繼續書寫名表時代的傳奇！」
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140107_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140107_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140107_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20131219_1" date="2013-12-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					瑞士依波路表傾情古都 西安旗艦店浪漫開幕暨新品上市<br>瑞士依波路表聖誕節特別獻禮
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					2013年12月14日，瑞士依波路表(Ernest Borel)西安鐘樓旗艦店開幕典禮暨復古系列Ⅰ新品發佈活動在西安盛大舉行。跨越157年的瑞士依波路表，此次在擁有千年璀璨文明的古都西安傾情呈現其臻品力作，不僅是與文化名城悠久歷史的對話，更是向秦城源遠底蘊的致敬。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生、品牌形象代言人林峯先生出席了此次活動，為新店開幕儀式剪綵，並為依波路復古系列Ⅰ自動腕表新品上市揭幕。

				    作為屹立于市中心最繁華地帶的地標性建築，西安鐘樓，已有600逾年的歷史，蒼茫而高貴，神秘且浪漫，銘刻著這座中華古都的歷史與傳奇。瑞士依波路表，走過157年的歲月洗禮和沉澱，始終堅持傳承精湛的製表工藝和羅曼蒂克的傳奇故事，堅持「浪漫時刻，一生相伴」的品牌理念和「精益求精」的探索精神，同時緊貼時代步伐，將高新科技結合瑞士傳統製表工藝，為消費者帶來更多時尚、優雅、經典、浪漫、高工藝技術的腕表。瑞士依波路表選擇西安鐘樓開設品牌旗艦店，是對中國文化的致敬，對經典傳奇的致敬。

					瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生表示：「西安是舉世聞名的世界四大古都之一，居中國古都之首，是中華文明的發祥地、中國文化的代表，更是一座創新時尚的現代都市，這個城市不僅以其優雅高貴的文化積澱與依波路有著默契，也以其時尚觸覺與依波路共鳴。2013年，瑞士依波路表在中國腕表市場的發展再次進入了全新的加速期。作為文明古都，西安在瑞士依波路表在中國的發展版圖上的地位不容小覷，西安已成為依波路表最重點的市場之一。隨著瑞士依波路全新旗艦店落戶西安，希望能夠將浪漫典雅的生活態度傳遞給每一個消費者，相信瑞士依波路表鐘樓旗艦店的開幕可以為這座城市注入新的活力！」

					當日，瑞士依波路表為西安旗艦店舉行盛大開幕儀式，同時也為旗下復古系列Ⅰ自動腕表作上市揭幕。作為此次典禮的嘉賓，品牌代言人林峯先生的出現吸引了眾多眼球，也將活動推向高潮。作為亞太區知名藝人，人氣鼎盛的林峯是千萬粉絲心中的大眾偶像，亦是氣質優雅，浪漫風度的代言人。瑞士依波路表行政總裁蘇大先生為林峯贈送了極具時尚氣息的復古系列Ⅰ新品8380型號自動腕表，表款設計精美，工藝精湛，盡顯絕佳的藝術品位和尊貴高雅的氣質。典禮結束後，林峯先生參加了依波路表舉辦的雞尾酒會，揭曉並展示了其最愛的耶誕節表款。林峯先生與粉絲傾情互動，氣氛熱烈。

					在問及聖誕的心水禮物時，林峯表示復古系列Ⅰ自動腕表是聖誕禮物的絕佳選擇，復古藝術與精湛的製表技術完美結合，優質的機芯搭配獨特設計，風格獨到之余兼具卓越性能。既可以完美表達浪漫心意，又可以兼具美觀實用的功能。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20131219_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20131219_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20131219_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>
		<news id="20130902_1" date="2013-09-02" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
			<title>
				<![CDATA[奧運體操王子阮馬素出任瑞士依波路表全球代言人<br>親臨香江展示Retro Collection復古系列]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[
				（2013年9月2日，香港）擁有157年歷史的瑞士名表品牌依波路，今天在香港舉行隆重儀式，宣佈德國奧運體操獎牌得主阮馬素正式成為依波路的全球代言人。專程來港出席是次全球代言人授權儀式的阮馬素，席間更親身演繹依波路全新的復古系列Retro Collection，以其個人魅力展現古典藝術與現代工藝的完美融合。

				生於德國慕尼黑的阮馬素，在2012年倫敦奧運中成績彪炳，成為德國過去76年來第三位獲得奧運會男子個人全能比賽獎牌的體操選手，其超凡體操技藝、俊朗外表及迷人笑容，更使他迅速成為舉世矚目的體壇新星。年僅25歲的阮馬素，在各方面也是依波路品牌精髓的完美演繹者。他在國際體壇的表現及地位備受肯定，其優美而精準的高難度體操動作，與瑞士依波路享譽全球的精準細緻造表工藝同出一轍。這位體操王子在其運動事業上表現出成功男士獨有的自信及魅力，以及其國際化的時尚形象，亦與依波路品牌的非凡魅力和浪漫理念互相輝映。

				阮馬素在授權儀式後表示：「能夠成為依波路的全球代言人，我感到十分興奮和榮幸。一個全職體操運動員在體操場上每一個動作都講求精準、優雅和技巧，對時間之掌握亦非常重要。當依波路找我擔任全球代言人時，我不期然想到，體操與一個工藝超卓的名表品牌原來有許多共通點；加上依波路的精細製表工藝源遠流長，品牌形象浪漫而經典，因此我毫不考慮便答應成為其全球代言人。」

				「不久前，我曾到依波路在瑞士的廠房學習裝嵌手表組件，那真是一次令我大開眼界的經驗。我親身體會到依波路手表的組件是如何精細複雜，這跟我在體操場上練習和比賽有不少共通點，兩者都講求無比專注力、不斷反覆嘗試和改進, 力求完美。」

				對於阮馬素出任依波路品牌的全球代言人，瑞士依波路公司總裁Mr. Renaud de Retz表示：「依波路以浪漫、時尚、優雅的特質見稱，百多年來致力為品味人士實現浪漫、積極、追求美好生活的願景。能夠邀得全球知名的奧運獎牌得主阮馬素先生擔任依波路表的全球代言人，我感到非常雀躍和欣喜。身為體操王子，馬素的氣質、個人天賦和成就，跟依波路的超然品牌地位和精湛製表工藝配合得天衣無縫。此外，我們的依波路品牌商標是一對翩翩起舞的情侶，浪漫而優美，而舞蹈跟體操的優美動作，可謂有異曲同工之妙。由馬素這位體操王子擔任依波路表的全球代言人，並演繹我們最新的Retro Collection，可謂最適合不過。」

				廣告中阮馬素佩戴的，是於今日隆重面世的依波路復古系列Retro Collection，該系列是依波路2013年的經典代表，設計加入了兩地顯示、中世紀古羅馬數字和各種古典花紋，在依波路70年前的經典復古設計基礎上，結合潮流時尚元素，將古典美與當代名表工藝融為一體，不僅展現了美學上的不凡魅力，也具備獨一無二的實用價值。為紀念品牌與阮馬素的首次合作，復古系列8880T5更推出了簽名限量版，全球僅限1000枚，表殼鐫刻阮馬素簽名，彌足珍貴，每枚限量版腕表均附有獨一無二的證書證明其瑞士製造，證書及表殼均有獨立編號。別具收藏價值。

				這次是依波路繼邀請亞洲天后陳慧琳出任「浪漫女神」後，再次找來知名人士代言依波路品牌。2010年3月，依波路在上海舉行了盛大發布會，迎接陳慧琳（Kelly）成爲依波路家族新一代的「浪漫女神」。今日，陳慧琳更以她獨特的優雅氣質演繹依波路的雞尾酒系列 （Cocktail Collection），並代表依波路表致送紀念品予阮馬素，歡迎他加入依波路大家庭。Kelly表示：「這個系列絕對是一套傑作。我尤其喜愛秒盤和針盤形成的特殊視覺效果，結構精密，配上絢麗色彩的皮帶，充分表現依波路恆久而精湛的製表藝術。」

				今年適逢依波路經典雞尾酒系列面世70周年，依波路特別為此系列帶來歷史性延續，把昔日經典帶到21世紀。此系列是瑞士依波路最具代表性演繹，一面世即被奉為優雅傑作，其設計靈感源自歐洲裝飾風，在40年代獲得外觀結構專利。2013推出的雞尾酒系列展現活潑時尚氣息，超薄的鏤空針盤，通過秒盤和分盤旋轉形成由內向外不斷延伸的萬花筒變幻花紋，千姿百態，絢麗炫目。精巧的機芯配合曼妙優雅的外型，多款顏色耀眼的真皮表帶，更是最佳的時裝飾物。
				]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130902_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130902_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130902_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130822_1" date="2013-08-22" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
			<title>
				<![CDATA[瑞士依波路表啟用奧運體操王子<br>阮馬素（Marcel Nguyen）為最新全球代言人]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[2013年秋季，來自德國的「體操王子」阮馬素正式成為瑞士依波路表全球代言人，嶄新的浪漫風尚將進一步輻射全球地區，演繹瑞士依波路表浪漫優雅的腕表風範。

倫敦奧運一戰，體壇新星阮馬素成為了自1936年起第三位獲得奧運會男子個人全能比賽獎牌的德國運動員，其超凡體操技藝及擁有英俊外貌、迷人笑容風靡全球。阮馬素於國際體壇的表現及地位備受肯定，其優美而精準的高難度體操動作，與品牌精準細緻的造表工藝同出一轍；獲獎無數的阮馬素渾身展現出成功男士獨有的自信及魅力，是依波路品牌精髓的完美演繹者。

				擁有超高人氣的奧運體操王子阮馬素以其國際化的時尚形象，與瑞士依波路表的浪漫理念高度契合，實至名歸地成為瑞士依波路表新任的全球代言人。

				阮馬素隨即擔綱依波路全新復古系列Retro Collection的宣傳主角，向全球展示復古系列腕表的非凡氣度。全新復古系列在阮馬素的演繹下，展現出懾人魅力，盡顯典雅貴氣！

				復古8880T系列限量版全球1,000枚，彌足珍貴，表底印有阮馬素的親筆簽名，該系列亦是第一件為慶祝依波路的最新全球代言人阮馬素加盟的傑作，別具珍藏價值。復古8880T系列是依波路2013年的經典代表系列，加入了中世紀古羅馬數字和各種古典花紋。在經典復古設計的基礎上結合潮流時尚元素，古典美與當代名表工藝融為一體。

				復古8880T系列搭載瑞士TT651機械機芯；獨家大小圈雙時區顯示，造型顯眼，是職場公幹外遊的最佳商務拍檔。設計靈感來源於蘇黎世聖彼得教堂(St. Peter's Church)塔鐘的主時區外圈刻度，將幾何金屬與中世紀羅馬數字浪漫交匯，異地時內圈現代標準羅馬字元相互輝映，在俐落優雅風格之中，蘊藏品牌浪漫傳承的精緻基因。

				12H位元大日曆顯示，多重工藝立體窗框，凝聚卓爾不凡的高端內涵；5枚造型各異的寶藍指針，手工精心打造，帶來最舒適的視覺享受，彰顯不俗品味, 時間一目了然；秒針尾部更搭配品牌40年代經典蝴蝶形標誌，更顯復古典雅。

				瑞士依波路表將計劃與這位全球代言人攜手展現品牌各個矚目動人的腕表系列，誓必為品牌於國際鐘表界中的蓬勃擴展推上另一高峰！
				]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130822_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130822_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130822_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130822_1_4">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130809_1" date="2013-08-09" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
			<title>
				<![CDATA[瑞士依波路表雞尾酒系列（Cocktail Collection）閃耀上市<br>綻放腕間之花  分秒璀璨舞動]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[瑞士依波路表是1856年由Jules Borel創立於瑞士納沙泰爾，品牌將浪漫優雅文化與嚴謹優質的製表工藝完美結合，在鐘表領域享負盛名，更贏得「瑞士情侶表典範」的美譽。在第41屆瑞士BASELWORLD（巴塞爾鐘表展）上，瑞士依波路表雞尾酒系列（Cocktail Collection）以其絕倫的美感與卓越的性能，一經展覽便引起業界轟動，如今，雞尾酒系列即將登陸中國市場，帶來花樣浪漫風潮。早前, 亞洲天后陳慧琳更為瑞士依波路雞尾酒拍攝廣告片，親身演繹浪漫夢想風采。

				Kelly對雞尾酒系列亦讚嘆不絕，她表示：「Cocktail Collection集『精』與『彩』於一身，精密的機芯，搭配絢麗色彩的皮帶，叫女士們愛不釋手。」Cocktail 系列是瑞士依波路最具代表性演繹，設計靈感源自歐洲裝飾風，20世紀40年代，依波路Cocktail系列腕表一面世就引起轟動，業界紛紛奉其為「傑作」，更獲得外觀結構專利。表盤的菊花紋樣設計由多個五芒星組成，週邊鑲嵌水鑽，富有女性氣息。太陽狀表圈呼應了放射狀裝飾的表盤，並且首次採用皮革做表帶，並恰到好處地以連環橢圓金圈點綴，經典黑色與金色搭配，呈現出高貴優雅的質感。

				機械時代的華美主張，有著濃厚的時代特色。自Cocktail系列面世以來，在延續歐洲浪漫精神的標誌性表盤的同時，也不斷融入新的元素，展示時代的流光溢彩與極致的浪漫優雅。

				2013年，依波路帶來歷史性的延續。多彩再現浪漫經典。經典美學、物理力學與瑞士精湛製表工藝的完美結合，超薄鏤空時分盤配合瑞士高端自動機芯旋轉，形成由內向外不斷延伸的動態萬花筒花紋，在優雅的神秘感中浮現華美典雅的復古神髓。表盤獨特立體設計，多邊形立體切剖光身石托，鑲嵌6粒天然鑽石，極具女性氣息。同色表圈為動態表盤撫上一層柔和的輪廓，與表盤同色系的皮質表帶，則用反差材料體現出了簡潔的現代感，整體將圖案的美感發揮至極致。

				色彩永遠是塑造情感的重要手段, 在如今強調個性和獨立精神的時代特徵下，色彩理所當然成為寄託精神和表達情感的重要工具。2013年的新品Cocktail系列擁有濃郁又不失豐富感的色彩元素，純潔的白色，熱烈的紅色、沉穩的綠色、深沉的棕色，無論是早上上班或是夜晚出席派對，明麗鮮豔的Cocktail系列都是配襯服飾的必備恩物。

				Cocktail曼妙優雅的外型和內裡超凡的機芯完美配襯， 都展現出卓爾不凡的時尚活潑氣質。

        ]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130809_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_4">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_5">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130718_1" date="2013-07-18" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
			<title>
				<![CDATA[依波路表浪漫精神蔓延 新加波首間旗艦店開幕]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[新加坡(2013年7月18日)─眾人皆愛追求浪漫美滿的愛情故事。依波路表的情侶剪影商標為品牌建立了浪漫與優雅的形象；推出多年的情侶表款，賦予一對又一對的情侶永恆優雅之浪漫情懷。如今依波路表為了延續那份濃厚的浪漫精神，其位於新加坡的首間旗艦店已於唐城坊隆重開幕。

				自1856年以來，由 Jules Borel 和 Paul Courvoisier 在瑞士納沙泰爾創立的依波路表，擁有超過150年深刻紮實的製表文化，其精湛的製表工藝與浪漫優雅的設計成就了引人矚目的成果。依波路表的品牌歷史一直與瑞士侏羅山的製表區域密切相關─自成立以來，依靠對該區域的人力資源和處世方式，力追品牌的發展，更因為秉持如此的作法，讓該品牌贏得無數的瑞士和國際的獎項殊榮。值得一提的包括於1866年獲得的天文台一等獎和兩個納沙泰爾天文台慶祝百週年前所頒發的計時腕表一等獎。

				情侶商標
				依波路表的商標來自於一個美麗的浪漫傳奇，Ernest Borel在一場舞會上邂逅了一名美麗的年輕女子。這對年輕人的優雅舞姿吸引了眾人羨慕的眼光，攝影師用鏡頭為浪漫時刻定格。而當時的優雅舞姿與浪漫感受也激發起Ernest Borel的靈感，促使他設計了這款商標圖案，讓這浪漫故事成為不朽傳奇。這對翩翩起舞的情侶自19世紀末/20世紀以來一直成為品牌商標，其鮮明形象亦穩固地確定其「情人」標誌。

				品牌發展
				依波路表於1859年積極拓展國際業務，與歐洲和南、北美洲各國建立連繫。品牌更進一步擴展至亞洲，知名度在日本、中國和印度等地大大提升，亞洲亦迅速成為品牌的主要市場。自1959年的一個世紀以來，依波路表已經確立了品牌遍佈五大洲的70多個市場。以其發展東南亞網絡和持續傳遞浪漫精神的計劃，依波路表在新加坡重新翻修的唐城坊，策略性地開設了第一家擁有295平方呎面積的鐘表旗艦店。

				依波路表亞太區行政總裁蘇大先生指出:「新加坡是依波路表的其中一個重要市場，我們相信這裡的顧客會欣賞這種經得起時間考驗、高品質的浪漫品牌。All Watches集團在新加坡已代表了依波路表四年，多年來良好的合作關係給予品牌適時開設旗艦店的信心，進一步讓品牌銷售開放給新加坡。」

				與依波路表合作的萬金表行(All Watches)行政董事黃光祥先生表達了零售空間與地點的重要性:「我們看見了支持唐城坊的機會，一個在新加坡歷史上擁有豐富的文化遺產、具有里程碑意義的商場。唐城坊已經成功地改造完成，成功地吸引了許多當地人和遊客的進駐，我們非常肯定品牌可以趁勢而起。憑藉多樣的款式以及品牌情侶表款的獨特地位，依波路表與消費者建立聯繫，並反映出連結人心的感性和情感魅力。」依波路表目前只在All Watches和Aptimos購物廣場獨家販售。

				林峯自2008年成為依波路表亞太區的代言人。在7月18日他更為依波路表新加坡旗艦店擔任開幕典禮嘉賓。林峯是依波路目標客戶所熟識的電視明星，他以時尚與風度翩翩的外表詮釋了許多身穿盔甲的騎士角色。渾身散發著優雅與浪漫魅力的他加入了依波路表團隊，將不同的表款在新的歷史里程碑下一一呈現，傳遞「浪漫時刻、一生相伴」的精神理念。
        ]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130718_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130718_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130718_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130718_1_4">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130418_2" date="2013-04-18" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
			<title>
				<![CDATA[瑞士依波路表全球最大旗艦店今起落戶上海]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[(2013年4月18日，上海) 瑞士名表品牌Ernest Borel（依波路）全球最大旗艦店於上海外灘南京東路盛大開幕。品牌首次將157年的浪漫歷史、瑞士傳統製表工藝以及優雅經典元素結合起來，打造依波路品牌專屬的「依波路博物館」。慶典當天，瑞士依波路表總裁Mr.Raphael Boillat、亞太區行政總裁蘇大先生聯同品牌代言人趙雅芝小姐，一同到場為新店剪綵致賀，共同慶祝瑞士依波路表又一里程碑式的「浪漫時刻」。

				銳意進取  締造行業經典
				誕生於1856年的瑞士依波路表，創立至今，始終堅持「浪漫時刻，一生相伴」的品牌理念和「精益求精」的探索精神，多年來銳意進取，不斷開拓國際業務，除於瑞士、美國、法國、俄羅斯、土耳其、愛爾蘭、烏克蘭、澳洲、越南、新加坡等多個國家相繼開設新店外，近20年來更特別重視中國市場的開發，取得驕人的業績。在當天的慶典典禮上，瑞士依波路表總裁Mr.Raphael Boillat表示:「這些年來瑞士依波路表和中國博大精深的傳統文化及時尚品位已融合在一起，並致力於為廣大中國消費者開創嶄新的消費理念。如今中國市場已成為依波路表最主要增長區域之一，我們一直在為滿足向亞太市場供應真正瑞士製造手表的需求而努力，並在亞太區不斷強化銷售網路。」

				同時，瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生也介紹道：「依波路表自1903年便與中國結緣，如今，上海已卓然成為一個高度國際化城市，外灘更是這個時尚之都最具浪漫氣息的地方之一。今天瑞士依波路表全球最大旗艦店選址上海，再次顯示了我們對中國市場及亞太地區的重視，我們承諾會堅守精益求精的理念，繼續為廣大消費者提供優質、專業的服務。」

				精英雲集  開「剪」名表時代
				活動當天除了瑞士依波路表兩位品牌高層之外，品牌代言人趙雅芝小姐、瑞士聯邦駐上海總領事館總領事史倫博先生（Mr. Heinrich Schellenbe）、中國瑞士商會上海執行總監吳昱達先生（Mr. Ken Goenawan）以及一眾時尚名人亦悉數出席。慶典上，因飾演《上海灘》裡面優雅溫婉的「馮程程」而被圈內外讚譽為「東方女神」的趙雅芝小姐，以一襲優雅的長裙，搭配依波路新品腕表，更顯雍容大度，盡顯她獨有的清麗脫俗的氣質，吸引了眾人的目光。

				在與主持人進行了簡單互動之後，趙雅芝小姐與瑞士依波路表總裁Mr.Raphael Boillat、亞太區行政總裁蘇大先生、瑞士聯邦駐上海總領事館總領事史倫博先生（Mr. Heinrich Schellenbe）等一起主持了隆重的剪綵儀式與祝酒儀式，宣告了瑞士依波路表上海外灘旗艦店的正式開幕。

				趙雅芝小姐在接受媒體採訪時表示，自2005年起她便成為瑞士依波路表的首任代言人，她很高興能與依波路品牌一起攜手創作出如此浪漫經典的腕表藝術，而今天在申城開展的這段名表浪漫之旅，正是瑞士依波路表這個不斷努力詮釋時代精髓的品牌，以獨一無二的時尚語彙匠心呈現出獨特創意與時代精神。

				精妙絕倫  演繹歐式浪漫
				今年春夏，瑞士依波路表將經典與時尚交融，優雅與活力並存的品牌文化帶到您的身邊。作為全球最大的旗艦店，該店坐落於外灘繁華的南京路地段，除了種類齊全的依波路全系列精品手表外，更設有數十款依波路古董表展示，以及依波路157年的輝煌歷史回顧牆，堪稱「依波路博物館」。

				店內劃分為歷史長廊、產品展示區及銷售營業區三大區域。歷史長廊以圖片、互動裝置及珍貴的古董表展示依波路的輝煌成就，顧客可在古典高雅的環境內見證品牌157年的流金歲月。產品展示區及營業區的裝潢時尚華貴，無一不彌漫著優雅浪漫的氣息，顧客在此可盡情享受依波路表那歷久彌新的品牌魅力。在場嘉賓表示：「能夠參觀到如此精妙絕倫的瑞士名表博物館，我感到非常榮幸。它不僅僅是一個簡單的展覽，更像一場歐式浪漫生活品位、奢侈腕表藝術與瑞士傳統製表工藝展示之間的有趣對話。」
        ]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130418_2_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130418_2_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130418_1" date="2013-04-18" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
	      <title>
	        <![CDATA[Ernest Borel, Swiss made watches since 1856, Announce Their Arrival in India]]>
	      </title>
	      <desc>
	        <![CDATA[March 9th, Mumbai, India: Swiss luxury watchmakers Ernest Borel known for their rich heritage, elegant designs and remarkable craftsmanship, in partnership with Bayside Labels (India) Pvt. Ltd., an importer of luxury products into India, has officially launched the brand in India at Tote on the Turf, Mumbai. Ernest Borel, the brand which was founded and established in 1856 in Neuchâtel, Switzerland by Jules Borel has recognized the significance of the Indian Market. With their focus on “romantic moments” and adherence to a philosophy of “pursuing constant perfection”, the brand aims to bring the best of the Ernest Borel’s world to India and its watch connoisseurs. This 157 year old timepiece manufacturer exhibited its most coveted time pieces during an exclusive event at Tote. The launch of the brand in India is yet another strong statement of Ernest Borel’s proud legacy. The launch was done completely in the brand’s style with ‘Romance’ as the theme of the evening.

			The party witnessed the presence of Dr. Linus von Castelmur, Ambassador of Switzerland to India and Bhutan, Mr. Werner E. Nievergelt, Counsel General of Switzerland to India and many other watch enthusiasts and prominent personalities. Speaking on the occasion, Mr. Pietro Meloni, International Sales and Marketing Director of the Ernest Borel, says “We always wanted to make our presence felt in India, since it is the known for its rich heritage and history. Our brand also stands for similar values hence, making it a perfect market for us. It will allow us to not only showcase one of the most internationally acclaimed and desirable watch brands adequately but also get to know new clientele with a taste for exclusive watches”.

			The party witnessed the presence of Dr. Linus von Castelmur, Ambassador of Switzerland to India and Bhutan, Mr. Werner E. Nievergelt, Counsel General of Switzerland to India and many other watch enthusiasts and prominent personalities. Speaking on the occasion, Mr. Pietro Meloni, International Sales and Marketing Director of the Ernest Borel, says “We always wanted to make our presence felt in India, since it is the known for its rich heritage and history. Our brand also stands for similar values hence, making it a perfect market for us. It will allow us to not only showcase one of the most internationally acclaimed and desirable watch brands adequately but also get to know new clientele with a taste for exclusive watches”.

			Ernest Borel timepieces are already available in India with retail partners in Mumbai: Watches of Switzerland and Swiss Boulevard and in Pune with C.T. Pundole & Sons.

			Eng version only
	        ]]>
	      </desc>
	      <images>
	        <image id="20130418_1_1">
	          <![CDATA[]]>
	        </image>
	        <image id="20130418_1_2">
	          <![CDATA[]]>
	        </image>
	        <image id="20130418_1_3">
	          <![CDATA[]]>
	        </image>
	        <image id="20130418_1_4">
	          <![CDATA[]]>
	        </image>
	      </images>
	      <tags>
	        <tag>2013</tag>
	      </tags>
	    </news>
		<news id="20130409_1" date="2013-04-09" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
			<title><![CDATA[瑞士依波路表遠赴瑞士拍攝<br>製作2013年全新電視廣告]]></title>
			<desc><![CDATA[
				擁有「瑞士情侶表典範」的瑞士依波路表邀得本地著名藝人陳齋平(Maria)及主持人李卓(Cheuk)拍攝2013年全新廣告特輯，是次特輯邀得專業製作團隊掌鏡，一行十多人遠赴瑞士實地取景拍攝，廣告已於3月隆重首播，讓觀眾感受品牌的精湛製表工藝及經典浪漫歷史！

				是次廣告特輯取景於三大地點，分別為品牌於Le Noirmont的嶄新廠房、都市活力景象及迷醉動人夜景，一幕幕充滿浪漫情懷的場景配上二人情深真摯對話，攜手演繹「瑞士情侶表典範」的浪漫之旅，傳遞出「浪漫時刻，一生相伴」的品牌經典理念；為捕捉最扣人心弦之動人時刻，拍攝團隊每日清早便起程前往景點作準備，擁有豐富演出經驗的兩位藝人亦盡顯其專業一面，除拍攝前認真對稿及重覆試位外，每完成一組鏡頭後均倒帶重看及提出專業意見，務求拍攝出完美無瑕的真摯動人場面。

				為配合廣告浪漫迷人的主題，Maria更無懼當地低於10度的寒冷天氣，於充滿古典韻味的傳統歐洲建築前，穿上薄身的高貴典雅晚裝與李卓共舞，親身演繹品牌一對戀人翩翩起舞的經典標誌，而主持時尚節目的Cheuk則盡顯其獨有魅力與紳士風度，拍攝現場瀰漫著幸福浪漫氣氛；拍攝團隊更特別位於半山、盡覽城市動人景色的優雅花園取景，二人佩戴品牌經典腕表系列：傳奇系列Ⅲ及祖爾斯系列於花園漫步談情，演繹浪漫的戀愛情懷，呈現「浪漫、優雅」的品牌理念，絕對讓觀眾們引頸以待！為了解更多品牌的歷史，二人亦親身參觀依波路的全新廠房，見證其現代化設備與精湛的製表工藝，令兩位大開眼界！
			]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130409_1" video="http://www.youtube.com/embed/67HemR6Cfe8"><![CDATA[]]></image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130403_1" date="2013-04-03" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表春季新品瑰麗登場]]></title>
				<desc><![CDATA[
					（香港）被譽為「瑞士情侶表典範」的依波路表百多年來一直崇尚浪漫、時尚及優雅的特質，其「浪漫時刻，一生相伴」的品牌概念更締造了無數情侶的動人故事。春光明媚予人溫馨寫意感覺，浪漫時刻需要別具匠心的時計永恆見証！瑞士依波路表全新推出傳奇系列Ⅱ及祖爾斯系列，秉承品牌一貫的神韻，前者以璀璨閃石巧配精緻幾何線條，後者之18K玫瑰金表圈配上鑽石刻度盡顯貴氣，為您打造今季最瑰麗時尚的別注單品！


					綻放懾人光芒 釋放愛的力量

					品牌之傳奇系列自推出以來備受鐘表愛好者追捧，系列將幾何藝術與時尚理念完美結合，延續浪漫傳奇，傳遞永恆價值；2013初春呈獻之傳奇系列Ⅱ之6款腕表將延續對依波路150多年傳奇歷史的詮釋，重點推介GS1856N-4090及LS1856N-4090，製表師於亮麗典雅的珠珍貝母表盤上鑲嵌閃爍迷人鑽石，每個表盤均獨一無二，盡顯優雅亮麗氣息；表盤底部中心放射形條紋配上圓周不規則紋理分佈及羅馬數字刻度，幾何特色盡顯獨特風格，使腕表別具層次質感，精緻細膩的線條設計亦代表著佩戴者對自由戀愛的追求；值得一提的是，全新系列均以依波路獨特的「手握手」式表帶結構緊密相連，蘊含執子之手，與子偕老之涵意，締造永恆真摯的浪漫時光！


					卓越製表工藝 延續浪漫經典

					除了一絲不苟的外觀設計外，卓越腕表性能亦是瑞士依波路表一直秉持的製表宗旨。鍾情於高性能腕表的您絕對不能錯過品牌另一推介新品：祖爾斯系列，以依波路創始人的名字命名，以此來紀念Jules Borel 先生對依波路品牌的卓越貢獻及150多年來對鐘表業的深遠影響；祖爾斯系列腕表用上Soprod9040高端機芯，卓越的機械性能無庸置疑，配上獨具匠心的動能顯示，讓佩戴者能隨心所欲的掌握流動在腕上的時間；銀色表盤襯托18K玫瑰金表圈及表帶中珠，散發高貴經典氣息；表盤表面更鑲嵌15粒天然鑽石，動能顯示與鑽石刻度相互輝映，盡顯氣度非凡，增添尊貴奢華品味！


					傳奇系列Ⅱ Romance Series II

					型號: GS1856N-4090 / LS1856N-4090
					瑞士製造2824/SW200自動機芯（男款）
					瑞士製造2671自動機芯（女款）
					精製打磨，鍍銠處理
					日曆顯示，藍鋼螺釘
					不銹鋼表殼和表帶
					字面天然貝殼上鑲嵌7粒/4粒天然鑽石
					藍寶石玻璃表鏡，透視表底，50米防水
					售價: HK$9,990

					祖爾斯系列 Jules Borel Collection

					型號: GKR9239-4599
					瑞士製造9040自動機芯
					精緻打磨
					日內瓦條紋
					鍍銠處理
					藍鋼螺釘
					日曆顯示
					動能顯示
					不銹鋼表殼和表帶
					表圈和表帶為18K玫瑰金
					表面鑲嵌15粒天然鑽石
					藍寶石玻璃表鏡
					透視表底
					50米防水
					售價: HK$41,300


]]></desc>
<images>
	<image id="20130403_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130403_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130403_1_3"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2013</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20130402_1" date="2013-04-02" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表成為美國洛杉磯舉辦的全美舞蹈大賽贊助商；ABC《舞林群星會》的知名裁判Bruno Tonioli將擔任評審]]></title>
				<desc><![CDATA[
				      (瑞士NOIRMONT)─近年來成功擴展美國市場的瑞士依波路表，日前宣布將繼續成為2013年全美舞蹈大賽全國2013 National Star Quality Awards指定贊助商，比賽即將在4月5日(星期五)和4月6日(星期六)於美國洛杉磯JW Marriott LA Live !飯店舉行。晚上舉辦的比賽環節將設有現場直播, 大家可透過以下連結收看 :

				      <a target="_blank" href="http://www.livestream.com/usadance?utm_source=lsplayer&utm_medium=embed&utm_campaign=footerlinks">http://www.livestream.com/usadance?utm_source=lsplayer&utm_medium=embed&utm_campaign=footerlinks</a>

				     第四屆National Star Quality Awards邀請知名裁判Bruno Tonioli擔任評審，他是ABC電視台《舞林群星會》的評審名人，該節目是網路票選第一名的真人秀，贏得數百萬名觀眾的收看，慶賀目前已進入第16季。

				     星期五、六的夜晚，依波路表的代表瑞士國際銷售暨市場營銷總監Pietro Meloni和美國業務發展經理Thomas Huggler，將與Bruno Tonioli一起頒發11個冠軍獎項給得獎舞蹈選手。

				     National Star Quality Awards是2009年由《舞林群星會》知名評審Carrie Ann Inaba所發起的傳統，是業界公認最具權威的業餘體育舞蹈獎項。冠軍級別從年輕的至資深的（35至44歲）皆有，舞者必須明確地發揮精湛的舞蹈表現。誠如全美舞蹈大賽副總裁Ken Richards的說法，獎項的評量標準通常被稱為「未知因素」，最好由體現與見證職業生涯中珍貴的特質與成就的人士做出最好的衡量和判斷。即使是最優秀的體育舞蹈運動員，都希望他們的藝術、表現和創意能獲得認可。何況對運動員而言，這些都能變成他們的競爭優勢。

				     2013 National Star Quality Awards是瑞士依波路表贊助的第二年。今年一月，依波路表和全美舞蹈大賽簽署了一項聯合品牌贊助聯盟，雙方共享任務，以擴大其全美影響範圍。正如Pietro Meloni進一步的解釋，依波路表與全美舞蹈大賽的合作因緣在於他們共同享有的內在價值，如同精確的機芯與計時，體現浪漫、熱情與藝術性特質。

				     Pietro Meloni提出，依波路表和全美舞蹈大賽的聯合品牌聯盟，對雙方而言是策略性、雙贏的關係。「這是最佳時機」，他肯定的說，「波依路表回到美國歡慶一個半世紀以來創立並延續公司品牌的傳統精神，但最重要的是，依波路表的品牌聯想來自一個舞蹈是巨大能量的年代，能夠鼓舞整個美國和世界各地的觀眾人心。」

				     美國舞蹈大賽簡介

				     美國奧林匹克委員會和世界運動舞蹈總會的會員組織美國舞蹈大賽，是由全國174個舞蹈分會所組成的全國性領先體育舞蹈協會。其主要任務為支持美國體育舞蹈選手，提供他們最高品質的舞池與拉丁舞蹈比賽與訓練機會，以及支援將體育舞蹈引進奧林匹克比賽的全球活動。

				     波依路儼然已是全美舞蹈大賽的「官方指定時計品牌」，讓體育舞蹈成為全球快速發展的體育競賽項目之一，並獲得國際奧林匹克委員會的認可，加入在南美哥倫比亞的卡利所舉辦的2013年世界比賽的官方體育競賽。



]]></desc>
<images>
	<image id="20130402_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130402_1_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2013</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20130314_1" date="2013-03-14" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路參與巴塞爾鐘表展2013 --- 4月25日至5月2日]]></title>
				<desc><![CDATA[
				     第41屆瑞士BASELWORLD（巴塞爾鐘表展）2013即將在瑞士巴塞爾舉行，屆時亦是新展館正式落成啟用的大日子。

				     瑞士依波路一如以往將參與鐘表展, 現誠邀您親臨現場，率先欣賞瑞士依波路表最新推出的腕表，親身體驗展館創新的建築設計。

				     歡迎閣下親臨瑞士依波路表展館參觀及指導。
						Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue – Booth no. B05

]]></desc>
<images>
	<image id="20130314_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130314_1_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2013</tag>
</tags>
		</news>

		<news id="20121228_1" date="2012-12-28" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[浪漫傳奇 以愛敘寫 <br> 2012瑞士依波路表浪漫呈現傳奇系列III暨聖誕亮燈儀式]]></title>
				<desc><![CDATA[
					（2012年12月8日，南寧）聖誕將至，享譽全球的瑞士依波路表在時尚地標夢之島購物中心廣場浪漫呈現傳奇系列III暨聖誕亮燈儀式。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生和品牌代言人陳慧琳小姐共同出席了這個浪漫儀式，為南國的消費者帶來童話般的浪漫感受與最真摯的祝福。

					以「浪漫時刻，一生相伴」為理念的瑞士依波路表在這個美麗浪漫的節日裡，悉心為南國的消費者們打造了一個夢想國度——童話城堡。聖誕紅搭配亮麗金，建構出高低錯落的壯麗塔頂；紅白相交的巍峨城牆錚錚而立，更顯城堡的華貴和氣派；落落點綴在城堡四周的皚皚白雪，頓時增添了無限的夢幻感覺；適逢每週一次的「下雪天」，純淨柔美的雪花從城堡上空翩然落下，在空中旋轉輕舞出美麗的弧線，份外浪漫。

					而活動當日，最令人難忘的要算是傳奇童話《美女與野獸》舞台劇，故事始於嬌縱自私的王子被女巫變為野獸，在美女愛的感染下，野獸逐漸懺悔、醒悟並最終找到真善美的力量，尋回浪漫的愛情和美好的人生。這個經世傳頌的經典童話故事告訴人們只要保持真善美，就有希望擁有美好的未來。而這正是當天活動的浪漫主角——瑞士依波路傳奇系列III最想要詮釋的「浪漫」。

					陳慧琳小姐在《美女與野獸》舞台劇的結尾化身為「美女」優雅出場，並與王子一起將注入了善良能量的神秘寶盒打開。盒中珍藏的瑞士依波路表傳奇系列III耀目呈現，如同每個人心中珍藏的浪漫愛情一樣，分外可貴，在讚歎其精美外觀的同時，更感動於她從內而外綻放出美好的力量。陳慧琳小姐也頗有感觸地分享了自己對浪漫愛情的理解：「真善美是浪漫愛情的基礎，這是一種溫柔卻強大的力量，可以化解兩顆心之間的隔閡，讓愛情更加堅定。」她繼而祝願天下有情人都能擁有浪漫的愛情，收穫美好幸福的未來！

					及後，聖誕亮燈儀式正式啟動，陳慧琳小姐與蘇大先生一起祝酒，點亮了這座美麗的城堡，頃刻間，無數星光閃耀、光芒四射。蘇大先生亦感慨地談起瑞士依波路表一直以來對品牌理念的堅持和敘寫，他表示:「很高興看到今天活動圓滿成功，希望浪漫城堡愛的閃耀可以陪伴南寧的消費者們，度過歡樂的聖誕節，迎接新年！」同時，他也非常感謝廣大消費者對瑞士依波路舉辦的活動的肯定和支持。希望將「浪漫時刻，一生相伴」的品牌理念傳達下去，更承諾，在今後的日子，依波路表會繼續堅持傳達積極的真善美愛情理念，為廣大消費者提供高品質的表款，將浪漫帶給更多的人!

]]></desc>
<images>
	<image id="20121228_1"><![CDATA[瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生與品牌代言人「浪漫女神」陳慧琳小姐佩戴傳奇系列III腕表]]></image>
	<image id="20121228_2"><![CDATA[瑞士依波路表代言人「浪漫女神」陳慧琳小姐化身「真、善、美」美女與王子共同開啟瑞士依波路寶盒，呈現傳奇系列III對表]]></image>
	<image id="20121228_3"><![CDATA[瑞士依波路表城堡在美輪美奐的夜景中呈現浪漫雪景]]></image>
	<image id="20121228_4"><![CDATA[瑞士依波路表帶來《美女與野獸》浪漫舞台劇，倡導人們只要保持真、善、美，就可擁有美好的未來]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121207_1" date="2012-12-07" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[林峯「A Time 4 You」演唱會2013]]></title>
				<desc><![CDATA[
				林峯將於2013年1月26至28日在香港紅館為您呈獻集視覺與聽覺於一身的完美盛宴。今次是依波路連續第三年贊助林峯演唱會，「A Time 4 You」演唱會將以「時間」為主題，林峯將在舞台上挑戰速度極限，再度突破自我。屆時他會施展渾身解數，相約樂迷共享其入行以來的第四次個唱！
由瑞士依波路表贊助及合力製作的微電影《愛在魅來1分鐘》亦將於12月初隆重首播。

]]></desc>
<images>
	<image id="20121207_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121207_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121207_3"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121104_1" date="2012-11-04" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[浪漫授勳 時光永恆<br>瑞士依波路表皇室系列新品深圳盛大發佈]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年11月4日，深圳）瑞士依波路表以浪漫為名，在南國的深秋，攜最新皇室系列新品對表來到深圳COCOPARK。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生及依波路表代言人林峯先生共同現身，為這皇權上的指針榮耀揭幕。

				大梅沙情人島、梧桐山山頂，沙河公園等深圳名勝，令人覺得這座中國最年輕活力的大都會從來都不缺浪漫氣息。而創始於1856年的瑞士依波路表，從誕生伊始就被烙上「浪漫」印記，傳承著精湛的製表工藝和羅曼蒂克的傳奇故事。一座是充滿青春氣息的浪漫都會，一個是百年歷史的優雅品牌，瑞士依波路表皇室系列新品的到來，正正讓這兩方魅力結合，共同發揮浪漫永恆的魔力。

				林峯和蘇大各自將手中象徵權威、榮耀的宮廷寶劍放進皇廷立柱，耀眼的皇冠緩緩升起，揭開了皇室系列新品對表的神秘面紗。該系列以皇室愛情為靈感之源，選用高級自動機芯，不銹鋼表殼，電鍍10微米18K玫瑰金，表面中間扭索狀裝飾花紋，鑲嵌10粒天然鑽石和羅馬數字刻度，3H位元日曆顯示，帶螢光表針。儒雅尊貴的男表，搭配上溫婉優雅的女表，剛柔相間猶如皇室愛情，高貴權重又不失典雅精緻，為世人所矚目和渴望。

				「浪漫王子」林峯的出場掀起了發佈會的高潮。作為當紅小生，林峯在劇集中扮演的角色也大多氣質優雅，對愛情忠貞不渝。說到現實生活中對浪漫的理解，他卻表示自己對愛情的定義是非常傳統的，「男女間因為彼此愛慕以至相識、相戀、相守，二人攜手並進的永恆感，在我看來就是最浪漫的事。」而林峯對浪漫的理解也恰恰與瑞士依波路表的品牌精神「浪漫時刻，一生相伴」不謀而合。

				發佈會上，瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生表示：「慶祝深圳旗艦店在COCOPARK盛大開幕，來深圳舉辦發佈會，讓我充分感受到了這座城市的浪漫與青春氣息。」他又感謝廣大深圳消費者的支持與厚愛，更期待借助皇室系列新品對表，能夠與這座中國最具發展活力的南國大都會，一同譜寫愛的戀曲。
]]></desc>
<images>
	<image id="20121104_1"><![CDATA[林峯現場展示依波路皇室系列]]></image>
	<image id="20121104_2"><![CDATA[林峯與眾嘉賓合影]]></image>
	<image id="20121104_3"><![CDATA[林峯與蘇大先生為依波路表皇室系列揭幕]]></image>
	<image id="20121104_4"><![CDATA[林峯現場展示依波路表皇室系列]]></image>
	<image id="20121104_5"><![CDATA[依波路皇室系列發佈人潮如織]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>

		<news id="20121120_1" date="2012-10-28" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表皇室系列新品天津發佈會 ]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年10月28日，天津）浪漫永恆的瑞士依波路表在10月28日指向了渤海之濱，瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生以及品牌代言人趙雅芝親臨天津，共同為象徵著皇權上指針的瑞士依波路皇室系列對表新品發佈會揭開帷幕。

				被譽為渤海明珠的天津，是中國北方最大和最早的沿海開放城市。經歷了600餘年的滄海桑田，特別是近代百年，造就了天津古今相容的獨特城市風貌。而瑞士依波路表亦經過長達一個半世紀的洗禮，其典雅和浪漫的氣質越來越散發出獨特的魅力，代表著歐洲皇室般的高貴和尊崇的瑞士依波路表來到天津，其浪漫典雅的高貴氣質與天津的城市氣質水乳交融，讓中西合璧再次得到完美演繹。

				蘇大指出，選擇在天津舉行新品發佈會，不僅是因為瑞士依波路表在天津得到了廣大顧客的厚愛，也是希望能在傳統與現代交匯的天津讓瑞士依波路表的浪漫精神得以發揚光大。天津勸業場位於天津市繁華商業中心，這座近代優秀建築已成為天津地標。在勸業場的外廣場，隨著輕快的華爾滋舞曲節奏，一對男女翩翩起舞，優美的舞步引領著大家的視線集中到了舞臺背景板正中央的一對相伴起舞的戀人剪影上，它象徵著瑞士依波路表從創業至今所推崇的「浪漫時刻，一生相伴」理念。而這次推出的皇室系列情侶對表，也是以皇室愛情作為靈感來源，既彰顯歐洲皇室的尊崇氣派，也是瑞士依波路表被譽為瑞士情侶表典範的最好佐證。

				蘇大先生、趙雅芝與天津勸業場集團股份有限公司司永生總經理共同按下了皇室系列新品的啟動鍵，開機磁片上的精美別致的秒針隨之開始轉動，象徵瑞士依波路表皇室系列新品在天津隆重登場。嘉賓們高舉酒杯，共同慶賀皇室系列新品手表正式面世，也祝願所有的人們能夠與瑞士依波路表一起共用浪漫的美好人生。
]]></desc>
<images>
	<image id="20121120_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_4"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121119_1" date="2012-10-27" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表皇室系列新品大連盛大發佈 ]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年10月27日，大連）瑞士依波路表以浪漫之名，邀請了瑞士依波路表代言人趙雅芝現身大連，為最新皇室系列新品對表發佈會主持揭幕儀式。

				大連被稱為「北方明珠」，以城市的典雅多彩著稱——白色的柵欄、金色的沙灘、大片綠地，與黃海一起彙聚出這方花園般的浪漫之地。而創始於1856年的瑞士依波路表，從誕生伊始就被烙上「浪漫」的印記，傳承著精湛的製表工藝和羅曼蒂克的傳奇故事，今日，兩者合而為一，完美地融合在一起。

				作為瑞士依波路表代言人，趙雅芝的出場掀起了發佈會的高潮。她是億萬人的心中偶像，演繹著不老的優雅傳奇。「我敬仰愛情的崇高與神聖，也追求時刻的浪漫相隨。在我看來，浪漫就是相濡以沫、相伴一生。」趙雅芝在現場說出了她對浪漫的理解，而這恰恰與瑞士依波路表的品牌精神不謀而合。

				當趙雅芝和嘉賓將手中象徵權威、榮耀的宮廷寶劍放入皇廷立柱時，耀眼的皇冠緩緩升起，揭開了皇室系列新品對表的神秘面紗。對於此次活動，瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生在活動後接受媒體訪問時表示：「選擇在大連進行發佈會，正是感受到了這座城市所蘊含的典雅浪漫氣質。他感謝大連廣大消費者的厚愛，更期待借由皇室系列新品對表，能夠與這座中國最具生活情趣、浪漫氛圍的北國都市一起，譜寫一段愛的戀曲。

				享有「瑞士情侶表典範」美譽的瑞士依波路表，不僅有著優雅浪漫的柔和之韻，也有著權威大氣的強硬之風。此次推出的皇室系列新品對表正是最佳佐證，該系列以皇室愛情為靈感之源，儒雅尊貴的男表，搭配上溫婉優雅的女表，剛柔相間猶如皇室愛情，高貴權重又不失典雅精緻，為世人所矚目和渴望。

				在發佈會尾聲，趙雅芝祝福在場的所有人都能收穫如皇室般浪漫而雋永的愛情；也希望瑞士依波路表能夠為更多追求完美、崇尚時尚浪漫的人奠定無可替代的精緻生活品位，讓生活中每份每秒都是浪漫時刻！

]]></desc>
<images>
	<image id="20121119_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_4"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_5"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121021_1" date="2012-10-21" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表皇室系列新品鄭州發佈會 ]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年10月21日，鄭州）浪漫永恆的瑞士依波路表在十月廿一日指向中原大地，瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生以及依波路代言人趙雅芝親臨鄭州，共同為象徵著皇權上指針的瑞士依波路皇室系列新品對表揭開帷幕。

				蘇大先生表示選擇在鄭州舉行新品發佈會，不僅是因為瑞士依波路表在鄭州得到了廣大顧客的支持，也希望在傳統的中原沃土中，讓瑞士依波路表的尊貴和浪漫精神得以發揚光大。創建已有一個半世紀的瑞士依波路表，代表著歐洲皇室般的高貴和尊崇的瑞士依波路表來到歷史文化名城鄭州，讓中西合璧再次得到完美地詮釋。

				位居鄭州市中心的大商新瑪特鄭州金博大店外廣場，隨著輕快而經典的華爾滋舞曲節奏，一對男女翩翩起舞，優揚的舞步帶著大家的視線集中到了舞臺背景板正中位置的一對相伴起舞戀人的剪影上，它象徵著瑞士依波路表從創業至今始終不渝所推崇的「浪漫時刻，一生相伴」的理念。而這次推出的皇室系列新品情侶對表，也是以皇室愛情作為靈感來源，它既彰顯歐洲皇室的尊崇氣派，也是瑞士依波路表被譽為「瑞士情侶表典範」的最好佐證。

				蘇大先生，趙雅芝小姐和大商新瑪特鄭州金博大店張傑總經理共同為皇室系列新品啟動揭幕，隨著開機磁片上的精美別致的秒針轉動，象徵皇室系列新品在鄭州隆重登場。氣質高貴的趙雅芝亮相，亦牽動了全場的情緒。她的舉手投足散發著濃郁的高貴和典雅氣質。她曾在多部影視劇中演繹了很多浪漫的故事，而瑞士依波路表也是一直宣導浪漫永恆的精神，因此無論是作為影視演員，還是作為瑞士依波路表的形象代言人，她認為兩者的本質上是共通的，就是將美好、真摯的情懷傳遞給每一個人。趙雅芝亦向大家形象地詮釋了皇室系列新品手表的高貴氣質。

				發佈會伴隨模特兒優雅展示完美謝幕，三位啟動儀式嘉賓高舉香檳酒杯，共同慶賀皇室系列新品手表的正式面世，同時祝願金博大名表節能夠取得圓滿成功，並祝願所有人都能與瑞士依波路表一起共用浪漫人生。

]]></desc>
<images>
	<image id="20121119_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_4"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_5"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120926_1" date="2012-09-26" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[人氣小生林峯為依波路表演繹浪漫旅程]]></title>
				<desc><![CDATA[
				瑞士依波路表Ernest Borel代言人林峯早前為品牌拍攝全新一輯廣告，依波路表至今已有156年歷史，尊崇「浪漫時刻，一生相伴」的理念，依波路將其情侶商標的浪漫故事與嚴謹優質的製表工藝完美結合，而林峯本身是一個完美主義者，事事都力臻完美，其專業形象已將他跟依波路緊緊地結合起來，林峯已連續五年擔任依波路表代言人。今次廣告以「浪漫旅程」為主題，林峯以休閒型格姿態登上著名的豪華越洋帆船，盡情演繹浪漫之旅。

				遊艇在香港仔碼頭啟航，依波路斥資6位數字租用Sun Odyssey帆船供拍攝之用，來自Jeanneau廠的Sun Odyssey帆船系列，在國際上是著名的豪華越洋帆船，傳襲著Jeanneau兼具豪華與優雅的外型，並蘊藏著能應付狂暴海象的靈魂，精良的工藝，加上豪華的裝飾與舒適的佈局，與依波路表匠心獨運的意念完美融合, 為攝影師帶來更多拍攝靈感。另一艘大的遊艇則用於載人及擺放拍攝裝備之用，設備齊全。

				林峯置身在型格帆船上，海天一色，跟自然環境完全融合，白色西裝外套內襯deep V背心，休閒時尚感覺完全符合林峯的一貫公子造型, 配戴起依波路表布拉克及復古系列腕表更帥氣十足, 盡顯君子優雅氣質，型人靚景, 為依波路表展現最完美的浪漫時刻。

				及後, 林峯亦表示非常享受此次依波路浪漫旅程，因平日工作繁重, 很少機會可以出海遊船河, 今次可以寓工作於娛樂, 真是非常難得。拍攝後可以爭取時間, 輕鬆的躺在甲板上曬太陽, 他笑說, 這可算是近期最愉快的浪漫旅程。雖然拍攝過程艱巨，要抵受炎熱高溫和刺眼的陽光, 幸好海上不時伴隨陣陣涼風, 林峯亦能專業地chok(擺)出各個從容不迫、帥氣十足的表情, 才令拍攝過程非常順利。各位亦請拭目以待, 密切留意十月依波路表林峯的海上浪漫旅程廣告。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120926_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120920_1" date="2012-09-20" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[皇權上指針 唯浪漫永恆<br/>2012瑞士依波路表皇室系列新品發佈暨「浪漫旅程」北京盛大啟動]]></title>
				<desc><![CDATA[
				在浪漫金秋之際，在北京的中軸線上，享譽全球的瑞士依波路表又帶領眾人前往一個全新的皇室浪漫旅程。9月20日，瑞士依波路表在北京前門23號舉行了全新的皇室系列對表發佈儀式暨瑞士依波路表「浪漫旅程」啟動儀式。瑞士依波路表「優雅天使」趙雅芝女士、「浪漫女神」陳慧琳小姐、瑞士依波路表總裁Mr. Raphael Boillat和瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生共同出席了這次盛大儀式。

				首都北京，自古以來就以其巍峨大氣的皇族貴氣聞名於世。這裡有華麗的紫禁城；這裡有溫婉的頤和園，這裡有戍邊的古長城。城中的每一個地標，都蘊含著深厚的歷史積澱和貴族的氣息。而創始於1856年的瑞士依波路表，同樣有著百年多的歷史，在經過了一個半世紀的洗禮和沉澱之後，她一如記憶中的歐洲皇廷，高貴、典雅，無可比擬。前者是象徵著磅礡大氣的中式皇權，後者是代表著精緻高貴的西方貴族，正是瑞士依波路表讓兩者完美的融合在一起。

				瑞士依波路表多年來，一直希望通過其浪漫情懷來提升人們的生活品味，呼籲人們去追求更精緻，更高端的生活方式。而此次推出的皇室系列新品更是以皇室愛情作為靈感來源，旨在彰顯歐洲皇室的尊貴與精緻，也正是瑞士依波路表被譽為瑞士情侶表典範的極好佐證。「優雅天使」趙雅芝出道至今，台前幕後皆以優雅形象出現在大家的面前。經歷了歲月的沉澱，趙雅芝更顯風姿綽約，高貴大氣。瑞士依波路表此次請來趙雅芝為皇室系列新品對表揭幕，正是對精緻優雅生活的一次致敬。當趙雅芝舉起手中的皇室權杖，將其緩緩地放在啟動台上，好似高雅的女王授予榮耀一般。整個過程不過短短數秒，卻優雅盡顯，超凡脫俗。不老神話趙雅芝真的如一個優雅的天使，為我們揭開了皇室系列新品對表的神秘面紗。

				此次瑞士依波路表在發佈皇室系列新品對表的同時，也啟動了瑞士依波路表「浪漫旅程」。除了有品牌代言人「優雅天使」趙雅芝親臨現場外，瑞士依波路表也邀請到了其品牌代言人「浪漫女神」陳慧琳傾情助力。最近，陳慧琳就在香港為瑞士依波路表拍攝了「浪漫旅程」的新一輯的廣告。拍攝現場，陽光明媚，海面波光淋漓，陳慧琳的心情也十分愉悅，她說：「人生就好比是一段旅程時而潮起，時而潮落。」而陳慧琳的這段旅程仿佛無風無浪，擁有幸福美滿家庭的她，可謂生活事業兩得意。活動上，瑞士依波路表邀請趙雅芝和陳慧琳一同祝願全新的「浪漫旅程」，希望所有人都能收獲一段和他們倆一樣幸福順遂的浪漫旅程，正如同瑞士依波路表總裁薄華輝（Raphael Boillat）所說，「瑞士依波路表將去往全球的更多的地方，用我們「浪漫時刻，一生相伴」的理念影響更多的人群，願依波路的浪漫走進每個人的生命！」

				在瑞士依波路表皇室系列發佈的過程中，浪漫的點點滴滴也不斷湧現。「優雅天使」趙雅芝，「浪漫女神」陳慧琳，瑞士依波路表總裁薄華輝先生（Mr. Raphael Boillat）以及亞太區行政總裁蘇大先生都與在場的各位分享了生活中浪漫的故事。他們各自的種種浪漫都觸動到了大家，仿佛來賓們親身體驗了一段奇妙的浪漫旅程。而瑞士依波路表全新的「浪漫旅程」也在四位嘉賓的祝酒中正式啟動。在開啟香檳的那剎，四溢的泡沫滿溢出浪漫的香氣，伴隨著這些香氣，瑞士依波路表將帶給眾人更多的浪漫體驗。正如蘇大先生說的那樣，瑞士依波路表這156年的風雨歷程，正是一段浪漫旅程。在這段旅程中，瑞士依波路表憑借其浪漫、優雅的品牌特質在世界各地廣受擁戴。因此在全新的浪漫旅程中，瑞士依波路表將在堅持其精湛無比的制表工藝的同時，將更多的浪漫播撒到世界各地。

				儀式的最後，眾人再次舉起酒杯共同祝願，祝願瑞士依波路表今後的浪漫旅程乘風破浪，馳騁無疆，也祝願所有人都能感受到瑞士依波路表所傳達到的浪漫情懷，從而收獲一段美妙的浪漫旅程。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120920_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120920_2" date="2012-09-20" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[浪漫時刻，一生相伴<br/>瑞士依波路表再次亮相2012王府井國際品牌節]]></title>
				<desc><![CDATA[
				今天，享譽全球的瑞士依波路表再次受邀參加北京王府井國際品牌節。為了凸顯本屆北京王府井國際品牌節「國際品牌，世界城市」 的主題，瑞士依波路表特別帶來了全新的皇室系列新品對表。這款對表以皇室愛情為靈感，旨在彰顯歐洲皇室的尊貴氣派。而作為王府井品牌節核心國際品牌之一，瑞士依波路表此次推出的極富歐洲風情的皇室系列對表，與品牌節「促進中外品牌交流」的宗旨不謀而合。活動現場，北京市政府代表、瑞士依波路表總裁Mr. Raphael Boillat、亞太區行政總裁蘇大先生及媒體朋友們悉數到場，更有瑞士依波路表品牌代言人陳慧琳小姐親臨現場，為品牌在王府井大街上的展區進行剪彩。

				始於1856年的瑞士依波路表，秉承一貫 「堅固耐用，精確可靠，佩戴舒適，美觀實用」的信念，成就了其獨有的百年輝煌歷史以及經典的品牌標識，為不斷追求完美、崇尚時尚與浪漫的人們樹立了一種生活風尚。歲月凝聚成為一種精神，一種堅持的精神，一種堅持品牌理念，塑造品牌輝煌的精神；輝煌塑造成為一種信念，一種不變的信念，一種鐫刻品牌風尚，把握流行尖端的信念。

				嘉賓們剪彩之後，瑞士依波路表展區正式開啟。在展區中陳列了多款經典系列表款及最新的皇室系列對表表款，每一款精致的手表，在燈光的照射下熠熠奪目。瑞士依波路表希望連同王府井國際品牌節，每時每刻能夠帶給眾人高品質的生活，並為大家開啟更精彩的浪漫旅程。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120920_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120914_1" date="2012-09-14" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[皇權上指針 唯浪漫永恆<br/>2012瑞士情侶表典範瑞士依波路表皇室系列新品上海盛大發布]]></title>
				<desc><![CDATA[
				9月8日，浪漫邂逅尊貴，優雅浪漫的代名詞瑞士依波路表攜最新皇室系列新品對表再次來到上海。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生以及依波路浪漫王子林峯先生蒞臨上海，共同為這皇權上的指針——瑞士依波路表皇室系列新品對表揭幕。

				上海這座風情萬種的城市，既有著無限的小資情懷，又不乏磅礡大氣的風範。法國梧桐、深幽小路、萬國建築、十裡洋場，無一不讓這個城市散發著浪漫卻又奢華的氣息。創始於1856年的瑞士依波路表，傳承著精湛的制表工藝和羅曼蒂克的傳奇故事。一個半世紀的洗禮和沉澱，她一如記憶中的歐洲皇廷，高貴、典雅，無可比擬；而她更以其精准的品質與永恆的浪漫情懷成為了情侶表品牌中的佼佼者，征服了一代又一代擁有高貴品味的消費者們。而此次推出的皇室系列新品對表也正是瑞士依波路表被譽為瑞士情侶表典範的極好佐證。

				雍容華貴的金色，聖潔高雅的白色，大氣的旋轉樓梯，發布儀式現場的每一個元素，都讓人仿佛置身於宮廷一般。在威爾第名作《茶花女》選段——《飲酒歌》的歌聲中，發布儀式拉開了序幕。正如歌詞中演唱的那樣，讓我們舉起手中的美酒，為珍貴的愛情干杯。瑞士依波路表這位皇室貴族，156年來一直向世人贊頌著浪漫愛情的偉大。

				瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生表示，選擇在上海發布此次的皇室系列新品對表不僅因為瑞士依波路表在上海得到了廣大顧客的支持與厚愛，而且上海所蘊含的優雅氣質與瑞士依波路表想傳達的精神是完全相符的。同時，蘇大先生也認為，被大眾譽為浪漫王子的品牌代言人林峯先生，完美闡釋了此款對表的靈感所在——皇室愛情。而林峯先生也提及，在他心目中，瑞士依波路表就是皇室愛情的最佳典範，尊崇、權威，浪漫而典雅。

				当苏大先生和林峯先生共同打开由英姿飒飒的御林军呈上的瑞士依波路表宝盒，皇室系列新品对表也在这熠熠生辉的时刻揭开了它的神秘面纱。作为瑞士情侣表典范的瑞士依波路表，不仅有着优雅浪漫的柔和之韵，更有着权威大气的强硬之风。刚柔并济就如同瑞士依波路表每一款情侣对表，男表刚毅大方，女表精致柔美。而这一次推出的皇室系列新品对表，更是将这刚与柔的结合表现得淋漓尽致，同时更彰显欧洲皇室尊崇气派，是蕴含品牌156年光辉历程的经典之作！当苏总将皇室系列新品赠与林峯先生时，正是把瑞士依波路表的尊贵浪漫精神交给林峯先生，希望通过他对皇室爱情的态度继续把瑞士依波路表的经典浪漫情怀传递给世界的每个人。

				在发布仪式的最后，苏大先生与林峯先生再一次相邀在场的所有人举起手中的美酒，共同祝愿所有人能收获如皇室般浪漫而永恒的爱情。也祝愿瑞士依波路表能够将浪漫爱情和精致优雅的生活品味传播得更广阔，也更久远。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120914_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120906_1" date="2012-09-05" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表全港首間旗艦店隆重開幕<br/>傳奇系列III耀眼登場進一步奠定亞太區鐘表皇者地位]]></title>
				<desc><![CDATA[
				剛於去年圓滿慶賀品牌155周年慶典的瑞士依波路表一直秉承精益求精及追求卓越品質的理念，緊貼時代步伐，其品牌知名度及關注度更於百度排行榜中在兩年間上升20個百分比。依波路結合嶄新技術及瑞士傳統製表工藝，致力製作具個人風格的時計，以完美的時間語言，詮釋時尚的生活品味。今日，依波路慶祝其位於銅鑼灣怡和街的香港首間旗艦店隆重開幕，更特別邀得品牌代言人陳慧琳小姐及趙雅芝小姐出席主持揭幕儀式，加上極具收藏價值的傳奇系列III（Romance Series III）隆重登場，依波路進一步奠定其於亞太區鐘表領域的重要地位。

				瑞士依波路公司總裁薄華輝先生（Mr. Raphael Boillat）表示：「自1856年創立至今，依波路已蛻變成一個經典與時尚交融，優雅與活力並存的國際鐘表品牌。依波路一直尊崇『浪漫時刻，一生相伴』的品牌理念，多年來銳意進取，不斷開拓國際業務，除於瑞士、美國、法國、俄羅斯、土耳其、愛爾蘭、烏克蘭等多個國家相繼開設新店外，近20年來更特別重視中國市場的開發，取得驕人的業績。依波路著意融合中國宏大的傳統文化及時尚品味，為國內的消費者開創嶄新的消費理念。品牌現時於全國有高達800個銷售點，亞太區銷售點數量更以每年接近8個百分比的比例高速增長。為提供更完善及優質的服務予顧客，品牌更於全國特設近50家售後服務中心，而數量亦在不斷增加中。在未來的日子，品牌將投放更多資源發展中國以至全球的製表業務，以延續依波路的傳奇品質，及經典浪漫的魅力。」

				有關香港的首間依波路旗艦店，瑞士依波路亞太區行政總裁蘇大先生表示：「作為一個具代表性的國際鐘表品牌，依波路於六、七十年代開始重點開發香港及東南亞市場，由手表製作、銷售以至售後服務均做到盡善盡美，致力為鐘表愛好者帶來引領潮流的高質時計及貼心服務。依波路全港首間旗艦店於繁榮購物區開幕，將堅持品牌一貫的精益求精理念，為顧客提供更專業全面的鐘表服務；亦標誌著依波路對本地市場的重視，及拓展海外業務的決心。品牌代言人陳慧琳小姐及趙雅芝小姐於今日的開幕典禮上為標誌著品牌歷史的『傳奇系列III』手表作完美示範，將依波路156年的傳奇歷史作完美詮釋，令新店開幕更添意義。」

				位於銅鑼灣的依波路香港旗艦店為顧客提供寬敞舒適的環境以選購高質鐘表精品。全新的依波路旗艦店座落於人流極高的銅鑼灣核心地段，毗鄰各大一線鐘表珠寶品牌，為依波路打入香港以至亞太區市場奠定重要基礎。依波路一直崇尚浪漫、時尚的特質，店內的裝潢巧妙地選用象徵品牌的棗紅色調，裝修亦顯然經過一連串悉心的安排。店內選用優質義大利木紋雲石地板，配合棗紅色調木紋牆身，盡顯高貴時尚格調。所有飾櫃連天花均呈弧形，簡約優雅，加上全店採用LED射燈，既環保、又能營造和諧浪漫的氣氛。全店的亮點集中在LED燈箱商標上，設計師將依波路情侶商標置於木紋牆身中央，結合金屬圍身，為典雅的設計注入時代感，別具視覺效果。

				瑞士依波路旗艦店地址：
				香港銅鑼灣怡和街1號B舖

]]></desc>
<images>
	<image id="20120906_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>

<!-- 		<news id="20120827_1" date="2012-08-27" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[幸福女神陳慧琳　為依波路演繹浪漫旅程]]></title>
				<desc><![CDATA[
				瑞士依波路表Ernest Borel代言人Kelly陳慧琳早前為品牌拍攝全新一輯廣告，依波路表至今已有156年歷史，尊崇「浪漫時刻，一生相伴」的理念，依波路將其情侶商標的浪漫故事與嚴謹優質的製表工藝完美結合，而Kelly本身都是一個完美主義者，對每事都力臻完美，幸福浪漫的形象已將Kelly跟依波路緊緊的結合起來，Kelly已連續三年擔任依波路表代言人。今次廣告以「浪漫旅程」為主題，Kelly以浪漫姿態登上豪華遊艇，盡情演繹浪漫之旅。

				遊艇在香港仔深灣碼頭啟航，眾人暫時拋開煩惱，遠離煩囂，展開依波路浪漫之旅。依波路斥資六位數租用三艘豪華遊艇供拍攝之用，遊艇具有經典的設計，精良的工藝，加上豪華的裝飾與舒適的佈局，為攝影師帶來更多拍攝靈感。依波路更邀得香港著名電影美術指導奚仲文先生擔任是次廣告的形象顧問，精心為Kelly設計了兩款出海造型。各造型均以海洋、遊艇、陽光為設計靈感，以帶出舒適悠閒的夏天氣息。Kelly置身在遊艇上，海天一色，跟自然環境完全融合，配上雪白飄逸的長裙，神秘中帶點點性感，配戴起依波路表傳奇系列三及最新復古系列更顯優雅高貴氣質，為依波路表展現最完美的浪漫時刻。

				Kelly坦言非常享受此次依波路為她安排的浪漫旅程，雖然拍攝過程艱巨，要抵受炎熱的高溫，但她依然敬業樂業，寓工作於娛樂，在拍攝期間與工作人員打成一片，因遊艇上早已預備了豐富的到會美食，雖然名義上大家是在工作，但儼如跟好友遊船河，過程輕鬆愉快。人生旅程好比在海上航行，天氣總是變幻無常，Kelly人生中彷彿無風無浪，事業家庭兩得意，擁有幸福美滿的家庭生活，但這段旅程當中必定有喜有悲，願她依然保持樂觀的心，繼續享受未來的每一段浪漫旅程，接受每一個挑戰。

				Kelly：「人生中最浪漫的旅程就是在最近發生，和丈夫及蝦餃仔一齊去旅行，這是蝦餃仔較為懂事後第一次出門，還跟他第一次去睇企鵝，看見他開心，自己也自然覺得開心，這是我最浪漫、最甜蜜的旅程。」
]]></desc>
<images>
	<image id="20120827_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news> -->

		<news id="20120717_1" date="2012-07-17" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[眾星助陣 瑞士依波路表2012豪華郵輪浪漫之旅]]></title>
				<desc><![CDATA[
				6月24日，籌備已久的瑞士依波路表2012豪華郵輪浪漫之旅在上海隆重啟航。瑞士依波路表總裁Mr. Boillat先生，亞太區總裁蘇大先生攜同近500位亞太區經銷商、重量級演藝明星一起登上了世界十大郵輪之一、亞洲最大的豪華郵輪皇家加勒比「海洋航行者號「，遠航日本福岡、韓國濟州島，共同度過了5天4夜的浪漫旅程。

				享譽全球的瑞士依波路表創立至今已有156年，始終恪守「浪漫時刻，一生相伴「的核心品牌理念。作為2012年瑞士依波路表最大也是最重要的活動，主辦方特地將此次舞台移師到具有浪漫情懷的海洋和豪華游輪上，這不僅是一場感官的盛宴，更是瑞士依波路表延續品牌浪漫精神的完美彰顯。

				6月25日，「2012年度瑞士依波路表商務會議」在郵輪大劇院中盛大舉行。全國各地的經銷商齊聚在此，共同見證瑞士依波路表近年來所取得的輝煌成就。會議先由瑞士依波路表總裁Mr. Boillat致辭，他向所有為瑞士依波路表取得令人振奮成就而付出極大努力的同事們和業務伙伴們表示由衷的感謝和祝賀。緊接著瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生發表了重要講話，回顧和總結了瑞士依波路表在過去的兩年時間裡，在各項工作上所取得新的突破和飛躍，闡述了依波路今後的發展方向。

				大會更特意請來大師級人馬為此次活動助慶演出，眾所周知，瑞士依波路表的商標是源自一對情侶翩翩起舞的剪影，結合浪漫優雅的感覺，象徵永恆的愛與幸福。著名舞蹈家揚揚以一場華麗的復古宮廷舞帶出依波路表百年歷史，舞姿中又融合強烈的現代時尚感，寓意了瑞士依波路表在始終保持瑞士傳統制表工藝的同時，對高新科技亦不斷探索的精神。爾後，著名魔術師傅琰東也登台為大家開啟了一段亦神秘亦溫馨的浪漫時間。輕輕一揮手，漫天紛飛的雪花悄然落下，讓在場人士都深深感受到依波路散發的浪漫氣息；而一塊經過魔術大師神奇之手失而復得的瑞士依波路155周年限量紀念版手表，也成為了本次會議中的大獎，被贈給了現場的幸運嘉賓；最後，以唱情歌聞名的著名台灣歌手黃品源浪漫出場，並現場演繹多首經典情歌，象徵依波路表一直對愛情的執著和追求，歷久不衰。伴隨著舞蹈演員優雅的華爾茲，「2012年度瑞士依波路表商務會議」在浪漫的情歌聲中完美落幕。

				當晚，在郵輪上高雅氣派的主餐廳裡，身著盛裝的各地經銷商們歡聚一堂，與瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生一同舉杯慶賀此次活動的圓滿成功，大家高舉著紅酒杯，紛紛祝願和祈福瑞士依波路表的美好未來，置身於如此場景，賓客們宛如步入了溫馨浪漫的依波路家園。而來自世界各地的郵輪餐廳服務員也一起獻歌助興，將晚宴的氣氛推到了最高潮。

				站在豪華游輪的甲板上，撲面而來的清爽海風使人流連忘返。依波路所秉承的浪漫理念借助藍天、大海和豪華游輪的大自然舞台，再一次在人們的心中留下了深刻的印記，而依波路百年經典傳承的恆久不變的「浪漫」精神已經更加切切實實地傳揚開來。

				誠如瑞士依波路表總裁Mr. Boillat在致辭中所說的那樣：「我們始終以 「浪漫在心」的品牌箴言作為我們的核心精神，相信我們可以成功續寫依波路的輝煌傳奇。」依波路一定能乘風破浪，向著美好未來的更遠處航行。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120717_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120519_1" date="2012-05-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[2012年瑞士依波路表音韻系列深情限量版長春盛大揭幕]]></title>
				<desc><![CDATA[
				2012年5月19日，瑞士依波路表在有著悠久歷史的邊陲古城廣西南寧舉辦了音韻系列新品發布會。瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生，與品牌代言人及香港著名藝人林峯先生親臨活動現場，同眾多模特兒一起展示瑞士依波路表2012年最新音韻系列表款，隨後嘉賓們又來到萬達廣場瑞士依波路表展示區，為依波路表音韻系列新品發布剪彩，場面盛大。

			   活動當天精彩紛呈，由奪人眼球的經典機械舞拉開了活動序幕。蘇大總裁以及一眾貴賓，聯同林峯先生共同主禮音韻系列新品發布，奏響悠揚的旋律，掀起了當天活動的小高潮。林峯雅致紳士的氣質風靡全場，與現場幾千位來賓親切互動，講述了自己與依波路表結緣的故事，作為壓軸表演的依波路手表秀，林峯更是領銜眾模特一展最新表款魅力，呈現出該品牌慣有的「典雅、高貴、浪漫」的氣質。時間記載成長，作為活動當天最具意義的環節，嘉賓及觀眾朋友共同欣賞了瑞士依波路表「浪漫愛心」2012廣西公益之行的視頻，現場感受了依波路表對祖國教育事業的關愛與支持。同時，作為接受捐贈的地蘇鄉鎮和小學和安陽鎮第六小學的學生代表，也在當天活動獻上了一首「感恩的心」表達感謝，表示今後將以實際行動和努力回報社會的關懷。

				音韻系列新品發布會結束後，各位嘉賓、媒體，以及林峯一行人前往位於萬達廣場的依波路展示區，為依波路表音韻系列新品發布剪彩，得到了大家的熱烈反響及大力支持。依波路展區內陳列了最新設計及多款經典系列表款，為都市人帶來高質量的生活！

]]></desc>
<images>
	<image id="20120519_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120430_1" date="2012-04-30" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[2012年瑞士依波路表音韻系列深情限量版長春盛大揭幕]]></title>
				<desc><![CDATA[
				繼2011年瑞士依波路「浪漫號」於東方明珠上海啟航，又在廣州、西安續航之後，誓將永恆的浪漫傳播至世界每個角落的「浪漫號」，於2012年4月30日，帶著新款瑞士依波路表音韻系列深情限量版，駛入長春這美麗富饒的城市。在長春新天地購物公園戶外廣場，國內影視紅星李琳小姐與瑞士依波路表中國區銷售總監李波女士共同為依波路音韻系列深情限量版揭幕。

			   活動以澎湃激情的拉丁舞拉開序幕，李琳小姐緩緩出場，與瑞士依波路表中國區銷售總監李波女士，協同新天地購物公園代表，共同點亮羅曼蒂克的心心相印燈座。浪漫誘人的絢爛光芒，緊緊相扣的兩顆心不禁讓人感慨無盡的綿綿情意、如膠似漆。在詩樣的樂聲中，溫潤潔白的珍珠母貝緩緩展開，這款音韻系列深情限量版終於浪漫登場。珍珠母貝的表盤、天然的鑽石造型，音韻系列深情限量版如同歷盡歲月磨礪的珍珠，一經亮相，光彩照人。

				瑞士依波路表音韻系列深情限量版深化了古典樂器豎琴精緻的外型和極富藝術性的氣質內涵，採用珍珠母貝作為底盤，在陽光的照耀下，綻放出五彩的光芒。由30顆天然鑽石鑲嵌而成的心心相扣造型，一顆代表「愛」，一顆代表「美」，將世界上最寶貴的愛和美，獻給一生中最重要的她，再結合刻度上那羅曼蒂克的阿拉伯式心形裝飾設計，高雅華麗，音韻悠揚，盡顯浪漫。999枚全球限量表款以特別的心形禮盒裝載，仿佛置身大海邊傾聽優美樂章，令人在愛琴海的浪漫中如痴如醉。

				李波女士特別提到：「表款的設計靈感源於擁有清澄音色和優雅內涵的豎琴，行雲流水的韻律讓人心曠神怡，如同沐浴在柔媚的和諧之中，使她成為當之無愧『浪漫』 的代名詞。而通過跳躍的音符寄托著人們對美好情感的赤誠心意，在淳淳琴聲中更容易傳達予對方，令人感動、沉醉。音韻系列深情限量版承載著無盡的浪漫，與瑞士依波路表的品牌精神相互呼應，完全是特別為您的摰愛度身訂做的腕表，也是我們對長春人民的一份真摯禮物。」
]]></desc>
<images>
	<image id="20120430_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120418_1" date="2012-04-18" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表「浪漫愛心」公益行動 2012]]></title>
				<desc><![CDATA[
				2012年4月18日，國際知名腕表品牌瑞士依波路表開展的瑞士依波路表「浪漫愛心」公益行動 2012在廣西省河池市都安瑤族自治縣溫暖開啟，此次活動由河池市都安瑤族自治縣縣政府和當地教委，聯合瑞士依波路共同發起，瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生帶領的瑞士依波路表愛心公益團隊和依波路慈善大使國際著名影星趙雅芝女士，在當地縣領導和教委領導的陪同下，前往此次愛心公益行動的兩所貧困小學——地蘇鄉鎮和小學和安陽鎮第六小學，為那裡的貧困學生作愛心捐助。

				瑞士依波路表愛心公益團隊和趙雅芝女士受到了兩所學校的老師、學生及家長們的熱情歡迎。捐贈儀式上，瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生代表依波路表向兩所學校學生發表了講話，作為一個擁有156年歷史的國際知名企業，始終恪守「百年經典 因愛永恆」的品牌精神，將愛的傳承不斷地深化和拓展，此次慈善捐贈是瑞士依波路表「浪漫愛心」公益行動2012的第一站，就像依波路手表那樣，用時刻來記載孩子們的成長，用時間來見證孩子們的未來。蘇總還承諾會將教育事業的關愛要傳遞到全中國，全亞洲乃至全世界，讓更多的貧困學生得到資助，從而改善生活，努力學習。

				令人鼓舞的是本次公益活動也得到了河池市都安瑤族自治縣政府和教委的大力支持，縣政府領導表示：在當地學習條件比較貧困的學校還有很多，希望有更多愛心企業像依波路表一樣，能夠給孩子們更多關愛和幫助，為孩子們的健康成長創造更好的學習條件；同時寄語孩子們努力學習，從小培養友愛互助，樂於助人的良好品德，以實際行動回報社會各界的關懷。對此蘇總重申：在今後依波路會繼續關注教育，將資助貧困學生這些社會企業責任一如既往的延續下去。同時依波路慈善大使趙雅芝女士也希望通過此次的慈善活動，帶動社會各界朋友對資助貧困學生這項事業的關注，並帶來更多的愛心與支持，給每一位需要幫助的學生帶來更多關愛與更多的期待，使同在藍天下的孩子們一起健康成長。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120418_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120419_1" date="2012-04-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表音韵系列深情限量版西安盛大揭幕]]></title>
				<desc><![CDATA[優雅女神趙雅芝女士於一片愛琴海的藍色波濤中，和瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生共同為依波路音韻系列深情限量版揭幕<br /><br />發布會現場，最先映入眼簾的就是一片攝人心脾的藍色，映襯著潔白的壁牆，和著悠悠的古樸風鈴聲，相遇在以浪漫著稱的希腊愛琴海，邂逅於以藝術內涵出眾的豎琴聲中，瑞士依波路表音韻系列深情限量版由此誕生。活動以一出流暢高雅的雙人現代芭蕾伴隨悠揚的豎琴音樂拉開序幕，引領眾人進入一個具有濃郁浪漫氣息的國度。優雅女神趙雅芝女士與瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生，聯同西安開元商城代表，一起點亮羅曼蒂克的心心相印燈座，在詩樣的樂聲中，溫潤潔白的珍珠母貝緩緩展開，為音韻系列深情限量版之登場牽起浪漫高潮。<br /><br />音韻系列深情限量版深化了古典樂器豎琴精致的外型和極富藝術性的氣質內涵，采用珍珠母貝作為底盤，由30顆天然鑽石鑲嵌而成的心心相扣造型，一顆代表「愛」，一顆代表「美」，將世界上最寶貴的愛和美，獻給一生中最重要的她，再結合刻度上那羅曼蒂克的阿拉伯式心形裝飾設計，高雅華麗，音韻悠揚，盡顯浪漫。999枚全球限量表款以特別的心形禮盒裝載，仿佛置身大海邊傾聽優美樂章，令人在愛琴海的浪漫中如痴如醉。<br /><br />瑞士依波路表音韻系列深情限量版以珍貴的材質、華美的設計進一步突顯了「浪漫時刻，一生相伴」的品牌精神。而瑞士依波路表也將延續其浪漫優雅的品牌形像，追求卓越超群的質量，精益求精的探索精神，為每位追求完美、時尚與浪漫的人帶來更精彩絕倫的浪漫故事！
]]></desc>
<images>
	<image id="20120419_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120330_1" date="2012-03-30" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[全力贊助全美舞蹈比賽2012]]></title>
				<desc><![CDATA[瑞士依波路表宣佈成為2012年度全美舞蹈比賽──美國全國性的舞蹈運動錦標賽之指定贊助商，比賽於3月30日至4月1日在美國馬裡蘭州巴爾的摩舉行。每年，來自全國的舞蹈好手均會穿州過省，競逐美國舞蹈運動錦標賽的寶座，該項比賽至今已籌辦第32年。<br />
瑞士依波路表的商標是一對情侶翩翩起舞的剪影，結合浪漫優雅的感覺，象徵永恆的愛與幸福。其商標設計源於一次貴族舞會上，年輕的Ernest Borel跟一位漂亮的女孩共舞，一位攝影師用相機把這醉人時刻定格，並觸動了Ernest Borel的靈感，決定以兩人優美舞姿設計出依波路表的商標，既奠定了其品牌標誌形象的理念，也為這美麗的邂逅留下永恆動人的見證，將其人生中的一段美妙浪漫時刻與世人分享，將情侶商標的浪漫故事從十九世紀後期一直傳誦下去。 <br />
全美舞蹈比賽是一項水平極高的美國全國性比賽，只有表演最好的75%參加者有機會獲挑選參與美國馬裡蘭州巴爾的賽事。即大約只有20支隊伍能晉身決賽，爭奪全年在全球不同國家舉辦的11個美國舞蹈運動錦標賽。這個「從最強中選最強」的概念跟依波路的精神與信念不謀而合，精益求精，力臻完美。憑藉巧奪天工的手藝，匠心獨運的創作靈感，依波路見證著一個又一個動人時刻，為追求時間的精準而不斷改良，以達至完美境界。

沉積歲月、傳承浪漫的依波路依然堅守追求卓越品質的理念，為追求完美、崇尚時尚與浪漫的人奠定了無可替代的生活方式；就像爭奪2012年全美舞蹈比賽的參賽選手一樣，來自不同年齡界別，代表著不同地域和州份的舞蹈者，都傾盡全力，展現才藝。

依波路很榮幸成為第3屆USA Dance Nationals Star Quality Awards的指定贊助商，大會更邀請到美國著名歌手、舞蹈家、美國演藝大使 Ms Carrie Ann Inaba 擔任是次比賽的評審與頒獎嘉賓。

繼往開來，依波路將大力支持並贊助更多關於2012年度美國舞蹈比賽的其他盛事。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120330_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120319_1" date="2012-03-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路亮相Baselworld 2012經典與時尚交融，優雅與活力並存]]></title>
				<desc><![CDATA[全球鐘表潮流風向標，一年一度全球鐘表界盛會——第40屆瑞士BASELWORLD（巴塞爾鐘表展）於3月8日-15日在瑞士名城巴塞爾舉行，剛完滿慶賀品牌155周年慶典的瑞士依波路表，一方面把155周年的余熱帶到今年鐘表展，推出極具歷史沉澱和具收藏價值的祖爾斯系列和皇室系列，另一方面呼應今年時尚界大熱——復古風潮，即將推出令人眼前一亮的復古系列，經過近年的迅速發展，依波路已蛻變成一個經典與時尚交融，優雅與活力並存的國際鐘表品牌。
	]]></desc>
	<images>
	<image id="20120319_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120316_1" date="2012-03-16" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路亮相Baselworld 2012瑞士Le Noirmont工廠剪影]]></title>
				<desc><![CDATA[踏入2012年，瑞士依波路位於瑞士Le Noirmont 的廠房已進一步在研發設計、制表工藝及生產規模上有了更高層次的提升，不斷壯大的研發團隊使依波路的產品更豐富更多元化，精湛的制表工藝是品牌156年來一直恪守的制表承諾，生產規模的保證使品牌更加有信心去迎接全球高速發展的業務，特別是亞太區日新月異的發展。
制表師及裝配人員是手表生產線的中堅力量，百年品牌瑞士依波路除了擁有一批經驗老練的技術人員，還非常注重對年輕一代的培育，定期對他們進行專業培訓，這不僅為工廠注入年輕、新鮮血液，也為人才儲備做好長遠的規劃。
在陽光的溫暖懷抱中，白色與棕色小屋散發出古典浪漫的氣息，瑞士依波路正以成熟、快速、良好的姿態昂首前進。
	]]></desc>
	<images>
	<image id="20120316_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120313_1" date="2012-03-13" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表Baselworld 2012新品搶先看]]></title>
				<desc><![CDATA[一年一度全球鐘表界盛會——第40屆瑞士BASELWORLD（巴塞爾鐘表展）提前到3月8日-15日舉行，剛經歷品牌155周年慶典的瑞士依波路表早已做好了准備，一方面把155周年余熱帶到今年鐘表展，另一方面呼應今年時尚界大熱——復古風潮，讓人看到其即沉穩優雅又充滿時尚活力的一面。<br />
				祖爾斯系列 - Jules Borel Collection<br />
祖爾斯系列是用依波路創始人的名字命名的，以此來紀念Jules Borel 先生對依波路品牌卓越貢獻，和150多年來對鐘表業的深遠影響，讓後人延續他「浪漫、優雅」的理念。
祖爾斯系列獨具匠心的地方是一目了然的動能顯示，並以天然鑽石裝飾，全力傾心打造，升級版采用瑞士制造9040自動機芯，18K玫瑰金表圈，3H、9H和12H位鑽石刻度，不鏽鋼與18K玫瑰金雙色表帶，藍寶石水晶玻璃表鏡，透視表底，50米防水，更具收藏價值。
<br />
型號: GKR9239-4599<br />
瑞士制造9040自動機芯
精致打磨
日內瓦條紋
鍍銠處理
藍鋼螺釘
日歷顯示
動能指示
不鏽鋼表殼、表帶，其中表圈和表帶中間鏈珠是18K玫瑰金
表面鑲嵌15粒天然鑽石
藍寶石水晶玻璃
透視表底
50米防水
<br />
Royal Collection<br />
傳承經典，再創輝煌。經歷155年的堅實沉澱，瑞士依波路繼續開創進取，延續品牌155周年慶典的余熱，於2012年推出皇室系列升級版。
該系列選用2895自動機芯，6H位小三針設計，在經典傳統中帶出個性化味道，立體條釘和羅馬數字刻度，不鏽鋼雙色表帶，沉穩、儒雅中透出睿智幽默，讓人一見傾心，藍寶石水晶玻璃表鏡，透視表底，30米防水功能，無論商務或休閑佩戴都非常適合。
<br />
型號：GBR6155W-4829
瑞士制造2895自動機芯
小三針
精制打磨
鍍銠處理
日歷顯示
不鏽鋼表殼、表帶
藍寶石玻璃表鏡
透視表底
30米防水<br />
復古系列 - Retro Collection<br />
海藍寶（Aqua marina）源於拉丁語 [Sea Water海水]。傳說，這種美麗的寶石產於海底，是海水之精華，航海家用它祈禱海神保佑航海安全，稱其為「福神石」，除了保佑平安，海藍寶石也堪稱「愛情之石」。在古希腊神話中有一個叫做羅蘭的風神，為了忠於自己的愛情不惜付出生命。臨死前，羅蘭乞求愛神維納斯將他的靈魂封存在海藍寶石中，保佑人們找到自己的愛情。因此，人們都喜歡佩戴海藍寶石，以便能讓自己擁有甜蜜的愛情、維持婚姻的美滿。
海藍寶屬於綠柱石（Beryl），而祖母綠是當中的極品，要綠得濃郁才夠珍貴。源於對愛情和幸福的追求，20世紀40年代，瑞士依波路設計師 Adamir Debrot以海藍寶為設計靈感，設計出海寶石系列腕表（Aqua Marina Collection），腕表以墨綠為主色調，像征沉著、勇敢和聰明，寶石的光澤蘊涵其中，在陽光的照射下散發獨特的魅力，配合依波路40年代蝴蝶形商標，簡約中透出深邃睿智，展現了海洋遼闊、豪邁、壯麗、生生不息的自然奧秘。
水代表平和、財富，帶來愉悅和幸福。正如瑞士依波路表156年來旨在把浪漫、積極、追求美好生活的願境帶給消費者，完美復古70年前的經典之作，重現海藍魅力。全新復古系列（Retro Collection）腕表，深化海寶石系列腕表的主創風格，結合潮流時尚元素，設計保持簡約格調卻不斷湧現典雅復古風潮，高級真皮表帶，佩戴貼手、舒適。「復古」作為時尚界的永恆話題，即代表一種趨勢，也是一種向「經典」和「傳統」致敬的態度。依波路復古系列腕表無悔是「經典和技藝」的結晶品，值得你我
<br />
型號: LS906-9821GR
瑞士制造石英機芯
不鏽鋼表殼
高級真皮表帶
藍寶石水晶玻璃表鏡
50米防水




]]></desc>
<images>
	<image id="20120313_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120308_1" date="2012-03-08" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[依波路亮相2012年BASELWORLD（巴塞爾世界博覽會）]]></title>
				<desc><![CDATA[
					第40屆 BASELWORLD (巴塞爾世界博覽會) 將於2012年3月8至15日在瑞士的巴塞爾舉行。此博覽會是一年一度世界頂級手表的盛宴，瑞士著名品牌依波路表將與世界各地著名鐘表品牌，一同展示2012年最新表款及制表工藝，歡迎各界人士蒞臨現場參觀指導。

公司品牌	：ERNEST BOREL S.A.
展廳	：HALL OF EMOTION (5.1)
展位號	：E11
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20120308_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20111208_1" date="2011-12-08" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[2011年瑞士依波路表音韻系列羊城盛大發布]]></title>
				<desc><![CDATA[
					繼10月20日瑞士依波路「浪漫號」在時尚之都上海啟航後， 12月8日，誓將永恆的浪漫傳遞到世界上每個角落的「浪漫號」駛入廣州這座魅力之都，在著名商圈天河城發布了瑞士依波路表全新的「音韻」系列腕表。化身愛琴海美人魚的浪漫女神陳慧琳小姐，與瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生一同為依波路「音韻」系列腕表揭幕。

入活動現場，仿佛航行於無與倫比的希腊愛琴海之上。愛琴海廣闊無垠、寧靜致遠的氣質與豎琴悠揚的琴聲相得益彰，完美詮釋了「音韻」系列腕表所傳達的浪漫與和諧。浪漫女神陳慧琳小姐與瑞士依波路表亞太區行政總裁蘇大先生共同將愛琴海細沙倒入「沙漏」玻璃盒中，用時間來見證愛情的永恆。首位國際豎琴大賽華人金獎得主於丹小姐也到場助興，琴聲悠揚。隨後，浪漫女神陳慧琳小姐與豎琴演奏家於丹小姐美麗邂逅，合作演繹了一曲和諧浪漫的《星夢情真》，將發布會現場氣氛推向另一高潮！

瑞士依波路表「音韻」系列腕表的創作靈感來源於豎琴，音韻之間的靈動與交融像征著愛侶間的浪漫與和諧，這正是對永恆愛情的最佳詮釋。腕表表盤設計成立體感豎紋處理，並且鑲嵌8粒天然鑽石刻度，分段線譜小刻度生動活潑，時分針猶如纖纖素手，每劃過一個刻度都像在琴盤上彈奏，高雅華麗、音韻悠揚，盡顯浪漫，彌漫著詩樣的氣氛。腕表表扣的兩邊分別代表男子和女子的雙臂，猶如兩人在幸福地相擁，將愛情緊緊環抱在一起。 「音韻」系列腕表把音樂藝術融彙於「浪漫時刻，一生相伴」的品牌精神中。瑞士依波路表也將繼續憑其浪漫優雅的品牌形像，卓越超群的品質，與時俱進的創造力，以及充滿生命力的特質不斷為世界每個角落帶來更精彩絕倫的浪漫故事！
]]></desc>
<images>
	<image id="20111208_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20111107_1" date="2011-11-07" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路」155周年慶典「浪漫號」啓航]]></title>
				<desc><![CDATA[
					2011年10月20日，爲慶祝品牌155周年誕辰，瑞士依波路「浪漫號」在創意時尚地標上海紅坊浪漫啓航，依波路優雅天使趙雅芝女士、浪漫女神陳慧琳小姐、帥氣小生林峯先生齊聚上海，與瑞士依波路&#8221;總裁Mr. Raphael Boillat、瑞士依波路&#8221;總經理Ms. Nathalie Boillat及瑞士依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生，一同轉動舵盤，爲現場的依波路嘉賓開啓了難忘的浪漫之旅。
伴隨著悅耳的鳴笛聲，依波路「浪漫號」揚帆起航，瑞士的美麗風光盡收眼底。優雅天使趙雅芝身著高貴的宮廷舞裙，與舞伴輕曼而端莊地在甲板上翩翩起舞，此時攝影師的一聲咔嚓，記錄下了仿佛依波路標志上那一刻浪漫而美麗的邂逅。
隨之依波路「浪漫號」駛入都市，高樓的剪影與活力的音樂遙相呼應，帥氣小生林峯帶領著衆舞者穿梭于船頭和風景，影像的互動、精准的配合，展現著依波路&#8221;由傳統的制&#8221;工藝向創新、現代演變的過程。
忽然，浪漫號駛入一個小島，可愛的花仙子們在令人沈醉的世外桃源中輕靈的舞著，舞著……浪漫女神陳慧琳手捧鮮花出現在仙子們之間，刹那間「風吹仙袂飄飄舉，猶似霓裳羽衣舞」，恍若童話般的逍遙仙境！
隨後，衆位嘉賓一同上台轉動舵盤，揭幕瑞士依波路&#8221;「155周年紀念版腕&#8221;」 – 皇室系列隆重上市，承載了品牌155年的光輝發展曆程。該系列選用2892自動機芯，镂通限量版機芯經過精致打磨和雕琢，造型完美，將制&#8221;師美妙、令人瞠目結舌的刀工美好地展現出來。該款镂通&#8221;把「透」和「露」運用得恰到好處，打造過程費時、費力，這種漫長而沈著積累的修煉，正如品牌155年來不斷追求高難度的制&#8221;理念，經過不斷的積累和沈澱，才有今天脫胎換骨的飛躍。
近兩個世紀以來，瑞士依波路&#8221;憑借其浪漫、優雅的品牌價值在世界各地廣受擁戴，更因爲其與時俱進的創新、充滿生命力的特質而成爲現代浪漫情侶們的必選之作，成爲一生的炫耀經典！
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20111107_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20110621_1" date="2011-06-21" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路」iphone App全球上線]]></title>
				<desc><![CDATA[
					瑞士依波路&#8221;iphone App讓您隨時隨地完美體驗品牌帶來的浪漫、 優雅、積極的文化內涵，獲取最新産品信息。浏覽App Store ,搜索Ernest borel .立即下載App.
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20110621_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20101215_1" date="2010-12-15" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路」日內瓦新店開業]]></title>
				<desc><![CDATA[
					擁有將近155年曆史的瑞士依波路&#8221;日內瓦Dragon du Ciel新店于近日正式開業，作爲瑞士第二大城市，日內瓦是一個國際化的大都市，更是著名的世界鍾&#8221;之都。以「浪漫」著稱的瑞士依波路&#8221;與日內瓦深厚的鍾&#8221;文化結合在一起，必定能爲各位&#8220;客帶來特別愉悅的消費感受。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20101215_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20101213_1" date="2010-12-13" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[全新[布拉克系列瑞士官方COSC認證天文台」]]]></title>
				<desc><![CDATA[
					2010年瑞士依波路&#8221;不斷制造驚喜，繼10月推出[傳奇系列瑞士官方COSC認證天文台&#8221;]，12月又推出另一力作[布拉克系列瑞士官方COSC認證天文台&#8221;]，再一次印證其精湛工藝。
早在20世紀四、五十年代，依波路公司生産的4,172只手&#8221;就已通過瑞士納沙泰爾天文台驗證，受頒「Bulletin demarche」證書，依波路公司更成爲天文台手&#8221;第二大生産&#8221;廠，這無疑是一項非常驕人的成績。[布拉克系列瑞士官方COSC認證天文台&#8221;]延續[布拉克系列]的藝術神髓，每只&#8221;均經過瑞士官方精密計時測試組織（C.O.S.C）測試，可謂是精准和藝術的完美結合體。
布拉克系列天文台&#8221;把布拉克式的「立體主義」精髓發揮到極致，設計更具特色，&#8221;盤包含梯形窗式周曆、圓形窗式日曆，箭形、弧形底紋等多種圖形，包羅萬有的同時很好地突出各種圖形的線條美，並有中心彙聚感，給人舒服、平穩、大氣的感覺，加上天然鑽石刻度，洋溢著高層次藝術氣息。


瑞士制造機械自動機芯
精致打磨
鍍铑處理
周曆、日曆顯示
不鏽鋼&#8221;殼、&#8221;帶
&#8221;面鑲嵌15粒天然鑽石
藍寶石水晶玻璃&#8221;鏡
透視&#8221;底
螺紋&#8221;冠
50米防水
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20101213_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100828_1" date="2010-08-28" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[波萊爾系列]]></title>
				<desc><![CDATA[
					瑞士依波路&#8221;從創建伊始，始終展現了「浪漫、典雅」的品牌精髓，波萊爾系列是實力和價值的體現，彰顯了一種機械神奇之美，6.5毫米厚的2021超薄計時碼&#8221;機芯比傳統的7.9毫米厚的計時碼&#8221;機芯，整整薄了1.4毫米，大日曆小三針，把繁複的機械結構轉換成一種視覺美感，加上鑽石和時間完美的結合，不經意中流露出顯赫的身份。

瑞士制造2021自動計時碼&#8221;機芯
1/5秒，30分鍾，12小時計時功能
測速計功能
日曆顯示
不鏽鋼&#8221;殼
&#8221;圈鑲嵌60粒天然鑽石
藍寶石水晶玻璃&#8221;鏡
高級鳄魚皮&#8221;帶
透視&#8221;底
50米防水
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100828_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100801_1" date="2010-08-01" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[祖爾斯系列]]></title>
				<desc><![CDATA[
					祖爾斯系列是用依波路創始人的名字命名的，以此來紀念Jules Borel 先生對依波路品牌卓越貢獻，和150多年來對鍾&#8221;業的深遠影響，讓後人延續他「浪漫、優雅」的理念。祖爾斯系列將獨具匠心的回撥指針式日曆與一目了然的動能顯示完美融合，全力傾心打造，全球限量發行，是依波路發展史上非常有意義的一款腕&#8221;。



18K玫瑰金&#8221;
全球限量288只
瑞士制造9094自動機芯
回撥指針式日曆
指針式周曆
動能顯示
18K玫瑰金&#8221;殼、&#8221;扣
高級鳄魚皮&#8221;帶
藍寶石水晶玻璃&#8221;鏡
透視&#8221;底
防水功能
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100801_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100623_1" date="2010-06-23" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[業界聚焦  星耀香江 瑞士依波路」香港迪士尼浪漫相約]]></title>
				<desc><![CDATA[
					瑞士時尚腕&#8221;品牌依波路 (Ernest Borel)成立超過150年，品牌的浪漫形象深入人心。品牌于2010年6月23日在香港迪士尼樂園酒店舉行年度周年晚宴。依波路在大中華地區廣受愛&#8221;人士的愛好，秉承「堅固耐用，精確可靠，佩戴舒適，美觀實用」的方針制作，曆年來爲&#8220;客帶來高質素及時尚的腕&#8221;。

爲配合品牌于國內蓬勃而迅速的業務發展，今年更邀得陳慧琳加盟成爲代言人，連同林峯及趙雅芝兩位一直支持品牌的代言人，一同爲依波路演繹各款精雕玉琢的經典腕&#8221;。當晚晚宴，演而優則唱的品牌代言人林峯除了獻唱首本名曲，更爲大家分享收藏依波路手&#8221;的樂趣。而剛剛成爲瑞士依波路家族&#34;浪漫女神&#34;的陳慧琳，亦于晚宴上爲貴賓壓軸獻唱。他們均散發出品牌浪漫文化的精髓，與依波路品牌傳達同樣的價值內涵——浪漫、優雅。大會司儀則由鄭裕玲擔任，其豐富主持經驗加上風趣幽默作風，令在場嘉賓如沐春風。由她主持的問答遊戲環節，更掀動全場氣氛。

超過150多年曆史的依波路&#8221;，秉承著深厚的文化傳統，建立了鮮明的品牌特色，在瑞士以至全球的鍾&#8221;業中，已經有著獨一無二的地位。近年，依波路&#8221;在大中華地區亦得到相當彪炳的成績，在2009年更分別在上海、青島和柳州開了旗艦店，廣受內地的&#8220;客愛戴。另一方面，爲迎合依波路&#8221;的業務發展，品牌于2009年2月28日正式遷往瑞士著名鍾&#8221;産地 Le Noirmont的新廠房，從此可以研制更多高質素的新産品。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100623_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100325_1" date="2010-03-25" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[浪漫時刻，魅力綻放 ——2010年巴塞爾鍾」展瑞士依波路」新品報道]]></title>
				<desc><![CDATA[
					第38 屆BASELWORLD (巴塞爾世界博覽會) 于2010 年3 月18 至25日在瑞士巴塞爾舉行。此博覽會是一年一度世界頂級手&#8221;的盛宴，是全球鍾&#8221;産業的風向標。瑞士第一情侶&#8221;品牌依波路&#8221;與世界各地著名鍾&#8221;品牌，一同展示了2010 年最新&#8221;款及精湛制&#8221;工藝，共同演繹瑞士精准時計的奪目魅力，宣揚自我的浪漫主張。

瑞士依波路&#8221;背景介紹
1856年，瑞士依波路由Jules Borel在「鍾&#8221;王國」瑞士紐察圖創立。
1859年，Jules Borel與其妻弟Paul Courvoisier 創立了 Borel  and  Courvoisier 公司。
1860年，Borel and Courvoisier公司向烏拉圭出口了第一批鍾&#8221;，産品走向南美。
1866年，取得當時瑞士計時産品最高權威機構納沙泰爾天文台舉辦的同類産品比賽的第一名。
1867年，Borel and Courvoisier公司的産品開始挺進西班牙，銷售網絡迅速延伸。
1876年，在美國費城，Borel and Courvoisier公司生産的鍾&#8221;産品獲頒優質獎狀。
1878年，在法國巴黎獲得了授予瑞士鍾&#8221;行業唯一的一枚珍貴金質獎章。
1903年，依波路的銷售人員經過六個月的行程來到中國，銷售出388塊依波路&#8221;。
1937年，依波路&#8221;在希臘取得Grand prix(格林披治)榮譽獎。
1945年至1958年間，瑞士納沙泰爾天文台便頒發了「Bulletin demarche」證書給4,172只依波路手&#8221;。
1958年，同一所天文台更頒發一等獎予兩款依波路精密時計。
20世紀60年代依波路公司重點開發美國、香港及整個東南亞市場。
20世紀80年代，依波路迅速和中國博大精深的傳統文化及時尚品位融合在一起，爲廣大中國消費者開創了一個嶄新的消費理念。
進入21世紀，依波路設計出更多引領潮流的時尚精品，深受消費者的喜愛和推崇。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100325_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100303_1" date="2010-03-03" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[陳慧琳全新廣告]]></title>
				<desc><![CDATA[
					國際著名瑞士腕&#8221;品牌依波路，攜手擁有浪漫而傳奇愛情的亞洲天後陳慧琳和國際著名的美術總監及服裝指導奚仲文，進行了一次閃耀的「浪漫」合作。爲慶祝陳慧琳成爲依波路&#8221;家族的「浪漫女神」，依波路&#8221;、陳慧琳及奚仲文專程于香港爲「浪漫女神」造型並拍攝了一系列廣告。

在奚仲文的精心打造之下，依波路&#8221;的恒久魅力，襯托陳慧琳的優雅氣質，烘托起一份別有浪漫的氛圍。此時此刻的陳慧琳佩戴著依波路「傳奇系列III」腕&#8221;，沿著浪漫的天梯緩緩而下，愈發透射出她浪漫而迷人的氣質，每一張平面廣告都顯得那麽經典、如此震撼心弦。

一個是傳承150多年的深厚文化底蘊，以「浪漫」爲設計理念，堪稱瑞士情侶&#8221;第一品牌的依波路；一個是自出道以來，事業如日中天，擁有16年浪漫愛情，並保持著典雅氣質的天後陳慧琳；一個是在電影以及時尚界地位顯赫，曾奪得美國電影業服裝設計公會曆史類最佳服裝設計獎及多個香港電影金像獎及金馬獎殊榮的奚仲文；此次依波路&#8221;的有意撮合，讓鍾&#8221;界綻放出了一朵美麗的奇葩，三者的「浪漫」合作！
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100303_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100303_2" date="2010-03-03" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[陳慧琳成爲瑞士依波路家族 「浪漫女神」]]></title>
				<desc><![CDATA[
					瑞士依波路&#8221;于2010年3月3日在上海明天廣場萬豪酒店舉行的盛大發布會上，隆重宣布亞洲天後陳慧琳小姐憑借其獨特優雅的氣質和「浪漫」傳奇的愛情，成爲依波路&#8221;新一代的「浪漫女神」。新聞發布會上，陳慧琳攜手瑞士依波路&#8221;總裁薄華輝先生（Mr. Raphael Boillat）、依波路&#8221;總經理Ms. Nathalie Boillat、依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生，以及現場來賓和媒體朋友們共同分享了她和依波路&#8221;的「浪漫時刻」。

依波路&#8221;印證陳慧琳浪漫時刻
	依波路&#8221;與陳慧琳小姐最大的共同之處，在于兩者對于「浪漫」的不懈追求。前者傳承150多年的深厚文化底蘊，銳意進取，不斷創新，以「浪漫」爲設計理念，設計出無數經典的情侶對&#8221;，堪稱瑞士情侶&#8221;第一品牌。其品牌文化獨特，制&#8221;作風嚴謹，外在風格精美，內在品質卓越。依波路&#8221;讓不斷追求完美、崇尚時尚與浪漫的人們，擁有一種無可替代的藝術精品，見證浪漫真愛，倡導對美好事物的不懈追求。
	後者自進入演藝圈後，始終保持著事業和愛情的平衡，16年的戀愛長跑不久前終于開花結果，這不僅僅需要一顆熱切的心，更&#8221;現出陳慧琳對「浪漫」的執著。當男友親手炮制出一款世上獨一無二的愛心焗帶子時，她終于相信了真愛的出現；而收到214枝玫瑰花的浪漫情人節，讓她終生難以忘卻；當有情人終成眷屬時，她在演唱會上忍不住向愛她的歌迷大聲宣布「我結婚啦!」；婚禮上，新郎Alex浪漫地唱出那首「When I Fall in Love」時，陳慧琳被感動得熱淚盈眶；真愛路上的過去、現在和未來，迎接了一個美麗小生命的誕生……蝦餃仔劉升的出現，點亮著這一家時刻的真切欣喜，甜蜜溫馨。這些美好的時刻，印證著兩人一路而來浪漫而傳奇的愛情。

浪漫現場讓陳慧琳感動不已
時間的印證，猶如一條充滿浪漫記憶的天梯。發布會現場，「浪漫女神」陳慧琳從這條浪漫天梯緩緩而下，優雅登場。此時，她身後的大屏幕上，反複播放著那些見證浪漫愛情的照片集錦和視頻片段。她的每一步似乎都在演繹著最真實的浪漫。
此刻，依波路&#8221;總裁薄華輝先生（Mr. Raphael Boillat）手持全新傳奇系列III來到陳慧琳身邊，欣然贊美她的優雅氣質和浪漫而傳奇的愛情，並非常高興地宣布亞洲天後陳慧琳成爲瑞士依波路&#8221;的品牌代言人，並將這款全新傳奇系列III贈予她，象征她正式成爲依波路家族「浪漫女神」。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100303_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20091214_1" date="2009-12-14" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[浪漫在心 摯愛永恆]]></title>
				<desc><![CDATA[
					瑞士依波路&#8221; 見證浪漫時刻

愛琴海，亦可翻譯成「愛情海」。因為，這片希臘的海洋彷佛是專門為愛情而誕生的。有人曾用4S形容在那裏度過的怡人假期：陽光(SUN)，碧海(SEA)，沙灘(SAND)，性感(SEX)。

希臘的國旗就是藍白兩色，白色代&#8221;自由，藍色代&#8221;愛情，風中的旗幟舒卷自如，沖盈欲飛，撲面送來自由愛情的癡醉與迷狂。希臘愛琴諸島亦有著藍白色系絕妙組合，那裏的天空大海藍得彷佛無數個天海迭在一起，而那一座座矮細的純白小屋幾乎佈滿了整個愛琴海群島，海天一色下，點綴著一棟棟潔白的屋舍，彷佛是天使丟在這裏 「愛」的禮物。

以物載情，腕&#8221;一向蘊含永恆之意，象徵著時間流轉愛意永恆。創始於1856年，承載浪漫，傳遞愛情的依波路腕&#8221;，正代&#8221;著你對心中至愛的不渝之心。依波路設計師就以「愛琴海」為創作靈感，設計出本年品牌情人節巨獻 ——「愛琴海」系列情侶對&#8221;，他將「心形圖案」融入腕&#8221;設計，在貝殼幻彩底盤上，古典花紋勾勒出心形圖案，技藝精細,像「愛琴海」變幻的海面顏色如翡翠一般碧綠，如藍天一樣湛藍，底盤中部採用放射性條紋加強視覺效果，色彩變幻如同水彩畫一般渲染開來，在陽光的照耀下，綻放出五彩的光芒，令人在愛琴海的浪漫中癡醉。

為增添多一點瑰麗，設計師除了在&#8221;殼鑲嵌80顆(男款)54顆(女款) 天然鑽石，並在表盤面上鑲嵌10顆(男款)9顆(女款)天然紅寶石，尊貴非常，鑽石的恒久與時間的延續相交呼應，見證恒久不變的愛情，紅寶石的赤誠與熱情帶來吉祥祝願，完美詮釋出「愛琴海」浪漫感性的一面。腕&#8221;簡潔的質感，俐落的設計線條，呈現出情人間絲絲的柔情愜意，而超薄自動機芯佩戴舒適，並可長久擁有，寓意永恆不變的真愛。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20091214_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090826_1" date="2009-08-26" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[浪漫時刻 一生相伴 瑞士依波路」上海旗艦店盛大開業]]></title>
				<desc><![CDATA[
					(上海，2009年8月26日)，瑞士百年鐘表品牌依波路&#8221;上海旗艦店于淮海中路595號盛大開幕，瑞士依波路公司總裁薄華輝先生（Raphael Boillat）和依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生品牌代言人趙雅芝小姐出席開幕典禮，與現場來賓共同分享他們與依波路的「浪漫時刻」。

每個人都在尋找著可以相伴一生，共度浪漫時刻的伴侶，為了能夠喚起人們心靈深處對于這份美好的嚮往，始創于1856年的瑞士依波路&#8221;，帶著她一貫經典的浪漫風格將上海旗艦店坐落于昔日的時尚之源霞飛路——淮海中路。希望能在上海這座時尚之都，烙下永恒的浪漫時刻，為這座城市的人們帶來美妙浪漫生活的無限嚮往與憧憬。

為了慶祝此次上海旗艦店的盛大開幕，依波路&#8221;總裁薄華輝先生特地帶來了依波路全新傳奇系列（Romance Series），並邀請品牌代言人著名影視紅星趙雅芝小姐與先生黃錦燊共同演繹了依波路全新傳奇系列（Romance Series）。依波路全新傳奇系列，采用天然貝殼&#8221;面，兩旁猶如貴族女性裙擺，絢麗多彩，不由讓人聯想到那對翩翩起舞的情侶形象，經典的浪漫品牌形象&#8221;露無遺，而&#8221;面中間放射性條紋，更是寓意將美好愛情的幸福祝願散發出去，而現場趙雅芝小姐與先生黃錦燊的演繹將此款浪漫唯美的&#8221;款刻在了現場來賓的腦海中。趙雅芝小姐與先生黃錦燊無論出席任何活動，夫婦兩人都牽手相伴，相信這也是對依波路的浪漫品牌精神的最好詮釋。

瑞士依波路公司總裁薄華輝先生，依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生及趙雅芝和黃錦燊夫婦，帶著對天下有情人都獲得幸福，浪漫一生的美好祝福，共同為依波路&#8221;上海旗艦店的開幕舉杯慶祝，讓現場來賓亦充分感受到了浪漫的氣息和品牌所要傳達的——對美好生活的不懈追求。

對于此次上海旗艦店的開幕，遠道而來的瑞士依波路公司總裁薄華輝先生高興的&#8221;示到：「今年2月，作為品牌發展的重要里程碑——依波路的全新製表工廠落成。此次上海旗艦店的開幕，是品牌發展的又一里程碑。有著百年歷史的依波路&#8221;，帶著歷史的沉澱與歷練之美，通過幾代人不懈的努力，不斷進取，精益求精。現在將是我們要更加努力的時刻，為不斷追求完美、崇尚時尚與浪漫的人們，奉獻一種無可替代的生活精品。」

而依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生也&#8221;示說：「時至今日，依波路在中國各大城市已設立超過400個銷售點，上海旗艦店的開幕將為我們見證這一百年傳奇品牌的發展。我們一直以來都對依波路在中國市場的發展很有信心，早在1903年進入中國市場的依波路，現在已經進入了更加成熟、快速、良好的發展態勢。我們也將不斷的加快速度與步伐，加強對中國市場的投入，為消費者帶來更高質量的腕&#8221;。」

浪漫時刻，依波路&#8221;——這一經典的話語相信早已烙印在國人的心中，歷史的沉澱使她更加優雅顯赫，愛使她煥發恒久魅力。其傳奇般的品質，漫溢著豐潤厚重的文化，讓熱愛生活的你，可以擁有值得一生炫耀的經典。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090826_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090810_1" date="2009-08-10" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路真愛系列（True Love Collection）隆重上市]]></title>
				<desc><![CDATA[
					「依波路&#8221;」能象徵恒久不變的愛情，是源于品牌本身的浪漫和優雅；如以依波路&#8221;作為與愛侶間的甜蜜印記，腕&#8221;的象徵意義更為重要。

瑞士依波路&#8221;將于9月5日隆重推出以「宣揚‧愛」為主題設計而成的全新真愛系列 (True Love Collection) 情侶對&#8221;，無愧是古典與現代完美愛情的精品，經典簡約的設計，突顯出&#8221;面上在「1」和「8」時位置美鑽的璀璨，「1」代&#8221;一生一世，「8」 代&#8221;完美無暇，用以比喻恒久不變的愛情就最貼切不過。

真愛系列 (True Love Collection) 情侶對&#8221;是瑞士製造指針式石英&#8221;，不銹鋼&#8221;殼、表帶，&#8221;殼和&#8221;面鑲嵌天然鑽石，天然母貝底盤，煥發七彩光芒，藍寶石水晶玻璃&#8221;鏡，30米防水功能。

功能：
瑞士製造指針式石英&#8221;
不銹鋼&#8221;殼、表帶
（&#8221;殼和&#8221;面鑲嵌天然鑽石）
藍寶石水晶玻璃&#8221;鏡
30米防水
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090810_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090711_1" date="2009-07-11" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路」青島旗艦店盛大開業]]></title>
				<desc><![CDATA[
					擁逾150多年歷史的瑞士依波路&#8221;于七月十一日(星期六)，于青島旗艦店舉行了【瑞士依波路&#8221;青島旗艦店盛大開業】，為品牌的專賣店隆重開業揭開序幕，同時品牌代言人趙雅芝小姐亦親身演繹了品牌最新系列-「傳奇系列」(Romance Series)。

活動當天，除了品牌代言人趙雅芝小姐及瑞士依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生親臨現場外,新宇集團副總裁張新根先生及青島亨得利鐘表公司董事長總經理蕭文章先生也一同主禮簡單而隆重的剪彩儀式，並進行祝酒儀式，祝賀青島旗艦店的開業。品牌代言人趙雅芝小姐更與外籍模特兒親身展示了品牌最新系列-「傳奇系列」(Romance Series)，演繹出腕&#8221;的浪漫神韻，令整個開業典禮更加完美。現場更有精彩的舞獅&#8221;演，令場面非常熱鬧。栩栩如生的醒獅帶動了全場的氣氛，贏得街道兩旁觀眾的熱烈掌聲。

瑞士依波路&#8221;始終致力于品牌形象的提升和品牌價值的培育，近年更積極開設旗艦店，大幅度提升品牌形象和品牌價值。依波路青島旗艦店是品牌全國第4間旗艦店，依波路上海旗艦店將于下月初開業，預計到2010年底，全國瑞士依波路&#8221;旗艦店將達到10間以上。以此，代&#8221;品牌對中國未來的經濟發展非常樂觀，亦相信在未來5年內，中國將成為世界最大的奢侈品市場之一。

依波路全新傳奇系列（Romance Series）女裝腕&#8221;，天然貝殼&#8221;面，兩旁猶如貴族女性裙擺，絢麗多彩，中間放射性條紋，寓意將美好愛情的幸福祝願散發出去，通過月牙型刻度將祝福彙聚中心，幻化成代&#8221;和平祝願的白鴿，飛越美麗城堡，帶到世界每一個角落。依波路衷心祝願天下有情人獲得幸福，浪漫一生一世。依波路全新傳奇系列（Romance Series），采用瑞士高級石英機芯，時，分，秒針日曆，不銹鋼玫瑰金色&#8221;殼，增添貴氣，絲絹面皮帶，優雅輕巧，搭配時尚。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090711_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090510_1" date="2009-05-10" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路」航海曆奇之旅 之 哥倫布系列上市儀式]]></title>
				<desc><![CDATA[
					悠然自在，乘風破浪，豪氣洋溢，暗藏鋒芒，是航海家哥倫布的獨特風格，亦是瑞士依波路&#8221;全新腕&#8221;「哥倫布系列」(Columbus Series)所展現之生活態度。擁逾150多年歷史的瑞士依波路&#8221;於五月十日(星期日)，于廣州正佳廣場舉行了【瑞士依波路&#8221;航海曆奇之旅之哥倫布系列上市儀式】，宣佈全新「哥倫布系列」(Columbus Series) 於華南地區正式登場。同樣以航海為服裝設計主題的時裝品牌諾蒂卡(Nautica)亦一同參與是次航海曆奇之旅，為走秀騷贊助服裝。

是次活動場地的設計別出心裁，以一艘大型帆船作為舞臺，讓現場觀眾猶如置身大海汪洋中，一同經歷一次難忘的航海之旅，親身感受到腕&#8221;「哥倫布系列」的非凡魅力。品牌代言人林峯先生、瑞士依波路&#8221;總裁Mr.Raphael Boillat、瑞士依波路&#8221;董事Nathalie Boillat小姐及亞太區行政總裁蘇大先生到達現場，一同主禮揭幕儀式，品牌最新腕&#8221;系列 - 「哥倫布系列」(Columbus Series)正式登陸華南地區，帶領一眾愛&#8221;人士踏上航海曆奇之旅。活動中，品牌代言人林峯先生聯同4位外籍模特兒穿上諾蒂卡(Nautica)的服裝，在帆船上演出走秀騷，一同展示「哥倫布系列」(Columbus Series)的獨特光芒。隨後，林峯先生更向現場觀眾解構腕&#8221;的魅力所在，以及分享他對航海的感覺。

2006年，在人類航海英雄哥倫布誕辰555周年之際，依波路推出哥倫布系列高級自動腕&#8221;。2008年，依波路設計師將對哥倫布的崇拜之情和哥倫布航海探險的傳奇色彩融入手表最新設計當中，設計出性能更優越的計時精品。依波路還同時推出男女情侶款，延續浪漫情感，也是女性獨當一面的最好體現。瑞士依波路&#8221;依波路全新「哥倫布系列」(Columbus Series)，男款使用高級GMT（格林威治兩地時間）機械自動機芯，精緻打磨，鍍銠處理，透視&#8221;底，螺紋&#8221;冠；女款使用瑞士高級石英機芯。男女款均有24小時，時，分，秒，日曆，全精鋼&#8221;殼、表帶，100米防水功能。

瑞士依波路&#8221;再一次展示了品牌曆久彌新、匠心巧手、感動人心的設計，繼續延續及發揚藝術生活的精神。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090510_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090313_1" date="2009-03-13" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[依波路亮相09年BASELWORLD（巴塞爾世界博覽會）]]></title>
				<desc><![CDATA[
					第37屆 BASELWORLD (巴塞爾世界博覽會) 將於2009年3月26日至4月2日在瑞士的巴塞爾舉行。此博覽會是一年一度世界頂級手表的盛宴，瑞士著名品牌依波路&#8221;將與世界各地著名鐘表品牌，一同展示2009年最新&#8221;款及製表工藝，歡迎各界人士蒞臨現場參觀指導。

公司品牌 :  ERNEST BOREL S.A.
展廳 ： HALL OF EMOTION (5.1)
展位號 ： E11

廠房參觀
品牌將於3月30日上午，安排客戶參觀依波路&#8221;位於Le Noirmont 全新廠房，請於3月28日前，到達品牌在5號展廳的E11展位登記及索取行程時間&#8221;。期待您的光臨。謝謝。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090313_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090310_1" date="2009-03-10" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title><![CDATA[瑞士依波路」新廠房正式落成]]></title>
				<desc><![CDATA[
					為迎合瑞士百年品牌依波路&#8221; (ERNEST BOREL) 的業務擴展及研製更多高質素的新產品，品牌於2009年2月28日由位於 La Chaux-de-fonds 的舊廠房正式遷往著名瑞士鐘表產地 Le Noirmont 的新廠房，新廠房的年產量能高達33萬隻腕&#8221;。

依波路&#8221; Le Noirmont 新廠房主要包括生產線和行政大樓兩部分，總占地面積達2000 平方米。建築師源于依波路「浪漫在心 Romance In Heart」的品牌理念，設計出具有歐洲古典風味的行政大樓，大樓以白色及棕色為對比，幾何尖端的屋頂設計，再加上古歐陸色彩的露臺，帶出品牌的優雅個性。依波路行政大樓樓高3層，主要作行政會議之用，最高一層設計成展覽廳，展示依波路的歷史文化及最新腕&#8221;，另設產品研發及工藝設計辦公室。

新廠房的生產大樓是一棟現代化的新建築，樓高兩層，這是依波路原廠精心為更高級的鐘表研發而設計的生產線，各項設施均符合瑞士鐘表協會及國際環保標準。除現有的設施外，還引進大量先進生產設備和檢測儀器，使工廠內的製&#8221;過程更精密、準確，工藝的鑄造更精細，再加上製表師及裝配人員的專業培訓，以求達到每款依波路&#8221;都盡善盡美。

2009年，依波路新廠房的順利投產，帶給依波路的不僅僅是更高的產量與更高的品質，也引領依波路邁向鐘表製造業的世界新高峰。

備註：
瑞士依波路&#8221;新廠房地址： Case postale 234, rue des Perrieres 8, CH-2340 Le Noirmont, Switzerland
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090310_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news>
		</active>
		<inactive>
			<news id="20110215_1" date="2011-02-15" title="依波路亮相2011年BASELWORLD（巴塞爾世界博覽會）" source="瑞士依波路官網" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[
					第39屆 BASELWORLD (巴塞爾世界博覽會) 將于2011年3月24至31日在瑞士的巴塞爾舉行。此博覽會是一年一度世界頂級手&#8221;的盛宴，瑞士著名品牌依波路&#8221;將與世界各地著名鍾&#8221;品牌，一同展示2011年最新&#8221;款及制&#8221;工藝，歡迎各界人士莅臨現場參觀指導。

公司品牌	：ERNEST BOREL S.A.
展廳	：HALL OF EMOTION (5.1)
展位號	：E11
				]]></desc>
			</news>
			<news id="" date="2009-12-15" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20081130_1" date="2008-11-30" title="瑞士依波路&#8221;洛奇系列II揭幕儀式" source="瑞士依波路官網" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[
					崇高地位、無上權威、超凡魅力、卓越風姿、尊貴生活等等, 都是現代人士夢寐以求的成功特質，亦是瑞士依波路&#8221;全新腕&#8221;「洛奇系列II」(Rocky Series II) 的代名詞。擁逾150年歷史的瑞士依波路&#8221;於十一月三十日(星期日)，于廣州市西湖路廣百廣場舉行了【瑞士依波路&#8221;洛奇系列II揭幕儀式】，宣佈全新「洛奇系列II」(Rocky Series II) 於華南地區首次登場。

當日活動以熱情奔放的拉丁舞揭開序幕，熱烈的節拍牽引著現場觀眾情緒，使活動場地洋溢著一片熱鬧氣氛。隨後，品牌代言人林峯先生及瑞士依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生到達現場，聯同廣百股份副總經理、北京路店店長陳妙然女士一同主禮揭幕儀式，品牌最新腕&#8221;系列 - 「洛奇系列II」(Rocky Series II) 正式登陸華南地區，帶領一眾愛&#8221;人士踏上成功之路。活動中，品牌代言人林峯先生親身示範及演繹了「洛奇系列II」(Rocky Series II)，向現場觀眾解構腕&#8221;魅力所在，更分享其成功之道。活動臨近尾聲，林峯先生更即場大開金口，獻唱了兩首金曲，使台下嘉賓及觀眾看得如癡如醉，掀起活動高潮，令活動在一片悠揚樂韻下圓滿結束。

瑞士依波路&#8221;最新推出的「洛奇系列II」(Rocky Series II) 以成功人士作為設計藍本，將成功特質注入腕&#8221;中，讓抽象的成功原素與恒久流轉的時間結合，讓佩戴者散發著獨特風采及光芒，成為成功人士的最佳夥伴。腕&#8221;採用防反光藍寶石水晶玻璃&#8221;鏡，表盤上設置了窗式大日曆及回撥式指針周曆，配備了超長電池容量 (48個月)，更有不銹鋼或真皮表帶以供選擇，實用之餘又不失型格，讓一眾成功人士愛不釋手，是成功人士的最佳裝備。

瑞士依波路&#8221;再一次展示了品牌曆久彌新、匠心巧手、感動人心的的設計，繼續延續及發揚藝術生活的精神。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20081124_1" date="2008-11-24" title="性能卓越  揮灑瞬間">
				<desc><![CDATA[
					依波路洛奇系列II（Rocky Series II）石英腕&#8221;，豪情堅毅，寓意對事業堅韌拼搏的精神和對愛情的真誠不移，時尚及個性化的設計，適合對生活品味有要求的人士。

洛奇系列II（Rocky Series II）石英腕&#8221;，採用瑞士製造高級石英機芯，6H位窗式大日曆，12H位回撥式指針周曆，小三針結構，48個月超長電池容量，不銹鋼&#8221;殼、表帶或高級真皮表帶，防反光藍寶石水晶玻璃&#8221;鏡，50米防水，適合多種商務場合及休閒運動時佩戴。整個設計豪情灑脫，帶給你無限遐想與浪漫。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080901_1" date="2008-09-01" title="浪漫傳承 經典1856">
				<desc><![CDATA[
					1856年，瑞士依波路由Jules Borel創立，歷經幾代人的努力，奠定了這一世界名&#8221;的基礎。傳承150年的深厚文化底蘊，銳意進取，不斷創新，依波路以「浪漫」為永恆主調，設計出無數情侶對&#8221;經典，堪稱瑞士情侶&#8221;第一品牌。品牌文化獨特，製&#8221;作風嚴謹，外在風格精美，內在品質卓越，依波路讓不斷追求完美、崇尚時尚與浪漫的人們，擁有一種無可替代的藝術精品，見證浪漫真愛，倡導浪漫積極的人生態度及對美好事物的不懈追求。

為延續依波路「浪漫時刻，一生相伴」的品牌理念，2008年，依波路特意推出1856傳奇系列升級版，寓意依波路提升到更高層次，同時也是將更多更優質產品帶給消費者的堅定承諾。&#8221;盤底部中心圓放射形條紋，增添視覺衝擊力，圓周不規則紋理分佈和羅馬數字刻度，極具幾何特色，代&#8221;釋放愛的力量和追求愛的自由，不受傳統束縛。

依波路全新1856傳奇系列，有採用瑞士製造全自動機械機芯系列及採用高級石英機芯系列。採用瑞士製造全自動機械機芯的傳奇系列升級版精緻打磨，鍍銠處理，窗式日曆，瞬間換日，日曆快撥，暫停秒針精確校時，精鋼渾圓&#8221;殼、&#8221;帶以依波路獨特的「手握手」式結構緊密相連，透視&#8221;底。而採用瑞士製造高級石英機芯的傳奇系列升級版全配以時，分，秒，日曆，天然貝殼&#8221;面，不鏽鋼&#8221;殼，絲絹面皮或不鏽鋼&#8221;帶，當中兩款更鑲崁48粒天然鑽石。兩組均50米防水，精緻打磨藍寶石水晶玻璃&#8221;鏡，敞開了浪漫的心扉。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080314_1" date="2008-03-14" title="瑞士依波路&#8221; 動感魅力閃耀BASELWORLD 2008">
				<desc><![CDATA[
					一年一度全球注目的 BASELWORLD 2008「瑞士巴塞爾鐘表展覽」經已圓滿結束，4月3日至10日一連8天在鐘表王國 — 瑞士的展覽期間，依波路為來自世界各地的客人及媒體營造了一個愉快有活力的環境，向他們展出多款全新高工藝、技術精細的&#8221;款，受到廣泛的關注和喜愛。產品以充滿動感活力的TechnoSports Collection (迪奴系列) 運動腕&#8221;最受歡迎，此系列為品牌注入新元素，宣導&#34;動感由我，運動態度新風尚&#34;的響亮口號，直接與2008奧運年互相呼應。

BASELWORLD是世界性鐘表品牌的一大盛事，為隆重其事，瑞士依波路&#8221;行政總裁薄華輝先生（Mr. Raphael Boillat）、瑞士依波路&#8221;董事及技術總監關君耀先生（Mr. Daniel Goy）及瑞士依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生 (Mr. David Su) 均親臨現場，接待世界各國的來賓和接受國際性媒體的訪問。

瑞士依波路&#8221;在今年的Basel展會共推出五大系列腕&#8221;，分別是詮釋運動態度新風尚的&#34;TechnoSports Collection迪奴系列&#34;和&#34;Athletic Collection運動家系列&#34;；為愛情而誕生的&#34;Aegean Sea Collection 愛琴海系列&#34;；凸顯精湛工藝的&#34;Artist Collection 藝術家系列&#34;；經典複刻的&#34;Venus Collection 維納斯系列&#34;，可謂各具特色，每一件都是值得一生珍藏的精品。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080229_1" date="2008-02-29" title="全新 TechnoSports Collection 詮釋運動態度新風尚">
				<desc><![CDATA[
					依波路 2008 全新運動&#8221;款 TechnoSports Collection (迪奴系列)，讓品牌在優雅的浪漫意境中，帶出活力動感的一面，注釋出運動的健康個性，承載了 「運動態度」 新風尚。

始創于1856年的瑞士依波路&#8221;，以浪漫時刻的品牌理念，傳統精湛的制&#8221;技藝，結合現代科學技術，將品牌百多年來引以為傲的浪漫優雅情感，加上健康活力的設計理念，把運動與時尚完美融合，于2008年隆重推出TechnoSports Collection（迪奴系列）計時腕&#8221;，除展現出一種浪漫的生活態度，更能適合一般運動的需求。

TechnoSports Collection（迪奴系列）腕&#8221;，採用瑞士專業計時功能石英機芯，具有30秒、5分鐘和60分鐘計時功能。直徑為42毫米不鏽鋼圓形&#8221;殼，經過精致打磨，配以PVD&#8221;圈和壓紋按鈕，以酷尚純黑為主調，&#8221;圈和刻度顏色則有分別象征活力、動感、優雅的黃、橙、白三種選擇，莊重大氣中充滿了靈動和活力。

&#8221;底獨特的地球五大洲彩圖設計，象征世界人們在 「同一個世界、同一個夢想」 的天空下，和平共處、公平競爭的祥和生存狀態。&#8221;身設計不僅提供精致的美感。不易磨損的藍寶石水晶玻璃&#8221;鏡、螺紋&#8221;冠、50米防水功能。另配兩款不同材質的&#8221;帶以供選擇，不鏽鋼&#8221;帶剛毅、練達，TPU膠帶輕快、舒適。

依波路 TechnoSports Collection（迪奴系列）腕&#8221;帶出一個浪漫、活力、運動的新風尚。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080126_1" date="2008-01-26" title="石家莊專賣店隆重開業	 愛琴海系列浪漫登場">
				<desc><![CDATA[
					擁逾150多年歷史的瑞士依波路&#8221;于一月廿六日(星期六)，分別于石家莊的北國先天下購物廣場及北國新百廣場舉行了【石家莊專賣店開業典禮暨愛琴海系列揭幕儀式】，為品牌的兩間專賣店隆重開業揭開序幕，同時亦發布了品牌最新的情侶腕&#8221;系列-「愛琴海系列」(Aegean Sea Collection)。

活動當天，除了品牌代言人趙雅芝小姐，及瑞士依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生親臨現場外,有關商場領導也一同參與了簡單而隆重的剪彩儀式，並進行祝酒儀式，祝賀石家莊專賣店的開業。開業典禮過後是品牌最新情侶腕&#8221;系列- 「愛琴海系列」(Aegean Sea Collection) 別開生面的發布儀式。伴隨趙雅芝小姐及蘇大先生拉開絲帶，白色羽毛從圓形拱門頂端徐徐落下，頓時為現場營造浪漫溫馨的氛圍，令人仿如置身童話婚禮中，陶醉不已。在白色羽毛飄落之際，兩對以情侶打扮出現的模特兒走上T台，演繹「愛琴海系列」(Aegean Sea Collection) 腕&#8221;的浪漫神韻，令整個揭幕儀式更加完美。

R琴海，又名「愛情海」，是情侶們夢昧以求的浪漫國度。瑞士依波路&#8221;最新推出的情侶腕&#8221;系列- 「愛琴海系列」(Aegean Sea Collection), 以藍天白雲的愛琴海為背景，不但描寫出希臘獨有的浪漫風格，更將這份情懷與恆久流轉的時間結合，使永恆的浪漫愛情成為現實。品牌于腕&#8221;&#8221;殼上鑲嵌了80顆(男款)及54顆(女款)天然鑽石，以及于&#8221;盤上鑲嵌了10顆(男款)及9顆(女款)天然紅寶石，添上一份尊貴之餘，亦&#8221;現出情侶間永恆不變、相守一生的愛情。

瑞士依波路&#8221;再一次展示了品牌歷久彌新、匠心巧手、感動人心的的設計，繼續延續及發揚藝術生活的精神。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080121_1" date="2008-01-21" title="依波路情人節傾情巨獻 - 愛琴海系列">
				<desc><![CDATA[
					今年情人節，瑞士依波路&#8221;隆重推出「愛琴海」系列情侶對&#8221;，替你傳達愛的資訊，為你細訴浪漫之都的愛情。

依波路「愛琴海」系列將「心形圖案」融入腕&#8221;設計，在貝殼幻彩底盤上，唯美的古典花紋勾勒出心形圖案，技藝精細,像「愛琴海」變幻的海面顏色如翡翠一般碧綠，如藍天一樣湛藍，底盤中部採用放射性條紋加強視覺效果，色彩變幻如同水彩畫一般渲染開來，令人在愛琴海的浪漫中癡醉。

為增添多一點瑰麗，設計師除了在&#8221;殼鑲嵌80顆(男款)54顆(女款) 天然鑽石，並在表盤面上鑲嵌10顆(男款)9顆(女款)天然紅寶石，尊貴非常，鑽石的恒久與時間的延續相交呼應，見證恒久不變的愛情，紅寶石的赤誠與火熱帶來吉祥祝願，完美詮釋出「愛琴海」浪漫感性的一面。腕&#8221;簡潔的質感，俐落的設計線條，呈現出情人間絲絲的柔情愜意，而超薄的機芯帶來輕薄、舒適，遠離商戰中厚重的氣勢。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071109_1" date="2007-11-09" title="依波路廣州旗艦店盛大開業">
				<desc><![CDATA[
					適逢金秋﹐來自瑞士的全球著名腕&#8221;品牌──依波路﹐在11月9日隆重舉辦了&#34;瑞士依波路&#8221;－正佳廣場全新旗艦店開業典禮&#34;活動。作為依波路的邀請嘉賓﹐2007年中華小姐環球大賽的冠﹑亞﹑季軍﹐及依波路男款手表形像代言人鍾鎮濤先生出席了開業典禮。依波路廣州正佳廣場旗艦店的開業﹐&#8221;明瞭依波路對華南市場的信心和發展願望。

作為一個有著150多年悠久歷史的百年品牌﹐依波路入鄉隨俗用廣州傳統舞獅&#8221;演拉開了旗艦店的開業序幕。在歡快的鑼鼓聲中﹐金光閃閃的雄師翻騰跳躍﹐接著依波路總裁Mr.Raphael Boillat﹑依波路亞太區行政總裁蘇大先生親自為代&#8221;喜慶吉祥的金獅點睛。在&#8221;演採青後﹐金獅揭開慶祝的條幅﹐為依波路廣州正佳旗艦店的開業增添好彩頭。

為了更好地詮釋依波路&#8221;特有的藝術浪漫的氣質﹐鍾鎮濤與模特一起走向T臺﹐在優雅從容的舉手投足中盡顯依波路腕&#8221;浪漫典雅﹑雍容華貴的風范。隨後﹐依波路為2007年中華小姐冠﹑亞﹑季軍舉行了頒獎儀式。三位佳麗同時獲得了由依波路餽贈的維納斯系列腕&#8221;﹐富有浪漫氣息的腕&#8221;與佳人交相輝映融為一體﹐更顯中華小姐美貌與智慧兼備的特質。

依波路鄭重推出了2007年的經典之作──&#34;藝術家&#34;系列自動鏤通&#8221;﹐極富藝術色彩。&#34;藝術家&#34;系列腕&#8221;將機芯所有橋板及其它零件在不破壞其功能的情況下最大限度地雕通﹐僅存骨架部份﹐再進行精緻打磨並彫刻出優美的花紋。通過透明的刻度盤和&#8221;底﹐可以清晰地欣賞手表機芯精密地運轉﹐進而直觀地詮釋了運動與時間的涵義﹐喚起人們對時間的珍惜﹐既滿足了視覺上的享受﹐更&#8221;達了一種心靈的互動﹐情感的交流。全精鋼20微米包金表殼和金色機芯渾然一體﹐宛如天成。這款&#8221;無論從整體還是細節都無愧為一件藝術珍品。

依波路將&#34;浪漫時刻﹐一生相伴&#34;的理念帶到了廣州。作為一直致力於營造﹑倡導浪漫主義色彩生活的瑞士品牌﹐依波路總裁Mr.Raphael Boillat希望正佳廣場全新旗艦店的開業﹐能為廣州的消費者帶來依波路所獨有的全新浪漫時尚的生活態度。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071103_1" date="2007-11-03" title="2007中華小姐環球大賽">
				<desc><![CDATA[
					從2003年起﹐瑞士依波路&#8221;連續第五屆贊助 &#34;中華小姐環球大賽&#34;﹐成為此項盛事的大會指定手表。&#34;中華小姐環球大賽&#34;是鳳凰衛視主辦的全球華裔女性的美麗盛事﹐是拉近全球華人距離﹐建立華人新生代美麗標準的選美大賽。

由鳳凰衛視主辦的&#34;2007中華小姐環球大賽&#34;總決賽暨頒獎晚會今晚(11月3日)在香港亞洲國際博覽館舉行﹐入圍總決賽的12名佳麗經過歌舞&#8221;演﹑評委問答等環節的激烈角逐後﹐ 20號選手曾光獲得冠軍。亞軍和季軍分別由來自美國的王倩倩和來自北京的姜楠獲得。大賽還評出最上鏡小姐獎﹐獲得者為4號的何晶﹔最具文化氣質獎由11號的姜楠獲得﹐最具愛心&#8221;現獎則由8號王倩倩獲得。外此次大會還評選出世界華商親善大使﹐獲得者為23號選手楊柳青﹐此獎項為世界華商組織聯盟提議﹐並由世界華商組織美洲區﹑歐洲區﹑亞洲區﹑台灣區以及澳洲區的華商組織代&#8221;共同評選產生。

總決賽晚會司儀由鳳凰衛視主持人竇文濤﹑胡一虎﹑沈星﹑尉遲琳嘉聯袂擔當。2006中華小姐環球大賽冠軍黃澄子發&#8221;了卸任感言﹐並與鳳凰衛視董事局主席﹑行政總裁劉長樂太平紳士一道為冠軍授獎。

大會評委﹐彙集兩岸三地精英﹐陣容鼎盛﹐包括香港著名演員朱茵﹑中國著名黃梅戲&#8221;演藝術家馬蘭﹑中國著名導演馮小剛﹑香港著名導演關錦鵬﹑文化學者張信剛﹑嫣然天使基金發起人及管理委員會主任/中國著名演員李亞鵬﹐而瑞士依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生亦會是評審委員之一。

台灣歌影紅星任賢齊為晚會&#8221;演音樂劇並獻唱本次大賽主題曲《如果沒有你》﹐為晚會助興﹔芬蘭無伴奏樂隊&#34;Club For Five&#34;演唱英文歌曲﹐並與佳麗合唱中文歌曲《彎彎的月亮》。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071012_1" date="2007-10-12" title="浪漫時刻，趙雅芝蓉城助陣依波路">
				<desc><![CDATA[
					10月11日，全球著名腕&#8221;品牌 ── 瑞士依波路&#8221;維納斯系列成都站揭幕儀式，在成都春熙路亨得利店內隆重舉行。亞洲著名影視巨星趙雅芝現身亮相儀式，以代言人的身份參加了依波路&#8221;維納斯系列成都站的揭幕儀式。在現場，趙雅芝和現場嘉賓共同觀賞了具有四川特色的變臉藝術。

依波路亞太區行政總裁蘇大先生在致辭中&#8221;示，依波路是一個擁有151年歷史的品牌，不斷汲取著瑞士傳統製表工藝的精粹，以&#34;精益求精&#34;的創新精神，運用高新技術將精湛的工藝融入製表過程中，是依波路一個半世紀以來的發展根本。

整個活動現場氣氛熱鬧而又溫馨，為了更好地詮釋出依波路&#8221;特有的浪漫氣質，依波路特意安排了一場依波路腕&#8221;&#8221;演秀。在絢麗的T型臺上，模特兒佩戴著各款經典依波路腕&#8221;緩緩走出，時尚個性的腕&#8221;，與模特兒融為一體。由手腕間閃耀而出的光芒，時刻傳遞出依波路獨有的浪漫優雅，以及雍容華貴的氣質。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070922_1" date="2007-09-22" title="【瑞士依波路&#8221;愛心遍合肥】">
				<desc><![CDATA[
					維納斯系列閃亮見證, 鼎力支持合肥地方福利事業, 捐款幫助有需要兒童。

擁逾150年歷史的瑞士依波路&#8221;於九月廿二日(星期六)，合肥百盛購物廣場舉行【瑞士依波路&#8221;愛心遍合肥】活動，這是品牌鼎力支援合肥地區福利事業的一次見證，同時亦捐款予地方慈善團體「安徽省合肥巿兒童福利院」幫助有需要的兒童。

為隆重其事，品牌代言人趙雅芝小姐及瑞士依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生更親臨現場，宣揚愛心為公益的訊息，並邀得合肥巿副巿長楊增權先生在百忙中抽空出席並在活動的背景板舉行簡單而隆重的簽署儀式，為慈善出力; 而巿政協主席周富如先生及巿民政局副局長劉福享先生同樣抱著善心出席支持活動，一起主禮汽球升空儀式，讓一個個七彩顏色的汽球徐徐飄到空中，將祝福帶到合肥巿每一個角落。活動當日更有「安徽省合肥巿兒童福利院」的小朋友代&#8221;出席，一同&#8221;演助慶，現場氣氛一片樂也融融，兒童福利院代&#8221;更頒發紀念狀予瑞士依波路，以感謝品牌的善心捐獻。

莊嚴、典雅、瑰麗、浪漫…長久以來瑞士依波路都讓人跌入一個醉人國度，曆久彌新。品牌推出最新女裝系列腕&#8221; - 「維納斯系列」(Venus Collection)，以古希臘女神為創作靈感，將愛與美的神采再一次活現人前，全球限量發行七百隻複刻腕&#8221;，足以見證其恒久不衰，彌足珍貴的一面，而兩邊弧形的線條，猶如情侶相擁，心心相扣，可謂是美麗的化身，愛情的象徵。

以愛心譜善心，品牌以身作則積極呼籲巿民支持地方福利事業，共建和諧社會，可謂是一次地方慈善活動暨名貴腕&#8221;發佈的一次美麗邂逅。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070818_1" date="2007-08-18" title="浪漫時刻，趙雅芝京城助陣依波路">
				<desc><![CDATA[
					8月18日，全球著名腕&#8221;品牌──依波路，在京隆重舉行了主題為&#34;浪漫時刻 依波路&#8221;&#34;瑞士依波路&#8221;亨吉利西單商場專賣店開業慶典活動。亞洲著名影視巨星趙雅芝突然現身開業典禮，以代言人的身份參加了依波路京城專賣店的揭幕儀式。在現場粉絲的盛情邀請之下，趙雅芝在現場模仿秀中與粉絲們一道重溫了《上海灘》的經典片段，精彩的&#8221;演贏得了眾人陣陣掌聲。

在開業慶典的之時，依波路在京發佈了全球限量版&#34;維納斯系列&#34;腕&#8221;。依波路亞太區行政總裁蘇大先生在致辭中&#8221;示，依波路是一個擁有150年歷史的百年老店，致力於通過精湛的製表技藝，為不斷追求完美、崇尚時尚與浪漫的人們，奉獻出絕世珍品。希望瑞士依波路&#8221;亨吉利西單商場專賣店的開業，能夠為京城的消費者呈現出依波路特有的浪漫時尚的生活態度。

整個活動現場氣氛熱鬧而又溫馨，古希臘風情的裝飾佈置彌漫的浪漫氣息感染著每位到場來賓。為了更好地詮釋出依波路&#8221;特有的浪漫氣質，依波路特意安排了一場小型依波路腕&#8221;&#8221;演秀。在絢麗的T型臺上，模特兒佩戴著各款經典依波路&#8221;緩緩走出，時尚個性的腕&#8221;，與模特兒融為一體。由手腕間閃耀而出的光芒，時刻傳遞出依波路獨有的浪漫優雅，以及雍容華貴的氣質。

在與現場粉絲互動環節中，風情不減當年的趙雅芝，與三位來自京城的&#34;許文強&#34;分別演繹了《上海灘》的三個經典片段，深情的經典對白，加上濃情蜜意的&#8221;演，使得現場來賓的情感沉浸于馮程程與許文強的浪漫愛情世界中，恍若隔世，從而將現場氣氛推向了高潮。

在模仿秀活動結束後，記者問及重溫《上海灘》的感覺如何時，趙雅芝臉上露出以往慣有的優雅笑容&#8221;示，感覺很好，感謝依波路腕&#8221;提供這樣一個與粉絲親密接觸的機會。三位&#34;許文強&#34;在情感流露的把握上都不錯，可以與周潤發版許文強媲美了。此次有幸與趙雅芝零距離接觸的三位京城&#34;許文強&#34;非常幸運，不僅獲得了依波路提供的精美獎品，還有幸與趙雅芝一塊合影留念，並獲得了她親筆簽名的海報。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070719_1" date="2007-07-19" title="維納斯系列複刻限量版 - 上海外灘3號尊榮發佈">
				<desc><![CDATA[
					世界上有沒有一種尺，可以度量七十年的光陰？也許沒有。

世界上卻有一種計時器可複刻七十年前的浪漫。它的長度剛好繞腕一圈，它就是依波路維納斯系列腕表。

七月十九日。夜。上海外灘三號。這個承載過無數美妙夜晚的時尚地標，卻是第一次迎來如此美輪美奐的維納斯之夜。

今夜，什麼也不想，什麼也不做，只聽光陰講述最浪漫的故事。

時空穿梭，夢回雅典

剛剛還是21世紀的上海，一踏入外灘三號，時光仿佛倒退了千年，而空間仿佛移置到了地中海。班駁的石柱、純潔的百合，扮演維納斯的模特頭戴美麗的花冠，身著聖潔的紗縵，如希臘雕像般精緻的臉部輪廓，在柔和燈光的映襯下，讓人恍惚間夢回雅典。

穿過層層白色的幕幃來到大廳，仿佛穿過千年的時光隧道。石柱上是光影共譜的維納斯油畫，TV WALL上用圖片講述著依波路151年的光榮歲月和浪漫傳奇。雖然窗外是黃浦江和外灘，但這裡卻是一個被創造出來的維納斯之夜，它美妙、神奇。

在一片寂靜中，港星陳寶轅精彩的踢踏舞如同時鐘的擺動，維納斯之夜的SHOW TIME在&#34;TI-DA&#34;聲中拉開序幕。

舞臺盡頭，美人魚在煙霧營造出的水氣中，將浪漫和古典一層一層地蕩漾開去，身著紗縵、頭戴花冠的維納斯翩翩起舞，她們的腕上是與她們相得益彰的維納斯系列腕表。聖潔的女神、曼妙的舞姿，讓在場所有的人忘記了這是一場手表秀，此時此刻，優雅、浪漫、傳奇、時尚已經彌漫了整個&#34;雅典城&#34;。

紳士名流，星光熠熠

維納斯之夜也是紳士名流夜。[Venus Collection維納斯系列] 腕表複刻限量版的首次亮相，吸引了眾多明星、名流前來祝賀。&#34;雅典城&#34;裏星光熠熠，維納斯系列腕表和明星、名流們相映成輝。

著名影星趙雅芝小姐是維納斯之夜最閃耀的皇后，就如同維納斯一般，而她卻認為當夜真正的維納斯應該是[Venus Collection維納斯系列]腕表複刻限量版。趙雅芝小姐以華貴的維納斯造型亮相，高雅大方，驚豔四座。

作為維納斯系列腕表的形象代言人，她的美麗時尚，以及歷經時光雕琢，永不蛻色的優雅高貴，與維納斯系列腕表&#34;美&#34;的內涵相得益彰。夫君時刻相伴左右，兩人不時眼神交流，幾十年來恩恩愛愛，幸福的趙雅芝又在不經意中將維納斯系列腕表&#34;愛&#34;的內涵詮釋得淋漓盡致。

當夜香港明星關禮傑、呂頌賢、蔡一傑、邵傳勇等也特地趕來，除了來為[Venus Collection維納斯系列]腕表複刻限量版發佈捧場之外，他們還獲得了瑞士依波路手表頒出的&#34;優雅紳士&#34;獎。

張茜、周瑾、戚薇同樣獲得了瑞士依波路手表頒出的獎項。以王子造型亮相的偶像組合兄弟聯（鍾凱、陳澤宇、巫迪文、毛方圓）以及郭帥，與三位元美女的公主造型不謀而合， 王子公主一同現身舞臺，這份浪漫就不言而喻了。

明星都闡述了自己對浪漫的理解，有好幾位明星都認為如果擁有代&#8221;著優雅浪漫的依波路手表，用它來記錄與愛人在一起的分分秒秒，這就是最浪漫的事。

歲月流金，再現經典

浪漫總是和回憶不能分開，浸溺於維納斯之夜的人們總想去找尋這份浪漫的源頭。

70年前，瑞士依波路設計師Adamir Debrot以心目中的&#34;繆斯&#34;--古希臘神話維納斯女神為創意靈感，設計出[Venus Collection維納斯系列]。Adamir Debrot將女神迷人的外形、愛與美的內涵巧妙地融入腕表的設計中。維納斯女神是美麗的化身、愛情的象徵，以此為創意的系列腕表，造型優雅別致、線條簡約柔美、猶如深情相擁、心心相扣的情侶，譜寫愛情傳奇。

由於[Venus Collection維納斯系列]腕表的卓越設計、獨具匠心，它受到了當時名流名媛的青睞和推崇，並于同年在希臘獲得了&#34;格林披治&#34;（Grand Prix）榮譽獎，成為了優雅、浪漫、高貴、經典最確切的代名詞。

歲月流轉，經典不敗。70年的時光能滄海桑田，卻改變不了依波路延續傳承的精神。為了延續這份浪漫，為了再現那份榮光，為了向70年前優秀的設計前輩致敬，依波路&#8221;隆重推出[Venus Collection維納斯系列]腕表複刻限量版，重現當年迷人風采。

複刻版忠實原創造型設計，糅合最新科技，61顆VVS1天然鑽石，璀璨奪目；18K玫瑰金表殼及表扣，高貴優雅；棕色絲絹面皮帶，溫柔大方。這一系列設計完美呈現了瑞士依波路&#8221;的優雅、雋永、浪漫，也賦予了佩帶它的女性高貴、時尚、典雅。

[Venus Collection維納斯系列]腕表複刻限量版全球僅發售700只，中國配售260只，每只18K玫瑰金殼均配有獨立編號。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070428_1" date="2007-04-28" title="瑞士依波路&#8221; ─ 『深圳旗艦店開業典禮』">
				<desc><![CDATA[
					擁逾150年歷史的著名腕表品牌「瑞士依波路」出品一向以製作嚴謹、風格優雅見稱，為將品牌「浪漫時刻，一生相伴」的理念帶到深圳，品牌特別於2007年4月28日(六)為全新深圳福田區COCO Park一樓的旗艦店舉行簡單而隆重的開幕典禮，更邀得香港紅星鍾鎮濤先生與著名模特兒楊崢及Rosemary同台演出手表走秀，帶動圍觀者的高漲情緒。

自1856年起，瑞士依波路&#8221;一直秉承著「鐘表王國」的傳統，出品風格獨特、品質卓越的產品，時至今日，品牌在全國各大城巿已設立超過300個銷售網站，而COCO Park旗艦店之開業更標誌著品牌致力開拓內地巿場的決心。當日的剪綵儀式簡單而饒富意義，在代言人鍾鎮濤先生、瑞士依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生及深圳巿現代世界鐘表精品有限公司林少偉先生的主禮下完成剪綵，標誌著COCO Park 旗艦店正式開業。

活動當日現場氣氛熱鬧，典雅及時尚之元素兼而有之，而現場之西樂演奏更為活動添加一份瑰麗。隨著一首優雅的天鵝湖舞蹈&#8221;演，為節目揭開了序幕；大會更首次正式向深圳的市民及來自國內的傳媒朋友介紹代言人鍾鎮濤先生，香港傳媒亦有到場採訪，一起見證當日的盛況。瑞士依波路&#8221;最新中國及香港區男代言人鍾鎮濤一身禮服打扮，&#8221;示多謝依波路&#8221;的邀請擔任品牌代言人，今後會致力將品牌腕表莊嚴典雅的一面宣揚及推廣，並肩開拓中國巿場。

另外，瑞士依波路腕表秀&#8221;演更將現場氣氛推至高潮，由著名模特兒楊崢戴上品牌最新維納斯系列、美人魚系列及雅士系列(皮帶); 及由著名模特兒Rosemary戴上品牌的典雅系列及雅士系列(鋼帶) 腕表，以最高貴時尚的步法&#8221;演走貓步，演繹瑞士依波路&#8221;經典浪漫的藝術；身為品牌代言人鍾鎮濤亦戴上品牌爵士系列走上天橋，在各大傳媒的見證下與專業模特兒一較高下，大會更安排三人同台戴上品牌150周年浪漫傳奇鑽石系列，作為走秀&#8221;演的壓軸，一度將氣氛推至高峰。

(特別鳴謝: 女模特兒服裝由LuLu Cheung提供及男模特兒服裝由 BALLY提供)
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070425_1" date="2007-04-25" title="依波路全自動機械鏤空表簡介 (2007年中全球發售，暫未定價)">
				<desc><![CDATA[
					依波路自動機械鏤空表可以讓您真切地感受到機械腕表的精密，清楚觀察到各種動作的神奇。例如：發條如何卷緊和釋放，擺輪怎樣高頻擺動，遊絲的一張一弛，神奇的擒縱運動，傳動齒輪怎樣各司其職、有條不紊地運轉，拉檔機構怎樣離合以及如何調校時間，自動上條機構如何隨著手表的擺動上緊發條，源源不斷地提供手表運行需要的能量等等，還有一顆顆承載著轉動輪軸的紅寶石，乃至裏面的潤滑油都清晰可見。依波路自動機械鏤空表更加直觀地詮釋了運動與時間的涵義，進一步喚起人們對時間的珍惜。可以說，這款表不僅實現了一種視覺上的美感，更&#8221;達了一種心靈的互動，情感的交流。

鏤空機芯就是將機芯所有橋板以及其他零件在不破壞其功能的情況下最大限度地雕通，僅存其骨架部分。雕通機芯需要冷靜的頭腦和高超的技藝，每一步稍有不慎，瞬間便前功盡棄，之前所有的工作全部付之東流。一個產品的完成，需要消耗製表師大量的心血。那份聚精會神、一絲不苟專注的神情，仿佛在呵護一個剛出世的嬰兒。機芯雕通後，再把骨架精緻打磨，然後雕刻出優美的花紋。打磨和雕刻花紋更需要真功夫，而且要花費許多的手工及時間，要借助放大鏡完成的。

該款依波路鏤空表採用透明的字面刻度盤，既可以準確讀出時間，又不會影響透視效果。藍寶石水晶玻璃表鏡和表底，讓您方便地從上下兩個方向欣賞機芯的工作情況。全精鋼20微米包金表殼和金色機芯渾然一體，宛如天成。不得不嘆服鐘表大師們精巧的心思和神奇的技藝。既是一塊計時精品，更是一件賞心悅目的藝術珍品。

全球限量1500隻，每隻表配有獨立編號。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070424_1" date="2007-04-24" title="瑞士依波路&#8221; BASEL FAIR 2007巴塞爾鐘表展覽盛況">
				<desc><![CDATA[
					一年一度全球注目的「瑞士巴塞爾鐘表展覽2007」 (Basel Fair 2007) 經已圓滿結束，4月12日至19日一連8天在鐘表王國 – 瑞士的展覽期間，依波路向來自世界各地的客人及媒體展出多款全新系列高工藝、技術精細的表款，其中以「全自動機械鏤空表」最令人歎為觀止，同時亦向各界首推「維納斯系列 (Venus Collection) 」，慶祝她的70周年。除此之外，一些經典表款，例如「浪漫傳奇系列」、「爵士系列」、「雅士美人魚系列」等，都吸引不少來自歐洲、俄羅斯、美國、韓國、日本等地的客人及媒體到訪，他們對依波路的產品深感興趣。此外， 2006年度瑞士小姐 Ms. Nadine Thalmann 的專程到訪，更令氣氛帶至最高潮，吸引了不少途人及展商的目光及拍攝、簽名留念，「名表美人」使是次展覽生色不少。

依波路展位： 5.1展覽館 E19
展覽日期 ：2006年4月12日至19日

最新表款介紹：
「維納斯系列 (Venus Collection) 」
(2007年中全球發售，暫未定價)

1937年瑞士依波路設計師 Adamir Debrot 以眾多藝術家心目中的&#34;繆斯&#34;--古希臘神話「維納斯」女神為創意靈感，設計出[ Venus Collection 維納斯系列]。維納斯是美麗的化身，愛情的象徵。設計師巧妙地將女神迷人的外形和愛與美的內涵融入到腕表的設計當中。造型優雅別致、線條簡約優美，猶如情侶相擁，心心相扣，將浪漫、高貴、優雅的神韻演繹得淋漓盡致，深受當時女性的青睞和推崇，並於同年在希臘獲得格林披治 (Grand Prix) 榮譽獎。

2007年，為了延續這份浪漫的設計概念，依波路&#8221;隆重推出 [ Venus Collection 維納斯系列 ]腕表複刻限量版，重現歐陸迷人神采。複刻版忠實原創造型設計，糅合現今科技，61顆VVS1天然鑽石，璀璨奪目；18K玫瑰金表殼及表扣，高貴優雅；棕色絲絹面皮帶，溫柔大方；完美呈現瑞士依波路&#8221;優雅、雋永、時尚的形象，彰顯當代女性獨特的高貴氣質。全球限量發售700只，中國區配售260只，每隻18K玫瑰金表殼均配有獨立編號。

「全自動機械鏤空表」
(2007年中全球發售，暫未定價)

依波路自動機械鏤空表是瑞士精湛的製表技藝和浪漫理念完美結合的典範，是依波路鐘表家族的一支奇葩。

依波路自動機械鏤空表可以讓您真切地感受到機械腕表的精密，清楚觀察到各種動作的神奇。例如：發條如何卷緊和釋放，擺輪怎樣高頻擺動，遊絲的一張一弛，神奇的擒縱運動，傳動齒輪怎樣各司其職、有條不紊地運轉，拉檔機構怎樣離合以及如何調校時間，自動上條機構如何隨著手表的擺動上緊發條，源源不斷地提供手表運行需要的能量等等，還有一顆顆承載著轉動輪軸的紅寶石，乃至裏面的潤滑油都清晰可見。依波路自動機械鏤空表更加直觀地詮釋了運動與時間的涵義，進一步喚起人們對時間的珍惜。可以說，這款表不僅實現了一種視覺上的美感，更&#8221;達了一種心靈的互動，情感的交流。

該款依波路鏤空表採用透明的字面刻度盤，既可以準確讀出時間，又不會影響透視效果。藍寶石水晶玻璃表和表底，讓您方便地從上下兩個方向欣賞機芯的工作情況。全精鋼20微米包金表殼和金色機芯渾然一體，宛如天成。不得不嘆服鐘表大師們精巧的心思和神奇的技藝。既是一塊計時精品，更是一件賞心悅目的藝術珍品。全球限量1500 隻，每隻表配有獨立編號。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070411_1" date="2007-04-11" title="經典複刻 浪漫延續 [ Venus Collection 維納斯系列 ]">
				<desc><![CDATA[
					創意澎湃的二十世紀，嶄新的潮流層出不窮，1937年瑞士依波路設計師 Adamir Debrot 以眾多藝術家心目中的「繆斯」——古希臘神話「維納斯」女神為創意靈感，設計出[ Venus Collection 維納斯系列]。維納斯是美麗的化身，愛情的象徵。設計師巧妙地將女神迷人的外形和愛與美的內涵融入到腕&#8221;的設計當中。造型優雅別致、線條簡約優美，猶如情侶相擁，心心相扣，將浪漫、高貴、優雅的神韻演繹得淋漓盡致，深受當時女性的青睞和推崇，並于同年在希臘獲得格林披治 (Grand Prix) 榮譽獎。

2007年，為了延續這份浪漫的設計概念，依波路&#8221;隆重推出 [ Venus Collection 維納斯系列 ]腕&#8221;複刻限量版，重現歐陸迷人神采。複刻版忠實原創造型設計，糅合現今科技，61顆VVS1天然鑽石，璀璨奪目；18K玫瑰金&#8221;殼及&#8221;扣，高貴優雅；棕色絲絹面皮帶，溫柔大方；完美呈現瑞士依波路&#8221;優雅、雋永、時尚的形象，彰顯當代女性獨特的高貴氣質。全球限量發售700只，中國區配售260只，每只18K玫瑰金&#8221;殼均配有獨立編號。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070211_1" date="2007-02-11" title="與趙雅芝共渡浪漫情人節 瑞士依波路&#8221;美人魚系列登陸廣州">
				<desc><![CDATA[
					適逢情人佳節，瑞士依波路於2007年2月11日(星期日)于廣州王府井百貨舉行「依波路&#8221;浪漫延續2007」之大型宣傳活動，並邀得瑞士依波路&#8221;代言人趙雅芝出席，與廣州觀眾會面和分享愛情觀，並一起慶祝情人節，吸引數千巿民圍觀，場面非常哄動, 大會更於同場加演依波路&#8221;最新美人魚系列等最新款腕&#8221;之手表秀，將浪漫、時尚與華麗共冶一爐。

活動當天現場氣氛既熱鬧亦溫馨。隨著一首優雅的拉丁舞蹈&#8221;演，為節目揭開了序幕；由南方電視臺著名女主持人鄧楚晴小姐擔任大會司儀，帶動圍觀巿民的高漲情緒。瑞士依波路&#8221;亞太區行政總裁蘇大先生&#8221;示，希望借著最新登場的美人魚系列腕&#8221;，能夠將依波路時尚浪漫的生活態度推廣至中國各地區。而盛裝打扮出席活動的瑞士依波路&#8221;代言人趙雅芝亦顯得神采飛揚，於臺上與現場觀眾分享對浪漫的看法，當被問及今年的情人節計畫時，更稱會與夫婿黃錦燊在家自製浪漫情人節晚餐。蘇先生與趙小姐隨即為品牌新登場的雅仕美人魚系列&#8221;舉行簡單的揭幕儀式，標誌著其正式登陸廣州巿場。

活動現場也特別舉行「浪漫一生」話劇&#8221;演，通過一對情侶由年輕到老的相處相愛，&#8221;達出在一生中的不同階段裏，只要用心感受，也就可以享受到同樣觸動人心的浪漫時刻，而時間永遠是浪漫的最佳見證。另外，瑞士依波路腕&#8221;手表秀&#8221;演也將現場氣氛推至高潮，由外籍模特兒戴上高貴時尚的依波路最新美人魚系列腕&#8221;走貓步，演繹瑞士依波路&#8221;經典浪漫的藝術，還有其他經典系列, 包括150周年限量紀念版對&#8221;、典雅系列對&#8221;、爵士系列男士腕&#8221;及哥倫布系列男裝&#8221;。

瑞士依波路&#8221;最新推出的美人魚系列，外&#8221;高雅而內涵豐富，集藝術與實用於一體，是依波路又一時尚理念與精湛工藝的結晶品。其設計靈感來自一個美麗的童話故事，善良的人魚公主化成泡沫，守護至愛王子的終身幸福。其典雅的酒桶型&#8221;殼，盡顯知性女士魅力的桃紅、純白和淡紫色三款真皮表帶，如泡沫般的點點瑩白，優雅中透出靈動活潑。這與2006年中華小姐環球大賽「天生冰血質，知性美人生」的主題不謀而合，作為新一屆中華小姐的珍貴獎品，彰顯中華小姐內在智慧和外在美兼修的特質。此外，美人魚系列採用瑞士石英計時秒表，具有1/10秒、60秒和30分鐘計時功能，藍寶石水晶玻璃&#8221;鏡，30米防水，秉承了依波路150年來「堅固耐用，精確可靠，佩戴舒適，美觀實用」的信念。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070207_1" date="2007-02-07" title="情人節之選：典雅系列">
				<desc><![CDATA[
					適逢情人佳節，瑞士依波路特別推介浪漫、經典之作Danaus Series典雅系列，它將古典美帶進一個視覺與感覺的空間，簡單的線條與玫瑰金顏色搭配得天衣無縫。此款表古典味十足，取名Danaus典雅足以體現依波路經典、浪漫的品牌文化。輕薄的表款，嶄新的視野，字面、表殼與時分秒針用全玫瑰金材質，讓腕表更具質感，亦增添一種貴氣，全精鋼表殼，拱形藍寶石水晶玻璃表鏡，有黑、白、金三種顏色之表盤dial可選擇，優雅，輕巧，莊重。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070207_2" date="2007-02-07" title="雅仕．美人魚系列 (型號：GS8688C)">
				<desc><![CDATA[
					依波路設計師從這個美麗的美人魚的童話故事中獲得靈感，設計出經典與時尚完美結合的雅仕系列。典雅的酒桶型表殼，盡顯知性女性魅力的桃紅和淡紫兩款魔鬼魚皮表帶，如泡沫般的點點瑩白，優雅中透出靈動活潑。這與2006年中華小姐環球大賽「天生冰血質，知性美人生」的主題不謀而合，作為新一屆中華小姐的珍貴獎品，彰現中華小姐內在智慧和外在美兼修的特質。

依波路雅仕．美人魚系列，瑞士石英計時碼表，具有1/10秒、60秒和30分鐘計時功能，藍寶石水晶玻璃表鏡，30米防水，外&#8221;高雅而內涵豐富，集藝術與實用於一體，是依波路又一時尚理念與精湛工藝的結晶品。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061101_1" date="2006-11-01" title="鍾鎮濤任瑞士依波路表男代言人與趙雅芝一起演繹時尚浪漫">
				<desc><![CDATA[
					以「浪漫時刻，一生相伴」為信念的瑞士依波路表正式宣佈任鍾鎮濤先生為中國及香港區男代言人，並假座紅磡都會海逸酒店舉行簡單而隆重的簽署儀式，在「瑞士依波路表發佈會」 暨「中華小姐環球大賽頒獎典禮」中，鍾鎮濤先生首次以代言人身份接受記者採訪，以及與觀眾會面。同日亦為新一屆2006年中華小姐(冠軍黃橙子小姐、亞軍劉梓嬌小姐、季軍邱葉小姐)舉行頒獎典禮，同場更展示依波路表最新爵士系列官方認證天文台表，可謂是一個集華麗、優雅、時尚在一起的盛會。

華爾滋音樂悠悠響起，舞者編編起舞，演繹出依波路表爵士系列之莊嚴典雅的高貴氣息，亦為節目揭開序幕。瑞士依波路表副總裁兼技術總監Mr.Daniel Goy&#8221;示，很高興能夠邀得鍾鎮濤先生成為品牌的中國及香港區男代言人，希望能夠將最新的爵士系列時尚典雅的一面推廣至中國及香港地區，又稱，品牌最新爵士系列腕表面世，秉承依波路表嚴謹的製表作風，講求優雅外&#8221;及卓越品質，取名 ‘爵士’因為此系列每隻表都經過天文台的檢測，又猶如爵士般高貴及浪漫、高雅，充分展示爵士作為貴族男人的信心、勇氣及力量，今日正式在業界矚目登場。一身禮服打扮的鍾鎮濤同樣氣派十足，在各傳媒及嘉賓的見證下，與瑞士依波路表亞太區行政總裁Mr. Raphael Boillat在紙板上簽署，完成簡單而隆重的簽署儀式，Mr. Boillat更致送爵士系列腕表予鍾鎮濤，鍾則即席向大家展示為代言人的職責。鍾濤&#8221;示，很多謝依波路表的邀請，同時亦很開心能夠與趙雅芝小姐一同擔任品牌代言人，今後將會致力將依波路表的品牌形象推廣。

除了宣佈鍾鎮濤先生成為品牌的男代言人之外，是日亦是中華小姐環球大賽頒獎典禮，2006年度瑞士小姐Ms. Nadine Thalmann更專程到香港出席依波路表活動，一同恭賀三位華姐。依波路表自03年開始已贊助第一屆中華小姐環球大賽，並為大會的指定手表，而每一屆的中華小姐都體現了「美麗與智慧同行，內在與外在兼修」，而依波路表講求卓越品質及外在風格精美，兩者同樣講求內外美的結合，希望未來日子與各屆的中華小姐一起延續這個美麗傳說。在場三位出爐華姐更與大家分享瑞士之行，並分別由瑞士依波路表中國區行政總裁蘇大先生、鍾鎮濤先生及中國及香港區女代言人趙雅芝小姐手上接過依波路表的高級鑽石名表，見證瑞士依波路表與中華小姐經典浪漫不變的信條。

新任男代言人，加上新鮮出爐三甲華姐，及同場展示的依波路表爵士系列腕表及其他經典名表，可謂讓在場嘉賓一飽眼福，一同感受最浪漫的美麗約會。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061028_1" date="2006-10-28" title="2006中華小姐環球大賽總決賽">
				<desc><![CDATA[
					由鳳凰衛視主辦，瑞士依波路&#8221;為大會指定手表的「2006中華小姐環球大賽」總決賽暨頒獎晚會今晚(10月28日)在香港亞洲國際博覽館舉行，入圍總決賽的12名佳麗在五種不同歌舞&#8221;演中，經過辯論、評委問答等環節的激烈角逐後，9號選手黃橙子獲得冠軍。亞軍和季軍分別由來自澳洲的劉梓嬌和來自重慶的邱葉獲得。大賽還評出最上鏡、最具文化氣質和鳳凰網絡人氣三項單項獎，獲得者分別為邱葉、童冰玉和黃橙子。

總決賽晚會司儀由鳳凰衛視主持人竇文濤、胡一虎、沈星、姜聲揚、尉遲琳嘉聯袂擔當。2005中華小姐環球大賽冠軍李鑫淼發&#8221;了卸任感言，並與鳳凰衛視董事局主席、行政總裁劉長樂太平紳士一道為冠軍授獎。

大會評委，彙集兩岸三地精英，陣容鼎盛，包括香港女星周慧敏、台灣名主持張小燕、香港城市大學校長張信剛、中國影星張鐵林及國際武打巨星甄子丹。

台灣歌星庾澄慶為晚會演唱由鮑比達作曲的本次大賽主題曲《比永遠還要久》，為晚會助興，香港新晉歌星原子鏸則&#8221;演了舞蹈，歌星黃凱芹演出了百老彙舞臺劇。大會更邀請到何國鉦先生擔任大會形像總監，鮑比達擔任大會音樂總監。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061026_1" date="2006-10-26" title="依波路推出全新爵士系列 瑞士官方認證天文台表">
				<desc><![CDATA[
					全新依波路爵士系列，瑞士官方認證天文台表，機芯經瑞士官方精密測試組織（C.O.S.C.）檢測認證，簽發&#34;天文台表精確證書&#34;，每隻天文台表機芯、外殼及證書皆有對應的獨立編號。

主要技術參數:
- 瑞士高級全自動三曆天文臺機芯
- 精緻打磨
- 日內瓦條紋
- 鍍銠處理
- 窗式月份、星期顯示
- 指針式日曆
- 月相顯示功能
- 動力儲存42小時
- 全精鋼表殼、表帶
- 藍寶石水晶玻璃表鏡
- 透視表底
- 50米防水功能

表殼編號及透視表底

天文台證書及機芯編號

瑞士官方精密測試組織（C.O.S.C.）認證印章及簽名

依波路爵士系列瑞士官方認證天文台表多角度局部展示
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061017_1" date="2006-10-17" title="依波路&#8221;呈獻浪漫瑞士之行">
				<desc><![CDATA[
					2006年10月17日，26位准中華小姐現身瑞士日內瓦，出席了著名瑞士鐘表品牌依波路&#34;浪漫見證150年&#34;，於原產地瑞士舉行的致送酒會。今年是依波路表自首屆開始，連續第四屆成為中華小姐環球大賽的指定手表。依波路浪漫的品牌文化與中華小姐環球大賽所倡導的智美主義有著高度的統一，相輔相成、交相輝映。

 是次酒會由依波路總裁Mr. Raphael Boillat致歡迎詞並致送「2006中華小姐限量特別版雅仕系列」手表給每一位候選佳麗。每隻特別版手表為多功能腕表，全精鋼酒桶型表殼，簡約優美，線條流暢，高級魔鬼魚皮表帶，具有多款不同顏色，唯美時尚，是依波路又一浪漫理念與精湛工藝的結晶。

&#34;浪漫時刻，一生相伴&#34;，是150年來依波路表品牌文化的精髓，也是對廣大熱愛依波路人的美好祝願。 &#34;Romance in Heart&#34; （浪漫在心），更是希望大家以良好的心態、超人的智慧去感受和創造人世間一起美好的事物。衷心的希望，依波路永遠陪伴著您，見證您人生每一個精彩輝煌的瞬間，直到成為永恒！
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060909_1" date="2006-09-09" title="依波路&#8221;中國地區巡迴展南寧站揭幕">
				<desc><![CDATA[
					秋醉百旺，魅力南寧，著名手表品牌瑞士依波路於9月9日在南寧夢之島百貨舉行「浪漫見證150年」中國巡迴展廣西南寧站。其獨有的浪漫優雅氣質、豁達的心態的著名影星趙雅芝親臨現場，在夢之島百貨的正門，富有歷史感的舞臺形象，充滿現代氣息的&#8221;演，吸引了眾多觀眾和趙雅芝的FANS，漂亮的模特演繹依波路浪漫動人的故事。

中國地區巡迴展南寧站，是繼香港、廣州之後的第三站。據悉，趙雅芝女士是作為瑞士依波路&#8221;的形象代言人出席本次活動的，依波路選擇趙雅芝作為形象代言人，因其獨有的浪漫優雅氣質、高貴的時尚感、豁達的心態，與依波路浪漫、永恆的品牌精神相契合，也&#8221;達了依波路的品牌主張：浪漫時刻，一生相伴。

依波路一直以浪漫經典為主題，今年更加迎來了150周年的生日，在這次巡迴展中依波路向中國觀眾展示其100年前的古董表，這些古董表別具創意，並經受了100多年的時間檢驗，充分展示依波路精湛的製表工藝。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060514_1" date="2006-05-14" title="浪漫見證150年 瑞士依波路&#8221;廣州正佳廣場旗艦店開業">
				<desc><![CDATA[
					依波路5月14日在廣州正佳廣場隆重的舉行了「浪漫見證150年」依波路正佳廣場旗艦店正式開業暨中國地區巡迴展啟動儀式，曾經主演《上海灘》風靡全亞洲的著名影視巨星趙雅芝作為代言人見證了這一偉大的浪漫時刻。在當天的慶典活動上，絢麗的舞臺，精美絕倫的演出，及模特們對每款經典手表的演繹，完美的詮釋了依波路&#8221;品牌的震撼及感染力。

此次廣州正佳廣場旗艦店的開幕和中國巡迴展的啟動，將把依波路的浪漫主義鐘表文化和技藝精湛的系列腕表展示給中國廣大的消費者，其傳奇般的品質，讓熱愛生活的你，擁有值得一生炫耀的典藏。為慶祝依波路150周年，特推出了 [浪漫傳奇 ]紀念表在中國限量發售。在中國巡迴展中將向中國觀眾展示依波路100年前的古董手表，別具創意的設計，精湛的製表工藝，經受了100多年的時間檢驗，相信你會愛上這些名表。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060510_1" date="2006-05-10" title="瑞士依波路&#8221;香港尖沙咀150週年晚會">
				<desc><![CDATA[
					瑞士著名鐘表品牌依波路，日前在香港尖沙咀舉行盛大的150週年晚會，明星雲集，趙雅芝、黃秋生、鐘鎮濤、林保怡、馬德鐘、佘詩曼、劉心悠、黃伊汶等皆有出席。瑞士依波路總裁MR.Boillat與大中華區總經理蘇大先生正裝出席。

當晚場地望向維多利亞港，香港夜色一覽無遺，現場氣氛十分熱鬧，趙雅芝帶領部分明星走腕表秀，鐘鎮濤及10人樂隊，現場獻唱三首歌曲，令各來賓賓至如歸。

晚會同時宣佈趙雅芝小姐為依波路中國及香港區品牌代言人，成為浪漫與優雅代&#8221;。

瑞士依波路&#8221;在1856年由瑞士貴族Jules Borel創立，具有150年歷史的依波路&#8221;一向以「浪漫經典」作定位，散發高貴、典雅的氣質。今年以 「Romance in Heart – 浪漫在心」 為本年產品及廣告主題，演繹出浪漫是一種生活態度。趙雅芝小姐身為依波路代言人，其獨有的浪漫高雅氣質、豁達的心態，與依波路浪漫、永恆的品牌精神相契合。也&#8221;達了依波路的品牌主張：浪漫時刻，一生相伴。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060420_1" date="2006-04-20" title="「浪漫傳奇」限量紀念版 浪漫見證一百五十年">
				<desc><![CDATA[
					一個個浪漫時刻，成就一個浪漫傳奇。

為了紀念150年這一神聖的、具有劃時代意義的歷史時刻，依波路公司隆重推出「浪漫傳奇」限量紀念版男女對&#8221;。

該款&#8221;融合依波路150年鐘表設計理念，凝聚一個半世紀品牌文化的精髓。

最引人注目的是男女款&#8221;圈上分別手工鑲嵌的40顆（重0.39克拉）和30顆（重0.23克拉）天然鑽石，寓意一生一世的浪漫情感，高級全自動機械機芯精准記錄著人生每一個浪漫時刻和精彩瞬間。精鋼渾圓&#8221;殼、表帶以依波路獨特的「手握手」式結構緊密相連。藍寶石水晶玻璃&#8221;鏡，透視&#8221;底，敞開了浪漫的心扉。藍色的「150」刻字，濃縮了「1856－2006」依波路浪漫的歷程。&#8221;側刻有獨立編號，全球限量發行1856對，中國地區配售500對。附以瑞士依波路證書及高級的珍藏木盒，盡顯藝術精品的風範。

「浪漫傳奇」限量紀念版見證浪漫時刻，憧憬美好未來，同時也是值得一生收藏的經典之作。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20051103_1" date="2005-11-03" title="瑞士依波路&#8221;浪漫上海行 &#34;馮程程&#34;攜中華小姐重返上海灘">
				<desc><![CDATA[
					2005年11月2日，瑞士依波路&#8221;在上海舉行2005中華小姐頒獎典禮，特別為獲得2005年中華小姐前三甲的佳麗贈送依波路雅仕系列鑲鑽腕表。

為了更完美地&#8221;達上海浪漫之行，依波路&#8221;特邀昔日飾演&#34;馮程程&#34;的影視巨星趙雅芝小姐和先生黃錦燊一起重返&#34;上海灘&#34;，同遊浦江，共賞浪漫夜景。

依波路&#8221;高層與趙雅芝夫婦一起，向2005年新一屆中華小姐頒發獎項，把浪漫瞬間定格在迷人的浦江夜景之上。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20051024_1" date="2005-10-24" title="2005中華小姐 在依波路舞臺演繹浪漫">
				<desc><![CDATA[
					2005年10月24日（總決賽之前）于北京王府井大街新東安市場舉行了&#34;2005中華小姐環球大賽佳麗見面會&#34; 暨瑞士依波路&#8221;&#34;Z&#34;系列發佈會。

隨著依波路總裁簿華輝先生及大中華地區總經理蘇大先生致辭後, 48位准佳麗上演了一場看頭十足的&#34;依波路名表秀&#34;,每位美豔如花的佳麗,逐一帶上2006新款依波路手表出場,. 憑藉走T型臺步展示她們的迷人身段。

而此次發布的&#34;Z&#34;系列,是依波路全新時尚貴氣系列，每隻&#34;Z&#34;系列的腕表都載有不同的創作主題及演繹方法,而且均用上18K金鑄製，每隻都是充滿個性化的藝術傑作。
				]]></desc>
			</news>
		</inactive>
</data>
