<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
	<data ts="2015-08-19 20:00:00">
		<active>
			<news id="20150819_1" date="2015-08-19">
				<title>
					<![CDATA[紳士と淑女へ - Yally Collection]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[シンプルな外観、強い印象、簡単な着用。このファッションコードを評価すると、Yally Collectionはエレガントであり、欠点がないということになります。新しい3つの時計はコレクションの斬新なスタイルを持ち続け、ローズゴールドのラグジュアリーさが加わっています。12のローマ数字が並び、それは永遠の碑文があるモニュメント、忠実な兵士の列に似ています。伝統的なひし形から時間と分を持つものに発展し、その形はより正確な位置を指し示すようになっています。発行性のコーティングにより、カスタマイズされた時計は、ディテールまでもが目を惹くものであります。さらに、新たな時計は3時の所に日付のウィンドウがあり、これにより、あなたは重要な日を忘れることはありません。

					新しいYallyの腕時計は、3種類のモデルを揃えています:ステンレスのスチールのブレスレットがある白いダイヤル、革のストラップの付いた白いダイヤル、そして川のストラップの付いた茶色のダイヤルです。全体のデザインは、素晴らしさを発する洗練されたディテールを持つ、シンプルでエレガントなものです。]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150819_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150819_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150819_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20150805_1" date="2015-08-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[星の光が林城に輝き 「峯」芒盛夏</br>スイス・アーネスト・ボレルによる貴陽金陽国貿七夕のロマンチックツアー]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[(2015年 8月 15日)スイスのアーネスト・ボレル(ERNEST BOREL)腕時計の七夕ロマンチックツアーイベント「星耀林城「峯」芒盛夏」が 8月 15日に美しい風景のある林城貴陽で盛大に開催されました。当ブランドは159年間の長い歴史があり、スイス伝統の時計製作工芸と高価で優雅な生活スタイルにより、共同で今回の七夕バレンタインデーのロマンチックツアーが開催されました。スイスのアーネスト・ボレルのアジアパシフィック区行政総裁・蘇大氏及びアジアのブランド代表者・林峯氏は一緒にこのイベントに出席しました。そして、YALLYシリーズのペアウォッチの為に幕を開けました。

					1856年に創立されたスイスのアーネスト・ボレルは長い歴史があり、深みある文化とより良い品質も求める精神から、時計産業でその名が知られています。159年以来、ブランドは「ロマンチックの時、一生の付き添い」をブランド理念とし、ロマンチックと優雅な機械美学を引き受け、絶えずの進歩と改良を追及し、テクノロジーと時代と共に邁進しております。当社のサービスは世界中に行き渡り、高級でファッションな生活を求める人々の為にその品格と一致する高級腕時計を提供致します。

					七夕バレンタインデーが到来するこの時、スイスのアーネスト・ボレル腕時計は貴陽で皆様とロマンチックに巡り合います。恋人たちはこの愛情を伝える機会を見逃さないでしょう。ブランドのYALLYシリーズペアウォッチはこのマンチックな日に花を添えます。蘇大氏が語るように：「１９０３年にスイスのアーネスト・ボレル腕時計が初めて中国に進出して以来、中国と１００年あまりの縁を結んできました。この期間、アーネスト・ボレルは無数の恋人たちのロマンチックな一時を検証し、今回の貴陽での活動を通じて、スイスのアーネスト・ボレル腕時計のロマンチックで優雅な生活態度を一人一人の消費者に伝えられるよう期待があります。」
					イベントの当日、林峯の出現はその場の熱情に火をつけ、イベントもクライマックスに到達しました。アジアパシフィック地区の有名芸能人とし、林峯は何千万人のファンの心の中のアイドルです。また、気品が良い、ロマンチックな紳士の代表者でもあります。

					蘇大氏と林峯氏が共同でYALLYシリーズのペアウォッチの為に幕を開け、この格別な、そして見事な深みのある製作技術を融合した「有能徳の人のような気勢、おしゃれな佳人のような優雅な」ペアウォッチを林峯氏に贈呈しました。ここで特に特別で説明しなければいけないのは、一番新しく発表された三組のYALLYシリーズのペアウォッチはシリーズ特有の温潤なスタイルが残されています。そして、シンプルなダイヤルの上にはローズゴールドの豪華紗が描かれています。そのラインは円満でありながら優雅であり、目を奪うバラの美しさが腕の間を囲い、愛情の火花を付けます。ステンレス金属とローズ金属は交互に輝き照らしあい、まるで有能徳の人のような気勢、おしゃれな佳人のような優雅と上品さより、共同で珠聯璧合（才能のある多くの人材が一つのところに集まること）のロマンチックな情素を讚頌します。林峯氏はこう言いました：「アーネスト・ボレルは159年の長い歴史を持ちスイスブランドです。ロマンチックと優雅の代名詞でもあります。アーネスト・ボレルがこれからももっと多くの恋人たちのロマンチックな愛情を検証し、現場に来られた方々が美しい情と縁を得られるよう祝福します。」]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150805_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20150319_1" date="2015-03-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[スイス・エルネストボレルはバーゼル時計展2015に参与3月19日から3月26日]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[第43回スイスBASELWORLD（バーゼル時計展）2015はスイスバーゼルで間もなくして開催され。&#xA;&#xA;スイス・エルネストボレルは相変わらず時計展に参与し、現場にお臨みになり、真っ先にスイス・エルネストボレルが最新に登場させた腕時計をご覧になり。
					 
					スイス・エルネストボレルの展示コーナーにご光臨・視察になるようご歓迎いたします。
					Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue – Booth no. B05
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150319_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150319_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20150217_1" date="2015-02-17" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[ボレルのロマンティック巡礼、山東済寧・臨沂]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[春も間近とはいえ、山東省沿岸部の済寧、臨沂では気温は氷点下。しかし、2月7日と8日の両日だけは、アーネスト・ボレルのロマンティック巡礼がイメージキャラクターの趙雅芝（アンジー・チウ）をともなって済寧の貴和購物広場、臨沂の亨得利万閲城店を訪れて、バレンタインデーと春節休み向けに限定販売ペアウオッチの発表会を実施して熱気に包まれた。

					アンジーが済寧と臨沂に来るという情報を耳にして両市は騒然となり、地元メディアも大きく取り上げ、この「中国美人」、「伝統衣装がよく似合う女性」を一目見ようと、多くのファンが集った。アンジーは青みがかった灰色のツーピースに真珠のネックレスという姿で登場し、高貴で端正な面持ちでファンを魅了した。腕にはめていたのは限定販売のヤリーコレクション（Yally Collection）ペアウオッチのレディース用で、これがスタイリングにアクセントを与えていた。芸能活動でも、プライベートな面でも、充実した日々を送るアンジーは、「時間は愛ゆえに永劫」を示すのに最適の女性である。「時間はすべてを変え、すべてを見届けることができます、愛する人や家族と一緒に過ごす時を大切にして得られる幸福感こそ、人生でいちばんロマンティックな出来事です」、とアンジー。

					そして、ボレルウオッチのイメキャラ担当について触れ、ボレルは159年の歴史をもつ悠久のブランドであり、「スイスペアウオッチのお手本」とまで称されており、世代を超えて受け継がれた職人技と内に秘められた情感が、ひとつひとつのウオッチに独自の魅力を添えている、と述べた。アンジーが最も高く評価しているのは、百年以上にわたって不変のブランド理念であり、これは人々が求め、あこがれる永遠の愛情と重なり合うところがあり、「感情のこもったボレルウオッチは愛し合うカップルによく似合います。」

					二日間のロマンティック巡礼はあっという間に過ぎ去ったが、これまでの人生を写し出すかのようなアンジーのやさしげな表情は、すべてのボレルウオッチ愛用者に、時間とともに培われた馥郁たる華やかさを伝えて、見る者の心を和ませてくれた。「ロマンの一瞬、一生のパートナー」、ボレルウオッチは今日もまた、愛の奇跡を見届けている。				
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150217_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_6">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20150113_1" date="2015-01-13" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					Timeless Love Ernest Borel Watches Witness Romantic Moments
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[Love is a source of sparkling life, exciting thoughts and the perpetual scene in your mind. The life spent with your beloved is like a song, playing a sweet and beautiful melody. People may reach the end of the road in their life but love never does.  Time becomes eternal when we are in love, and love continues as time goes by. Ernest Borel is the world-famous “role model of Swiss couple watches,” which is the testimony of 159 years of history. Happy Valentine’s Day!

					<b>Romantic Love Engravings</b><br>There are only 999 pairs of limited edition Yally Collection watches in the world available with love engravings on the all stainless steel back case. The 316L stainless steel case and bracelet are solid and reliable. The unique arched lugs bring the case and the bracelet together. The see-through back clearly displays the mechanical aesthetics through the motion of gears in the Swiss high-end movement. The pressurized dial pattern looks like a silk paper telling love stories. Each Roman numeral index made by stainless steel with the polishing processing is dazzling and beautiful. The hour and minute hands are illuminated with green fluorescent glow at night.				
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150113_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20141119_1" date="2014-11-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					ロマンの伝承、アーネスト・ボレル、濰坊巡礼
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年11月18日、アーネスト・ボレルアジア太平洋地区CEO蘇大とイメージキャラクターの陳慧琳（ケリー・チャン）が世界的に有名な凧揚げの街・濰坊に姿を見せ、「ロマンの伝承―アーネスト・ボレル　オルドス巡礼」イベントを実施し、会場を訪れた人々に新発売の自動巻きペアウオッチ、復古シリーズを披露して、この熱気あふれる土地にロマンの風を吹き込んだ。

					悠久の歴史と文化遺産に恵まれた街。濰坊は古代の斉国の文化が花開いた街であり、これまでに数多くの傑出した人物を輩出している。巧みな職人技を誇る民間の工芸品も今日まで伝承されており、凧、木版画の一種である「年画」、マホガニーに銀をはめ込んで作った漆器は国際的に知られている。今日、アーネスト・ボレルの復古シリーズ、ニューペアウオッチ自動巻きが濰坊にお目見えし、この自由で魅力的な気風の街にロマンティックな風を吹き込んだ。 1856年創業のアーネスト・ボレルは長い歴史を誇るスイスウオッチブランドであり、文化的な蓄積と高品質で定評がある。158年間、ロマンティックでエレガントな機械の美学を体現し、「ロマンの一瞬、一生のパートナー」を経営理念に、ファッショナブルなライフスタイルを追求する人々に、高貴で典雅なウオッチの逸品を提供してきた。

					当日、ケリー・チャンが会場に姿を現すと同時にイベントはクライマックスに達した。アジア太平洋地区CEO蘇大とケリー・チャンが復古シリーズ新作のお披露目を行い、精密なつくり、シンプルなライン、自然なカーブと幾何学パターンによりクラシックな魅力を称えた復古シリーズがケリー・チャンに贈られた。復古シリーズを身につけてエレガントな魅力をふりまきながら、「1856年創業のアーネスト・ボレルは長い歴史を誇るスイスウオッチブランドであり、ロマンとエレガンスの代名詞。これからも、できるだけ多くのカップルの愛情を見届け、大空に舞う凧のように、末永く幸福な日々が続くことを願っている。」、と述べた。

					アーネスト・ボレルは初心を忘れることなく高品質を追求し続け、業界で重要な地位を占めるとともに、ロマンティックなライフスタイルを追求する人々に夢を提供している。イベント終了後、アンジーがショーケースでサインに応じ、会場は熱気を帯びた。アジア太平洋地区CEO蘇大は、「1856年の創業以来、アーネスト・ボレルはロマンとエレガンスにあふれるライフスタイルを世界に発信してきた」と述べ、ブランドが新たな伝説のページをめくったことを祝った。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20141119_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20141020_1" date="2014-10-20" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					ロマンの伝承、アーネスト・ボレル、オルドス巡礼
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年10月12日、アーネスト・ボレル華北地区総監の林泉とイメージキャラクターの趙雅芝（アンジー・チウ）が「草原の真珠」オルドスに姿を見せ、「ロマンの伝承―アーネスト・ボレル　オルドス巡礼」イベントを実施し、会場を訪れた人々に新発売の自動巻きペアウオッチ、復古シリーズを披露して、この熱気あふれる土地にロマンの風を吹き込んだ。

					1856年創業のアーネスト・ボレルは長い歴史を誇るスイスウオッチブランドであり、文化的な蓄積と高品質で定評がある。158年間、ロマンティックでエレガントな機械の美学を体現し、「ロマンの一瞬、一生のパートナー」を経営理念に、ファッショナブルなライフスタイルを追求する人々に、高貴で典雅なウオッチの逸品を提供してきた。 

					当日、アンジー・チウが会場に姿を現すと同時にイベントはクライマックスに達した。林泉とアンジーが復古シリーズ新作のお披露目を行い、精密なつくり、シンプルなライン、自然なカーブと幾何学パターンによりクラシックな魅力を称えた復古シリーズがアンジーに贈られた。「中国の古典的な美女」として人気のアンジーは、復古シリーズを身につけてエレガントな魅力をふりまきながら、「ボレルは158年の歴史をもつスイスウオッチブランドであり、ロマンとエレガンスの代名詞、これからも多くのカップルのロマンティックな愛情を見守っていってほしい」、と述べた。

					アーネスト・ボレルは初心を忘れることなく高品質を追求し続け、業界で重要な地位を占めるとともに、ロマンティックなライフスタイルを追求する人々に夢を提供している。イベント終了後、アンジーがショーケースでサインに応じ、会場は熱気を帯びた。林泉は、「1856年の創業以来、アーネスト・ボレルはロマンとエレガンスにあふれるライフスタイルを世界に発信してきた」と述べ、ブランドが新たな伝説のページをめくったことを祝った。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20141020_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20140924_1" date="2014-09-24" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					希望の火を灯す公益活動
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年9月17日、アーネスト・ボレルの「ロマンティック・ラブ」公益活動2014が、四川省楽山市沙湾区福禄鎮雷店小学校でスタートした。この活動は、アーネスト・ボレルと楽山市沙湾鎮共産党青年団委員会、地元教育委員会が共同で発起人となり、アーネスト・ボレル中国地区営業担当副社長の程成祥が、ボランティアチームと慈善大使を務める趙雅芝（アンジー・チウ）を率いて参加し、貧困地区の学生に新しい机と椅子、文房具を贈呈した。

					今回の楽山慈善公益活動で、アーネスト・ボレルは雷店小学校に対し、教室の机と椅子、文房具やかばん、合計400セットを贈呈しただけでなく、公式サイトのページで「ロマンティック・ラブ」を呼びかけ、山岳地帯の学校のために書籍と文房具の寄付を募ったところ、大きな反響があった。程成祥副社長と慈善大使のアンジー・チウが、笑顔の子どもたちに図書と文房具を手渡した。子どもの無邪気な笑顔を目にして感無量のアンジー。「山岳地帯の子どもたちは恵まれず、基本的な生活保障もないのですが、将来の希望を持って懸命に勉強している姿に感動しました。少しでも力になり、私の思いを伝える機会を与えてくれたアーネスト・ボレルに感謝するとともに、より多くの人や企業がこの活動に参加し、ひとりひとりの小さな貢献が大きな力になることを願っています。」

					程成祥副社長は、「アーネスト・ボレルは恵まれない学生に対する援助をこれからも継続し、教育事業に対する関心を全世界に伝え、より多くの恵まれない学生をサポートして、良好な学習環境の整備に貢献したい」と述べた。贈呈セレモニーの後、アーネスト・ボレルのボランティアチームが雷店小学校の教室と授業の様子を見学し、子どもたちと交流して遊び、楽しい授業を通じて気持ちを伝えた。アーネスト・ボレルのボランティアチームは、恵まれない学生へのケアを継続し、すべての子どもたちが健やかに育つよう、愛とサポートを提供していきたい。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140924_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>


			<news id="20140910_1" date="2014-09-10" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					ケリー・チャン、五年連続イメキャラでエレガントな魅力を発揮イメージ顧問の奚仲文がスタイリングを担当
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[ウオッチブランドのアーネスト・ボレルは158年にわたり「ロマンティックなひととき、一生のパートナー」を経営理念として、ペアウオッチのロマンティックストーリーと高品質を維持する職人芸を結びつけてきた。今回の新しい広告は「ロマンティックライフ」をコンセプトに、五年連続でイメキャラを務めるロマンスクイーン、陳慧琳（ケリー・チャン）を迎えて撮影され、ケリーがエレガントなスタイルで、ファンの心をどきどきさせる魅惑をふりまいている。

					今回の撮影では、香港で美術監督として有名な奚仲文をイメージ顧問に迎え、ケリーのために特別なスタイリングを行った。すべてのイメージはカクテルシリーズのウオッチからヒントを得ており、女性独特の魅力を最大化させている。回転するダイヤルが千変万化のきらびやかさを象徴し、ケリーと同様に自立する女性のライフスタイル、仕事、家庭、愛情のすべての面で充実しているキャラクターが表現されている。

					今回はケリーの相手役として、初めて男性モデルを起用。深いVカットの入った黒のスカートにカクテルシリーズを合わせたスタイルで現れたケリーは、神秘的なセクシーさをたたえ、男性モデルとともに欧州風のロケ現場で、甘くロマンティックなひとときを演じた。
					常に注目されるセレブママのケリーは、独特のデザインと大胆なカラーをもつカクテルシリーズは、どんな服装や場所にも合うので大好きだと言う。「カクテルシリーズはカラーもシャープで格好のアクセントになり、仕事にもパーティーにもぴったりと来ます。」ご主人にプレゼントを求めるのことがあるかと尋ねられると、「愛する人が時間をかけてプレゼントを選んでくれることが最高の贈り物、愛情がこもっていることが大切です。」そして、事業を営む現代女性に対し、キャリアウーマンとしてボレルウオッチを自分自身にプレゼントして自分を励ますのもいいのではないか、とのメッセージを送った。
					
					仕事が忙しく、家族の面倒も見なければならない。時間配分の難しさについて尋ねられたケリー。「一日が48時間あればいいですね。時間が足りないと、きちんと計画を立てないと･･･。二人の息子が夏休みのときにレジャー活動をしたり、自分の時間を作って新しいアルバムの準備をしています。子どもはどんどん成長していくので、時間があれば、できるだけ一緒に過ごすようにしています。」
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140910_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140910_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140901_1" date="2014-09-01" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					レイモンド・ラム  ボレル新ポスター「復古スクーター」で女性モデルと共演
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[アーネスト・ボレルのイメージキャラクター林峯（レイモンド・ラム）が新しい広告ポスターの撮影に参加してロマンティックな一面を披露した。ウオッチブランドのアーネスト・ボレルは158年にわたり「ロマンティックなひととき、一生のパートナー」を経営理念として、ペアウオッチのロマンティックストーリーと高品質を維持する職人芸を結びつけてきた。女性ファンにとって完璧な王子様で、常に堂々としたイメージのレイモンド。彼の仕事に対する厳しい姿勢は、ウオッチ製造の厳格さに通じるものがあり、時が流れても変わらない魅力をふりまいている。

					レイモンドは今回の広告撮影でもシックなイメージに徹し、外国人女性モデルとともにロマンティックストーリーを演じた。ポスターで二人がはめているのは復古シリーズであり、シンプルでクラシックなスタイルは、公開の場にもデートにも適するので、ペアウオッチのベストチョイス。

					レトロなスクーターに乗っているレイモンドを女性モデルが後ろから抱きしめるシーンは暖かみを感じさせ、一生を誓った二人が手を取り合って困難を乗り越えていくことを想像させる。その後、二人は礼服に着替え、スイスペアウオッチのもつ典型的なロマンティックイメージを作り出した。]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140901_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140901_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140901_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>



			<news id="20140829_3" date="2014-08-28" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					Ernest Borel Holdings Limited Announces FY2014 Interim Results
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[(Hong Kong, 28 August 2014) – Ernest Borel Holdings Limited (“Ernest Borel” or the “Group”) (stock code: 1856), one of the best-selling Swiss-made premium watch brands in the PRC, today announced its unaudited interim results for the six months ended 30 June 2014, its first interim results since its listing on the Main Board of The Stock Exchange of Hong Kong Limited (“HKSE”) on 11 July 2014.

					During the period under review, the Group’s revenue amounted to HK$271.8 million (2013 Interim: HK$285.8 million), primarily due to the delay in the placement of orders as retailers and distributors have generally waited for the launch of new watch models at the end of June 2014. Despite the competitive operating environment, the Group managed to record a rise in gross profit of approximately 1.3% to HK$182.7 million, while gross profit margin likewise rose, climbing from approximately 63.1% to approximately 67.2% for the corresponding period of last year. However, profit attributable to equity holders slipped to HK$13.5 million (2013 Interim: HK$38.2 million) due to a non-recurring listing expense of HK$18.5 million that was recognised during the reporting period. Excluding the above item, net profit was approximately HK$32.0 million. Another factor that negatively impacted on net profit was Renminbi depreciation whereby the Group recognised a foreign exchange loss of HK$6.1 million during the period. The Group’s basic earnings per share were HK$4.8 cents.

					Business Review
					Established in Switzerland in 1856 with 158 years heritage, Ernest Borel ranked fourth in the premium watch market and ranked second in the premium couples watch market in the PRC in 20131. The Group is directly involved in a full breadth of operations, spanning from design, production, marketing and sale of mechanical and quartz premium watches. Its product offerings include a total of over 20 different collections of watches, comprising more than 208 models. Ernest Borel has established an extensive distribution network that effectively taps the lucrative PRC, Hong Kong, Macau and Southeast Asia markets. As at 30 June 2014, the Group has a total of 1,019 points of sale (“POS”), which have increased significantly from 969 POS as at 31 December 2013.

					With respect to the PRC, the Group’s largest market, with over 848 POS in 23 provinces and cities across the country as at 30 June 2014, revenue declined modestly to HK$203.3 million (2013 Interim: HK$223.9 million), accounted for approximately 74.8% of the Group’s total revenue. The decline was principally due to the delay in orders placed by its customers until the launch of new watch models at the end of June 2014. Retailers and distributors have started placing orders soon after the launch, which the sales will be reflected in the second half of 2014. Further optimism can be drawn from the growth of the PRC luxury goods retail market, which is expected to maintain strong growth and become the leading luxury goods market in the world, with the retail sales value of the premium watch market in the PRC projected to increase at a CAGR of approximately 20% from 2013 to 2018. Ernest Borel is positioned for capturing the immense growth potential and the management will remain fully committed to sustaining the growth momentum, and will prudently increase the number of POS in the country as opportunities arise.

					Turning to business in Hong Kong, Macau and Southeast Asia markets, thanks to the Group’s effective branding and marketing strategies, revenue from this business segment has steadily risen from HK$57.8 million to HK$64.4 million. As at the end of the reporting period, the Group has 150 POS in these markets, compared to 135 POS as at 31 December 2013.

					Prospects
					Looking ahead, the Group will continue to strengthen its position as the leader in the Swiss-made premium couple watch market  and an attractive global brand. To fuel for sustainable growth, the Group will seek to bolster its presence in the PRC through expanding its distribution network. To better tap into the robust premium watch market in the PRC, the Group has aimed to increase an aggregate of 300 POS across the country within the next three years commencing from 1 January 2014. Not ignoring the importance of the markets outside the PRC, an aggregate of 100 POS will be established outside the PRC at the same time. Up until 30 June 2014, the Group increased 31 POS in the PRC and 15 POS outside the PRC. Ernest Borel also intends to further reinforce its brand recognition and implement marketing initiatives and conducting promotional activities where the POS are located, so as to further reach out to its current and potential customers.

					In addition, the management is fully aware of the importance of improving the profit margin and profitability. The Group will increase its design and production capabilities, as well as place a greater effort towards the sales of high-end and mid-to-high-end timepieces. To cope with the increasing demand of premium watches, Ernest Borel plans to construct additional production facilities on the land parcel adjacent to its existing production facility in Le Noirmont, Switzerland. The Group will also expand the Production Department. Ernest Borel will introduce a new range of timepieces during the second half year that will further enhance the product mix. 

					Mr. David Su, Chairman and Executive Director of Ernest Borel, said, “With our successful listing on the Main Board of the Hong Kong Stock Exchange this year, Ernest Borel’s capital base is further enhanced, and our brand is also strengthened. Moving forward, we will continue to leverage Ernest Borel’s well-recognized global brand image and our vertically integrated business model to enjoy numerous competitive advantages. Underpinned by a long history of producing premium Swiss-made timepieces and a name synonymous with quality and craftsmanship, Ernest Borel is well positioned to become one of the best selling brands in the premium watch market in the PRC, leading to stable and long-term returns to its shareholders.”

					Remark 1:   According to the Frost & Sullivan report, Ernest Borel ranked second in the premium couples watch market and ranked fourth in the premium watch market in the PRC in terms of total retail sales value and total retail sales volume in 2013. 
					]]>
				</desc>
				<images hidden="1">
					<image id="20140829_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			
			<news id="20140808_1" date="2014-08-08">
				<title>
					<![CDATA[
					レイモンド・ラム　泉州で復古シリーズの魅力をアピール
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年7月26日、アーネスト・ボレル（Ernest Borel）復古シリーズペアウオッチ新作発表会「ロマンティック七夕」が福建省泉州で盛大に行われ、アジア太平洋地区CEO蘇大、イメージキャラクターの林峯（レイモンド・ラム）が出席した。

					今回の七夕にちなんだイベントの開催地として、海と山に面し、長い歴史を誇る泉州を選び、ボレルの特色が遺憾なく発揮された復古シリーズペアウオッチを発表した。年に一度、かささぎ橋で会うことができる牽牛と織姫。このロマンティックな一日に、ボレルウオッチで花を添えたアジア太平洋地区CEO蘇大は、「ボレルが中国に進出したのは1903年だから、もう百年以上のご縁になるが、これまでボレルは数え切れないカップルにより彩られたロマンの瞬間を目にしており、今回の泉州でのイベントを通してボレルのロマンティックなライフスタイルをひとりひとりの消費者に伝えたい」、と述べた。

					イベントは、オープニングを飾った二人の華麗なモダンダンスが観客を魅了した後、イメキャラのレイモンド・ラムが登場してクライマックスに達し、終了後、レイモンドがボレルウオッチ展示エリアでサイン会を行ってファンと交流し、雰囲気も盛り上がった。今回のイベントは、「ロマンティックなひととき、一生のパートナー」というボレルウオッチの魅力、百年の職人技とよりよいものを求める心を、より近くから感じていただけたと思う。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140808_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140714_1" date="2014-07-14" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官網">
				<title>
					<![CDATA[
					アーネスト・ボレル香港証券取引所メインボードに上場
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[中国のウオッチ市場で有名なスイスウオッチブランドであるアーネスト・ボレルホールディングス（銘柄コード：1856）株式が今日、香港証券取引所メインボードに正式に上場された。

					会長兼専務取締役の蘇大は、こうコメントした。「本日のボレル株式上場は輝かしい前途への第一歩になる。巨大な市場を目の前にして、中国市場での地位を固めると同時に、グローバルレベルでブランドイメージを向上させて、世界各地、特に中国での販売網を広げ、生産能力拡大、設計開発能力の向上に努めて、業績を新たなピークにもっていきたい。」

					蘇大は、ボレルウオッチのイメージキャラクターを務めている、陳慧琳（ケリー・チャン）、林峯（レイモンド・ラム）、趙雅芝（アンジー・チウ）、マゼル・ニューエンのサイン入り油絵を香港証券取引所に贈呈し、上場委員会メンバーの何玉児さんが代表してこれを受け取った。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140714_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140714_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20140703_1" date="2014-07-03">
				<title>
					<![CDATA[
					アーネスト・ボレル中国進出20年四人のイメキャラがレセプションに勢ぞろい
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					（2014年6月27日、香港）スイスウオッチブランドのアーネスト・ボレルが主催するレセプションがインターコンチネンタルホテルで盛大に行われた。曽宝儀を司会者に迎え、陳慧琳（ケリー・チャン）、林峯（レイモンド・ラム）、趙雅芝（アンジー・チウ）、ドイツ体操界のプリンスであるマゼル・ニューエンというイメージキャラクター四人が勢ぞろいし、ボレルスイス本社のBoillat社長、de Retz最高経営責任者（CEO）、アジア太平洋地区CEO蘇大が会場のゲストたちとともにグラスを上げ、アーネスト・ボレル中国進出二十年を祝った。

					アーネスト・ボレルは1856年に創設され、158年の歴史がある、数少ないスイスウオッチ独立メーカー。ほとんどのボレルウオッチはスイス天文台認証機構のC.O.S.C.認証を取得しており、2013年に取得したC.O.S.C.認証の数はすべてのスイスウオッチブランドの中で11位にランクされており、品質レベルとスイスメイドの精神を今日まで引き継いでいる。さらに、中国市場でもロマンティックでエレガントな文化をリードし、消費者から高い評価を受けており、「高級スイスペアウオッチ」として認められている。

					アーネスト・ボレルは、百年の伝統を誇る工芸とエレガントなデザインで人々の心を掴んでいるだけでなく、ボレルウオッチを身に着けたイメキャラの風采と魅力が多くの話題を振りまいてきた。グローバルイメージキャラクターのマゼル・ニューエンもその一人である。ドイツのミュンヘン生まれ、2012年ロンドン五輪体操の個人総合銀メダリストで、ドイツ人がこの種目でメダルを取ったのはこの76年で三人目となる。非凡な技、スラリとした体型に爽やかな笑顔で、一躍体操界のスター選手になった。

					復古シリーズをはめたニューエンがボレルの大型イベントに参加するのは去年に続いてこれで二回目であり、とても喜んでいる様子だった。彼によると、体操はひとつひとつの動作に精密度、優雅さ、高度な技が求められ、タイミングの把握も非常に重要であるといった点で、ボレルウオッチ熟練の技と共通しているものがある。

					そして、あとの三人のイメキャラ登場で、会場はまた盛り上がった。伝奇シリーズを身に着けたアンジー・チウは相変わらず魅力的で、ゲストに対してハッピーな心境を披露した。アーネスト・ボレルは1993年に中国市場に進出してから、スイス伝統の卓越した技巧と進取の気性でブランド知名度を上げ、2000年には中国全土に販売網を確立した。2011年から2013年まで、ボレルは三年連続で中国五大ウオッチブランドに選ばれている。中国での販売拠点は800軒を超え、30以上の省市自治区に広がっており、香港、マカオ、東南アジアでの販売拠点は135軒を数える。アンジー・チウは、今年はボレル関連イベントで多くの都市を訪れ、ボレルが中国で着実に市場を広げているのを実感した、と述べた。

					復古シリーズをはめたレイモンド・ラムは、『譲我愛你一小時』、『Nice』の二曲を歌って会場を沸かせた。ボレルのロマンティックな魅力に強く引かれるという彼は、2008年から六年連続でイメキャラを担当しており、ボレルの事業発展を祝福し、会場のゲストに対してボレルへのサポートを呼びかけた。

					そして、最後はケリー・チャンの登場。カクテルシリーズをはめたケリーは、ボレルのロマンティックなイメージに合わせて、雪の中で愛を語らうカップルを歌った冬のロマン『北極雪』、さまざまな恋愛模様を語る『記事本』の二曲を披露し、イベントはクライマックスに達した。

					ケリーは、中国各地で開幕イベントに参加できたこと、いろんな広告を撮影できたことを含め、ブランドに感謝した。カクテルシリーズをはめて登場した彼女は、ウオッチにはクラシックさとファッション性があり、ボレルのもつ高貴さ、ロマンは彼女のキャラクターやイメージにぴったりだと述べた。ボレルのレセプションに参加するのは二年目になり、ゲストのサポートに感謝するとともに、これからもさまざまなシーンでファンと交流したいと述べ、四人のイメキャラが同じ舞台に立てたことに対する喜びを表明した。

					四人のイメキャラがゲストと交流したのに加えて、会場にはボレルの定番ウオッチが展示され、豪華な賞品付きのゲーム、ボレル社員の歌、過去のビジネス会議のビデオ放映、記念撮影などを経て、楽しく、ロマンティックな雰囲気の中で、レセプションは幕を閉じた。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140703_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_6">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140703_2" date="2014-07-03">
				<title>
					<![CDATA[
					ケリー・チャン　ボレル株式上場記者会見に出席
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					（2014年6月29日、香港）スイスウオッチブランドのアーネスト・ボレル（Ernest Borel）が所有するボレルホールディングスが今日、香港島シャングリラホテルで株式上場記者会見を行い、イメージキャラクターの陳慧琳（ケリー・チャン）が出席した。

					ロマンスクイーンとしておなじみのケリー・チャンはカクテルシリーズをはめて記者会見に姿を見せ、アーネスト・ボレルに共通するエレガントな魅力を振りまきながら、ボレル社事業の急速な発展と株式上場計画の発表を祝福した。タレント活動をするに当たり、時間に正確なことが求められるので、イベント内容を問わず、衣装に合わせてウオッチをはめるようにしている、と笑顔で述べた。ボレルのカクテルシリーズは、ダイヤルが回ると内から外向きに万華鏡のようなパターンの変化を見せてくれる「マスターピース」であり、ケリー愛用ウオッチのひとつ。

					1856年創設のボレルホールディングスは158年の輝かしい歴史があり、「スイスメイド」の職人技と厳しい品質管理を受け継ぎ、「アーネスト・ボレル」ブランドとして、スイス製ムーブメント自動巻きとクオーツのペアウオッチを設計、製造、販売している老舗のスイスウオッチメーカーである。 

					アーネスト・ボレルは、自動巻きとクオーツを含む30以上のシリーズ、合計250種類以上のウオッチを、全世界960以上の拠点で販売している。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140703_2_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_2_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_2_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140415_1" date="2014-04-15">
				<title>
					<![CDATA[
					ボレルウオッチ　国際時計博物館に展示
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					スイス時計産業の代表的都市であるラ・ショー・ド・フォン（La Chaux-de-Fonds）は、国際時計博物館で世界的に知られている。2014年はMusée international d'horlogerie（国際時計博物館）40周年に当たり、これを記念して、博物館の収蔵と関連性の深い40の重要なコレクションが展示されている。

					同館は主要ウオッチメーカーに対し、当代の代表的作品を寄贈するよう申し渡していた。これは製造技術や各ブランドを代表する傑作を守るとともに、業界全体の遺産とする意味もあり、同館が時計製造技術を広報して後の世代に伝えてくれることが願われる。

					今回のイベントには30社以上が参加したが、アーネスト・ボレルも同館の申し入れを受け入れ、今回展示されている44種類の時計のうち、二つのアンティークウオッチを出展した。1856年にスイスで創設されたアーネスト・ボレルは、150年以上の時計製造の歴史を通じて数多くのカップルにペアウオッチを提供してきた。「愛し合うカップル」のロゴは広く知られており、昔日の傑作を多くのファンに見ていただけることを、とても喜んでいる。

					もうひとつの出展ウオッチは、最新のカクテルシリーズ。アーネスト・ボレルを代表する作品のひとつで、1940年代には独自の外観構造で特許を取得しており、シースルーのダイヤルが内から外に向けて万華鏡のように放射するデザインで、色彩感覚、創意に優れた作品。物理学、美学、スイスの時計製造技術が高レベルで融合してできた傑作である。できる限り多くの人に見ていただきたい。この展覧会に関する詳細情報については、次のサイトまでアクセスしてください<a href="http://www.mih.ch">http://www.mih.ch</a>。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140415_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140211_1" date="2014-02-11">
				<title>
					<![CDATA[
					スイス・エルネストボレルはバーゼル時計展2014に参与―― 3月27日から4月3日
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
				第42回スイスBASELWORLD（バーゼル時計展）2014はスイスバーゼルで間もなくして開催され。
				スイス・エルネストボレルは相変わらず時計展に参与し、現場にお臨みになり、真っ先にスイス・エルネストボレルが最新に登場させた腕時計をご覧になり。
				スイス・エルネストボレルの展示コーナーにご光臨・視察になるようご歓迎いたします。
				Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue – Booth no. B05
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140211_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140211_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20140121_1" date="2014-01-21">
				<title>
					<![CDATA[
					アーネスト・ボレルニューイヤー巡回展in成都 復古シリーズペアウオッチ新作発表<br />新年特別プレゼント
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					2014年1月17日、158年目の歴史を刻むアーネスト・ボレルのロマンティック新年巡回展が「天府之国」成都で開催され、「ニューイヤープレゼント」復古シリーズペアウオッチ新作発表会が盛大に行われるとともに、アーネスト・ボレルのアジア太平洋地区CEO蘇大、イメージキャラクターの林峯（レイモンド・ラム）が、ともに復古シリーズペア自動巻きウオッチの新作を披露した。
					その日、アーネスト・ボレルは芙蓉を市花とする芙城・成都に入り、「百年金街」と呼ばれる春熙路を目にした。百年の歳月を経た洗練さと蓄積をもつ春熙路は、時代が移り変わっても繁栄を維持しており、その姿はアーネスト・ボレルに通じるものがある。アーネスト・ボレルは精巧な時計製造の工芸とロマンティックな伝説に一貫してこだわり、「ロマンの時を刻む一生のパートナー」を経営理念として、よりよいものを求める精神を堅持しつつ、時代の流れにぴったりと沿って、高度な技術とスイス伝統の時計づくりを結び付けて、ファッショナブル、エレガント、スタイリッシュなハイテクウオッチを提供してきた。
					蘇大によると、「成都は悠久の歴史、文化的な深みをもっており、アーネスト・ボレルが追求し、堅持しているブランド理念と共通するものがある。アーネスト・ボレルが初めて中国に進出した1903年から数えて、中国とは百年以上のお付き合いをしており、数え切れないほどのカップルのためにロマンティックな時を刻んできた。だから、成都でもこのロマンの伝説を発信し続け、エレガントなライフスタイルを市民と共有し、“ロマンの時を刻む一生のパートナー”になりたいと願っている。」
					新作発表会はバイオリンとギターの合奏で幕が切って落とされた。クラシックとモダンの見事な融合でビジュアルな面でも盛り上がったところで、今回のセレモニーのゲストであり、イメージキャラクターでもあるレイモンド・ラムが登場して、イベントはクライマックスに。アジアで有名なタレントであり、人気の高いレイモンド・ラムは多くのファンにとってあこがれの的。レイモンド・ラムと蘇大が復古シリーズペアウオッチを披露し、シンプルなライン、自然なカーブ、幾何学的なモティーフでできたシャープなデザインの復古シリーズがレイモンド・ラムにプレゼントされた。「アーネスト・ボレルは158年の歴史があり、文化的な深みをもつスイスブランドであり、心の奥深くに訴えかけるものをもっている、ロマンティックなライフスタイルに欠かせないあこがれのブランド、信頼できるブランド」、とラム。
					イベント当日はちょうど「2014アーネスト・ボレル芙城ロマンの旅」シリーズプロモーションのスタートセレモニーも兼ねており、レイモンド・ラムはプロモーションの成功を祈って「蜀江の錦」を進呈した。ラムによると、「蜀江の錦は四川の特色であり、中国四大織物のひとつ、今回は特に『芙城ロマンの旅』が成功することを願って、アーネスト・ボレルの経営理念である『ロマンの時を刻む一生のパートナー』の文字を刺繍してもらった。」「ロマンの王子」レイモンド・ラムがスタートを宣言した「芙城ロマンの旅」。市内から12組のカップルを募り、成都で12箇所のデート場所をいっしょにめぐるイベントであり、歴史の長いファッショナブルな成都で、カップルたちがアーネスト・ボレルとともに幸せの証人となった。現場では、レイモンド・ラムとファンとの交流もあって大いに盛り上がり、夜になってネオンが灯るころ、イベントは幕を下ろした。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140121_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140121_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140121_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140107_1" date="2014-01-07">
				<title>
					<![CDATA[
					アーネスト・ボレル　柳州で新年のごあいさつ <br> 復古シリーズペアウオッチ新作発表
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					2014年1月4日、アーネスト・ボレル「ニューイヤープレゼント」復古シリーズペアウオッチ新作発表会が、広西チワン族自治区柳州で盛大に行われ、158年目の歴史を刻むに当たって、スイス伝統の名人芸とエレガントな上品さが融合されたロマンティックジャーニーがスタートするとともに、アーネスト・ボレルのアジア太平洋地区CEO蘇大、イメージキャラクターの趙雅芝（アンジー・チウ）が、ともに復古シリーズペア自動巻きウオッチの新作を披露した。
					柳州の冬は南国で暖かく、その山水は詩情にあふれる。アーネスト・ボレルは157年の歳月に及ぶ蓄積の中で、精巧な時計製造の工芸とロマンティックな伝説に一貫してこだわり、「ロマンの時を刻む一生のパートナー」を経営理念として、よりよいものを求める精神を堅持しつつ、時代の流れにぴったりと沿って、高度な技術とスイス伝統の時計づくりを結び付けて、ファッショナブル、エレガント、スタイリッシュなハイテクウオッチを提供してきた。蘇大によると、「柳州は、中国におけるアーネスト・ボレルの発展プランで重要な地位を占める主要市場の一つになっており、この新作発表会を通じてブランドがかもし出すエレガントなライフスタイルをひとりひとりの消費者に伝えたい。」
					その日、蘇大とアンジー・チウが、ともに復古シリーズペアウオッチの新作を披露した。ロマンの美学に満ちたこの作品は、丁寧なつくり、シンプルなライン、風格あるアンジュレーションとバランスのいいモティーフが、古きよき魅力を発散し、エレガントな落ち着きを出している。
					今回のゲストは、イメージキャラクターのアンジー・チウ。彼女が表れると会場全体の耳目を集め、イベントは最高潮に達した。香港のベテラン女優で、その上品さで「中国の古典的な美女」とも呼ばれており、高貴な感じの気品あふれるイメキャラ。蘇大が復古シリーズ自動巻きペアウオッチをアンジー・チウ夫妻に贈呈し、おしどり夫婦の二人がその場でペアウオッチをはめて、作品のもつロマンティックストーリーを会場に体現した。
					イベント終了後、アンジー・チウはアーネスト・ボレル巡回ショールームのライトボックスにサインしてファンと交流し、会場は大いに盛り上がった。蘇大によると、「1856年の創立以来、アーネスト・ボレルは一貫してロマンチックな情感とエレガントなライフスタイルを世界に向けて発信してきており、名作ウオッチの伝説を書き続けることができると信じている。」
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140107_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140107_1_2">
						<![CDATA[]]]>
					</image>
					<image id="20140107_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>
			
			<news id="20131219_1" date="2013-12-19">
				<title>
					<![CDATA[
					アーネスト・ボレル西安旗艦店オープン・新作発表会 クリスマスプレゼント贈呈
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					2013年12月14日、アーネスト・ボレル（Ernest Borel）西安鐘楼旗艦店オープニングセレモニーおよび復古シリーズⅠ新作発表会が西安で盛大に行われた。157年の歴史をもつアーネスト・ボレルが、千年の輝かしい文明を誇る古都・西安での新作ウオッチを発表したのは、文化の都における悠久の歴史との対話であるとともに、秦時代以来の長い伝統に対し敬意を表する意味が込められている。このイベントに出席したアーネスト・ボレルのアジア太平洋地区CEOである蘇大、そしてイメージキャラクターの林峯（レイモンド・ラム）が、新たにオープンする旗艦店のテープカットをして、復古シリーズⅠの新作ウオッチお披露目を行った。

				    600年の歴史があり、繁華街のランドマーク的な存在である西安鐘楼は、スケールが大きくて風格があり、ミステリアス、ロマンティック。中華文明の歴史と伝説を刻んできた。一方のアーネスト・ボレルは、157年の歳月に及ぶ蓄積の中で、精巧な時計製造の工芸とロマンティックな伝説に一貫してこだわり、「ロマンの時を刻む一生のパートナー」を経営理念として、よりよいものを求める精神を堅持しつつ、時代の流れにぴったりと沿って、高度な技術とスイス伝統の時計づくりを結び付けて、ファッショナブル、エレガント、スタイリッシュなハイテクウオッチを消費者に提供してきた。アーネスト・ボレルが旗艦店オープンのロケーションとして西安鐘楼を選んだのは、中国文化に対する敬意、歴史と伝説に対する敬意の表明である。

					アーネスト・ボレルのアジア太平洋地区CEO蘇大は、こう述べた。「西安は世界の四大古都のひとつであり、中国の古都といえば西安、中華文明の発祥地、中国文化の代表であるとともに、洗練されたモダン都市であり、エレガントで上品な文化の蓄積という点でアーネスト・ボレルとオーバーラップするし、ファッションに対する敏感さも共通している。2013年、アーネスト・ボレルは中国のウオッチ市場で新たな加速期に入った。高度な文明を誇る古都・西安は、アーネスト・ボレルの中国市場における発展プランで重要な地位を占めており、重点攻略都市のひとつとなっている。アーネスト・ボレル新旗艦店が西安鐘楼でオープンしたことが、ロマンティックでエレガントなライフスタイルをひとりひとりの消費者に伝え、この都市に新たな活力を注ぎ込むことができることを希望している。」

					当日、西安旗艦店では盛大なオープニングセレモニーが行われるとともに、復古シリーズⅠの新作も披露され、今回のセレモニーのゲストであり、イメージキャラクターでもあるレイモンド・ラムが登場して、イベントは大いに盛り上がった。アジアで有名なタレントであり、人気の高いレイモンド・ラムは多くのファンにとってあこがれの的。ソフトな物腰で、落ち着いた大人のキャラクターである。蘇大からレイモンド・ラムに贈呈された「復古シリーズⅠ新作8380号自動ムーブメントウオッチ」は、しゃれたデザインと丁寧な仕上がりで、上品さとエレガントな雰囲気を伝えている。セレモニー終了後、アーネスト・ボレルのカクテルパーティーに姿を見せたレイモンド・ラムは、クリスマスプレゼントとなった最愛のウオッチを披露し、ファンとも交流して大いに盛り上がった。

					クリスマスプレゼントについての質問が出たとき、レイモンド・ラムは、復古趣味と時計製造の技術が結合され、優良ムーブメントに独自のデザインが合わさって、高性能であると同時にオリジナル性がある「復古シリーズⅠ自動ムーブメントウオッチ」はクリスマスプレゼントに最適で、真摯な気持ちを表現できるし、ウオッチとしての機能も外観も優れている、と述べた。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20131219_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20131219_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20131219_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>
		<news id="20130902_1" date="2013-09-02">
			<title>
				<![CDATA[
				アーネスト・ボレルのグローバルイメージキャラクター<br>五輪体操のプリンス　マゼル・ニューエン<br>香港でRetro Collection復古シリーズの発表会に出席
				]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[
				（2013年9月2日、香港）157年の歴史を持つスイスウオッチの名門ブランド、アーネスト・ボレルは、今日、香港で、オリンピック体操の銀メダリストであるドイツ出身のマゼル・ニューエンを正式にグローバルイメージキャラクターに迎えた。このグローバルイメキャラの引継ぎセレモニーのために香港を訪れたマゼル・ニューエンは、新発表の復古シリーズ（Retro Collection）を身につけて颯爽と現れ、クラシックな芸術と現代テクノロジーが高レベルで融合した魅力をふりまいた。

			    2012年のロンドン五輪の体操で注目を浴びた、ミュンヘン出身のマゼル・ニューエン。五輪体操の男子個人総合でメダルを取ったドイツの選手は1936年以降で三人目であり、非凡な演技と端正なマスク、さわやかな笑顔で世界のスポーツファンを魅了した。まだ25歳のマゼル・ニューエンが世界でもトップレベルの体操選手であることは折り紙付きであり、難度の高い技を美しく、正確にこなす実力は、ウオッチメーカーの精度へのこだわりに通じるものがあり、数々のメダルを取った彼独特の男性的な魅力は、アーネスト・ボレルの精神を伝えていくのに最適のキャラクターだ。

				ニューエンは引継ぎセレモニーでこうコメントした。「アーネスト・ボレルのグローバルイメージキャラクターになれたことを、とてもうれしく、名誉なことだと思っている。体操選手は演技のとき、すべての動作に正確さ、エレガントさ、高度な技巧が求められ、タイミングの把握がとても重要だ。今回のイメキャラを引き受けるに当たり、体操と卓越した技術に裏付けられたウオッチとの共通点に気付かされた。しかもアーネスト・ボレルは精巧なウオッチメーカーとして長い歴史をもち、ロマンティックなイメージを確立しており、この話があったとき、迷うことなく引き受けた。」

				「この前、アーネスト・ボレルのスイス工場でウオッチの組立作業を体験したが、とても実り多い体験だったと思う。アーネスト・ボレルの部品がどれだけ精巧で複雑かを体験できたが、これは体操の練習や試合と較べると、いずれも集中力が求められ、試行錯誤と改善を繰り返し、完全さを追及するという点で共通点が少なくない。」

				グローバルイメージキャラクターにマゼル・ニューエンを起用したことについて、アーネスト・ボレルのルノー・デ・レス CEOはこう話している。「アーネスト・ボレルはロマンティック、エレガント、スタイリッシュなデザインで知られており、百年以上にわたってロマンティックでエレガントなデザイン理念が、上品な趣味を持つ人たちのニーズを満たしてきた。今回は世界的に著名な五輪体操のメダリストであるマゼル・ニューエンをグローバルイメージキャラクターに迎えられて、とてもわくわくしている。体操のプリンスとして、ニューエンの持つオーラ、才能、キャリアは、トップウオッチブランドとしてのアーネスト・ボレル、そして復古シリーズウオッチの新作イメージにぴったりとマッチする。アーネスト・ボレルのブランドロゴは、エレガンスとロマンスを反映する、“ダンス中のカップルのシルエット”だが、ダンスも体操も、上品さ、スタイリッシュさが求められることに変わりなく、ニューエンを選んだ理由もここにある。これ以上の適役はないと信じている。」

				今日、正式発表されたばかりの復古シリーズ（Retro Collection）の新作は、アーネスト・ボレル2013年の代表作であり、デュアルタイム表示、ローマ数字、さまざまな古典的モティーフを配している。七十年前のレトロなオリジナル設計をベースに、モダンな要素、最新のエッジカッティングテクノロジーも散りばめて、クラシックさとモダンさ、外観の美しさと機能性を高レベルで融合させている。復古シリーズは全世界で1,000個の限定販売で、スイス製の証書とシリアルナンバー付きであり、マゼル・ニューエンのイメキャラ就任を記念する最初のコレクションとなっている。

				ニューエンの次は、2010年3月に上海でのグランドセレモニーでアーネスト・ボレルから「ロマンスの女神」の称号を授けられたアジアポップの女王、ケリー・チャン（陳慧琳）の登場。今年、カクテルシリーズが発表されたときと同様に、最新作をエレガントに身につけたケリー・チャンが再び脚光を浴びた。「このシリーズは鮮やかなカラーに彩られたビジュアル効果が最高のマスターピース。時計としての正確さも申し分なく、ウオッチメーカーとして洗練されたアーネスト・ボレルの芸術をそのまま引き継いでいる。」

				今年はカクテルシリーズが発売されてから七十周年の節目に当たり、これを祝うため、コレクションを一新してシリーズを復活させた。アーネスト・ボレルのもつ技術力を端的に示すカクテルシリーズは、20世紀のアールデコ調デザインからインスピレーションを受けており、1940年代に発売と同時に、その外観と構造で特許を取得したことで知名度を増した。新作は、クラシックな美と“エロス”を鮮やかに反映しており、薄く仕上げたシースルーのダイヤル、秒と分を示すプレートが、万華鏡のような千変万化のパターンを繰り広げる。
				]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130902_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130902_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130902_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130822_1" date="2013-08-22">
			<title>
				<![CDATA[アーネスト・ボレル<br>五輪体操のプリンス、マゼル・ニューエンをイメージキャラクターに起用]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[2013年秋、アーネスト・ボレルはドイツ体操界のプリンス、マゼル・ニューエンをグローバルイメージキャラクターに迎え、アーネスト・ボレルのエレガントなペアウオッチが放つロマンティックなムードを全世界に発信することになった。

				ロンドン五輪の体操で注目を浴びたマゼル・ニューエン。五輪の男子個人総合でメダルを取ったドイツの選手は1936年以降で三人目であり、非凡な演技と端正なマスク、さわやかな笑顔で世界のスポーツファンを魅了した。

				マゼル・ニューエンが世界でもトップレベルの体操選手であることは折り紙付きであり、難度の高い技を美しく、正確にこなす実力は、ウオッチメーカーの精度へのこだわりに通じるものがあり、数々のメダルを取ったマゼル・ニューエン独特の男性的な魅力は、アーネスト・ボレルの精神を伝えていくのに最適のキャラクターだ。

				現在、人気の高い五輪体操界のプリンスであるマゼル・ニューエンは、国際的な知名度と、ブランドのロマンティックなイメージを融合させて、アーネスト・ボレルのグローバルイメージキャラクターを担当する。

				これにともない、復古シリーズ（Retro Collection）のプロモーションも兼ねて、エレガントでリッチなその魅力を世界に向けて発信する。

				復古8880Tシリーズは全世界1,000本の限定販売で、ケースにニューエンのサインが印刷されてコレクションの価値もあり、ニューエンのグローバルイメキャラ担当を祝う記念すべき傑作となっている。このシリーズはアーネスト・ボレル2013年を代表するシリーズであり、中世ローマ数字やさまざまな古典的モティーフを配し、レトロな設計にモダンな要素も散りばめて、クラシックさとモダンさを融合させている。

				復古シリーズ8880Tは、スイス製TT651自動ムーブメント搭載、独特の大小サークルによる2タイムゾーン表示と風格あるデザインは、ビジネスマンに最適。チューリッヒの聖ペーター教会の時計台をヒントにデザインされたメインタイムゾーンのアウターサークルは、金属の幾何学パターンと中世風のローマ数字の取り合わせ。第二タイムゾーンのインナーサークルは現代のスタンダードなローマ数字で、両者が互いに引き立てあって、ブランドのDNAともいえるエレガントな風格を出している。

				日付表示は12時の位置。技術レベルの高さを示す立体デザインのベゼル。五本の針は鮮やかなブルーで、造型がすべて異なり、見やすくて、しかも見ていて飽きのこないデザイン。40年代流行の蝶のモティーフの秒針が、レトロで典雅な気分を出している。

				アーネスト・ボレルはグローバルイメージキャラクターを通してすべてのシリーズの魅力を伝え、グローバルブランドとしての地位をさらに固めていきたいと願っている。
				]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130822_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130822_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130822_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130822_1_4">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130809_1" date="2013-08-09">
			<title>
				<![CDATA[アーネスト・ボレル　カクテルシリーズ発表<br>刻まれた時がフラッシュしながら華麗に花咲く瞬間]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[1856年にジュール・ボレルがスイスのヌーシャテルで創設したアーネスト・ボレルは、ロマンティックでエレガントなストーリーと優良技術が結合した「スイス製ペアウオッチ」の代表的ブランドとして誉れ高い。第41回バーゼルワールド（BASELWORLD）で発表されたアーネスト・ボレルのカクテルシリーズ（Cocktail Collection）は、圧倒的な美と卓越した性能で当時、会場の話題をさらったが、そのカクテルシリーズの中国発売が目の前に迫ったことが再び話題を呼んでおり、シリーズのCFキャラクターに迎えられたアジアの女優、歌手の陳慧琳（ケリー・チャン）が、さらにロマンティックな魅力を倍加させている。

				カクテルシリーズを愛してやまないケリー・チャンは、「カクテルシリーズには、精密な時の刻み、カラフルなベルトなど、女性たちが愛用したくなるような要素がそろっている」と言う。アーネスト・ボレルの代表的ラインアップであるカクテルシリーズは、欧州の装飾モティーフをヒントに設計された。1940年代に発表されたカクテルシリーズは発売と同時に大きな話題を呼び、業界でも「マスターピース」と称えられ、外観設計は特許登録されている。ダイヤルの菊花模様は複数の五角星をあしらったデザインで、周囲のダイヤモンドが女性的な気分を出している。太陽を思わせる中央部から放射状パターンのダイヤルにつながっており、初めて革ベルトを採用。ちょうど金色の楕円形が散りばめられたデザイン、黒と金色のカラーコンビでエレガントな質感を出している。

				機械式時計は時代の特色を反映している。カクテルシリーズが世に出てから、欧州のロマンティシズムを継承するダイヤルに新たな要素を吹き込んで、モダンなカラフルさとエレガンスを放つ。

				美学、力学、スイスの職人技が結合したシースルーバックのケースとスイス製自動巻きムーブメントの回転が時を刻みつつ、万華鏡のように展開していく様は、ミステリアスな中に古典的なゴージャスさを含む。ダイヤル周囲は独自の立体設計、6個の天然ダイヤモンドが、女性的な華やかさを演出しており、同系色を使ってやさしげな輪郭を形成しており、またベルトにも同系色を配している分、色のコントラストが際立ち、全体にモダンなデザインとなっている。

				色彩は情感を表現するためにとても有効な方法だが、個性と独立心がこれだけ強調される時代にあっては、カラーがより重要な要素となる。2013年のカクテルシリーズも、純白、情熱の赤、落ち着いた緑、しぶめのブラウンと豊富なカラーラインナップがそろっており、仕事の場でもパーティーでも、合わせやすいカラーチョイスが用意されている。

				エレガントなデザイン、卓越したムーブメントが完璧に結合したカクテルシリーズが、今年、スタイリッシュな旋風を巻き起こす。
        ]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130809_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_4">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130809_1_5">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130718_1" date="2013-07-18">
			<title>
				<![CDATA[アーネスト・ボレルロマンスの伝説を発信する初の旗艦店オープン]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[2013年7月18日、シンガポール発 – 誰もがあこがれるロマンティックなラブストーリー。カップルのシルエットをブランドロゴとし、ロマンスとエレガンスに満たされたブランドとして、愛し合う二人のエレガントな情感をロマンティックなペアウオッチに込めて長年にわたりお届けしてきたアーネスト・ボレルは、シンガポールでロマンスの伝説を発信し続けるため、初の旗艦店をチャイナタウンポイントでオープンした。

				1856年にジュール・ボレルとポール・クルボアジェによってスイスで創設されたアーネスト・ボレルは、精巧な時計製造技術とロマンティックでエレガントなデザインにより、150年間にわたって奥の深い時計づくりの文化を作り上げてきた。ブランドストーリーは創業当初から常に、時計製造で有名なスイスのジュラ地方と密接に結びついており、地元マンパワーとノウハウに支えられて発展し続けて今日に至っており、スイスをはじめ世界各国でこれまで数多くの賞を受賞している。特に、1866年のヌーシャテル天文台主催コンテスト優勝、そしてヌーシャテル天文台百周年以前の時期において腕時計クロノメーターで二度の一位を獲得していることは、注目されてよい。

				“愛し合う二人”の代名詞
				アーネスト・ボレルのブランドロゴは、昔の舞踏会での美しいロマンティックな伝説に由来する。若き日のアーネスト・ボレルは舞踏会で美しい女性と出会い、彼女をダンスに誘った。リズム感よくステップを踏む若いカップルは会場の注目を引き付け、写真家はこのロマンティックな瞬間をカメラに収めた。エレガントなダンスとロマンティックな瞬間の写真を見て、「このすばらしい経験をブランドのトレードマークにしてプロモートする」というアイディアが、アーネスト・ボレルの心の中にひらめいた。“ダンスするカップル”は、19世紀末/20世紀初頭からブランドのトレードマークであり、霊感の源となっており、この印象的なイメージで、アーネスト・ボレルは“愛し合う二人”の代名詞としての地位を確立した。

				ブランドの発展
				アーネスト・ボレルは1859年から欧州、南北アメリカへと事業を急速に拡大し、さらには、日本、中国、インドなどに手を広げ、アジアはブランドの主要マーケットとなっていった。1959年、創業百年にして、アーネスト・ボレルは五大陸、70カ国にマーケットを広げている。東南アジアへの販売網を広げてロマンスの伝説を発信し続けるという事業戦略のもとに、アーネスト・ボレルはこのたび、シンガポールでリニューアルされたチャイナタウンポイントに、初の旗艦店（面積295スクエアフィート）をオープンした。

				アーネスト・ボレル（アジア太平洋地区）のスー・ダーCEOはこう述べた。「シンガポールはアーネスト・ボレルにとって重要な市場であり、消費者は、歴史があり、高品質で優秀なロマンティックブランドを高く評価してくれると信じている。すべての腕時計はシンガポールにおける四年間を象徴しており、ここ数年での事業展開で、チャンスがあればブティックを開店して、より多くの人にこのブランドを知ってもらいたい、と思うようになった。」

				アーネスト・ボレルと提携関係にあるオール・ウオッチ・グループ（All Watches Group）のサニー・ンー社長は、小売スペースとそのロケーションの重要性を指摘している。「チャイナタウンポイントはシンガポールで豊かな歴史的遺産をもつ有数のショッピングモールであり、今が進出のチャンスだと思う。リニューアルに成功し、地元買い物客や観光客を引きつけており、ブランドが根をおろすことを積極的に評価している。販売チャネルの拡大とペアウオッチに特化したユニークな位置づけにより、アーネスト・ボレルは繊細さや情感あふれる魅力で顧客と事業プロジェクトを結び付けている。」アーネスト・ボレルウオッチは特約店「All Watches and Aptimos」にて販売中である。

				2008年からアーネスト・ボレルのアジア太平洋地区イメージキャラクターを務めているレイモンド・ラムは、7月18日に行われたブティックの正式オープニングに出席した。彼はテレビ出演を通して潜在的顧客の間でもおなじみの存在で、“白馬の騎士”として花を添えるスタイリッシュな紳士のキャラクターで有名である。洗練されたロマンティックなイメージでアーネスト・ボレルのチームに参加し、新しい歴史を刻む瞬間に、腕時計を通してロマンスの伝説を発信している。
        ]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130718_1_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130718_1_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130718_1_3">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130718_1_4">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130418_2" date="2013-04-18">
			<title>
				<![CDATA[エルネストボレルの世界最大フラッグシップショップは上海に定住]]>
			</title>
			<desc>
				<![CDATA[(2013年4月18日、上海) スイスの極めて声望のある腕時計メーカー、Ernest Borel（エルネストボレル）の世界最大のフラッグシップショップは上海外灘南京東路で盛大にオープンしました。ブランドは初めて157年のロマンチックな歴史、スイスの伝統的な時計製造技術及び優雅的な元素を結合して、エルネストボレル・ブランドに独占された「エルネストボレル博物館」を作り上げます。祝典の当日、スイス・エルネストボレル総裁のMr. Raphael Boillat、アジア太平洋エリア行政総裁の蘇大様はブランドキャラクターの趙雅芝様といっしょに出席して、新店のためにテープを切って、共同でエルネストのこの里程標的な「ロマンチックな時刻」を祝いました。

				鋭意に進み  業界のクラシックを作り上げる
				1856年に生まれたスイス・エルネストボレルは、創立されて以来、ずっと「ロマンチックな時刻、一生相伴」のブランド理念と「あくなき進歩を目指す」との探索精神を堅持し、勢いで進み、絶えず国際業務を開拓しています。スイス、アメリカ、フランス、ロシア、トルコ、アイルランド、ウクライナ、オーストラリア、ベトナム、シンガポール等多数の国で出店する以外、この20年来、特に中国市場の開拓を重視し、そして誇らしい業績を取得しました。当日の式典において、エルネストボレルのMr.Raphael Boillat総裁は、「この数年来、エルネストボレルは中国の広くて深い伝統文化及びファッションと溶け合い、中国の消費者の皆様に新しい消費理念をもたらします。今、中国市場はエルネストボレルの主要的な成長エリアとなり、私達はアジア太平洋市場に本当のスイス製の腕時計を供給して、アジア太平洋エリアで販売ネットワークを強化するよう努力しています。」とコメントしました。

				また、蘇大様は「エルネストボレルは1903年から中国と縁ができました。今、上海は高度的な国際大都市になり、外灘はこのファッション的な都市の最もロマンチックな雰囲気のある場所となりました。今日、エルネストボレルの世界最大のフラッグショップが上海に立地するのは改めて私たちが中国市場及びアジア太平洋エリアに対する重視を表しました。私たちはあくなき進歩を目指す理念を守り、引き続き消費者皆様に高品質、専門的なサービスを提供するよう約束します。」とコメントしました。

				エリートはどっと集まり、有名時計の時代を切り開く
				イベント当日、スイスエルネストボレルのトップ層の蘇大様とBoillat様のほか、ブランドキャラクターの趙雅芝様、スイス連邦上海総領事館駐在のスケレンベ様（Mr . Heinrich Schellenbe）、中国スイス商会上海執行総監の吴昱達様（Mr . Ken Goenawan）も出席しました。式典において、ドラマ「上海灘」にある優雅で優しい「冯程程」を演じることにより、「東方の女神」と褒められた趙雅芝様は、優雅的なロングスカートにエルネストボレルの腕時計新品で、おうようでゆったりしている気質を存分に表し、人目を引き寄せました。

				司会者と簡単にインタラクティブした後、趙雅芝様、スイス・エルネストボレル総裁のMr.Raphael Boillat、アジア太平洋エリア行政総裁の蘇大様、スイス連邦上海総領事館駐在のスケレンベ様（Mr . Heinrich Schellenbe）、中国スイス商会上海執行総監の吴昱達様（Mr . Ken Goenawan）は一緒に盛大なテープ切り儀式と祝杯儀式を司会し、エルネストボレル上海フラッグショップのオープンを宣言しました。

				趙雅芝様はメディアの取材に対して、2005年から本人はスイスエルネストボレル初のキャラクターとなり、エルネストボレルのブランドと一緒にこんなにロマンチックな腕時計芸術をつくりだしたことに喜んでいます。今日、上海で始まったこの腕時計のロマンチックな旅は、絶えず努力してき、時代精粋を説明するエルネストボレルのブランドが独特のアイディアと時代精神を表したものだと言いました

				精妙極めて、ヨーロッパ風のロマンチックを演繹する
				世界の最も大きいフラッグショップとして、この店は外灘繁華街の南京路に位置し、種類がそろっているエルネストボレル全シリーズの逸品腕時計のほか、更に数十タイプのエルネストボレル骨董腕時計を展示していました。

				店内は、歴史の回廊、製品展示エリア及び販売営業エリアとの三つに区分されました。歴史の回廊は画像、インタラクティブ装置及び貴重な骨董腕時計でエルネストボレルの輝かしい業績を展示し、お客様はクラシックで上品的な環境でブランド157年の流金歳月を見ることができます。製品展示エリア及び営業エリアは装飾がファッションで且つ豪華的で、優雅・ロマンチックな雰囲気が溢れ、お客様はここでエルネストボレルの長く続いたブランドの魅力を感じることができます。現場にいる佳賓らは「こんな精妙極めるスイス腕時計博物館を見学することができて、本当に幸いです。これは単なる展示場だけではなく、ヨーロッパ風のロマンチックな生活品位、贅沢な腕時計芸術とスイス伝統腕時計製造技術との対話でもあります」と言いました。
        ]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130418_2_1">
					<![CDATA[]]>
				</image>
				<image id="20130418_2_2">
					<![CDATA[]]>
				</image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130418_1" date="2013-04-18">
	      <title>
	        <![CDATA[Ernest Borel, Swiss made watches since 1856, Announce Their Arrival in India]]>
	      </title>
	      <desc>
	        <![CDATA[March 9th, Mumbai, India: Swiss luxury watchmakers Ernest Borel known for their rich heritage, elegant designs and remarkable craftsmanship, in partnership with Bayside Labels (India) Pvt. Ltd., an importer of luxury products into India, has officially launched the brand in India at Tote on the Turf, Mumbai. Ernest Borel, the brand which was founded and established in 1856 in Neuchâtel, Switzerland by Jules Borel has recognized the significance of the Indian Market. With their focus on “romantic moments” and adherence to a philosophy of “pursuing constant perfection”, the brand aims to bring the best of the Ernest Borel’s world to India and its watch connoisseurs. This 157 year old timepiece manufacturer exhibited its most coveted time pieces during an exclusive event at Tote. The launch of the brand in India is yet another strong statement of Ernest Borel’s proud legacy. The launch was done completely in the brand’s style with ‘Romance’ as the theme of the evening.

			The party witnessed the presence of Dr. Linus von Castelmur, Ambassador of Switzerland to India and Bhutan, Mr. Werner E. Nievergelt, Counsel General of Switzerland to India and many other watch enthusiasts and prominent personalities. Speaking on the occasion, Mr. Pietro Meloni, International Sales and Marketing Director of the Ernest Borel, says “We always wanted to make our presence felt in India, since it is the known for its rich heritage and history. Our brand also stands for similar values hence, making it a perfect market for us. It will allow us to not only showcase one of the most internationally acclaimed and desirable watch brands adequately but also get to know new clientele with a taste for exclusive watches”.

			The party witnessed the presence of Dr. Linus von Castelmur, Ambassador of Switzerland to India and Bhutan, Mr. Werner E. Nievergelt, Counsel General of Switzerland to India and many other watch enthusiasts and prominent personalities. Speaking on the occasion, Mr. Pietro Meloni, International Sales and Marketing Director of the Ernest Borel, says “We always wanted to make our presence felt in India, since it is the known for its rich heritage and history. Our brand also stands for similar values hence, making it a perfect market for us. It will allow us to not only showcase one of the most internationally acclaimed and desirable watch brands adequately but also get to know new clientele with a taste for exclusive watches”.

			Ernest Borel timepieces are already available in India with retail partners in Mumbai: Watches of Switzerland and Swiss Boulevard and in Pune with C.T. Pundole & Sons.

			Eng version only
	        ]]>
	      </desc>
	      <images>
	        <image id="20130418_1_1">
	          <![CDATA[]]>
	        </image>
	        <image id="20130418_1_2">
	          <![CDATA[]]>
	        </image>
	        <image id="20130418_1_3">
	          <![CDATA[]]>
	        </image>
	        <image id="20130418_1_4">
	          <![CDATA[]]>
	        </image>
	      </images>
	      <tags>
	        <tag>2013</tag>
	      </tags>
	    </news>
		<news id="20130409_1" date="2013-04-09">
			<title><![CDATA[アーネスト・ボレル2013テレビCFスイスロケ<br>ペアウオッチ・ロマンの旅]]></title>
			<desc><![CDATA[
				スイス製ペアウオッチブランドとして有名なアーネスト・ボレルは、アーティストの陳霽平（Maria Chen）とテレビ司会者の李卓（Cheuk Li）を招き、2013年向けの最新CFを撮影した。腕時計の製造で知られているスイスのルノワールモンでロケされたこのテレビCFは、十人以上の専門クルーが参加して撮影され、ブランドのもつ優秀な腕時計製造技術とクラシックでロマンあふれる歴史が、3月4日のCF試写会で聴衆に伝えられた。

				このCFのロケ現場は、ルノワールモンにあるアーネスト・ボレルの新工場、活気ある街中、そして魅力的な夜景の三カ所である。愛し合うカップルの真摯な会話がかもし出すロマンティックな雰囲気に包まれたシーンの数々が、スイス製ペアウオッチブランドのもつロマンの旅を説き明かしつつ、一貫したブランドコンセプトである「Romantic Moments（ロマンティックな瞬間）」を視聴者に伝えていく。最もロマンティックなシーンを撮影するために、撮影クルーは準備のために毎日朝早くにロケ現場を訪れ、幅広い演技のキャリアを積んでいる出演者二人も、心のこもった愛情あふれるシーンを撮るために真剣に台本をチェックし、本番前のカメラーリハーサルを繰り返し、ワンショット撮影するごとにビデオを再生して専門的なアドバイスをするほどの入れ込みようだった。

				「ロマンティック」、「チャーミング」といったCFのコンセプトに合わせるため、陳霽平は現場の寒さを恐れず、薄いエレガントなガウンを着て、ヨーロッパの伝統建築の前で李卓といっしょに踊り、アーネスト・ボレルのブランドシンボル（ロゴ）である「ペアでダンス中の愛し合う二人」を演じてみせた。そして、ファッションショーの司会でおなじみの李卓のもつ独特の魅力とソフトな物腰は、撮影シーンを楽しく、ロマンティックな雰囲気で満たしたし、撮影クルーは市内を一望のもとに見渡せる山の中腹の典雅な庭園を特に選んで撮影してくれた。庭園でのロマンティックな愛の感情、「ロマンスとエレガンス」というブランドコンセプトを表現するため、二人の出演者がはめていた定番の時計は、ロマンスシリーズⅢとジュールボレルコレクション。ブランドの歴史をより深く理解するため、二人はアーネスト・ボレルの新工場を訪問し、最新設備と優秀な腕時計製造技術を自らの目で確かめている。
			]]>
			</desc>
			<images>
				<image id="20130409_1" video="http://www.youtube.com/embed/5kdVMEbj_WY"><![CDATA[]]></image>
			</images>
			<tags>
				<tag>2013</tag>
			</tags>
		</news>
		<news id="20130403_1" date="2013-04-03">
				<title><![CDATA[スイスウオッチ・アーネストボレルの2013 春ニューコレクション]]></title>
				<desc><![CDATA[
				    （香港発）　スイス製ペアウオッチの代表的ブランドとして、ロマンティック、スタイリッシュで、気品あふれるクオリティーを放つアーネストボレルは、「ロマンティック・ムーブメント」をコンセプトに、感動的なカップルストーリーを紡ぎ上げてきた。暖かく、うきうきとさせる、爽やかな春。ロマンティックな瞬間には、気の利いた腕時計をした永遠の立会人が欠かせない。ブランドコンセプトにこだわるアーネストボレルは、デリケートなシンプルラインときらめく石で構成されたロマンスシリーズⅡ、そしてゴージャスな手ざわりの18カラット・ローズゴールドベゼルのジュールボレルコレクションで、ロマンティックさとスタイリッシュさの極地ともいえる今シーズン独特のコレクションを作り上げている。

				    息を呑むようなラブパワーの表現

				    ロマンスシリーズの発表後、腕時計ファンがロマンティックな伝説と永遠の価値を発信する意味合いで、シンプルなラインとファッション性が巧みに合わさったウオッチへのニーズが高まった。2013年春のロマンスシリーズⅡには、アーネストボレル150年の伝説と歴史を反映する6つのモデルが加わった。そのハイライトは、上品なMOP（マザー・オブ・パール、貝殻象嵌）ダイヤルとダイヤモンドでデザインされたGS1856N-4090 と LS1856N-4090だ。ダイヤルは個性的で、チャーミングな手ざわり。真ん中の放射状ストライプが中央から少しずれて配され、不規則なドーナツ型の円周と抽象化されたローマ数字が、時計全体の質感に変化を与えている。丁寧に仕上げられたラインは、自由な愛の追求のシンボル。ちなみに、このニューシリーズは、「愛する人の手を握り、ともに長い年月を過ごし、ロマンティックな永遠の時を創造する」というストーリーを形作る、アーネストボレル独自の“hand in hand（手から手へ）”ストラップ構造と密接に関連している。


				    高度の職人技による古典的ロマンスの名残

				    アーネストボレルの腕時計は、細かなデザインに加えて、高性能ウオッチメーカーとしての原則が反映されている。高性能腕時計ファンなら、もうひとつのプロダクトライン、ジュールボレルコレクションは見逃せない。このモデルは、アーネストボレルの創設者であり、ブランドに傑出した貢献を残し、150年にわたって時計産業に影響力をもってきたジュール・ボレルにちなんで名づけられた。ジュールボレルコレクションは、文句なしに抜群の機械的特性をもつ高性能ムーブメント・Soprod 9040を搭載している。使う人が時間を確認しやすい、スポーティーでしゃれたデザイン、エレガントな魅力を発散する銀色のダイヤルと18Kローズゴールドベゼルの取り合わせ、天然ダイヤモンド15個を象嵌したダイヤル表面。そして、パワーリザーブを表示するダイヤモンドの目盛りを浮き立たせるダイナミックなデザインが、普通とは違った、ゴージャスな味わいを見せている。


				    ロマンスシリーズⅡ

				    Model：GS1856N-4090/ LS1856N-4090
スイス製 2824/SW200 自動ムーブメント（男性用）
スイス製 2671 自動ムーブメント（女性用）
入念研磨仕上げ
ロジウムメッキムーブメント
ブルースチールねじ
日付表示：6時の位置
MOP ダイヤルセット＋ 7/4 天然ダイヤモンド
ステンレスケース＆ブレスレット
サファイア水晶ガラス
シースルーバック
5 ATM 防水
ケース寸法：直径 Ф40.50mm、厚さ 11.30mm（男性用）
ケース寸法：直径 Ф29.00mm、厚さ 10.25mm（女性用）
小売価格：各HK$9,990


ジュールボレルコレクション

Model：GBK9239-4599
スイス製 9040 自動ムーブメント
入念研磨仕上げ
ジュネーブストライプ
ロジウムメッキムーブメント
ブルースチールねじ
日付表示：3時の位置
パワーリザーブ表示
ステンレスケース＆ブレスレット
18K ローズゴールドベゼル＆ブレスレット中間コマ
ダイヤル15粒天然ダイヤモンド
サファイア水晶クリスタル
シースルーバック
5 ATM 防水
ケース寸法：直径 Ф40.00mm、厚さ 11.73mm
小売価格：HK$41,300





]]></desc>
<images>
	<image id="20130403_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130403_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130403_1_3"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2013</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20130402_1" date="2013-04-02">
				<title><![CDATA[アーネスト･ボレル提供、USAダンス主催の全米競技ダンス選手権ロサンゼルス大会、ABC放送『Dancing With The Stars』のブルーノ・トリオーニが審査員を担当]]></title>
				<desc><![CDATA[
				     スイス・ノワールモン発 -- 最近、アメリカ市場で順調にシェアを伸ばしているスイスの腕時計メーカー･アーネスト・ボレルは、4月5日（金）および6日にJWマリオットLAライブホテルで開催されるUSAダンス主催･全米競技ダンス選手権ロサンゼルス大会で、「全米スタークオリティ賞」の正式スポンサーを務める。このイベントは夜のセッションがライブ配信されますので、ご覧になりたいかたは、下のサイトにリンクしてください。

				      <a target="_blank" href="http://www.livestream.com/usadance?utm_source=lsplayer&utm_medium=embed&utm_campaign=footerlinks">http://www.livestream.com/usadance?utm_source=lsplayer&utm_medium=embed&utm_campaign=footerlinks</a>

				      第4回「全米スタークオリティ賞」は、アメリカABC放送の番組『Dancing With The Stars』の審査員として有名な名誉審査員ブルーノ・トニオーリが審査員を務める。同番組はABC系列でも高く評価されているリアリティ番組であり、世界で何百万人という視聴者を集めており、現在は16期目を放送中である。

				      アーネスト・ボレルを代表して、スイス本社国際販売マーケティング部長のピエトロ・メローニ、アメリカ事業開発部長のトーマス・ハルガーによって提供される「全米スタークオリティ賞」（金曜日と土曜日の夜に開催）は11部門に分かれ、ブルーノ・トニオーリに加えて、多くの競技ダンサーカップルが参加する。

				      『Dancing With The Stars』の名誉審査員であるキャリー・アン・イナバによって2009年に開始された「全米スタークオリティ賞」は、アマチュア競技ダンス界で最も名誉ある賞とみなされている。大会エントリー部門は小学校高学年からシニアⅠ（35―44歳）までに分かれ、ダンサーはパフォーマンスを通じて高レベルの「スタークオリティ」を明快に実演してみせなければならない。USAダンスの競技ダンス部門副会長のケン・リチャーズは、「スタークオリティ」の基準はよく“X因子”と呼ばれる、と述べてから、こう説明した。プロとしてのキャリアを積み、偉大な実績を残したことのある人が審査し、ジャッジを下す。最高レベルにある競技ダンス選手でも、自分の芸術性、技巧、独創性を認められたいと思うものであり、選手にとっては競争の一環だ。

				      アーネスト・ボレルにとって「全米スタークオリティ賞」のスポンサーとなるのは今年で二回目。一月にアーネスト・ボレルとUSAダンスは、全米の消費者への影響力を拡大するための「共同ブランドスポンサー契約」を結んだ。この契約は、ムーブメントやタイミングの正確さという固有の価値観、そしてロマンス、情熱、芸術性の具体化などの共有を双方にもたらすだろう、とピエトロ・メローニは説明した。

				      ピエトロ・メローニも説明したとおり、アーネスト・ボレルとUASダンスの共同ブランド契約は、双方に戦略的互恵関係をもたらすものだ。彼は、「これ以上のタイミングはない」と言ってから、こう付け足した。「アーネスト・ボレルはブランド創立150周年を祝ってアメリカ市場にカムバックしたが、むしろ人々は、ダンスが最も輝き、全米で、そして世界で多くの聴衆を活気づけているときに、アーネスト・ボレルを連想するようになるだろう。」


				      USAダンスについて

				      USA ダンスはアメリカオリンピック委員会のメンバー組織であり、全国で174の支部をもつ、全米の競技ダンス協会のリーダー的存在であり、高レベルの舞踏室、競技用ラテンダンス、トレーニングの機会を提供することでアメリカの競技ダンス選手をサポートする一方で、競技ダンスをオリンピック種目とするためのグローバルな運動を支援することを基本方針としている。

				      アーネスト・ボレルはUSAダンスおよび競技ダンスの“正式タイムキーパー”となったといってよい。競技ダンスは、世界で最も急速に成長している競技スポーツであり、国際オリンピック委員会にも認定されており、2013年には南米コロンビアのCailで開催される「World Games 2013」の正式種目となっている。


]]></desc>
<images>
	<image id="20130402_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130402_1_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2013</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20130314_1" date="2013-03-14">
				<title><![CDATA[スイス・エルネストボレルはバーゼル時計展2013に参与 --- 4月25日から5月2日]]></title>
				<desc><![CDATA[
				      第41回スイスBASELWORLD（バーゼル時計展）2013はスイスバーゼルで間もなくして開催され、その際、新しい展示館が完成・起用される日でもあります。

				      スイス・エルネストボレルは相変わらず時計展に参与し、現場にお臨みになり、真っ先にスイス・エルネストボレルが最新に登場させた腕時計をご覧になり、自ら展示館の革新的な建築デザインをご体験になるよう誠意を持ってご要請いたします。

				      スイス・エルネストボレルの展示コーナーにご光臨・視察になるようご歓迎いたします。
						Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue – Booth no. B05


]]></desc>
<images>
	<image id="20130314_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130314_1_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2013</tag>
</tags>
		</news>

		<news id="20121228_1" date="2012-12-28">
				<title><![CDATA[ロマンチックな伝奇を愛で書き続ける <br> 2012スイス・エルネストボレルはロマンチックに伝奇シリーズⅢを登場、即ちクリスマス明かりをともす儀式]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年12月8日、南寧）間もなく2012クリスマスになり、世界有名のスイス・エルネストボレルはランドマークの夢の島ショッピングセンター広場で伝奇シリーズⅢを発表し、即ちクリスマス明かりをともす儀式を催しました。スイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生はブランドキャラクターの「ロマンチックな女神」と言われる陳慧琳様と一緒にこのロマンチックな儀式に出席して、南中国の消費者に童話のようなロマンチックな感銘と最も誠実な祝福を持ってきます。

				「ロマンチックな時刻、一生に相伴する」を理念とするスイス・エルネストボレルは、この美しくてロマンチックな祭日に、専心に南中国の消費者の皆様に美しくてロマンチックな夢幻の国――童話の城を作り上げました。熱烈なクリスマス赤に明るい金色を配合して、高低の入り乱れた雄壮な塔のてっぺんを成しました。紅と白が混じった壁は強固に立っていて、城の豪華と気概を十分に現しました。城の周りに飾り付けた白い雪は無限な夢まぼろしを添えました。週に一回の「雪が降る日」になる度に、清浄でしなやかな雪片は空からひらりと落ちて、空中旋回して美しい弧を踊りだします。その中に身を置いて、「それから王子と王女が幸福でいっしょに生活する」のまぼろしはぼんやりと真実に変わり、心の中でロマンチックな愛情に対する憧れは再び激しく揺り動かしました。

				イベントの当日、最も忘れられない伝奇な童話「美人と野獣」舞台劇は観衆の皆様にロマンチックな愛情の洗礼を持ってきました。ストーリは利己的な王子が巫女に野獣に変身されたことから始まり、美人の愛の感化のもとで、野獣は次第に懺悔して目が覚めて、最後に真善美の力を探し当てて、ロマンチックな愛情とすばらしい人生を探し出しました。この経世に伝われてきたクラシックな童話は人々に真善美を維持すれば、すばらしい未来を見つけたのを教えました。これは当日のイベントの主役――スイス・エルネストボレルの伝奇シリーズⅢが解釈したい「ロマンチックさ」であります。

				スイス・エルネストボレルのブランドキャラクターの「ロマンチックな女神」と言われた陳慧琳様は、「美人と野獣」舞台劇の終わりに、「美人」に変身して出場して、王子と一緒にすばらしさと善良のエネルギーを入れた神秘的なボックスをオープンしました。ボックスに秘蔵されたスイス・エルネストボレル伝奇シリーズⅢは目に光り輝いて現れ、人々の心の中に秘蔵したロマンチックな愛情のように、非常に美しくて貴重で、その精巧で美しい外観を賛嘆させられる同時に、内から外に放出したロマンチックの力を感動します。陳慧琳様も感銘を受けて自分がロマンチックな愛情に対する理解を分かち合い、そして恋人同士の皆様にロマンチックな祝福を贈りました。「真善美はロマンチックな愛情の基礎で、これはやさしい一方、強大な力を持ち、二つの心の隔たりを解消して、いっそう愛情を固めて、世界を更にすばらしくならせる。天下の恋人がロマンチックな愛情を持ち、愛と双方の払いの中で幸せな未来を収穫するようお祈りします！」

				その後、「クリスマス明かりをともす儀式」は正式にスタートしました。「ロマンチックな女神」の陳慧琳様とスイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁蘇大先生は一緒に祝杯をあげてそしてこの美しい城を明るくつけました。しばらくの間、無数な星明かりがきらめいて、光芒が四方に放って、愛とロマンチックは会場全体に充満して、人々の心はこの無限な優しさとロマンチックさに解けられました。イベントが完璧に開催したのを見て、蘇大先生は「今日のイベントの円満成功に嬉しくて、ロマンチックな城に溢れた愛は南寧の消費者の皆様を伴って楽しいクリスマスと新年を過ごすよう望みます。同時に、スイス・エルネストボレルの催したイベントは消費者の肯定と認可を得ることができて、喜び安心しまた。私達はずっと『ロマンチックな時刻、一生に相伴する』のブランド理念を伝えていくのを希望し、多数の消費者の心の中で深い印象を残しました。今後も、私達は引き続き積極的で真善美の愛情理念の伝達を堅持して、消費者の皆様に高品質の腕時計を献上し、ロマンチックをもっと多くの人にもたらします」と感慨を持って エルネストボレルがずっと以来堅持してきたブランドの理念に対する書き続けを述べました。

]]></desc>
<images>
	<image id="20121228_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121228_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121228_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121228_4"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121207_1" date="2012-12-07">
				<title><![CDATA[林峯「A Time 4 You」コンサート2013]]></title>
				<desc><![CDATA[
				林峰様は2013年1月26～28日に香港紅館であなたのために視聴の素晴らしい宴会を呈します。今回、エルネストボレルは連続して3年目に林峯様のコンサートを賛助します。「A Time 4 You」コンサートは「時間」をテーマとし、林峯様は舞台においてスピードの極限をチャレンジし、もう一度自己を突破します。その際、彼は全身技量を発揮して、ファンの皆様と一緒に、デビュー以来の四回目のソロ・コンサートを享受します！
スイス・エルネストボレルが賛助・協力して製作したマイクロ映画「愛は未来の1分にある」も12月に初めて上映します。

]]></desc>
<images>
	<image id="20121207_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121207_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121207_3"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121104_1" date="2012-11-04">
				<title><![CDATA[ロマンチック時刻　永遠に変わらない<br>スイス・エルネストボレル腕時計皇室シリーズ新品が深センで盛大に発表]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年11月4日、深セン）スイス・エルネストボレルはロマンチックで知られ、南国の晩秋、最新の皇室シリーズ新品のペアウォッチを携えて深センCOCOPARKに来ました。スイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生及びエルネストボレルのキャラクターの林峯は一緒に現れ、この王権上の指針のために除幕しました。

				大梅沙の情人島、梧桐山頂、沙河公園などの名所を有して、この中国最も若い活力大都会の深センはかつてロマンチックな息に欠けたことがありません。1856年に創立されたスイス・エルネストボレル腕時計は、誕生から「ロマンチック」の印が刻まれ、先進的な時計製造技術とロマンチックなストーリを伝承しています。一つは青春の息吹が溢れるロマンチックな都会で、一つは百年歴史を有する優雅なブランドで、スイス・エルネストボレル腕時計皇室シリーズ新品の到来は、この二者の魅力を結びつけ、共にロマンチックで永久に変わらない魔力を発揮します。

				林峯様と蘇大先生はそれぞれ権威、光栄を象徴する宮廷の剣を皇廷の支柱に入れるに連れて、まばゆい王冠はゆっくりと上昇し、皇室シリーズ新品のペアウォッチのベールを開けました。当シリーズは皇室の愛情を霊感とし、高級な自動モーメントを選択して、ステンレスのカバー、10ミクロンの18Kローズゴールドイオンメッキ、ダイアルに捻り模様装飾、10粒の天然ダイヤモンドとローマ数字のインデックス象嵌、3H位にカレンダー表示、蛍光付きの針を配合しています。上品で教養豊かな男性腕時計と婉曲で優雅な女性腕時計を組み合わせて、柔と剛を兼ねて皇室の愛情のようで、高貴に優雅と精致を現し、世間の人々に渇望・注目されます。

				スイス・エルネストボレル腕時計のキャラクターとして、「ロマンチックな王子」林峯様の出場は発表会の高潮を巻き起こしました。人気スターとして、林峯様は劇の中で演じた役も主に気質が優雅で、愛情に対して二心はありません。現実の生活の中でロマンチックに対する理解について、林峯は自分が愛情に対する定義が非常に伝統的で、「男女同士が互いに愛慕するため知り合い、互い好きになり、互いに守り、二人が手を携えて歩いていく感じこそ、私から見て最もロマンチックな事である」と言いました。林峯様がロマンチックに対する理解はちょうどスイス・エルネストボレルのブランド精神「ロマンチックな時刻、一生相伴する」と一致します。

				発表会において、スイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生は「深センフラッグシップショップがCOCOPARKで盛大に開幕するのを祝って、深センで発表会を催すことは、十分にこの都市のロマンチックと青春の息吹を感じさせられました」とコメントしました。また、同人は深センの消費者の皆さまのご支持とご愛顧に感謝し、更に皇室シリーズ新品のペアウォッチを借りて、この中国最も活力のある南部メトロポリタンといっしょに愛の恋歌を作るよう期待しています。
]]></desc>
<images>
	<image id="20121104_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121104_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121104_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121104_4"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121104_5"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121120_1" date="2012-10-28">
				<title><![CDATA[時間が流れ去ってもクラシックが永久に変わらない――スイス・エルネストボレル 腕時計皇室シリーズ新品の天津発表会]]></title>
				<desc><![CDATA[
				2012年10月28日、天津）ロマンチックで永久に変わらないスイス・エルネストボレルは10月28日に渤海浜に向かいました。スイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁蘇大先生はブランドキャラクターの趙雅芝様と一緒に天津に自ら臨んで、一緒に王権上の指針を象徴するスイス・エルネストボレル皇室シリーズのペアウォッチ新品の発表会に除幕しました。

				渤海の明珠と誉められた天津は、中国の北方にある最も大きい沿海開放都市であります。600年余りの世の移り変わり、特に近代の百年を経て、天津の古今を兼ね備える独特な都市の姿を成し遂げました。スイス・エルネストボレルは1世紀半の洗礼を経て、その優雅でロマンチックな気質はますます独特な魅力を発散しています。ヨーロッパ皇室のような気高さと尊いを代表するスイス・エルネストボレルは天津にやって来て、そのロマンチックで優雅な気質は天津の気質と意気投合して、更に中洋折衷を完璧に演繹しました。

				蘇大氏は、天津で新品の発表会を開催するのは、スイス・エルネストボレルが天津で広く愛顧されるだけではなく、伝統と現代が融合している天津でスイス・エルネストボレルのロマンチックな精神は一層光彩を放たせるのを望むとコメントしました。天津勧業場は天津市繁華商業センターに位置し、この近代で優秀的な建物はすでに天津のランドマークとなりました。勧業場外の広場で、軽やかなワルツのリズムに従い、組の男女は軽やかに舞り、美しいダンスの姿は皆様の視線を舞台背景の真中にある一組の踊っている恋人同士のシルエットに集中させました。それはスイス・エルネストボレルが創立してからずっとあがめていた「ロマンチックな時刻、一生相伴する」と言う理念を象徴しています。今回、登場させた皇室シリーズ新品のカップル・ペアウォッチは、正に皇室の愛情を霊感として、それはヨーロッパ皇室の気高い気概を現し、同時にスイス・エルネストボレルが「スイスのカップルウォッチの手本」と誉められた最も良い証拠でもあります。

				蘇大先生、趙雅芝様及び天津勧業場グループ有限公司の司永生総経理は一緒に皇室シリーズ新品の起動ボタンを押して、ダイアルにある美しくて奇抜な秒針の回転に従い、皇室シリーズを象徴する新品は天津で盛大に登場しました。佳賓らは杯を高く差し上げて、一緒に皇室シリーズ新品腕時計の正式登場を祝賀して、同時にすべての人々がスイス・エルネストボレルと一緒にロマンチックな人生を共有するようお祈りしました。
]]></desc>
<images>
	<image id="20121120_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_4"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121119_1" date="2012-10-27">
				<title><![CDATA[スイス・エルネストボレル腕時計皇室シリーズ新品が大連で盛大に発表]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年10月27日、大連）スイス・エルネストボレル腕時計はロマンチックな名で知られ、キャラクターの趙雅芝様が大連に現れ、最新の皇室シリーズ新品のペアウォッチの発表会に除幕式を司会するよう要請しました。

				大連は「北方の明珠」と言われ、都市の優雅と多彩さで広く知られています。白い柵、金色の砂浜、一面の緑地に黄海を加わり、この花園のようなロマンチックなところを成し遂げました。1856年に創立されたスイス・エルネストボレルは、誕生から「ロマンチック」の印が刻まれ、完璧な時計製造技術とロマンチックなストーリを伝承してきました。今日、両者は一つとなって、完璧に融合しました。

				スイス・エルネストボレルのキャラクターとして、趙雅芝様の出場は発表会の高潮を巻き起こしました。彼女は億万人の心の中のアイドルで、古くない優雅的な伝奇を演繹しています。「私は愛情の崇高さと神聖さを敬い慕って、またいつでもマンチックな相伴を追求します。私から見れば、ロマンチックは互いに大切して一生に相伴することである」と趙雅芝様は現場でロマンチックに対する理解を言い出しました。これはちょうどスイス・エルネストボレルのブランド精神に一致します。

				趙雅芝様と佳賓らは掌にある権威、光栄を象徴する宮廷の剣を皇廷の支柱を入れる瞬間、まばゆい王冠はゆっくりと上昇し、皇室シリーズ新品のペアウォッチの神秘ベールが開けられました。今回のイベントに対して、スイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生はイベント後のメディア取材に「大連で発表会を行うのは、この都市に含まれた優雅で且つロマンチックな気質なのである。大連の消費者皆さんのご愛顧に感謝して、皇室シリーズ新品のペアウォッチを借りて、この中国で最も生活の情趣、ロマンチックな雰囲気に富んでいる北の国の都市と一緒に、愛の恋歌を作るよう希望する」とコメントしました。

				「スイスのカップルペアウォッチの手本」と誉められたエルネストボレル腕時計は優雅でロマンチックな趣きを持つだけではなく、権威・上品的な強硬なスタイルを持っています。今回登場させた皇室シリーズ新品のペアウォッチはその証拠であります。当シリーズは皇室の愛情を霊感とし、上品で教養豊かな男性腕時計と婉曲で優雅な女性腕時計を組み合わせて、柔と剛を兼ねて皇室の愛情のようで、高貴に優雅と精致を現し、世間の人々に渇望・注目されます。

				発表会の終わりで、趙雅芝様は出席された方々が皇室のようなロマンチックで永遠に変わらない愛情を収穫するようお祈りしました。スイス・エルネストボレルがもっと多くの完璧さを追求し、ロマンチックを尊ぶ人々のために取って代わることができない精致な生活品位を打ち立て、毎分毎秒がロマンチックな時刻になるよう希望します。
]]></desc>
<images>
	<image id="20121119_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_4"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_5"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121021_1" date="2012-10-21">
				<title><![CDATA[時間が流れ去ってもクラシックが永久に変わらない――スイス・エルネストボレ腕時計皇室シリーズ新品の鄭州発表会]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年10月21日、鄭州）ロマンチックで永久に変わらないなスイス・エルネストボレルは10月21日に中原大地に向かいました。スイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生とエルネストボレルのキャラクターの趙雅芝様は自ら鄭州に臨んで、一緒に王権上の指針を象徴するエルネストボレル皇室シリーズ新品のペアウォッチのために除幕しました。　

				蘇大先生は鄭州で新品の発表会を開催するのは、スイス・エルネストボレルが鄭州で多く愛顧されるだけではなく、また、伝統的な中原大地でスイス・エルネストボレル腕時計の尊いとロマンチックな精神が広がり、一層光彩を放たせるのを希望しています。創立されてから1世紀半のエルネストボレル腕時計は、ヨーロッパ皇室のような気高さと尊いを代表して、歴史文化都市の鄭州にやって来ることは、ちょうど中洋折衷を完璧に現しました。

				鄭州市センターに位置する大商新瑪特鄭州金博大店外の広場で、軽やかでクラシックなワルツのリズムに従い、一組の男女は軽やかに舞り、美しいダンスの姿は皆様の視線を舞台背景の真中にある一組の踊っている恋人同士のシルエットに集中させました。それはスイス・エルネストボレルが創立されてからずっとあがめていた「ロマンチックな時刻、一生相伴する」と言う理念を象徴しています。今回、登場させた皇室シリーズ新品のカップル・ペアウォッチは、正に皇室の愛情を霊感の出所として、ヨーロッパ皇室の気高い気概を現し、同時にスイス・エルネストボレルが「スイスのカップルウォッチの手本」と誉められた最も良い証拠でもあります。

				蘇大先生、趙雅芝様及び大商新瑪特鄭州金博大店の張傑総経理は一緒に皇室シリーズ新品のスタートのために除幕し、ダイアルにある美しくて奇抜な秒針の回転に従い、皇室シリーズを象徴する新品は鄭州で盛大に登場しました。気質の優雅的な趙雅芝様の見得を切ることも、全体の情緒を引き上げ、彼女の一挙手一投足は気高くて優雅な気質を発散しています。趙雅芝様は何幕ものの映画とテレビの中でロマンチックなストーリを演繹していて、スイス・エルネストボレルもずっとロマンチックで永久不変の精神を唱えて、従い、映画とテレビの俳優としてもスイス・エルネストボレルのキャラクターとしても、本質上では共通的なもので、つまり、まことの、素晴らしい気持ちを人々に伝えることであります。趙雅芝様も皆様に如実に皇室シリーズ新品の気高い気質を解釈しました。

				発表会はモデルの優雅的な展示に従い、完璧にカーテンコールにこたえました。儀式をアクティブした3位の佳賓はシャンパーニュの杯を高く差し上げて、一緒に皇室シリーズ新品腕時計の正式登場を祝賀して、同時に金博大の有名腕時計祭りが円満に成功を収め、すべての人々がスイス・エルネストボレルと一緒にロマンチックな人生を共有するようお祈りしました。
]]></desc>
<images>
	<image id="20121021_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121021_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121021_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121021_1_4"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120926_1" date="2012-09-26">
				<title><![CDATA[人気スターの林峯様はエルネストボレル腕時計にロマンチックな旅を演繹]]></title>
				<desc><![CDATA[
				スイス・エルネストボレルErnest Borelのキャラクター林峯様はブランドのために真新しいの広告を撮影しました。エルネストボレルは今まで156年の歴史があり、「ロマンチックな時刻、一生に相伴する」の理念を尊びあがめて、そのカップル商標のロマンチックなストーリと高品質の時計製造技術を完璧に結合させました。林峯様自身も完璧な主義者で、万事に完璧さを追求し、その専門的なイメージはすでに彼とエルネストボレルをしっかりと結合して、5年連続してエルネストボレルのキャラクターになりました。今回の広告は「ロマンチックな旅」をテーマとし、林峯様はカジュアルの姿で有名な豪華遠洋帆船に上がり、思いきりロマンチックな旅を演繹します。

				遊覧ボードは香港湾仔埠頭を出航し、エルネストボレルは撮影するために6桁の資金を拠出しSun Odyssey帆船を賃借りしました。Jeanneau社からのSun Odyssey帆船シリーズは国際において有名な豪華遠洋帆船で、Jeanneauの豪華でながら優雅な外形を伝えて、狂暴なゾウアザラシに抵抗する魂を隠しています。すぐれた技術に加わり、豪華的な装飾と心地良い配置は、エルネストボレルの独創性のあるアイディアと完璧に溶け合い、カメラマンにもっと多くの霊感をもたらしました。もう一隻の大型遊覧ボードは人間と設備の収容に用いられ、設備が揃っています。

				林峯様は遊覧ボードに身を置いて、海天が1色で完全に自然環境に融合しました。白色の洋服にdeep Vベストで、カジュアル・ファッション的な感じは完全に林峯様の一貫している若君ポーズに合い、そしてエルネストボレル・ブラックと復古シリーズの腕時計をつけて格好が更に良くなり、十分に君子の優雅な気質を現して、そのすごい光景はエルネストボレル腕時計のために最も完璧なロマンチックな時刻を表現しました。

				その後、林峯様は「たいへん今回のエルネストボレルのロマンチックな旅を享受し、平日忙しいため、遊覧ボードで海に出るチャンスはめったにありません。今回、仕事を娯楽に融かして本当に貴重です。撮影した後の時間に甲板に横たわって日光に当てて、最近の最も楽しくてロマンチックな旅です」とコメントしました。撮影の過程はきわめて困難で、猛暑とまぶしい日光に堪えなければなりませんが、幸い海上には時々涼しい風が吹かれ、林峯様も専門的に落ち着いて、格好いい姿をして、撮影の過程は順調に完了しました。皆様にも目をこすって待ち、10月のエルネストボレル林峯の海上ロマンチックな旅の広告に留意していただきます。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120926_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120920_1" date="2012-09-20">
				<title><![CDATA[王権上の指針、ロマンチックだけが永久不変<br/>
				2012スイス・エルネストボレル皇室シリーズ新品発表会、即ち「ロマンチックな旅」が北京で盛大にスタート]]></title>
				<desc><![CDATA[
				ロマンチックな秋、北京の中軸ラインにおいて、世界に名をとどろかすスイス・エルネストボレルは方々を連れて真新しい皇室のロマンチックな旅に向かいます。9月20日、エルネストボレルは北京前門23号で真新しい皇室シリーズのペアウォッチの発表会、即ち、エルネストボレル「ロマンチックな旅」のスタート式典を催しました。スイス・エルネストボレルの「優雅天使」の趙雅芝様、「ロマンチックな女神」の陳慧琳様、スイス・エルネストボレル総裁のMr. Raphael Boillat、及びスイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生は一緒に今回の盛大な式典に出席しました。

				首都の北京は、昔からその高くそびえる皇族の高貴らしさで世に名を知られます。ここには華麗な紫禁城、婉曲な頤和園、国を守る古長城があります。城にある全てのランドマークに、深い歴史の沈積と貴族の息が含まれています。1856年に創立されたスイス・エルネストボレルは、同じに百年の歴史を持っていて、1世紀半の洗礼と沈殿を経た後、エルネストボレルは記憶中の欧洲皇室のように気高く優雅で、比べなりません。前者はみなぎっている中国式の王権を象徴する一方、後者は精致で気高い西方の貴族を代表していて、正にスイス・エルネストボレルは両者を完璧に融け合わせます。

				数年来、スイス・エルネストボレルは、ずっとそのロマンチックな気持ちを通じて人々の生活の味わいを高めるのを期待し、人々がもっと精致でもっと上品的な生活様式を追及するのを呼掛けています。今回、登場させた皇室シリーズ新品は更に皇室の愛情を霊感の出所とし、ヨーロッパ皇室の尊いと精致さを表現するのを目指して、そしてスイス・エルネストボレルがカップルウォッチの手本と誉められた証拠でもあります。「優雅天使」の趙雅芝様はデビューから今まで、舞台内外でともに優雅な姿で皆様の目の前に現れます。歳月の沈殿を経験した趙雅芝様はいっそう容姿がしとやかでおっとりしています。スイス・エルネストボレルは今回、趙雅芝が皇室シリーズ新品のペアウォッチのために開幕するよう要請して、正に精致で優雅な生活に敬意を表することであります。趙雅芝様は手の中にある皇室権杖を挙げてゆっくりとスタート台に置いた時、高雅な女王様が誉れを授与するようです。全過程は僅か数秒間ですが、優雅、非凡を存分に現しました。古くない神話の趙雅芝様は本当に優雅な天使のようで、私達に皇室シリーズ新品のペアウォッチの神秘ベールを開きました。

				今回、スイス・エルネストボレルは皇室シリーズ新品のペアウォッチを発表する同時に、「ロマンチックな旅」もスタートさせました。ブランドキャラクターの「優雅天使」の趙雅芝様が現場に自ら臨むほか、「ロマンチックな女神」と言われるブランドキャラクターの陳慧琳様に助力するよう招請しました。最近、陳慧琳様は香港でエルネストボレルのために「ロマンチックな旅」の新しいCMを撮影しました。撮影現場で日差しが美しくて海面に波光が漂い、陳慧琳様は「人生は旅のようで時には潮が満ち、時には潮が引きます」と喜んで言いました。陳慧琳様のこの旅程には風なぎ浪静まるようで、幸せで円満な家庭を持っている彼女は生活と事業とともに得意であると言われます。イベントにおいて、スイス・エルネストボレルは趙雅芝様と陳慧琳様に一緒に真新しい「ロマンチックな旅」を祈っていただき、すべての人間が二人と同じに幸福でロマンチックな旅を収穫するよう期待しました。スイス・エルネストボレル総裁の薄華輝氏（Raphael Boillat）が言った通り、スイス・エルネストボレルは全世界もっと多くの地方へ行って、私達の「ロマンチックな時刻、一生に相伴する」と言うの理念でもっと多くの人群れに影響し、エルネストボレルのロマンチックが人々の生命に入るのをお望みします！

				スイス・エルネストボレル皇室シリーズの発表過程に、ロマンチックなことも絶えず出現しました。「優雅天使」の趙雅芝様、「ロマンチックな女神」の陳慧琳様、スイス・エルネストボレル総裁の薄華輝先生（Mr. Raphael Boillat）、及びアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生は出席された方々と生活中のロマンチックなストーリを分かち合いました。彼らの様々のロマンチックな物語は皆様の心を動かして、まるで見事なロマンチックな旅を自ら体験するようでした。また、スイス・エルネストボレルの真新しい「ロマンチックな旅」も4人の祝杯のなか、本格にスタートしました。シャンパンを開ける瞬間、あふれた泡に香気が伴うなか、スイス・エルネストボレルは皆様に更にロマンチックな体験をもたらします。蘇大先生が言った通り、スイス・エルネストボレルのこの156年の風雨暦程は正にロマンチックな旅であります。この旅程にはスイス・エルネストボレルはそのロマンチックで且つ優雅なブランドの特質に頼って世界各地で広く愛顧されます。そのため、真新しいロマンチックな旅で、スイス・エルネストボレルは比べならない時計製造技術を堅持する同時に、もっと多くのロマンチックを世界各地に撒こうとしています。

				式典の最後、皆様は再度杯を挙げ、一緒にスイス・エルネストボレルが今後のロマンチックな旅で勢いで馳駆していく、すべての人々がスイス・エルネストボレル腕時計のロマンチックな気持ちを感じてすばらしいロマンチックな旅を収穫するようお祈りしました。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120920_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120920_2" date="2012-09-20">
				<title><![CDATA[ロマンチックな時刻、一生に相伴する<br/>
				スイス・エルネストボレル腕時計は再度2012王府井国際ブランド祭りにみえを切る]]></title>
				<desc><![CDATA[
				今日、世界に名をとどろかすスイス・エルネストボレルは再び北京王府井の国際ブランド祭りに参加するよう招かれました。今回の北京王府井国際ブランド祭りの「国際ブランド、世界都市」をはっきりと示すため、スイス・エルネストボネルは特に真新しい皇室シリーズ新品のペアウォッチを持ってきました。このペアウォッチは皇室の愛情を霊感とし、ヨーロッパ皇室の尊い気質を表現するのを目指します。王府井ブランド祭りの核心国際ブランドの一つとして、スイス・エルネストボレルは今回、極めてヨーロッパ風情に富んでいる皇室シリーズのペアウォッチを出して、ブランド祭りの「国内外のブランド交流の促進」の主旨と図らずも一致します。イベントの現場で、北京市政府の代表、スイス・エルネストボレル総裁のMr. Raphael Boillat、アジア太平洋エリア総裁の蘇大先生、及びメディアの友達は出席して、更にエルネストボレルのブランドキャラクターの陳慧琳様も臨み、王府井大街にある展示コーナーのためにテープを切ります。

				1856年に創立されたスイス・エルネストボレルは「丈夫で長持ち、精確で信頼、心地良い飾り、美しくて実用」の信念を承り、百年の輝かしい歴史とすばらしいブランド標識を成し遂げて、絶えず完璧さ、ファッションを追求するロマンチックな人々に生活の風潮を確立しました。歳月は1種の精神を凝集して、それは堅持する精神、ブランドの理念を堅持してブランドの輝かしさを形作る精神です。輝かしさは1種の信念、1種の不変の信念、1種のブランドの風潮を彫り刻んで、ファッションを把握する先端の信念であります。

				来賓の方々がテープを切った後に、スイス・エルネストボレルの展示コーナーは正式にオープンされました。展示コーナーにはマルチタイプのクラシックシリーズ及び最新皇室シリーズのペアウォッチを陳列し、精致な腕時計は、ライトの照らしの下でまばゆいほど美しいです。スイス・エルネストボレルは王府井国際ブランド祭りと一緒に、いつでも人々に高品質の生活をもたらし、もっとすばらしいロマンチックな旅を開くよう期待しております。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120920_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120914_1" date="2012-09-14">
				<title><![CDATA[王権上の指針　ロマンチックだけが永久不変<br/>
				2012スイスカップル腕時計の手本、スイス・エルネストボレル腕時計皇室シリーズ新品が上海で盛大に発表]]></title>
				<desc><![CDATA[
				9月8日、ロマンチックは尊さにめぐり合います。優雅・ロマンチックの代名詞であるスイス・エルネストボレル腕時計は皇室シリーズ新品のペアウォッチを携えて再び上海に来ました。スイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生及びエルネストボレルのロマンチックな王子の林峯様は上海にご光臨になり、一緒に王権上の指針と言われたスイス・エルネストボレル腕時計皇室シリーズ新品のペアウォッチに除幕しました。

				この魅力のある都市――上海には、精巧なを気持ちがあるし、あか抜ける風格があります。プラタナス、奥深くて静かな小道、万国建物、十里洋場、いずれもこの都市にロマンチックでながら派手な息を発散させています。1856年に創立されたエルネストボレル腕時計は非常に熟達した時計製作技術とロマンチックで伝奇的なストーリを伝承しています。1世紀半の洗礼と沈殿を経て、それは記憶中の欧洲王家のように気高くて優雅で比べられません。また、それは正確で正しい品質と永久不変のロマンチックな気持ちでカップルウォッチブランドの名物となり、1世代のまた1世代の気高い消費者らを征服しました。今回、登場させた皇室シリーズ新品のペアウォッチはまさにエルネストボレルがスイス・カップルウォッチの手本と誉められた証拠でもあります。

				おっとりして美しい金色、神聖・純潔・高雅の白色、上品な回転階段など、発表会現場の全て元素は、人に宮廷に身を置いたような気がします。ベルディの名作「椿姫」の抜粋――「酒宴の歌」の歌声の中で、発表会は序幕されました。歌詞に歌われたように、手の中の美酒を挙げて、貴重な愛情のために乾杯しましょう。スイス・エルネストボレルのこの皇室貴族は、156年以来、ずっと世間の人にロマンチックな愛情の偉大さを称揚しています。

				スイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生は、「上海を選択して今回の皇室シリーズ新品のペアウォッチを発表するのは、エルネストボレルが上海で広大な顧客の愛顧を得ただけではなく、上海に含まれた優雅な気質がエルネストボレルが伝達しようとする精神は完全に一致したからです。」とコメントしました。同時に蘇大先生は、大衆にロマンチックな王子と誉められたキャラクターの林峯様は、完璧にこのペアウォッチの霊感所在――皇室の愛情を現しましたと考えています。林峯様も彼の心の中で、エルネストボレルはまさに皇室愛情の最上手本で、尊さ、権威、ロマンチック、優雅であると言いました。

				蘇大先生と林峯様は一緒に英姿さっそうとしている御林軍が呈上するスイス・エルネストボレルのボックスを開いたら、皇室シリーズ新品のペアウォッチもこの輝かしい時刻に神秘なベールを開かれました。スイス・カップルウォッチの手本としてのエルネストボレルは優雅・ロマンチックな優しさを持っているだけではなく、権威・上品、強硬な風格を備えています。柔と剛を兼ねることは、スイス・エルネストボレルのカップルペアウォッチのように、男性腕時計は剛毅で気前が良くて、女性腕時計は精致で柔美であります。今回登場させた皇室シリーズ新品のペアウォッチは、更に柔と剛を兼ねることを存分に表現し、同時にヨーロッパ皇室の高貴な気概を出して、ブランドの156年暦程を含んだ傑作であります。蘇先生は皇室シリーズの新品を林峯様に贈与する時、まさにスエルネストボレル腕時計の貴重でロマンチックな精神を林峯様に手渡すことであり、彼が皇室愛情に対する態度を通じて引き続きスエルネストボレル腕時計のクラシックでロマンチックな気持ちを世界の人々に伝えるのを期待しております。

				発表会の最後に蘇大先生と林峯はもう一度出席の方々が手の中の美酒を挙げて全ての人が皇室のようなロマンチックで永久不変の愛情を収めるよう祈るのを要請しました。また、スイス・エルネストボレルはロマンチックな愛情と精致で優雅な生活をもっと遠く、長く広めるのをお祈りしました。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120914_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120906_1" date="2012-09-05">
				<title><![CDATA[スイス・エルネストボレル腕時計<br/>
				香港初のフラッグシップショップは盛大に開幕<br/>
				伝奇シリーズIIIまばゆく登場　更にアジア太平洋エリアの時計皇者の地位を打ち立てた]]></title>
				<desc><![CDATA[
				去年、首尾よくブランド155周年の祝典を祝ったばかりのスイス・エルネストボレルは、ずっと絶えず改善して卓越を追及する品質理念を承り、しっかり時代の足並みに追って、そのブランドの知名度と関心度は百度検索のランキングで2年間に20パーセンテージ向上しました。エルネストボレルは新しい技術とスイス伝統的な時計製造スキルを生かして、個人の風格を備える時計の製造に力を尽くして、完璧な時間言語でファッション的な生活を解釈します。今日、エルネストボレルはその銅鑼湾怡和街にある香港初のフラッグシップショップの盛大開幕を祝い、特にブランドキャラクターの陳慧琳様と趙雅芝様が除幕式に出席して司会するよう要請しました。また、極めて収蔵価値を備える伝奇シリーズIII（Romance Series III）の登場を加えて、エルネストボレルは一層そのアジア太平洋エリアの時計分野にある重要な地位を打ち立てました。

				スイス・エルネストボレル社の総裁の薄華輝先生（Mr. Raphael Boillat）は「1856年に創立してから今まで、エルネストボレルはクラシックとファッションが溶け合い、優雅と活力が共存する国際的な時計ブランドに変身しました。エルネストボレルはずっと「ロマンチックな時刻、一生に相伴する」と言うブランドの理念を尊びあがめ、長年に渡り鋭意に進取し、絶えず国際業務を開拓しています。スイス、アメリカ、フランス、ロシア、トルコ、アイルランド、ウクライナ等の多数国家で次々と新店をオープンする以外、この20年来、特に中国市場の開拓を重視して、誇らしい業績を取得しました。エルネストボレルは中国の広大な伝統文化とファッションとの融合に着意し、国内の消費者のために新しい消費理念を切り開きました。ブランドは現在全国で800の販売店に達し、そしてアジア太平洋エリアの販売店数量は毎年8パーセンテージの割合で急速に成長しています。お客様にもっと完備で且つ上質なサービスを提供するために、ブランドは全国で50軒近くのアフターサービスセンターを設け、数量も絶えず増加しています。未来、ブランドはもっと多くの資源を投入して中国ないし全世界の時計製造業務を発展することより、エルネストボレルの伝奇的な品質、及びクラシック・ロマンチックな魅力を継続していきます」とコメントしました。

				香港初のエルネストボレル・フラッグシップショップに関して、スイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生は「代表的な国際時計ブランドとして、エルネストボレルは6、70年代に香港と東南アジア市場の開発を重点に始めました。腕時計の製造、販売からアフターサービスまで完全無欠をやり遂げて、時計愛好家に潮流を引率する高品質時計と入念サービスをもたらしました。エルネストボレル香港初のフラッグシップショップは繁華街で除幕され、引き続き絶えず改善する理念を堅持し、お客様のためにもっと専門的でもっと全面的な時計サービスを提供し、同時にエルネストボレルは現地の市場に対する重視、及び海外業務を開拓する決心を表しました。ブランドキャラクターの陳慧琳様と趙雅芝様は今日の開幕式で、ブランドの歴史を代表する「伝奇シリーズIII」腕時計を完璧に演繹し、エルネストボレル156年の伝奇的な歴史を解釈し、更に新店の開幕に意味を増やさせます。」

				銅鑼湾にあるエルネストボレル香港フラッグシップショップは、広くて心地良い環境があり、お客様に高品質の上品時計を提供します。真新しいエルネストボレル・フラッグシップショップは人の流れが極めて高い銅鑼湾核心地域にあり、各有名な時計、真珠・宝石のブランドに隣接し、エルネストボレルが香港ないしアジア太平洋エリアの市場に進入するために重要な基礎を打ち立てました。エルネストボレルはずっとロマンチックでファッション的な特質をあがめ尊んで、店内の装飾は巧みにブランドを象徴する栗毛色調を選択して、一心のデザインを表しました。店内では高品質のイタリア木目雲石床板に加わり、栗毛調の木目壁は存分に気高くてファッション的な格調を表現しました。すべてのキャビネット及び天井はアーチ形を呈して、シンプルしながら優雅であり、また、店全体はLEDシーリングライトを採択して環境に対応する一方、調和の取れてロマンチックな雰囲気を作り上げます。全店の注目点はLEDライトボックスの商標に集中され、デザイナーはエルネストボレルの恋人商標を木目の壁の真中に置いて、回りに金属を囲み、優雅な設計に現代的なセンスを注ぎ込み、異なった視覚効果を現させました。

				スイス・エルネストボレル・フラッグシップショップの住所：
				香港銅鑼湾怡和街1号B店
]]></desc>
<images>
	<image id="20120906_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
<!-- 		<news id="20120827_1" date="2012-08-27">
				<title><![CDATA[幸福女神の陳慧琳様はエルネストボレルのためにロマンチックな旅を演繹]]></title>
				<desc><![CDATA[
				スイス・エルネストボレルErnest BorelのキャラクターKelly陳慧琳はブランドのために真新しい広告を撮影しました。エルネストボレルは今まで156年の歴史があり、「ロマンチックな時刻、一生相伴する」の理念を承り、その恋人同士の商標のロマンチックなストーリを厳格な時計製造技術に結合しました。一方Kelly自身は完璧主義者で、すべての事に対して完璧を追求し、その幸福で且つロマンチックなイメージはエルネストボレルとしっかりと繋がり、3年連続してエルネストボレルのキャラクターを担当しました。今回の広告は「ロマンチックな旅」をテーマとし、Kellyはロマンチックな姿で豪華な遊覧ボードに上がって、思いきりロマンチックな旅を演繹します。

				遊覧船は香港仔深湾埠頭を出航して、皆様はしばらく悩みを投げ捨てエルネストボレルのロマンチックな旅を始めました。撮影のためにエルネストボレルは6桁の資金を出して3隻の豪華な遊覧ボードを賃借りしました。遊覧船の素晴らしい設計、優秀的な技術に加わり、豪華的な装飾と心地良い配置は、撮影技師に霊感を持ってきました。エルネストボレルは更に香港の有名的な映画の美術監督を今回のイメージ顧問を担当するよう要請し、心をこめてKellyに二つの海に出る造型を設計しました。各造型の霊感は何れも海洋、遊覧ボード、日光から由来し、心地良くてゆったりした夏の雰囲気が溢れます。Kellyは遊覧船に身を置いて、海天渾然の自然環境に真っ白な飄々としているマキシで神秘の中から点々のセクシーを現し、エルネストボレル伝奇シリーズ3及び最新の復古シリーズを着けていっそう優雅で気高い気質を出して、エルネストボレルのために最も完璧でロマンチックな時刻を現しました。

				Kellyはエルネストボレルの画策したロマンチックな旅を享受したとはっきり言いました。撮影の過程は極めて困難で、猛暑に我慢しなければなりませんが、Kellyは相変わらず仕事に熱心で、仕事を娯楽に融けて撮影に従い従業員と仲良くなりました。遊覧ボードには豊富的な美食を用意し、名目上ではみんなは仕事しますが、友人と観光するようで、過程は気楽で楽しいです。人生の旅は海上を航行するようで、天気はめまぐるしく変わりますが、Kelly人生には無風も波もないようで、事業も家庭も得意げで、幸せで円満な家庭生活を持っています。しかし人生の旅に必ずしも順風満帆ではなく、Kellyが楽観的な心を有して、未来のロマンチックな旅を引き続き享受し、挑戦に直面するようお祈りします。

				Kelly：「人生の中で最もロマンチックな旅は今の夫と息子と一緒に旅行することで、今回、息子が物心をついてから初めての旅で、初めてペンギンを見ました。息子の楽しさを見ると自分も楽しくなり、これは私の最もロマンチックで最も幸せな旅です。」
]]></desc>
<images>
	<image id="20120827_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news> -->
		<news id="20120717_1" date="2012-07-17">
				<title><![CDATA[数多くの人気スターがスイス・エルネストボレル腕時計2012豪華客船ロマンチックな旅を応援]]></title>
				<desc><![CDATA[
				6月24日、ずっと前から準備してきたスイス・エルネストボレル腕時計2012豪華客船ロマンチックな旅は上海から盛大に出航しました。スイス・エルネストボレル腕時計総裁のMr.Boillat様、アジア太平洋エリア総裁の蘇大様は500位近くのアジア太平洋エリア販売業者、人気芸能人を率いて世界十大客船の一つ、アジア最大の豪華客船皇家カリブ「海洋航行者号」に乗り込み、日本福岡、韓国済州島に向かって航行し、一緒に5日4泊のロマンチックな旅を過ごしました。

				世界有名のスイス・エルネストボレル腕時計は創立されてから今まで156年になり、ずっと「ロマンチックな時刻、一生相伴」と言う核心ブランド理念を謹んで守ってきました。2012年スイス・エルネストボレル腕時計の最も大きい、最も重要なイベントとして、主催側はわざわざ今回の舞台をロマンチックな思いやりのある海洋と豪華客船に移して、これは感覚上の盛大な宴会だけではなく、スイス・エルネストボレル腕時計がブランドのロマンチックな精神を継続する完璧な表現でもあります。

				6月25日、「2012年度スイス・エルネストボレル腕時計ビジネス会議」は客船の大劇場で盛大に開催されました。全国各地の販売業者は一斉に集まり、共にスイス・エルネストボレル腕時計がここ数年来取得した輝かしい業績を見守りました。会議では、まずスイス・エルネストボレル腕時計総裁のMr.Boillat様が挨拶し、同氏はすべてのスイス・エルネストボレル腕時計が人心を奮い起こした業績を取得するために努力してきた同僚ら及び業務のパートナらに深く感謝と祝賀の意を表しました。次いで、スイス・エルネストボレル腕時計アジア太平洋エリア行政総裁の蘇大様は重要な演説を発表し、スイス・エルネストボレル腕時計が過去の2年時間に各事業において取得した新しい突破と飛躍を纏めて今後の発展方向を詳しく述べました。

				大会は更に大家級の方々が今回のイベントを応援するよう要請しました。ご周知のように、スイス・エルネストボレル腕時計の商標は1対の恋人同士が軽やかに舞うシルエットから由来し、ロマンチックで優雅な感覚を結び付けて、永久不変の愛と幸福を象徴します。有名舞踏家の揚揚様は華麗で復古な宮廷舞踊でエルネストボレル腕時計の百年歴史を連れ出して、舞う姿に強烈な現代ファッションを溶け合い、スイス・エルネストボレル腕時計がずっとスイス伝統的な時計製造技術を維持する同時に、ハイ・ニューテクに対する探求精神を寓意します。その後、有名な手品師の傅琰東様も舞台に出て皆様に神秘で優しいロマンチックな時間をオープンしました。そっと手を振りますと、空いっぱいの雪片はひっそりと落ちて、在席の皆様にエルネストボレル腕時計のロマンチックな雰囲気を感じさせました。また、手品師の手を経て不思議になくなり、そして戻ってくるスイス・エルネストボレル155周年限定版の腕時計は、大会の大賞にもなって、現場の幸運佳賓に贈られました。最後にラブソングで有名になった台湾歌手の黄品源様は出場して、現場で多数のすばらしいラブソングを演繹して、エルネストボレル腕時計がずっと以来、愛情に対する執着追求を象徴しました。ダンサーの優雅なワルツに伴い、「2012年度スイス・エルネストボレル腕時計ビジネス会議」はロマンチックなラブソングの中で完璧に閉幕しました。

				当夜、客船の高雅で派手なレストランで、立派な服装を着た各地の販売業者らは楽しく一堂に集り、スイス・エルネストボレル腕時計アジア太平洋エリア行政総裁の蘇大様と一緒に今回イベントの円満的な成功を祝賀して、皆様は赤い杯を高く差し上げて、次々とスイス・エルネストボレル腕時計のすばらしい未来を祈りました。このシーンに身を置いて、来客の皆様は優しくてロマンチックなエルネストボレルの郷里に歩み入ったような気持ちでした。また、世界各地からの客船レストランの従業員も歌を捧げて興を添え、晩餐会の雰囲気を高潮に押し付けました。

				豪華客船の甲板に立って、真っ向から来たさわやかな海風は人に遊びにふけって帰るのを忘れさせます。エルネストボレルはロマンチックな理念を承り、青空、海、豪華客船の大自然舞台の助けを借りて、再度人々の心の中に深い印を残して、そしてエルネストボレルが百年に渡って伝承された恒久・不変な「ロマンチック」精神ももっと確実に広まっています。

				    確かにスイス・エルネストボレル腕時計総裁のMr.Boillatが挨拶で言った通り、「私達はずっと『ロマンチックが心にある』のブランド箴言を核心精神とし、私達はみごとにエルネストボレルの輝かしい伝奇を継続できるのを信じております。」エルネストボレルは必ず風に乗って浪を蹴って、すばらしい未来に向かってもっと遠い所に航行することができます。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120717_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120519_1" date="2012-05-19">
				<title><![CDATA[スイス・エルネストボレル腕時計音韻シリーズ広西南寧新製品発表会]]></title>
				<desc><![CDATA[
				2012年5月19日、スイス・エルネストボレル腕時計は悠久的な歴史を持っているへんすい古城の広西南寧で音韻シリーズの新製品発表会を催しました。スイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生はブランドキャラクターの香港人気芸能人の林峯様とイベント現場に臨み、数多くのモデルと一緒にスイス・エルネストボレル腕時計2012年の最新音韻シリーズタイプを展示した後、佳賓らは万達広場のエルネストボレル腕時計展示コーナーに来られて、エルネストボレル腕時計音韻シリーズのために盛大にテープを切りました。

				2012年5月19日、スイス・エルネストボレル腕時計は悠久的な歴史を持っているへんすい古城の広西南寧で音韻シリーズの新製品発表会を催しました。スイス・エルネストボレルのアジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生はブランドキャラクターの香港人気芸能人の林峯様とイベント現場に臨み、数多くのモデルと一緒にスイス・エルネストボレル腕時計2012年の最新音韻シリーズタイプを展示した後、佳賓らは万達広場のエルネストボレル腕時計展示コーナーに来られて、エルネストボレル腕時計音韻シリーズのために盛大にテープを切りました。

				音韻シリーズ新製品発表会が終わった後、佳賓、メディア及び林峯様の一行は万達広場のエルネストボレル展示コーナーに向かって、人々の熱烈反響及び大きな支持において、エルネストボレル音韻シリーズ新製品発表にテープを切りました。エルネストボレル展示コーナーには最新に設計された多くの腕時計を展示していて、都市の皆様に高品質の生活をもたらしました。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120519_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120430_1" date="2012-04-30">
				<title><![CDATA[2012年、スイス・エルネストボレル腕時計音韻シリーズ深情限定版が長春で盛大に除幕]]></title>
				<desc><![CDATA[
				2011年にスイス・エルネストボレル「ロマンチック号」が東方明珠と言われる上海を出航し、広州、西安を航続した後、必ず永久不変のロマンチックを世界の如何なる所に伝送しようと誓った「ロマンチック号」は2012年4月30日に新作のスイス・エルネストボレル腕時計深情限定版を載せて、美しく豊かな都市の長春に入港しました。長春新天地ショッピングパークのアウトドア広場で、国内人気芸能人の李琳様とスイス・エルネストボレル腕時計中国エリア販売総監の李波様は一緒にエルネストボレル音韻シリーズ限定版に幕を開けました。

			   イベントは情熱的なラテン舞踊から始まり、李琳様はゆっくりと出場して、スイス・エルネストボレル腕時計中国エリア販売総監の李波様を初め、新天地ショッピングパークの代表と一緒にロマンチックなハート・ツー・ハートのランプを点灯しました。ロマンチックで美しい輝きの中で、しっかりと互いに掛けている二つの心は思わず人に限りがなく、こうしつの交わりのような情意を感慨させます。詩の様な音楽の中で、潤いで真っ白い真珠貝はゆっくりと開いて、この音韻シリーズ深情限定版はついに登場しました。真珠貝のダイヤルに加わり、天然ダイヤモンドの造形で、この音韻シリーズ深情限定版は歳月に練磨された真珠のように、一旦見得を切たら眩いほど美しいです。

				音韻シリーズ深情限定版は古典楽器竪琴の精緻外形及び芸術性に富んだ内包を深め、真珠貝をベースとし、日差しの照らしで五彩の光芒を放出します。30粒の天然ダイヤモンドよりハート・ツー・ハート造形を象眼し、一つは「愛」、もう一つは「美」を代表し、世界で最も貴重な愛と美を、一生の中で最も重要な彼女に捧げて、また、目盛り上のロマンチックなアラブ式のハート形設計を加えて優雅華麗で、美しいメロディが更にロマンチックを表します。999枚の世界限定版の腕時計は特別なハート形の贈答ケースに入れられ、まるで大きい海岸に身を置いて優美な楽章に耳を傾けるように、人にエーゲ海のロマンチックで夢中していただきます。

				李波様は「時計の設計霊感は澄んでいる音色と優雅な内包を持つ竪琴から由来し、行く雲・流れる水のような韻律は人を心が晴々とさせて、穏やかな調和がとれている中に置かせられ、『ロマンチック』の代名詞に恥じません。飛び動いている音符を通じて人々のすばらしい感情に対する気持ちを寄せて、悠々たる琴の音の中で相手に与えられ、人を感動させ酔い痴れさせます。音韻シリーズ深情限定版は限りがないロマンチックさを載せて、スイス・エルネストボレル腕時計のブランド精神と互いに呼応し、完全にあなたの恋人にためにオーダーメイドした腕時計で、私達が長春の人々に捧げた誠実的な贈り物でもあります。」とコメントしました。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120430_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120418_1" date="2012-04-18">
				<title><![CDATA[スイス・エルネストボレル腕時計「ロマンチックな愛の心」公益活動2012]]></title>
				<desc><![CDATA[
				2012年4月18日に世界的な有名腕時計ブランドのエルネストボレル腕時計より展開された「ロマンチックな愛の心」公益活動 2012は広西省河池市都安ヤオ族自治県で発足し、今回のイベントは河池市都安ヤオ族自治県政府と現地教育委員会がスイス・エルネストボレルに聯合して共に提唱し、スイス・エルネストボレル腕時計アジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生は愛の心公益チームを引率して慈善大使の趙雅芝様と一緒に、現地の県指導者及び教育委員会指導者の付添いで、今回の愛の心公益活動の対象となる二つの貧困小学校――地蘇郷鎮小学校と安陽鎮第六小学校に向かって、貧しい学生のために愛の寄付を行いました。

				スイス・エルネストボレル腕時計の愛の心公益チームと趙雅芝様は2校の先生、学生及び家長らの心からの歓迎を受けました。寄贈の儀式において、スイス・エルネストボレル腕時計アジア太平洋エリア行政総裁の蘇大先生は2校の生徒らに演説を表しました。156年の歴史を持っている世界的な有名企業として、ずっと「百年クラシック、愛により永久不変」のブランド精神を謹んで守り、愛の伝承を絶えず深めて開拓します。今回の慈善寄贈はスイス・エルネストボレル「ロマンチックな愛の心」公益活動 2012の第一ストップで、エルネストボレル腕時計のように、時刻で子供達の成長を記録して、時間で子供達の未来を見守ります。また、蘇先生は教育事業に対する関心と愛を全中国、アジア乃至全世界に伝え、もっと多くの貧しい学生が出資援助を得ることより、生活を改善して勉強に励むと承諾しました。

				人を奮い立たせるのは、今回の公益イベントは河池市都安ヤオ族自治県政府と教育委員会の多大な支持を得て、県政府指導者は、現地では学習条件が比較的に貧しい学校が多くあり、もっと多くの愛の心を持っている企業はエルネストボレルのように子供達により多くの関心と愛を与えて子供たちの健康成長のためにもっと良い学習条件を創造しようとコメントしました。同時に子供達が勉強に励み、小さいころから友愛・互助の良好的な人徳を養成し、実際行動で社会各界の配慮に報いると言付けました。これに対して蘇先生は、これからエルネストボレルは引き続き教育に配慮し、貧しい学生を援助する社会・企業の責任を変わらずに継続していくと改めて強調しました。同時に波エルネストボレルの慈善大使の趙雅芝様も、今回の慈善イベントを通じて、社会各界の友達が貧しい学生に対する援助を動かして、もっと多くの愛と支持をもたらして、助けを必要とする生徒らにより多くの期待と関心を与えて、同じ青空の下に生活する子供達を一緒に健康に成長してもらうと希望しています。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120418_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120419_1" date="2012-04-19">
				<title><![CDATA[Ernest Borel’s Limited Edition of Harmonic Collection Unveiled in Xi’an]]></title>
				<desc><![CDATA[In April, 13, 2012, the brand spokesperson, Angie Chiu, unveiled the limited edition of Harmonic Collection on the “blue Aegean Sea” together with Su Da, the CEO of Ernest Borel in the Asia-Pacific area, in Kaiyuan Shopping Mall, Xi’an.

				In the event, all the decorations were in breathtaking blue against the white wall. With the sound of wind chimes and the harp of exceptional artistic temperate, the romantic encounter on the Aegean Sea provoked the inspiration of the limited edition of Harmonic Collection. The event began with a duo modern ballet, smooth and elegant in the melodious sound of the harp, and brought the audience into a world of romance. Angie Chiu, Su Da and representatives from Kaiyuan Shopping Mall, lit the romantic heart-to-heart lamps and the lily-white pearl-mother unfolded itself slowly in the poetic music, setting off the romantic climax for the debut of the limited edition of Harmonic Collection.

				The limited edition of Harmonic Collection has intensified the delicate shape of the harp and its artistic temperate. Its MOP dial is decorated with 30 natural diamonds in the form of heart in heart, one standing for love and the other beauty, presenting the most precious love and beauty to her. Combined with romantic scales in Arabic hearts, it is elegant and luxury, making the best interpretation of love. The 999 limited watches are put in special heart gift boxes. It is like you are listening to the beautiful music at the seaside, lost in the romance of the Aegean Sea.

				The limited edition of Harmonic Collection has further indicated the brand spirit of “Romantic Moments” with its precious material and luxury design. Ernest Borel will continue with its romantic and elegant brand image to pursue extraordinary quality, at the same time, striving for excellence and bring more fantastic romantic stories to those who pursue perfection, fashion and romance.


]]></desc>
<images>
	<image id="20120419_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120330_1" date="2012-03-30">
				<title><![CDATA[Official USA Dance Sponsor 2012]]></title>
				<desc><![CDATA[At the USA Dance 2012 National DanceSport Championships in Baltimore, to be held in March 30 - April 1 2012, Ernest Borel is pleased to announce its new sponsorship of USA Dance. Every year, the best dancers across the nations compete for the USA Dance National DanceSport Championships. This year, the competition is celebrating its 32 years.<br />
Combining romanticism and elegance, the dancing couple trademark of Ernest Borel is designed to imply blessings for love and happiness. As a young man, Ernest Borel met a beautiful girl at a formal dance party. Their graceful dance attracted the envious eyes of all the other dancers and a picture was taken of this romantic encounter, suspending it in time. The elegant dance and the romance of the moment ignited Ernest Borel’s inspiration, prompting him to design the trademark logo to immortalize this magical experience.<br />
The dancing couple has been the brand’s trademark and inspiration since the late 19th/early 20th century, this striking image becoming firmly established as the “Lovers” trademark.
The USA Dance is the culminating event where the best of the best come as only those who place in the top 75 percent at qualifying competitions are invited to compete in Baltimore. This means approximately 20 DanceSport couple finalists will be selected to compete at 11 World Championships held throughout the year in countries around the globe. ‘The best of the best” concept consistently follows the initial enterprise spirit and the belief of creating perfection. With skillful and talented inspiration, the craftsmen of Ernest Borel witnessed every exciting precious moment, embedding personality into time.

The spirit of Ernest Borel provides an unchangeable lifestyle for all pursuing perfection, fashion and romance. Competitors of the USA Dance 2012 Nationals are expected to represent nearly every state in the nation, ranging from different age groups to show their perfect talent.

Ernest Borel is the proud new sponsor of the USA Dance Nationals and its 3rd annual Star Quality Awards, to be judged and presented by Carrie Ann Inaba, Honorary Judge and new National Celebrity Ambassador for USA Dance.<br />
Further in 2012, Ernest Borel will also sponsor some of the USA Dance 2012 National Qualifying Events.
]]></desc>
<images>
	<image id="20120330_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120319_1" date="2012-03-19">
				<title><![CDATA[スイスエルネストボレルはBaselworld 2012に登場クラシックとファッションが溶け合い、優雅と活力が共存]]></title>
				<desc><![CDATA[全世界時計潮流の風向計、年間一回の世界時計業界の盛会――第40回スイスBASELWORLD（バーゼル時計展）は3月8日-15日にスイスの名城バーゼルで開催され、ちょうど見事にブランド155周年の祝典を祝ったスイスのエルネストボレル腕時計は、155周年の余熱を今年の時計展に持って、歴史の沈殿と収蔵価値を備えるジュールズシリーズと皇室シリーズを発表する一方、今年の人気ファッション――復古風潮に呼応して、間もなく人に驚かせる復古シリーズを登場させる予定であります。近年来の迅速な発展を経て、エルネストボレルはすでクラシックとファッションが溶け合い、優雅と活力が共存する国際的な時計ブランドとなりました。
	]]></desc>
	<images>
	<image id="20120319_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120316_1" date="2012-03-16">
				<title><![CDATA[スイスエルネストボレルはBaselworld 2012に登場 スイス工場のシルエット]]></title>
				<desc><![CDATA[2012年に入って、スイスLe Noirmont に位置するエルネストボレルの建屋は更に開発・設計、時計製造プロセス及び生産規模の面で昇格し、絶えず壮大になった開発チームでエルネストボレルの製品は更に多元化・豊富になりました。高度な時計製造プロセスはブランド156年以来ずっと謹んで守った承諾で、生産規模を保証する元で、ブランドはもっと世界の急速に発展する業務、特にアジア太平洋地区の日進月歩の発展を迎える自信があります
時計製造師匠及び組立人員は腕時計生産ラインの中堅の力で、百年ブランドのスイスエルネストボレルはベテランを持っている一方、若者に対する育成を重視し、定期的に専門的な教育を行います。これは工場に新戦力を注ぎ込むだけではなく、人材蓄積に長い計画を行いました。
温かい日差しに抱かれて、白色と茶褐色の小屋はクラシックでロマンチックな息を発散し、スイスエルネストボレルはもはや高速、良好な姿で頭を上げて前進しています。
	]]></desc>
	<images>
	<image id="20120316_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120313_1" date="2012-03-13">
				<title><![CDATA[スイスのエルネストボレル腕時計Baselworldでの新品展示]]></title>
				<desc><![CDATA[全世界で年間一回の時計業界の盛会――第40回スイスBASELWORLD（バーゼル時計展）は3月8日-15日に開催を繰り上げ、ちょうどブランド155周年の祝典を経たスイスのエルネストボレル腕時計はとっくに準備していて、155周年の余熱を今年の時計展に持っていき、一方、今年最も人気的なファッションと言われる復古ヌードに呼応し、その落ち着いて優雅に満たすファッションの面を見せます。
				<br />
				ジュールズシリーズ - Jules Borel Collection<br />
				ジュールズシリーズはエルネストボレル創始者の名前で命名されることにより、Jules Borel様のエルネストボレルブランドに対する貢献、及び150以来時計業界に対する深遠的な影響を記念し、後代の人々に「ロマンチック、優雅」の理念を継続させます。
ジュールズシリーズの独創性を備える所は一目で分かる運動エネルギー表示で、そして天然のダイヤモンドで装飾し、丹念に製造していました。アップグレード版はスイス製の9040自動ムーブメントを採用し、18Kのローズゴールド、3H、9H、12H位のダイヤモンド目盛り、ステンレスと18Kローズゴールドのバイカラーベルト、サファイアのクリスタルガラス風防、透視の底部カバー、50メートル防水、もっと収蔵価値があります。
<br />
型番：GKR9239-4599
スイス製の9040自動ムーブメント
入念研磨
ジュネーブ模様
ロジウムメッキ仕上げ
ブルースチールネジ
カレンダー表示
運動エネルギー表示
ステンレスのケース、バンド、その中、べゼルとベルト中のヒンジは18Kのローズゴールドである
表面には15個のダイヤモンド象眼
透視底部カバー
50メートル防水
<br />
皇室シリーズ－Royal Collection<br />
クラシックを伝承し、さらに輝かしさを創造します。155年の頑丈な沈殿を経て、スイスのエルネストボレルは引き続き創造・進取を開始し、ブランド155周年の祝典の余熱を継続し、2012年に皇室シリーズのアップグレード版を発表しました。
当シリーズは2895自動ムーブメント、6H位で小3針の設計を採用し、クラシックから個性化の味を表現します。立体のインデックスとローマ数字の目盛り、ステンレスのバイカラー腕時計ベルト、落ち着いて優雅から英知に富んでいるユーモアを表し、一目で気になります。サファイアのクリスタルガラスの風防、透視の底カバー、30メートル防水機能を有して、ビジネスにもレジャーにも適します。

<br />
型番：GBR6155W-4829
スイス製の2895自動ムーブメント
小3針
入念研磨
ロジウム仕上げ
カレンダー表示
ステンレスケース、ベルト
サファイアのクリスタルガラス風防
透視の底カバー
30メートル防水
<br />
複古シリーズ－Retro Collection<br />
アクアマリナ（Aqua marina）はラテン語の[Sea Water海水]から由来します。伝説により、この美しい宝石は海底に出産し、海水の精華で、冒険家らはこの宝石で航海の安全を守り、それを「福の神石」と言います。平安無事の他に、「愛情の石」も称されます。古代ギリシアの神話の中にローランドというアイオロスがおり、自分の愛情に忠実するため生命を払いました。死の前に、ローランドは愛神のビーナスが彼の魂をアクアマリナの中に封して、人々が自分の愛情を探し当てるよう守ります。そのため、愛情を持って婚姻の幸せと円満さを維持するため、人々はアクアマリナを付けることが好きになりました。
アクアマリナは緑柱石（Beryl）に属し、エメラルドグリーンはその中の絶品で、緑が濃いほど珍しくなります。愛情と幸せに対する追求から源を発して、20世紀40年代、スイスのエルネストボレルの設計者のAdamir Debrotはアクアマリナをアイディアとし、アクアマリナシリーズの腕時計（Aqua Marina Collection）を設計しました。腕時計深緑をメイン色調とし、沈着、勇敢、聡明を象徴します。宝石の光沢はその中に含まれ、日差しのもとで独特な魅力を表し、エルネストボレル40年代のチョウ形の商標と配合し、シンプルから深い英知が出て、海洋の浩浩たり、豪胆、雄壮、むざむざ止まらない自然神秘を表現しました。
水は平和、富み、快適、幸せを代表します。スイスのエルネストボレルは156年以来、ロマンチックで、積極、美しい生活を追求する希望を消費者に持っていくように、完璧に70年前の傑作を復古し、海藍の魅力を再現します。真新しい復古シリーズ（Retro Collection）の腕時計は、アクアマリナシリーズの風格を深め、ファッション元素を結合し、シンプルな格調を保持する同時に絶えず優雅な復古風潮が湧き出し、高級の革のベルトは心地良くて快適であります。「復古」はファッション業界の永遠話題として成り行きを代表し、「クラシック」と「伝統」に敬意を表する態度でもあります。エルネストボレルの復古シリーズ腕時計は「クラシックとスキル」に恥じなくて、珍蔵に値します
<br />
型番：LS906-9821GR
スイス製のクォーツムーブメント
ステンレスケース
高級の皮のベルト
サファイアのクリスタルガラス風防
50メートル防水

				]]></desc>
				<images>
	<image id="20120313_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120308_1" date="2012-03-08">
				<title><![CDATA[アーネストボレルは2012年BASELWORLD（バーゼルワールド）に登場]]></title>
				<desc><![CDATA[
					第40回 BASELWORLD (バーゼルワールド) が2012年3月8～15日スイスのバーゼルにて開催されます。バーゼルワールドは年に一度の世界トップレベルの腕時計の祭典です。スイスの著名なブランドであるアーネストボレル腕時計は世界各地のトップブランドと共に2012年最新モデルの腕時計や製造プロセスを展示します。皆様のご来場を心待ちにしております。

ブランド名	：ERNEST BOREL S.A.
ホール	：HALL OF EMOTION (5.1)
ブース№	：E11
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20120308_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20111208_1" date="2011-12-08">
				<title><![CDATA[2011年にスイス依波路音韻というシリーズは広州で盛大に発表する予定]]></title>
				<desc><![CDATA[
					10月20日にスイス依波路時計「ロマンチック号」がファッションの都市上海で出航してから、１２月８日に永遠のロマンチックを世界中の世界のいかなる地方までに伝送すると誓った「ロマンチック号”」は魅力に溢れた広州に入り、有名なビジネスセンター天河城でスイス依波路時計全く新しい「音韻」というシリーズの腕時計を発表した。エーゲ海の人魚に変わったロマンチック女神ケリー・チャン様はスイス依波路時計アジア太平洋地域の行政総裁蘇大様と一緒に依波路音韻というシリーズの腕時計を開幕した。
					活動の現場に入り、まるで比類がないギリシアエーゲ海の上で航行したようだった。エーゲ海が見渡す限り、静かな気質と竪琴のメロディアス琴の音と
相互サポートに良くなり、「音韻」というシリーズの腕時計の伝達するロマンチックさと調和を完璧に解釈できた。ロマンチック女神ケリー・チャン様はスイス依波路時計アジア太平洋地域の行政総裁蘇大様と一緒にエーゲ海の細い砂を“沙漏”のガラス箱に入れ、時間を通ってラブの永遠を証明する。国際竪琴大会の華人金賞を得た第一番目の于丹さんは現場まで活気づけ、琴の音はメロディアスだった。そのあと、ロマンチック女神ケリー・チャン様と竪琴の演奏家于丹様と素敵に出会い、調和的でロマンチックな《星夢真の愛情》という1曲を演繹し、発表会現場の雰囲気をもう一つの高潮に推し進めた！

スイス依波路時計 「音韻」というシリーズの腕時計の創作のインスピレーションはて竪琴から生まれ、音韻の間のインテリジェントとブレンドはカップル間のロマンチックさと調和を象徴し、永遠のラブのベスト解釈だ。腕時計の文字盤は立体感があった縦紋と設計し、しかも8粒の天然のダイヤモンドを目盛りに象嵌し、断片化線の小さな目盛りは活発で、時分針はほっそりとした手のようで、１つの目盛りをかすめると琴盤の上で奏でるようで、高尚的で、上品的で、音韻はメロディアスで、ロマンチックで、詩のような雰囲気にあふれる。
腕時計のボタンの双方はぞれぞれ男子と女子の両腕を代表し、二人が幸せに抱き合い、ラブを抱きしめるようだ。「音韻」というシリーズの腕時計は音楽の芸術を「ロマンチックなタイム、一生付き合っていく」というブランドの理念にブレントする。スイスが依波路時計はそのロマンチックで優雅なブランドイメージ、卓越して抜群している品質、時代とともに進む創造力、また生命力に溢れた特質で世界のいかなる地方にもっと素晴らしいロマンチックなストーリを持ち続ける。

				]]></desc>
				<images>
	<image id="20111208_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20111107_1" date="2011-11-07">
				<title><![CDATA[アーネストボレル155周年記念「ロマン号」出航]]></title>
				<desc><![CDATA[
					2011年10月20日、ブランド誕生155周年を祝い、創造とファッションのランドマークである上海紅坊からスイス・ボレル社の「ロマン号」が出航した。ボレルの優雅なエンジェルこと趙雅芝さん、ロマンの女神こと陳慧琳さん、そして二枚目の林峯さんが上海に集まり、スイス・ボレル社の総裁のMr.Raphael Boillt、総経理のMs.Nathalie Boillat及びスイス・ボレル社アジア太平洋地域行政総裁の蘇大氏が共に舵をとり、現場のボレルのゲストのために忘れ難い旅へのスタートを切った。

					心地よい汽笛の音とともに「ロマン号」は帆を揚げセーリングを開始した。スイスの美しい景色が目に映る。優雅な天使こと趙雅芝は豪華な宮廷風ドレスに身を包み、パートナーと軽快に、そして威厳たっぷりに甲板の上でステップを踏む。このときカメラマンのシャッターの音が、まるでボレルのシンボルにロマンチックで美しい邂逅を刻み込んだかのようだ。

					「ロマン号」が街に入っていくに随い、ビルのシルエットと活気あふれる音楽が呼応する。林峯はダンサーを引き連れて船頭と風景を行き交う。その映像の動き、正確なコンビネーションが、ボレルの時計の伝統的工芸から新しい、現代への変遷の過程を表しているようだ。

					突然「ロマン号」はある小さな島に入り込んだ。そこは人々を酔わすユートピア、可愛らしい花の妖精たちが軽やかに舞っている……ロマンの女神こと陳慧琳が花をかかげ妖精たちの間に現れ、その刹那“風が仙女の袂を翻し霓裳羽衣の舞の如し”（白居易『長恨歌』からの引用。楊貴妃が玄宗皇帝の前で踊った「霓裳羽衣舞（霓裳羽衣の舞）」を指している）、その光景はまるでおとぎ話の中の悠々たる仙境のようだ！

					ゲストたちが台に上がり共に舵をきり、スイス・ボレル社「155周年記念版腕時計」の幕を取り除く－皇室シリーズが厳かにお目見えし、それは155年というブランドの輝かしい発展の歴史を背負っているかのようだ。当シリーズは2892自動巻ムーブを搭載している。スケルトン限定版は丁寧に心をこめて磨き上げ、形もパーフェクトなものとなっており、絶妙な、人々が目をみはるような職人技がそこに現れている。このスケルトンモデルには「透かす」と「透ける」がうまく使われており、できあがりまでの工程にはかなりの時間と労力が費やされている。ブランドとして155年来絶え間なく難度の高い製造理念を追求してきたように、この長い沈着な修練の蓄積があってこそ今日の生まれ変わりと飛躍があるのだ。

					この２世紀以来、スイス・ボレルはそのロマン、優雅なブランド価値を足がかりとして世界各地で広く推戴されている。更には時代にマッチした新しさと生命力に満ちた特質から、現代のロマンチックなカップルたちの必須アイテム、そして人生の輝かしい定番アイテムとなったのだ。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20111107_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20110621_1" date="2011-06-21">
				<title><![CDATA[スイス・アーネストボレル　iphone App　オンライン開始]]></title>
				<desc><![CDATA[
					スイス・アーネストボレル　iphone Appをご利用いただけば、いつでもどこでもアーネストボレルがお届けするロマン、エレガント、アクティブな個性を体験でき、最新の製品情報を入手できます。
App Storeを見る　　　Ernest Borel検索　　　Appダウンロード
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20110621_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2011</tag>
</tags>
		</news><news id="20101215_1" date="2010-12-15">
				<title><![CDATA[スイスのアーネスト・ボレル腕時計のジュネーブ新店が開業]]></title>
				<desc><![CDATA[
					約155年の歴史を持つスイス腕時計メーカー「アーネスト・ボレル」のジュネーブDragon du Ciel新店が近く正式に開業する。スイス第二の都市としてジュネーブは国際化の進む大都市で、世界有数の時計の都でもある。“ロマンチック”で名を馳せるスイス・アーネスト・ボレルの腕時計。それはジュネーブの濃厚な時計文化との融合、あなたは他に無い何かを感じ取れるだろうか。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20101215_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20101213_1" date="2010-12-13">
				<title><![CDATA[最新「ブラックコレクションのスイス公式COSC認定クロノメーター」]]></title>
				<desc><![CDATA[
					絶え間なくその驚きと感動を届け続けてきたスイスのアーネスト・ボレルは、2010年10月に「スイス公式COSC認定クロノメーター・ロマンスシリーズ」を発&#8221;。さらに12月にはもう一つの力作である「ブラックコレクション（同じくスイス公式COSC認定クロノメーター）」を発&#8221;し、再びそのすばらしい技術を証明した。
1940～50年代、アーネスト・ボレルの製造した4,172個の腕時計はスイスのヌシャテル天文台のテストに合格し、“Bulletin demarche”証書を取得した。アーネスト・ボレルはクロノメーターの第二位の生産メーカーとなり、確固たる実績を打ち立てた。「スイス公式COSC認定クロノメーター・ブラックコレクション」は「ブラックコレクション」のアートエッセンスを引き継ぎ、一つ一つの腕時計は全てスイスの公式精密時計テスト機関であるC.O.S.Cの検査を合格しており、まさに精緻とアートの結晶と言うにふさわしい。
ブラックコレクションのクロノメーターはブラックデザインの持つ“立体主義”のエッセンスを最大限に&#8221;に出し、デザインはより個性的に、文字晩には台形の周&#8221;示と丸窓の日付&#8221;示を配置している。矢形・弧形のシェーディングなど多彩な趣向を凝らすと共に、ラインを生かして中心への集中感をイメージさせる。心地よく、平穏で、大らかな感じを与え、天然ダイヤモンドをあしらった目盛がハイレベルのアートな雰囲気を漂わせる。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20101213_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100828_1" date="2010-08-28">
				<title><![CDATA[ボレルクロノシリーズ]]></title>
				<desc><![CDATA[
					スイス・ボレル社(Ernest Borel)は創業以来、一貫して「ロマン、エレガント」のブランドビジョンを展開して来た。ボレルクロノシリーズは実力と価値を体現し、機械の不思議な美しさをアピールしている。6.5ミリの2021超薄型クロノグラフムーブメントは、従来の7.9ミリのクロノグラフムーブメントと比べ1.4ミリも薄くなり、大きな日付&#8221;示と、小さな3本の針は、複雑な機械構造を視覚的な美しさに転換し、ダイヤモンドと時間という完璧な組み合わせも、さり気なくセレブなイメージを醸し出している。



スイス製2021オートマチッククロノグラフムーブメント
1/5秒、30分、12時間カウンター機能　
タキメーター
日付&#8221;示
ステンレススチールケース
60p天然ダイヤモンド使用ベゼル
サファイアクリスタルガラス
アリゲーターストラップ
シースルーバック
50メートル防水
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100828_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100801_1" date="2010-08-01">
				<title><![CDATA[ジュールボレルシリーズ]]></title>
				<desc><![CDATA[
					ジュールボレルシリーズは、ジュール・ボレル氏のアーネスト・ボレルブランドに対する貢献と150年来時計業界に与えた影響を記念する製品ラインである。このボレル創始者の名前を冠して、後世の人々に彼の「ロマンチック、エレガント」の理念を継承することが狙いだ。ジュールボレルシリーズは、独創的なレトログレード指針式日付&#8221;示と一目でわかるパワーリザーブインジケーターを完璧に融合し、精巧に作られたラインで、全世界で限定販売している。ボレルブランドにおいて非常に意義のある時計である。


18K ピンクゴールドウォッチ
288本限定生産
スイス製9094オートマチックムーブメント
レトログレード指針式日付&#8221;示
指針式曜日&#8221;示
パワーリザーブインジケーター
18K ピンクゴールドケース
アリゲーターストラップ
サファイアクリスタルガラス
シースルーバック
50メートル防水
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100801_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100623_1" date="2010-06-23">
				<title><![CDATA[業界注目、星が瞬く香港ビクトリア湾 スイス・ボレルと香港ディズニーランドのロマンチックな出会い]]></title>
				<desc><![CDATA[
					スイスのファッション時計ブランド・ボレル(Ernest Borel)は150年を超える歴史を誇り、そのロマンチックなイメージは人々の心を虜にしてきた。このボレルブランドが、2010年6月23日、香港のディズニーランドホテルで今年のアニバーサリーパーティを開催した。ボレルは中国地区の時計愛好家から広く愛され、「耐久性、信頼性、着用感、実用性」のポリシーの下、創業以来、高品質かつファッショナブルな腕時計を提供して来た。

国内でのブランドの盛況、急速なビジネスの拡大に合わせて、今年は更にケリー・チャン(陳慧琳)をイメージキャラクターに起用し、レイモンド・ラム(林峯)とアンジー・チウ(趙雅芝)、ボレルを長年支持して来た２人のイメージキャラクターと一緒に、精巧に作られた最高レベルの腕時計を披露した。当日の晩餐会では、俳優であり、歌手としても人気の高いイメージキャラクターレイモンド・ラムが、得意の歌を披露し、ボレルの時計コレクションの楽しみについて語った。スイス・ボレルシリーズの「ロマンのミューズ」に選ばれたばかりのケリー・チャンも晩餐会で来賓に一曲披露した。２人はブランドのロマンアートの真髄、ボレルブランドが持つ価値―ロマン、エレガント―をＰＲしている。晩餐会の司会は女優のドゥドゥ・チェン(鄭裕玲)が担当し、豊富な司会経験を生かした、ユーモラスな司会で来場者に楽しい一時をプレゼントした。ドゥドゥ・チェンの司会したクイズコーナーでは、更に会場の雰囲気が盛り上がった。

150年以上の歴史を有するボレル(Ernest Borel)は、長年の文化・伝統を守りながら、鮮明なブランドの特色を確立し、スイス及び世界の時計業界で、不動の地位を築いた。近年、ボレルは中国地区でも輝かしい実績を築き、2009年には上海、青島と柳州にフラッグショップをオープンし、中国大陸の多くの&#8220;客から支持されている。また、ビジネスの発展に合わせて、2009年2月28日から正式にスイスの有名な時計産地Le Noirmontの新工場に移転し、より多くのハイクオリティな新製品を開発、生産している。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100623_1"><![CDATA[]]></image>
</images>

<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100325_1" date="2010-03-25">
				<title><![CDATA[ロマンチックタイム、魅力が花咲く——2010年バーゼル時計展覧会スイス□アーネスト・ボレル新ラインルポ]]></title>
				<desc><![CDATA[
					2010年3月18日から25日まで、第38回BASELWORLDがスイスのバーゼルで行われた。この博覧会は、年に1回行われる世界最高レベルの時計の催しとして、世界の時計業界のトレンドを左右するものでもある。スイスのトップペアウォッチブランド・ボレル(Ernest Borel)と世界各地の有名な時計ブランドが一斉に、2010年の最新モデルと優れた時計製造工芸を展示し、スイスウォッチの高い精度と魅力を誇り、自社のロマンをアピールした。

スイス・ボレル社について
1856年、ジュール・ボレル(Jules Borel)が「時計王国」スイスのヌーシャテルにErnest Borelを創立。
1859年、ジュール・ボレルと義理の弟ポール・クルヴォワジエ(Paul Courvoisier)がBorel  and  Courvoisier社を創立。
1860年、Borel and Courvoisier社は、ウルグアイに最初の時計を輸出、製品が始めて南アメリカ市場に上陸。
1866年、当時スイス時計最高権威機構のヌーシャテル展望台主催の時計コンテストで優勝。
1867年、Borel and Courvoisier社の製品がスペインに進出、販売網を迅速に拡張。
1876年、アメリカのフィラデルフィアで、Borel and Courvoisier社生産の時計が品質証明書を獲得。
1878年、フランスのパリでスイスの時計業界に与えられた唯一の貴重な金賞を獲得。
1903年、ボレル社のセールスマンが6ヶ月の旅の末中国に到着し、388本の時計を販売。
1937年、ボレル社がギリシアでGrand prix栄誉賞を獲得。
1945年～1958年、スイスヌーシャテル展望台は4172本のボレル社の時計に「Bulletin demarche」証書を授与。
1958年、同展望台は更に2本のボレル社の精密時計に一等を授与。
20世紀60年代ボレル社は重点的にアメリカ、香港及び東南アジア市場を開発。
20世紀80年代、ボレル社は長い歴史を有する中国の伝統文化やファッションを融合し、中国の消費者向けに、新しい消費理念を切り開いた。
21世紀以降、ボレル社は更に多くの、流行をリードするファッショナブルな逸品を設計し、多く消費者の支持を得た。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100325_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100303_1" date="2010-03-03">
				<title><![CDATA[ケリー・チャンの新広告]]></title>
				<desc><![CDATA[
					世界でも有名なスイスの時計ブランドアーネスト・ボレル(Ernest Borel)は、ロマンチックで、ドラマチックな恋を実らせたアジアのトップスター―ケリー・チャン(陳慧琳)と、世界でも有名な美術ディレクターイー・チュンマン(奚仲文)と、素晴らしい「ロマンチック」なコラボレーションを実現した。ケリー・チャンがアーネスト・ボレルファミリーの「ロマンのミューズ」に選ばれたことを祝って、ボレル社、ケリー・チャン、そしてイー・チュンマンが、香港で「ロマンのミューズ」をイメージした一連の広告の撮影を行った。

撮影はイー・チュンマンの入念なプランニングに従って行われ、ボレルの変わらぬ魅力が、ケリー・チャンのエレガンスとロマンチックな雰囲気を引き立てた。ケリー・チャンはボレルの「ロマンスシリーズIII」ウォッチを着用し、ロマンチックな雰囲気が漂う階段からゆっくり降りてきた。彼女のロマンチックな魅力が更に引き立ち、一枚一枚の広告ショットはすべて最高レベルの仕上がりを見せ、心に訴える作品になった。

150年余りの独自の文化を蓄積し、「ロマン」を設計理念とする、スイスのペアウォッチトップブランドボレルと、デビュー以来、仕事も順調で、16年のロマンチックな恋を実らせた、エレガントな気質を持つアジアのトップスター－ケリー・チャンのコンビネーション。さらに、映画やファッション業界でも有名な、アメリカ映画服装デザイン協会のベスト服装デザイン賞及び多くの香港映画金像賞と金馬賞を獲得したイー・チュンマンが参加。今回のボレルの広告で、三者の「ロマンチック」なコラボレーションが実り、時計業界に美しい花を咲かせた。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100303_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20100303_2" date="2010-03-03">
				<title><![CDATA[陳慧琳スイス・ボレルファミリーの「ロマンのミューズ」に]]></title>
				<desc><![CDATA[
					スイスのボレル(Borel)社は、2010年3月3日上海明天広場の万豪ホテルで盛大に発&#8221;会を開催し、アジアのトップスター－ケリー・チャン(陳慧琳)がその独特なエレガンスと「ロマン」にあふれたドラマティックな恋で、ボレルの新たな「ロマンのミューズ」に選ばれたことを発&#8221;した。記者会見で、ケリー・チャンはスイス・ボレル社プレジデント・ラファエル・ボワラ氏(Raphael Boillat)、同ジェネラルマネージャ・ナタリー・ボワラ氏、ボレルアジア太平洋地域行政総裁・蘇大の他、来賓やメディア関係者と共に、ボレルの「ロマンチックな一時」を分かち合ったと語った。

陳慧琳のロマンチックな時間を刻んだボレルウォッチ
	ボレルとケリー・チャンの最大の共通点は、飽くことなき「ロマン」の追求である。前者は、150年あまりの間に蓄積した独自の文化をベースに、新しいアイデアも積極的に取り入れ、常に革新を続け、「ロマン」を柱にしたデザインで、最高レベルのペアウォッチを数多く発&#8221;し、スイス・ペアウォッチのトップブランドに成長した。ボレルは独自のブランド文化、厳格な時計作り、美しい外観、優れた品質で、完璧さ、ファッション性、ロマンを追い求める人々に、他に類のない芸術的な逸品を提供し、ロマンに対する真の情熱、美の追求を唱えて来た。
	ケリー・チャンは芸能界に入ってからも、終始仕事と恋のバランスを取ってきたが、先日16年の長い恋のレースのゴールを花で飾った。これは彼女の情熱だけではなく、「ロマン」に対するこだわりも&#8221;している。ボーイフレンドが、自ら世界で1つの、愛情を込めたバッグを作ってくれた時、彼女はついに恋を確信した。その後214本のバラをもらったロマンチックなバレンタインデーは、一生忘れられない1日となった。愛し合う人が結ばれ、家族になるその時である。コンサートで、ついファンに大声で「結婚します！」と宣言した。式場で新郎のアレックスが「When I Fall in Love」をロマンチックに歌った時、彼女は感動の涙を見せた。真実の愛の旅路の過去、現在と未来、、、美しい小さな命の誕生。可愛らしい劉昇の誕生は、この家族に喜びとやさしいひとときをもたらした。こうした心温まる時間は、2人の今日までのロマンチックで、ドラマチックな恋を実証している。

ケリー・チャン、ロマンチックな現場に感動
時間を刻みつけることは、まるでロマンチックな記憶が満ち溢れる階段のようだ。発&#8221;会現場で、「ロマンのミューズ」ケリー・チャンは、ロマンの階段をゆっくりと降り、優雅に現場に現れた。後ろの大きなスクリーンには、ロマンチックな恋の写真や映像が流れ、彼女の一歩一歩が真のロマンを&#8221;現しているかのようであった。
この時、ボレルのプレジデント、ラファエル・ボワラ氏は、新しいロマンスシリーズIIIを手に取り、ケリー・チャンの隣で、彼女の優雅な気質とロマンチックでドラマチックな恋を称賛、アジアのトップスター－ケリー・チャンがスイス・ボレルブランドのイメージキャラクターになったことを公&#8221;し、ロマンスIIIをプレゼントした。これはケリー・チャンが正式にボレルファミリーの「ロマンのミューズ」になったことの証である。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100303_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2010</tag>
</tags>
		</news><news id="20091214_1" date="2009-12-14">
				<title><![CDATA[ハートにロマンス 永遠の愛]]></title>
				<desc><![CDATA[
					スイスのアーネストボレルウォッチがロマンスの瞬間を捉えます

「愛の海」としても知られるギリシャのエーゲ海は、愛のために特別に作られたと海と言っても過言ではありません。エーゲ海で休暇を過ごしたある人はこの地を4つのSで&#8221;現しました：太陽（Sun）、海（Sea）、砂（Sand）、セックス（Sex）。

ギリシャの国旗は青と白の2色で構成されています。白は自由を&#8221;し、青はロマンチックな愛を象徴しています。旗はまるで宙を舞うかのごとく風に対して自由にはためき、自由な愛への執着と切望を呼び起こします。また、ギリシャのエーゲ海に広がり浮かぶ数多くの島々もまた青と白の完璧なマッチを呈しています。広大な澄み切った青空と海は、まるで果てしない海と空がお互いにかがみ合っているかのようにしてつながっており、エーゲ海に浮かぶ島全体に純白の屋根の低い家が広がって見えます。海と空が出会い、真っ白な家々に彩られた、この息を呑むような美しい風景に、まるで天使がこの地に「愛」という贈り物を落としたのではないかと思えるほどです。

目に見える素材を使って愛を&#8221;す時計は永遠の意味を体現しており、時間はあっという間に過ぎ去っても愛は永遠に続くということを象徴しています。1856年に創立されたアーネストボレルウォッチにはロマンスと愛を&#8221;現するという伝統があり、愛する人への永遠の愛を象徴するのにまさにピッタリです。今回、「エーゲ海」にインスピレーションを得たアーネストボレルのデザイナー達の手により、今年のバレンタインコレクションとして「エージアン･シー」（エーゲ海）コレクションペアウォッチが誕生しました。　この時計には「ハート型のモチーフ」が採用されています。貝殻を模った鮮やかな色使いのダイヤルに、クラッシクなモチーフがハート型のグラフィックのシルエットを作り出しているこの時計には最先端の技術が採用されています。ある時は翡翠のようなグリーン、またある時は空のようなブルーと移り変わる「エーゲ海」の海の色をこの時計は&#8221;現しています。ダイヤル中心部の放射状のストライプがはビジュアル効果を際立たせ、鮮やかな色彩がまるで海の水のように広がっています。太陽の光を受けると華やかな輝きを放ち、エーゲ海のロマンスに浸っている恋人達の心を魅了します。

また、天然のダイヤモンドを紳士用の場合80粒、婦人用の場合54粒ケースに使用している他、それぞれ10粒（紳士用）と9粒（婦人用）のルビーをダイヤル部にあしらい、優美な魅力を添えています。このような細やかなデザインの配慮ひとつひとつがこの時計をより一層贅沢なものにし、永遠に輝き続けるダイヤモンドは絶えることの無い愛と情熱を見守り続ける時の継続性を、ルビーはおふたりを幸運へと導く誠実さと情熱を象徴しているのです。このコンビネーションにより「エーゲ海」に秘められた情熱と深い思いやりが体現されています。シンプルかつ洗練されたデザインは恋人達の間に存在し続ける尊い愛をまさに&#8221;現しています。さらにオートマチックムーブメントが快適性を実現し、長期にわたり使用されることで、まさに永遠に続く尊い愛を象徴します。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20091214_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090826_1" date="2009-08-26">
				<title><![CDATA[上海旗艦店が盛大にオープン]]></title>
				<desc><![CDATA[
					2009年8月26日、淮海中路595号にアーネスト・ボレル上海旗艦店が盛大な幕開けを飾りました。ボレル社総裁Raphael Boillat氏とアジア太平洋地域の行政総裁蘇大氏がブランドイメージキャラクターの趙雅芝さんを伴い開幕式に出席し、ゲストと一緒に“ロマンチックなひととき”を楽しみました。

					人は誰でも一生を共にし、一緒にロマンチックな時を過ごすパートナーを求めています。そんな人々の憧れを呼び起こすべく、クラシックな風格を携えた上海旗艦店はかつての流行発祥の地霞飛路――現在の淮海中路に誕生しました。ファッションの都上海にロマンチックな時を永遠に刻みこみ、人々の美しい生活に対する無限の憧れをもたらしました。

					上海旗艦店のオープンを記念し、ボレル社総裁Raphael Boillat氏は新しいロマンスシリーズを持参し、有名女優でイメージキャラクターを務める趙雅芝さんとご主人の黄錦○氏（○は橤の心が火）と共にロマンスシリーズのPRをしました。新しいロマンスシリーズは表面に天然の貝殻を使い、まるで貴族の女性のスカートのようにきらびやかで、思わずカップルがダンスをしている姿を連想させられます。クラシックロマンのブランドは表面の真ん中に放射性のストライプをあしらっており、愛情と幸せの出発を祝福しているようにも見えます。趙雅芝とご主人の黄氏のPRによってこのロマンチックシリーズがゲストたちの脳裏に焼き付けられたでしょう。どんなイベントに参加するときでも手をとって寄り添っているこの夫婦の姿も、アーネスト・ボレルのブランド精神、ロマンチックを表現しているといえます。

					ロマンチックなひととき、アーネスト・ボレル——この言葉はすでに人々の心に焼き付けられ、歴史の積み重ねにより更に優雅に、ダイナミックに、その永遠の魅力を現していくことでしょう。その伝奇のような質、溢れ出る豊かで重みのある文化。生活をたのしむあなたに、一生輝き続けるクラシックを。

				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090826_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090810_1" date="2009-08-10">
				<title><![CDATA[True Love Collection]]></title>
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borel is the brand symbols of love, romance and elegant, we are going to launch a series of True Love Collection in September 2009, which is series of well deserved classic and modern love, the simplicity of design, highlighting &#34;1&#34; and &#34;8&#34; on the dial with natural diamonds, &#34;1&#34; represents a lifetime, while &#34;8&#34; represents a long-lasting love story.

Specifications:
Swiss made quartz movement
Stainless steel case and bracelet
Bezel and dial set with natural diamonds
Sapphire crystal
3 ATM water resistant
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090810_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090711_1" date="2009-07-11">
				<title><![CDATA[青島旗艦店が盛大にオープン]]></title>
				<desc><![CDATA[
					７月11日（土曜日）、青島旗艦店にて「スイス・アーネスト・ボレル青島旗艦店オープン記念式典」が行われました。ブランド専門店の盛大な幕開けに際して、イメージキャラクターの趙雅芝さんが最新シリーズ「ロマンスシリーズ」のPRをしました。

					イベント当日は趙雅芝さん、アーネスト・ボレルのアジア太平洋地域総裁蘇大氏以外にも新宇集団副総裁張新根氏、および青島ヘンダリー取締役兼総経理蕭文章氏もテープカットおよび乾杯のセレモニーに出席し、青島旗艦店のオープンをお祝いしました。イメージキャラクターを務める趙雅芝さんと外国人モデルは自ら最新シリーズである「ロマンスシリーズ」を披露し、ロマンチックな風格をPRし、セレモニーをより華やかなものにしました。また獅子舞の演出もあり、会場はさらに盛り上がりました。本物のように生き生きとした“醒獅”の演出が会場の雰囲気をリードし、盛大な拍手を勝ち取りました。

					アーネスト・ボレルはブランドイメージの向上とブランド価値の育成に始終尽力しています。近年は更に積極的に旗艦店をオープンさせ、ブランドイメージと価値を大幅に向上させました。青島旗艦店は全国で４件目です。上海旗艦店は来月初めにオープンとなり、2010年の年末までに全国にアーネスト・ボレルの旗艦店は10件以上に増える見込みです。このブランドの、中国の将来の経済に対する見通しは非常に楽観的なもので、今後５年以内に中国は世界最大のぜいたく品市場となり得るでしょう。


				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090711_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news><news id="20090310_1" date="2009-03-10">
				<title><![CDATA[Ernest Borel establishes new factory in Switzerland]]></title>
				<desc><![CDATA[
					In order to cater to the expansion and further development of Ernest Borel, the factory is reallocated from La Chaux-de-fonds to Le Noirmont on February 28, 2009, the maximum output of the new factory could be reached 330,000 pieces of watches annually.
The new factory mainly includes the administration building and production building two parts, the total area amounts up to 2,000 square meters. Architect uses the brand theme of &#39;Romance In Heart&#39; to design the administration building, which has the European classical concept, the building takes the white and the brown as the contrast, the geometry acme roof design and balcony, carrying the romance, elegance of the brand. The administration building has 3 floors, mainly for holding executive meeting and offices for executives, product research and development technicians, the 3rd floor is designed as showroom, demonstrating the history and latest watches of Ernest Borel.

The new factory&#39;s production building is a modernized new construction, with 2 floors, production line is especially designed for sophisticated products in the future. Besides original facilities and equipments from old factory, we also introduce the massive advanced production equipment and the user-friendly instrumentation. Settings of the production line conform to the Swiss Clock and watch Association and the international environmental protection standard.

The company wishes to build on the past experience and achievements and to utilize the very latest in watch making technology in achieving harmony with the surrounding natural environment.

New Ernest Borel factory address: Case postale 234, rue des Perrieres 8, CH-2340 Le Noirmont, Switzerland
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090310_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2009</tag>
</tags>
		</news>
		</active>
		<inactive>
			<news id="20110215_1" date="2011-02-15" title="アーネストボレルは2011年BASELWORLD（バーゼルワールド）に登場">
				<desc><![CDATA[
					第39回 BASELWORLD (バーゼルワールド) が2011年3月24～31日スイスのバーゼルにて開催されます。バーゼルワールドは年に一度の世界トップレベルの腕時計の祭典です。スイスの著名なブランドであるアーネストボレル腕時計は世界各地のトップブランドと共に2011年最新モデルの腕時計や製造プロセスを展示します。皆様のご来場を心待ちにしております。

ブランド名	：ERNEST BOREL S.A.
ホール	：HALL OF EMOTION (5.1)
ブース№	：E11
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20111107_1" date="2011-11-07" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="" date="2009-12-15" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20090826_1" date="2009-08-26" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20090711_1" date="2009-07-11" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20090510_1" date="2009-05-10" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20090313_1" date="2009-03-13" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20081130_1" date="2008-11-30" title="Ernest Borel Rocky Series II Launches">
				<desc><![CDATA[
					Exalted status, supreme authority, outstanding charisma, graceful presence, prestigious lifestyle... not only are characteristics representing success, but also feature the newest watch series of Ernest Borel Rocky Series II. Ernest Borel, the renowned Swiss timekeeper with over 150 year-old history, announced the first launch of their newest Rocky Series II to South China on 30 Nov, 2008 (Sunday) at Grandbuy Department Store located at Xihu Road of Guangzhou.

&#34;Ernest Borel Rocky Series II Launches&#34; was commenced with the passionate Latin dance which swept away the cool weather from Guangzhou. Mr. Raymond Lam, the brand ambassador, and Mr. David Su, CEO of Ernest Borel (Asia Pacific), attended the event in which they joined hand-in-hand with other management from the department store to host the launching ceremony of Rocky Series II. In order to bring better understanding of the new series to the public, Mr. Raymond Lam explained the unique features of the watches with personal demonstration and shared how watches accompanied his way to success. Being an icon of successful singer in South China, Mr. Raymond Lam performed two songs with his beautiful voices which once again captured the audience hearts and put a perfect ending to the event.

Ernest Borel Rocky Series II watches are specially designed for successful people. Not only does the new series accentuate successful style, but it also combines this abstract element with the everlasting flow of time to turn it a tangible reality. Along with the breathtaking design, the new series is also equipped with practical features like anti-reflective sapphire crystal, big date with direct change from 31 to 01, day retrograde, small second, very long battery life of 48 months, and strap choices of stainless steel or genuine leather. All these match the need of modern successful people and become the indispensable partner of their busy life.

Swiss&#39;s Ernest Borel again expresses its everlasting lavish style, state-of-the-art craftsmanship and touching style to sustain the promotion of an artistic lifestyle.
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20081124_1" date="2008-11-24" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080901_1" date="2008-09-01" title="">
				<desc><![CDATA[

				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080314_1" date="2008-03-14" title="バーゼルワールド2008">
				<desc><![CDATA[
					2008年4月3日から10日にかけて開催される今年度のバーゼルワールドにご来臨を賜わりたくここに謹んでご招待申し上げます。

弊社の国際市場における営業活動の発展ならびに来場者の増加に伴い、今年は世界に向けて発売する新作のアーネストボレルコレクションをご紹介するだけでなく、過去数年のものよりも広い新設のスタンドにて皆様をお待ちいたしております。

社名	：アーネストボレルS.A.
ホール ：HALL OF EMOTION（5.1）
スタンド ：E11
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080229_1" date="2008-02-29" title="最新のテクノスポーツコレクション">
				<desc><![CDATA[
					はスポーツウォッチの新たなトレンドをまさに象徴しています

アーネストボレルが発&#8221;した2008年のスポーツウォッチコレクション－テクノスポーツコレクションは、ロマンチックなムードが漂う当ブランドの優雅なイメージとはまた別の、ダイナミックな側面を&#8221;現しています。このコレクションでは、「スポーティライフスタイル」という新しいトレンドを象徴するさわやかで健康的なパーソナリティをご紹介します。

1856年に創立されたスイスの時計メーカーアーネストボレルはそのブランドバリューにおいてロマンチックな瞬間と現代のハイテク技術を兼ね備えた最新の時計製造技術を組み合わせることにより、１世紀以上もの間ロマンチックなイメージの伝統で知られてきた当ブランドに、一つの時計においてスタイリッシュかつスポーティなデザインを完璧に統合した、ダイナミックなデザインコンセプトの開発をもたらしました。2008年、当ブランドは自信を持ってテクノスポーツ・クロノグラフコレクションをご紹介いたします。このコレクションはロマンチックなライフスタイルを&#8221;現するだけでなく、スポーツにおけるニーズも満たしています。

テクノスポーツコレクションはスイス製のクオーツクロノグラフムーブメントを採用し、30秒、5秒、60秒のタイマー機能を備えています。直径42ミリのステンレス製のケースは洗練された仕上がりで、PVDベゼルおよびエンボス加工を施したプッシュボタンが付いています。この時計の大部分にはクールブラックが使用されており、ダイヤルおよび指針にはそれぞれ活力、ダイナミック、エレガンスを象徴するイエロー、オレンジ、ホワイトの中から選ぶことができ、クラシックながら生き生きとした力強さが感じられます。

ケースの裏側には同じ空の下、人類にとって「世界はひとつ、夢はひとつ」というビジョンを象徴する、5大陸のカラフルなモチーフのユニークなデザインが施されています。これは平等、調和、公正な競争、持続可能な共存を実現する世界に対する願いを意味しています。この時計のデザインは洗練された構造を強調するだけでなく、サファイアクリスタルのケース、スクリュークラウンおよび50mの防水機能を備えています。このコレクションには落ち着いたステンレス製のブレスレットが採用されていますが、快活な印象を与えるTPUストラップもお好みでご使用いただけます。

アーネストボレルのテクノスポーツコレクションはロマンチックながらスポーティな新世代の時計を代&#8221;し、ハイレベルの機能性を実現しています。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080126_1" date="2008-01-26" title="石家荘に店舗をグランドオープン">
				<desc><![CDATA[
					エージアン・シーコレクションが新たなロマンチック伝説を築く

150年以上の歴史を誇るスイスの有名時計メーカーアーネストボレルは石家荘のBeiguo Advanced Structure Square ならびにBeiguo Xinbai Shopping Centerに新店舗をグランドオープンし、「石家荘ショップグランドオープンおよびエージアン･シーコレクション発売セレモニー」が2008年1月26日（土曜日）にそれぞれ行われました。　セレモニーは新しい2店舗のグランドオープンに加え同ブランドの新作ペアウォッチコレクション「エージアン・シーコレクション」の発売を記念して行われました。

イベントの当日、ブランド大使のアンジー・チウ氏とアーネストボレル（アジアパシフィック）のCEOデービッド・スー氏は他のショッピングセンターの経営陣らと共にテープカットおよび乾杯セレモニー参列し、石家荘における新店舗の開設を祝いました。さらに、グランドオープニングセレモニーに引き続き同ブランドの新作ペアウォッチコレクション「エージアン・シーコレクション」の発売記念セレモニーが華やかに執り行われました。ロマンチークなムードを演出するため、アンジー・チウ氏とデービッド・スー氏が発売記念のテープカットを行うやいなや豪華な円形アーチのトップから白い羽毛がゆっくりと降り注がれました。この祝賀シーンはまるで多くの人々を長い間魅了してきたおとぎ話のようなウェディングのワンシーンのようでした。さらに、カップルに扮したモデル達がロマンチックな「エージアン・シーコレクション」を発&#8221;するため、白い羽毛が降り注ぐ中ステージへと上がり、セレモニーに華やかさとロマンスを添えていました

［愛の海］としても知られるエーゲ海（エージアン･シー）はカップルにとってまさに夢の地を象徴しています。スイスのアーネストボレルの新作ペアウォッチ「エージアン･シーコレクション」のデザインはエーゲ海の息を呑むような美しい景色を参考にデザインされています。同コレクションはギリシャ独特のロマンチックなスタイルを&#8221;現しているだけでなくこの情熱と永遠の時の流れを組み合わせることにより永遠の愛を目に見える現実へと変えます。時計のケースには紳士用の場合80粒、婦人用の場合54粒の天然ダイヤモンドを使用し、またダイヤルにはそれぞれ10粒（紳士用）と９粒（婦人用）のルビーをあしらい、より一層洗練されたデザインを採用しながら恋人達の永遠に絶えることの無い愛とコミットメントを&#8221;現しています。

スイスのアーネストボレルはその不朽の贅沢なスタイル、最先端の技術、心を魅了するスタイルによって、芸術的なライフスタイルの普及をサポートし続けます。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080121_1" date="2008-01-21" title="アーネストボレルバレンタインスペシャル — エージアン・シーコレクション">
				<desc><![CDATA[
					アーネストボレルが自信を持ってご紹介するバレンタインスペシャル「エージアン・シー」ペアウォッチコレクションは貴方の恋人への誠実な愛情をお手元に&#8221;現しながら最もロマンチックな街の風景を連想させます。

アーネストボレルの「エージアン・シー」コレクションはデザインに「ハート型」のモチーフを採用しています。貝殻を模った鮮やかな色使いのダイヤルに、クラッシクなモチーフがハート型のグラフィックのシルエットを作り出しているこの時計には最先端の技術が採用されています。ある時は翡翠のようなグリーン、またある時は空のようなブルーと移り変わる「エーゲ海」の海の色をこの時計は&#8221;現しています。ダイヤル中心部の放射状のストライプがはビジュアル効果を際立たせ、鮮やかな色彩がまるで海の水のように広がっています。太陽の光を受けると華やかな輝きを放ち、エーゲ海のロマンスに浸っている恋人達の心を魅了します。

また、天然のダイヤモンドを紳士用の場合80粒、婦人用の場合54粒ケースに使用している他、それぞれ10粒（紳士用）と9粒（婦人用）のルビーをダイヤル部にあしらい、優美な魅力を添えています。このような細やかなデザインの配慮ひとつひとつがこの時計をより一層贅沢なものにし、永遠に輝き続けるダイヤモンドは絶えることの無い愛と情熱を見守り続ける時の継続性を、ルビーはおふたりを幸運へと導く誠実さと情熱を象徴しているのです。このコンビネーションにより「エーゲ海」に秘められた情熱と深い思いやりが体現されています。シンプルかつ洗練されたデザインは恋人達の間に存在し続ける尊い愛をまさに&#8221;現しています。そしてオートマチックムーブメントが実現する軽さと身に付けた時の快適さは市場にて見受けられる重さ重視の競争からのフレッシュな方向転換を&#8221;しています。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071109_1" date="2007-11-09" title="アーネストボレル第一号店が広州にグランドオープン">
				<desc><![CDATA[
					1月9日、スイス高級時計ブランド、アーネストボレルは、「グランドビュープラザ第一号店グランドオープニングセレモニー」を開催しました。イベントのゲストとして、2007年ミス中国が招待されました。また、このイベントでは、アーネストボレルのメンズウォッチ好きで有名なセレブ鍾鎮濤も出席しました。グランドビュープラザのアーネストボレル第一号店のオープンにより、アーネストボレルブランドの信頼と中国南部マーケットへの強い意志が感じられます。

アーネストボレルは、150年以上の歴史を持つ伝統あるブランドです。オープニングセレモニーでは、中国の伝統に則り、広州の獅子舞を披露しました。豪華な衣装をまとった獅子が、壮大な音楽に合わせてアーネストボレルのディレクターMr.ラファエル・ボイラットとアジアパシフィック地区CEO、蘇大に近づくと、二人は獅子の目を叩きました。（これをやる事で吉が来ると言われています）。獅子は祝いの衣装を脱ぎ捨て、グランドビュープラザ第一号店グランドオープニングを祝いました。

鍾鎮濤がモデルとともに舞台通路を歩き、エレガントでクラッシーな時計を紹介し、アーネストボレル時計ならではのロマンチックで芸術的な技を披露しました。時計のショーが終わると、2007年ミス中国にアーネストボレルのビーナスコレクションがプレゼントされました。お似合いの時計は、ミス中国の美しさと聡明さをさらに引き立てました。

アーネストボレルは、「アーティスティックコレクション2007」自動スケルトンウォッチを発&#8221;しました。このコレクションでは、ムーブメントや機能を損ねることなく、彫刻を入れました。職人が磨き上げ、スケルトンに見事な柄を刻み込みました。透明の文字盤と底からは、はっきりと全てのムーブメントが映し出され、刻まれていく時間とムーブメントの意味、そして、そのひと時の有意義さを語りかけています。魅力的なタイムピースとしてだけでなく、心と魂をもつなぎ合わせてくれます。20ｍｍ金メッキスチール時計は、金の中心部とよくマッチし、正統派の芸術品としても評価されています。

アーネストボレルは、ロマンチックなライフスタイルを奨励するスイスの高級時計ブランドです。広州での事業開始で、「永遠のロマンス」というコンセプトを地域の方々に紹介していきます。そして、アーネストボレルのディレクターMr.ラファエル・ボイラットの願いとは、グランドビュープラザの第一号店オープンにより、広州の皆様が全く新しいロマンチックコンテンポラリーライフスタイルを経験していただくことです。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071103_1" date="2007-11-03" title="2007年ミス中国コンテスト">
				<desc><![CDATA[
					アーネストボレルは、2003年以来、ミス中国コンテストのスポンサーを務めているオフィシャル時計メーカーです。フェニックスサテライトテレビが主催するミス中国コンテストは毎年、世界中の中国女性の関心の的になっています。世界各地に散らばる中国人の距離を縮め、真の美しさの新しい基準を決めています。

2007年ミス中国の決勝及び受賞式は、香港のアジアンワールドエキスポで今晩（11月3日）行われました。12人のファイナリスト達は、歌、ダンス、質疑応答など、各部門で競い合いました。審査の結果、20番の曾光がミス中国に選ばれ、王倩倩(米国)及び姜楠(北京) が第1位と第2位に選ばれました。また審査員は、ミス･フォトジェニックに4番の何晶、ミス・カルチャーに11番の姜楠、ミス・ケアリングに8番の王倩倩を選びました。さらに、世界華商組織連盟（WFCEO）は、ミス･フレンドリー大使WFCEO賞を提案し、米国、ヨーロッパ、アジア、台湾及びオーストラリアのWFCEO代&#8221;者達たちが推薦しました。その結果、今年の受賞者は、23番の楊柳青に決まりました。

竇文濤、胡一虎、沈星、そして尉遅琳嘉は、このショーのマスター･オブ・セレモニーでした。2006年ミス中国の黄澄子が、お祝いとともに前年度の彼女の任務を新しいミス中国に譲り渡し、フェニックステレビ取締役であり、チーフエグゼキュティブオフィサーの劉長楽と各賞を授与しました。

審査員は、香港の有名女優朱茵、中国黄梅劇のトップ役者馬蘭、中国と香港で有名な監督馮小剛と関錦鵬、文化学者張信剛、エンジェルスマイル財団法人の創設者と役員、中国の有名俳優李亜鵬、アーネストボレルアジアパシフィック地区CEOの蘇大など、中国、香港、台湾のセレブの方々から構成されていました。

有名な歌手やバンドがショーに招待され、演奏を披露しました。台湾出身、歌手であり俳優である任賢齊様がミュージカルの一部を披露し、今年のコンテストのテーマ「もし、君がいなかったら」を歌い、また、フィンランドのバンド「クラブ･フォー･ファイブ」がメロディアスな英語の曲を演奏し、中国語の歌「サーバンティーン･ムーン」を出場者とともに歌いました。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071012_1" date="2007-10-12" title="ChengDuで、アーネストボレルのビーナスコレクションを発売">
				<desc><![CDATA[
					高級ブランドアーネストボレルは、2007年10月11日、中国ChengDuに於いて、最新のビーナスコレクションの発売を開始しました。新発売記念セレモニーでは、アーネストボレルアジアパシフィック地区CEOのMr. デービッド・スとともにブランド大使のMs.アンジー･チウが参加しました。Mr.スーは、「アーネストボレルは、その正確さと完璧さで有名な、この時代の有名ブランドです。アーネストボレルの持つ正確さは、今後も時計製造テクノロジーの最高レベルを極め、輝き続けるでしょう」と語っています。

イベントでは、ゲストや観客にアーネストボレルのトレンディーな時計を紹介するために、時計を身につけたモデルが登場し、グラマラスな色を添えました。、また、仮面をかぶったパフォーマーが登場し.観客を盛り上げました。ロマンス、トレンド、そしてエキサイティングが溢れる、素晴らしいイベントとなりました。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070922_1" date="2007-09-22" title="アーネストボレル･チャリティイベント・イン・合肥">
				<desc><![CDATA[
					スイスの高級時計ブランドアーネストボレルは今回、新しいコレクション- ビーナスコレクション- を発&#8221;しました。また、これに合わせて、地元の福祉をサポートするために、慈善団体合肥子供福祉施設安徽に寄付しました。純粋な博愛心からくるチャリティーと時計を融合させた素晴らしいイベントになりました。

合肥市行政関係者も、2007年9月22日のイベントに参加し、イベントをサポートしました。署名式は、合肥市行政関係者の代&#8221;とアーネストボレルのCEO (アジアパシフィック)のMr デビッド・スーによって執り行われ、地元社会福祉活動のサポートをアピールしました。

ブランド大使のMs. アンジー・チウも多忙の中参加し、助けを必要としている人たちへの祈りと深い思いを&#8221;しました。空に飛ばした風船は、心から合肥の人たちへの友好と今後の幸せを祈るアーネストボレルのシンボルとなりました。

アーネストボレルのフェミニンさとロマンス感覚溢れるビーナスコレクションでは、コンテンポラリーな女性らしいエレガントさを&#8221;現しました。「ロマンス・イン・ザ・ハート」のコンセプトを今後も&#8221;すために、アーネストボレルは、デュープリケートステレオタイプビーナスコレクションを再び発&#8221;しました。このコレクションは限定版(全世界で700個のみを製造)で、現在のモダン世代の中に昔懐かしいヨーロピアンロマンスを再現しました。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070818_1" date="2007-08-18" title="北京におけるアーネストボレル第一号店グランドオープニング">
				<desc><![CDATA[
					2007年8月18日、スイスの高級時計ブランド「アーネストボレル」は、北京における第一号店のグランドオープニングを記念し、Xidanデパートでファッションショーを開催しました。ブランド大使であるMs. アンジー・チウが、最新のビーナスコレクションの発&#8221;を祝って参加しました。

「エレガントなファッション性に溢れ、ロマンチックスタイルのライフスタイルを追い求める人々のためのエレガントな時計が、アーネストボレルです」と、アーネストボレルのアジアパシフィック地区CEOのMr.スー・ダは語っています。Xidanデパート内にオープンする第一号店には、アーネストボレルのロマンチックでファッショナブルな品々が揃っています。

生き生きした中にもエレガントさを強調したファッションショーでは、モデル達が古代ギリシャスタイルの衣装をまとい、洗練されたボディーペイントから伝わるギリシャロマンスやアーチスチックな美しさが、観客を魅了しました。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070719_1" date="2007-07-19" title="上海ブンダ3でのビーナスナイト">
				<desc><![CDATA[
					70年前の時代を計る定規はあるのか？いや、ないだろう。

でも、70年前のロマンスをそっくり真似たクロノメーターは存在している。その長さは、丁度手首を一周する長さである。その名前は、アーネストボレル・ビーナスコレクション。

7月19日の夜、数々の素晴らしいナイトイベントが繰り広げられているファッションのメッカ上海バンド3で、最高のイベント「ナイト･オブ・ビーナス」がついに開催された。

今宵、頭の中を空っぽにして、じっとして、世界一ロマンチックな話を聞いて欲しい。

アテネドリーム

つい先ほどまで、21世紀の上海にいた。でもバンダ３に一歩入ると、そこは、まるで、何千年も前の地中海にタイムスリップしたような空間になっていた。ソフトなライトの中に、周りには古ぼけた石柱、真っ白に咲くユリが飾られ、美しい花飾りを頭につけたビーナスのように美しい顔のモデルたちがいる。ふと思う。アテネに来ているのかと。

まるで数千年の時を越えるかのように何枚もの白いベールの潜り抜けると、ホールにやっと辿りついた。石柱には、ビーナスの絵が刻まれ、それが変わりゆくライトの中で踊りだす。壁にかけてあるテレビでは、アーネストボレルの151年間の光り輝く歴史が映し出されている。バンド3の窓からは、Huangpu川と堤防が見渡せる。芸術と謎が混ざり合う夜。

静寂の中始まった香港の人気スターリッキー・チャンのタップダンスは、まるで、ビーナスナイトのショータイムを知らせる時計の音のようだった。

バックステージ。ビーナスコレクションを手首につけた「マーメイド」がスモーキーな「水」を泳ぎ、花冠を頭につけ、薄地の織物をまとったビーナス達が軽やかに踊り、バンド3全体にロマンスとクラシックの匂いが漂いだす。来場者は、これが腕時計のショーであることをほとんど忘れ、聖なる女神としなやかで優美なダンスに酔いしれた。エレガンス、ロマンス、伝統やファッションのエッセンスが「アテネシティー」に広がった。

有名なスターとセレブ

ビーナスナイトは、またセレブとスターのための夜になった。どのセレブもスターも「レナウン・デュープリケート・ステレオタイプ・リミテッド・エディション･リスト・ウォッチ」を見ただけで、その魅力の虜になった。「アテネシティー」で、誰もがビーナスコレクションのように輝いていた。

香港のスーパースターMs.アンジー・チウは、このビーナスナイトで最も輝いていた。会場にいた誰もが、ビーナススタイルのメーキャップでドレスアップしたアンジーに魅了された。しかし、アンジーは言う。「今晩の本当のヒロインは、レナウン・デュープリケート・ステレオタイプ・リミテッド・エディション･リスト・ウォッチよ」

アーネストボレルのブランド大使であるMsアンジー・チウは、美しくファッショナブルだ。彼女のタイムレスなエレガントさと、優雅さは、まさにビーナスコレクションの「ビューティー」のイメージにぴったりである。彼女の夫は、一晩中ずっと彼女のそばにいた。結婚して何十年も経つのに、時折、カップルは互いに目を合わせていた。

意識していなくても、アンジーは、彼女の幸せな結婚生活を通して、ビーナスコレクションで&#8221;現されている「ラブ」をはっきりと&#8221;現していた。

香港のスター、エディー・クワイン・ライキット（Eddie Kwan Lai kit）、ジャッキー・ルイ（Jackie Lu）、レモス・チョイ（Remus Choy）、ティモシー・ザオ（Timothy Zao）も応援のために特別に参加し、アーネストボレルによる「エレガントな男達」賞を受賞した。

ジェス・チャン(Jess Zhang)、チョウ・ジン（Zhou Jin）、チー・ウェイ(Qi Wei)もまた、アーネストボレルから賞を授与された。

「プリンス」のコスチュームをまとった最新のアイドルバンド「ゴーゴークラブ（Zhong Kai, Chen Ze Yu, Wu Di Wen and Mao Fang Yuan）とGuoshuaiが、「プリンセス」のコスチュームを着た3名のモデルと一緒にステージに登場した。台詞のない「プリンスとプリンセス」のロマンチックストーリーを繰り広げた。

スター全員がその夜、ロマンスを&#8221;現していた。愛する人とのひと時を刻むアーネストボレルの時計を身につけたスター達である。それだけで、すでにロマンチックだった。

時間を越えて　クラシックを再現
ロマンチックなひと時が、思い出を呼び覚ます。ビーナスナイトに酔いしれた人たちは、このロマンスに隠れたストーリーを知りたがった

70年前、スイスのアーネストボレルのデザイナー、アダモ・デブロットは、古代ギリシャの女神「ビーナス」に魅了されていた。ビーナスコレクションはこれからインスパイヤされている。「ビーナス」は、美しさの権化、愛のシンボルである。アダモ・デボロットは、それを腕時計のデザインに取り入れ、ユニークで優雅なラインと独自のコンセプトのもと、独創的に美しい&#8221;現とともに魅力的なシルエットを作り上げた。それは、まるでお互いを抱きしめあうカップルのようなシェープになっている。

ビーナスコレクション発売後すぐに、各方面のセレブからの好評を博した。そのユニークなデザインと技法によるものだろう。同じ年、アーネストボレルは、ギリシャで名誉ある賞を受賞し、エレガント、ロマンス、優雅、そしてクラシックのシンボルとなった。

時代は移り変わる。70年のうちに世界は変わったが、昔からのアーネストボレルのスピリットは変わっていない。ロマンスを追い求め、栄光を&#8221;し、才能溢れるオリジナルデザイナーアダモ・デボロットへの敬意を&#8221;すために、アーネストボレルは、今まで発&#8221;した作品を回想するために、ビーナスコレクションのデュープリケートステレオタイプビーナスコレクションを新たに発&#8221;した。

「レナウン・デュープリケート・ステレオタイプ・リミテッド・エディション」は、オリジナルウォッチデザインを忠実に守りつつ、現在のテクノロジーをミックスしている。ベゼルにある61 VVS1の光り輝くダイヤ、ダイヤルとバックル、エレガントな18金ローズゴールドウォッチケースとバックル、&#8221;面はシルク仕上げのフェミニンダークブラウンレザーベルト。このコレクションデザインは、まさにアーネストボレルウォッチのエレガントでロマンチックスタイルを&#8221;現している。また、この時計を身につけただけで、気品高く、ファッショナブルで優雅なイメージをかもし出している。

アーネストボレル「レナウン・デュープリケート・ステレオタイプ・リミテッド・エディション」は世界中でわずか700個しか製造しない。そのうちの260個が中国で販売されている。各18金ローズゴールドウォッチには、シリアルナンバーが刻まれている。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070428_1" date="2007-04-28" title="「Ernest Borel 本店 グランド オープニング セレモニー」">
				<desc><![CDATA[
					スイスのErnest Borelは、150年以上にわたって精巧な時計およびそのエレガントなデザインで名を馳せてきました。生涯のロマンチストというブランド観を深圳にお届けするために、Ernest Borelは、2007年4月28日に福州の購物公園にてシンプルで厳かな本社オープニングセレモニーを開催いたしました。ケニー•ビー氏は、香港の有名なモデルであるバネッサ•ヨンさんおよびローズマリー•バンデンブルックさんとともに、ブランド製時計のキャットウォークショーに招待されました。このウォークショーはセレモニーの目玉でした。

Ernest Borelは、1856年以来、時計王国の伝統を今に伝え、独自のスタイルおよび最高品質の時計を製造してきました。Ernest Borelは、中国の300ヵ所以上に広大な流通ネットワークを築いてきました。ブランド力を強化し、中国のさらなる地方市場に参入するために購物公園に本社が設立されました。グランドオープニングは、ブランド•アンバサダーであるケニー•ビー氏、Ernest Borel CEO (アジア太平洋地区)のデービッド•スー氏、そして深圳のモダン•ワールド•ワッチ•アンド•クロック社の常務取締役であるリン•シャオ•ウィー氏によって行なわれたシンプルで重要な意味を持つリボンカットセレモニーによって、より特別なものとなりました。

すべての招待客および観衆が、活気に満ちた会場の雰囲気を満喫していました。セレモニーは荘厳な洋楽演奏で始まり、優雅な白鳥の湖のバレエで幕を開けました。このセレモニーで、ケニー•ビー氏は初めてブランド•アンバサダーとして、深圳の人々および中国のさまざまメディアに紹介されました。中国の大衆は、この盛大なセレモニーに香港メディアとともに立ち会いました。礼服に身を包んだケニー•ビー氏は、彼をブランド•アンバサダーに任命してくれたErnest Borelに感謝の意を&#8221;しました。中国におけるマーケット•シェアの拡大のために、ブランドの高貴でエレガントなイメージの支持および発展に努めることを明言しました。

セレモニーは、香港の有名なモデルであるバネッサ•ヨンさんおよびローズマリー•バンデンブルックさんによって優美さを増したキャットウォーク•ショーで最高潮に達しました。バネッサはビーナス•コレクション、マーメイド•シリーズ、およびゲーリー•シリーズ(革バンド)のイメージキャラクターを勤め、ローズマリーはダナオス•シリーズおよびゲーリー•シリーズ(スチールバンド)のモデルを務めました。彼女たちの気品のあるモダンな振る舞いは、ブランドの伝統的なロマンチックな雰囲気を完璧に&#8221;現していました。マジェスティック•コレクションの製品を身につけたケニー•ビーは、2人のプロのモデルを従えてキャットウォークを歩くチャンスに恵まれました。ショーの主役は、150周年記念に3人の著名人が披露する「レジェンド•オブ•ロマンス」のダイアモンド•シリーズでした。

この場を借りて、次の方々にお礼を申し上げます:
女性モデルの衣装を提供していただいたルル•チャン氏
男性モデルの衣装を提供していただいたバリー氏
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070425_1" date="2007-04-25" title="Ernest Borelスケルトン自動巻き式機械時計について">
				<desc><![CDATA[
					巻き上げおよびバネの除去、てん輪の高頻度振動、ひげぜんまいの伸縮性、神秘的なエスケープメント、機能実装および規則的回転、そして自動式機械のメカニズムが、腕時計を絶え間なく稼動する動力を供給する本来の巻上げにどのように依存しているかなど、Ernest Borelのスケルトン自動巻き式機械時計の精密性および魔法のような作動を実際に体験していただけます。また、軸を支えている各ルビ型文字および時計内部の潤滑油をはっきりと見ることができます。Ernest Borelのスケルトン自動巻き式機械時計は、仕掛けおよび時間の隠れた重要性を視覚的に明確にするので、それゆえに人々の時間は大切だという考えを打ち消します。自動巻き式機械時計は、視覚的なアートを&#8221;現するだけではなく、心のやり取りおよび感情の伝達をも可能にします。

彫り作業は、できる限りブリッジおよび仕掛けの他の部品の機能を損なわず、スケルトンだけを残して彫ることです。彫り作業は冷静さと優れた技術を必要とします。ささいな過ちが、それまでの努力を無駄にしてしまいます。各製品には、時計職人の丹精が込められています。それはまるで、細心の注意を払って、産まれたばかりの赤ちゃんの世話に専念するようなものです。彫り作業が終了すると、職人はスケルトンを磨き、装飾を刻み込んでいきます。磨きおよび彫刻には真の熟練した技術、職人技、そしてかなりの時間を必要とします。作業過程ではしばしば拡大レンズが使用されます。

Ernest Borelのスケルトン時計は透明な文字盤を使用しています。透視効果は時間&#8221;示の正確さには影響ありません。サファイア•クリスタルの使用により、上下部の細工を満喫していただけます。20ミクロンの金を施した銅製ケースは、時計職人の独創的な思考力および魔法のような技術にまさにふさわしいと言えます。スケルトン時計は、単なる精巧な時計ではなく、芸術作品でもあるのです。

グローバル限定コレクション – それぞれに独自の製造番号が与えれられた1,500個の時計
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070424_1" date="2007-04-24" title="スイスのバーゼルワールド 2007">
				<desc><![CDATA[
					スイスを拠点とする時計製造メーカーであるERNEST BORELは、会社の長い歴史の中で、多くの時計を製造してきました。最近発&#8221;された女性らしさを強調した「ビーナス•コレクション」は、1937年にデザインされたビーナス•コレクションの古代ギリシャ神話の「ビーナス」を基調にした種々雑多な芸術家精神と創造性に心を奪われたデザイナーのアダマイル•デブロットがデザインしました。「ビーナス」は美の権化および愛の象徴で、アダマイル•デブロットは美を魅惑的な線で独創的に&#8221;現し、それを腕時計のデザインに取り入れ、まるで恋人たちが心からお互いを思いやるような優雅で独特で、かつ短い線で&#8221;現した優美なコンセプトを醸し出しました。同じ年、Ernest Borel はギリシャにおいて名誉のあるグランプリを受賞しました。

2007年、「ロマンス•イン•ハート」の概念を維持し、ビーナス•コレクション発&#8221;70周年記念を祝うため、Ernest Borelは近年の世代に当時のヨーロッパ的ロマンスを再現する新しいビーナス•コレクションを限定販売いたします。時計のオリジナルデザインの正確な複製には現代の技術が導入され、縁、文字盤、そしてバックルには目が眩むような61個の VVS1天然ダイアモンドが施され、18金のローズ•ゴールドの時計ケースとバックル、シルクを&#8221;面に使用したダーク•ブラウンの革製ベルトが付属されており、それぞれの時計には独自の製造番号が&#8221;記されています。販売個数は世界中で700個に限定されています。

バーゼルワールド2007では、弊社は「150周年記念ロマンス•シリーズ」、「マジェスティック•コレクション」、「ゲーリー•マーメイド•シリーズ」、「スケルトン自動巻き式S」などを展示し、ヨーロッパ、ロシア、米国、韓国、日本からの多くの来場者を魅了しました。彼らは弊社の時計に強い関心を示し、将来の取引に必要な多くの情報を収集しました。さらに、展示会開催中に2006年度ミス•スイスであるネイディーン•タルマンさんが弊社の展示場所を訪れ、サインを求める多くの通行人を惹きつけました。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070411_1" date="2007-04-11" title="ビーナス•コレクション 女性らしく、ロマンチックで、エレガント">
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borelのデザイナーであるアドマイル•デブロットは、1937年にデザインされたビーナス•コレクションの古代ギリシャ神話の「ビーナス」を基調にした種々雑多な芸術家精神と創造性に心を奪われました。「ビーナス」は美の権化および愛の象徴で、アダマイル•デブロットは美を魅惑的な線で独創的に&#8221;現し、それを腕時計のデザインに取り入れ、まるで恋人たちが心からお互いを思いやるような優雅で独特で、かつ短い線で&#8221;現した優美なコンセプトを醸し出しました。同じ年、Ernest Borel はギリシャにおいて名誉のあるグランプリを受賞しました。

2007年、「ロマンス•イン•ハート」の概念を維持するため、Ernest Borelは近年の世代に当時のヨーロッパ的ロマンスを再現する新しいビーナス•コレクションを限定版で販売開始いたします。時計のオリジナルデザインの正確な複製には現代の技術が導入され、縁、文字盤、そしてバックルには目が眩むような61個の VVS1天然ダイアモンドが施され、18金のローズ•ゴールドの時計ケースとバックル、シルクを&#8221;面に使用したダーク•ブラウンの革製ベルトが付属されており、それぞれの時計には独自の製造番号が&#8221;記されています。販売個数は世界中で700個に限定されています。

ビーナス•コレクションは、Ernest Borelの女性らしさおよびロマンスの象徴であり、現代の女性特有の気品を明確に&#8221;現しています。

メールアドレス：enquiry@ernestborel.ch

ウェブサイト:http://www.ernestborel.ch
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070211_1" date="2007-02-11" title="「エバーラスティング•ロマンス 2007」バレンタイン•デー">
				<desc><![CDATA[
					盛大なバレンタイン•デー•イベント – エレガントな時計で有名なスイスのErnest Borelは、2007年2月11日に広州王府井デパートにて「エバーラスティング•ロマンス2007」を開催しました。Ernest Borelのブランド•アンバサダーであるアンジー•チウさんは、バレンタイン•デーにちなんだロマンスとプランを観衆と分かち合いました。ロマンチックな雰囲気の中、劇とErnest Borelの最新作であるゲーリー•シリーズを紹介する外国人モデルによるキャットウォーク•ショーが披露されました。

マジック氏が、2人のダンサーによる「恋人たちのダンス」の披露を宣言してイベントは始まりました。著名なアナウンサーであるグレース•ダンさんが司会を務めました。Ernest Borelの(アジア太平洋地域)CEOであるデービッド•スー氏が、バレンタイン•デーのロマンチックな雰囲気にピッタリな最新作であるゲーリー•シリーズを紹介するスピーチを行ないました。若者、中年、そして年配の3世代のカップルによる3幕の劇が披露されました。ロマンスを若い世代に押し付けていたわけではありません。Ernest Borel の時計は、大切な人への永遠の愛の象徴なのです。

アンジー•チウさんがイベントの最初のクライマックスをもたらしました。彼女の登場によって興奮が一気に高まりました。彼女は、ロマンスに関する彼女の意見と、ご主人であるメルビン•ウォン氏とのバレンタイン•デーの過ごし方をグレースと出席者の方々に話してくれました。デービッド•スー氏が再度ステージに登場し、アンジーさんとともにゲーリー•シリーズの発&#8221;セレモニーのホストを務めました。

アンジー•チウさんがイベントの最初のクライマックスをもたらしました。彼女の登場によって興奮が一気に高まりました。彼女は、ロマンスに関する彼女の意見と、ご主人であるメルビン•ウォン氏とのバレンタイン•デーの過ごし方をグレースと出席者の方々に話してくれました。デービッド•スー氏が再度ステージに登場し、アンジーさんとともにゲーリー•シリーズの発&#8221;セレモニーのホストを務めました。

その後、アンジーさんは、20人以上の警備員の護衛の下、デパート内のErnest Borel展示会場に移動しました。彼女は、広州の何千もの熱烈なファンに囲まれていました。しかし、アンジーさんは気品、微笑み、そして魅力を失いませんでした。メディアがアンジーさんを取材している間、観衆が展示会場を取り囲みました。メディアは広州だけではなく、深圳、湖南、上海、そして北京からも駆けつけていました。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070207_1" date="2007-02-07" title="バレンタイン•デー特集 – ダナオス•シリーズ">
				<desc><![CDATA[
					スイスのErnest Borelは、このバレンタイン•デーに、ビジュアルで官能的な空間に最高の魅力をもたらすロマンチックでエレガントなダナオス•シリーズをお勧めいたします。シンプルなデザインは、ローズ•ゴールドにピッタリと合います。ダナオスにちなんで名付けられたこの時計は、ブランド文化の伝統およびロマンスを完璧に象徴しています。その軽くてスリムなデザインが最新作の特徴です。金メッキされた数字、ケース、および針は品質の高さを示すだけでなく、優雅さを醸し出しています。黒、白、または金から選択していただける文字盤の凸状のサファイア•クリスタル面のステンレスのケースが、上品でこの世のものとは思えない美しさとしとやかを演出します。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070207_2" date="2007-02-07" title="ゲーリー•マーメイド•シリーズ (モデル:GS8688C)">
				<desc><![CDATA[
					人魚姫のおとぎ話にヒントを得て、Ernest Borelのデザイナーは伝統と流行をうまく組み合わせたゲーリー•シリーズをデザインしました。イトマキエイの皮で作られたピンクまたは淡い紫のバンドと上品な樽形のケースが、知的な女性の魅力を演出し、泡状の白い点が陽気さとともに女性らしさを引き立てます。これらの特徴は、ミス•チャイニーズ•コスモスの「生まれながらの美しさ; 知性が人生を引き立てる」のテーマに同調しています。今年のミス•チャイニーズに欠かせないゲーリー•マーメイド•シリーズは、内面の知性および外見の美しさを引き出すことができます。

スイス製のクオーツ時計であるゲーリー•マーメイド•シリーズは、10分の1秒、60秒、および30分カウンター機能を装備しています。このシリーズは、価値ある上品さを伴った優雅な外観のサファイア•クリスタルと3 ATM防水加工が特徴です。趣のある機能的なゲーリー•マーメイド•シリーズは、ファッショナブルなアイディアと精巧な技術を組み合わせた新しい製品です。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061101_1" date="2006-11-01" title="Ernest Borel – 男性アンバサダーによる最新のマジェス">
				<desc><![CDATA[
					Ernest Boreは、2006年11月1日にハーバー•プラザ•メトロポリス•ホテルにて、2006年度ミス•チャイニーズ•コスモスの受賞式およびケニー•ビー氏のアンバサダー任命式を盛大に開催しました。この上なくエレガントな最新のマジェスティック•コレクションも同時に発&#8221;されました。

ケニー•ビー氏は、常に好意を寄せていたErnest Borelのアンバサダーに任命されたことに感激していました。彼は、招待客にマジェスティック•コレクションを披露する役目を担ったことに非常に興奮していました。長い間ブランド•アンバサダーを勤めるアンジー•チウさんは、その任務に就く喜びを彼と分かち合いました。「上海バンド」以来、香港および中国の人々に愛されてきた彼女のエレガントで淑女的イメージは、有名な時計に見事に調和しています。ダニエル•ゴイ氏は、マジェスティック•コレクションの特性を招待客に効果的に説明しました。Ernest Borelの代&#8221;作の一つであるマジェスティック•コレクションは、時計を愛するすべての人々を魅了すること間違いありません。各セットはC.O.S.Cによってテストされ、高貴な騎士のように、尊敬とプライド、そして名誉を奮い起こさせます。このシリーズは、Ernest Borelの上品なデザインとブランド観を維持しており、騎士にふさわしい並外れた自信、勇気、そして権力を十分に&#8221;現しています。

ケニー•ビー氏は、常に好意を寄せていたErnest Borelのアンバサダーに任命されたことに感激していました。彼は、招待客にマジェスティック•コレクションを披露する役目を担ったことに非常に興奮していました。長い間ブランド•アンバサダーを勤めるアンジー•チウさんは、その任務に就く喜びを彼と分かち合いました。「上海バンド」以来、香港および中国の人々に愛されてきた彼女のエレガントで淑女的イメージは、有名な時計に見事に調和しています。ダニエル•ゴイ氏は、マジェスティック•コレクションの特性を招待客に効果的に説明しました。Ernest Borelの代&#8221;作の一つであるマジェスティック•コレクションは、時計を愛するすべての人々を魅了すること間違いありません。各セットはC.O.S.Cによってテストされ、高貴な騎士のように、尊敬とプライド、そして名誉を奮い起こさせます。このシリーズは、Ernest Borelの上品なデザインとブランド観を維持しており、騎士にふさわしい並外れた自信、勇気、そして権力を十分に&#8221;現しています。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061028_1" date="2006-10-28" title="2006年度ミス•チャイニーズ•コスモス最終選考会">
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borelは、10月28日の晩に香港アジア万国博覧会にてフェニックス衛星放送社主催で行なわれた2006年ミス•チャイニーズ•コスモス最終選考会および授賞式の公式時計に任命されました。5つのさまざまなダンスショーの後、最後に登場した12人の美女たちは議論に参加し、審査員によるインタービューを受ける必要がありました。激戦の末、エントリーナンバー9番のエコー•ホワンが優勝し、オーストラリア出身のエイダ•リュウと重慶のキュウ•イーが準ミスに選出されました。キュウ•イー、トン•ビン•ユー、そしてエコー•ホワンは、それぞれミス•フォトジェニック、ミス•アジアン•カルチャー、そしてフェニックス•ネットワーク•ポピュラー賞を受賞しました。

セレモニーの司会は、フェニックスのスターであるダウ•ウェンタオ、フー•イー•フー、シェン•ジン、ジャン•シェン•ヤン、そしてユーチ•リンジャが努めました。2005年度ミス•チャイニーズ•コスモスの優勝者であるヨランダ•リーは別れの辞を行なった後、フェニックス社の取締役会会長兼CEOであるリュウ•チャングル氏と共に優勝者に冠を授けました。

審査員は、中国、台湾、および香港の著名人で構成されました。構成メンバーは、香港のスタービビアン•チョウ、台湾の司会者チャン•スー•イン、香港城市大学学長チャン•シン•カン、中国の映画スタージャン•チー•リン、そして中国の国際的カンフー映画スターのドニー•ヤンでした。

さまざまなショーがセレモニーを盛り上げました。台湾のハーレム•ユーが、クリス•バビダ作曲のテーマソング「ロンガー•ザン•フォーエバー」を歌いました。香港の新人歌手マーシャ•ユンはダンスを披露し、クリス•ウォンがブロードウェイ•ミュージカルを上演しました。ドリアン•ホーとクリス•バビダは、それぞれセレモニーの映像ディレクターおよび音楽ディレクターを依頼されました。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061026_1" date="2006-10-26" title="ERNEST BOREL、最新のマジェスティック•コレクションを発&#8221;">
				<desc><![CDATA[
					最新の「マジェスティック•コレクション」製品はC.O.S.Cテストに合格し、スイス公認の「C.O.S.C精度証明証」が付いてきます。時計本体およびケースには、それぞれ証明書と一致した番号が付けられています。

特徴:
- スイス製自動式高精度腕時計
- 入念なつやだし
- ジュネーブ模様
- ロジウム板
- 月&#8221;示ウィンドウ
- 週&#8221;示ウィンドウ
- センターハンドの日&#8221;示
- 月の位相
- 42時間の蓄電力
- ステンレス製ケースとバンド
- シースルーな裏面
- サファイア•クリスタル
- 5 ATMの防水加工

ケース番号とシースルーな裏面

C.O.S.C精度証明証および装置番号

C.O.S.C刻印およびイディオグラフ

マジェスティック•コレクションのさまざまな角度から見た外観
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061017_1" date="2006-10-17" title="2006年度ミス•チャイニーズ•コスモス大会">
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borelは、2003年から4年間にわたってフェニックス放送主催のミス•チャイニーズ•コスモス大会の公式時計スポンサーを務めています。今年150周年を迎えるスイスの時計メーカーとして、ミス•チャイニーズの最終選考に残った26人の方々を、10月に準決勝の開催地であるスイスにお迎えできたことを我々は光栄に思っています。

スイスに滞在中、26人全員にミス•チャイニーズ•ゲーリー•シリーズを特別にあつらえ、各時計のバンドは特別にイトマキエイの皮で作られました。このシリーズでは、ミス•チャイニーズのエレガントで信望の厚さを醸し出すのにふさわしいパール、ライトブルー、ピンク、茶色、そして紫の5色が準備されました。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060909_1" date="2006-09-09" title="南寧にてErnest Borel公開時計ショーを開催">
				<desc><![CDATA[
					秋の気配を感じる9月9日に、Ernest Borelは南寧のドリーム•アイランド•デパートにて「ロマンス•ウィットネス150周年記念」を開催し、中国広西チワン自治区の南寧にて展示会の幕を開けました。独特なロマンチックな優雅さと寛大な心を持つ有名人であるアンジー•チウは、そのデパートの正面玄関に設置されたステージで、現代的なパフォーマンスを披露しました。Ernest Borelのロマンチックな物語でゴージャスなモデルを演じる彼女のショーは、多くの観衆およびファンの注意を惹きつけました。

南寧は、Ernest Borelが中国において香港と広州に続いて展示会を開催した3番目の都市でした。アンジー•チウさんが、ブランド•アンバサダーとしてイベントに出席することが発&#8221;されました。アンジーがブランド•アンバサダーに任命された理由は、Ernest Borelのロマンチックで永遠のブランド観が合致するだけではなく、生涯のロマンチストというブランド観と見事に融合している彼女が持つロマンチックな優雅さ、エレガントで現代的なイメージ、そして寛大な心でした。

ロマンスはいつまでもErnest Borelのブランド•テーマです。150周年記念の今年、Ernest Borealは100年前の旧式時計を中国の観衆に披露しました。これらの時計には100年以上にわたってテストと検査が実施されてきました。しかし、未だにErnest Borelの優れた独創力と精巧な技術がうかがえます。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060514_1" date="2006-05-14" title="「ロマンス•ウィットネス150周年記念」">
				<desc><![CDATA[
					Ernest Borelは、広州のジョン•ジア広場にて、「ロマンス•ウィットネス」本店オープニングセレモニーと中国移動展示会の開始セレモニーを開催しました。アジア中を熱狂させた上海バンドに出演した、スーパースターのアンジー•チウさんがブランド•アンバサダーとして出席し、この盛大なロマンチックな時間を盛り上げました。セレモニー当日、モデルたちはそれぞれ、ゴージャスなステージの上でクラシックな時計を披露しました。彼らのすばらしいパフォーマンスは、Ernest Borelの影響力と魅力を見事に&#8221;現していました。


ジョン•ジア広場における本店開店および移動展示会の開始は、中国のお客様にErnest Borelのロマンチック文化と精巧な技術を理解していただくために必要でした。人生を満喫したいと考えている方々には、生涯Ernest Borelの時計に満足していただけることでしょう。150周年を記念して、Ernest Borelは中国にて「レジェンド•オブ•ロマンス」コレクションを限定販売しました。また、Ernest Borealは100年前の旧式時計を中国の観衆に披露しました。これらの時計には100年以上にわたってテストと検査が実施されてきました。しかし、未だにErnest Borelの優れた独創力と精巧な技術がうかがえます。お客様に満足していただけることでしょう。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060510_1" date="2006-05-10" title="Ernest Borel 150周年記念祭開催">
				<desc><![CDATA[
					かの有名なErnest Borelが最近チム•サ•チョイにて150周年記念祭を開催しました。Ernest BorelのCEO (スイス)であるボイラット氏および常務取締役(中国地域)であるデービッド•スー氏主催の有名人が集ったパーティーには、アンジー•チウ、アンソニー•ウォン、ケニー•B•ツォン、ボウイ•ラム、ジョー•マー、カーメイン•シェー、アニー•ラウ、そしてエメ•ウォンが招待されました。

ビクトリア港を臨むパーティ会場では、招待客がパーティーの陽気な雰囲気を盛り上げてくれた香港のすばらしい夜景を満喫しました。アンジー•チウさんが数人の著名人とキャットウォーク•ショーを行い、ケニー•B•ツォンは10人のバンドマンの伴奏にのって歌を3曲披露してくれました。すばらしい数々のショーがパーティを大いに盛り上げてくれました。

ロマンスと上品さの象徴であるアンジー•チウさんが、中国および香港地域のErnest Borelのブランド•アンバサダーとして発&#8221;されました。

Ernest Borelは、スイスの若者ジュール•ボレルによって設立されました。150年の歴史の中で、Ernest Borelは常に優雅さと伝統を象徴する「ロマンチック•エレガンス」の信念を維持してきました。「ロマンス•イン•ハート」は、今年の製品および宣伝テーマで、ロマンスこそがライフスタイルだという概念を&#8221;現しています。Ernest Borelのブランド•アンバサダーであるアンジー•チウさんは、独特なロマンチックな優雅さと寛大な心を持っています。彼女の持つイメージは、Ernest Borelのロマンチックで永遠のブランド観が合致するだけではなく、生涯のロマンチストというブランド観と見事に融合しています。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060420_1" date="2006-04-20" title="Ernest Borel「レジェンド•オブ•ロマンス」">
				<desc><![CDATA[
					150年間のデザイン理念を年代順に追っていくと、 Ernest Borelの「レジェンド•オブ•ロマンス」コレクションは1世紀半におよぶ時計製造文化の結晶です。

40 (0.39 カラット)と30 (0.23 カラット)の天然ダイアモンドがそれぞれ、男性用および女性用時計の縁に施されており、浮き沈みのあるロマンスの象徴を見事に演出しています。自動構造が共に過ごす時間を絶え間なく正確に&#8221;示してくれます。Borelの独特な「ハンド•イン•ハンド」デザインの銅製バンドが、見事な細工が施された銅製のケースを引き立てています。サファイア•グラスとハート型の透明なケースにて、ロマンスの本質を見通すことができます。青で刻まれた「150」は、1856年から2006年までの時計製造の成就のロマンチックな探求を&#8221;しています。各時計の側面に刻印されており、各セットはErnest Borel の鑑定書が入った専用の木箱に入れてお届けします。

特徴:
- ETA 自動式機械装置
- 8,800 A/H, 4Hz
- 双方向式自動巻上げ
- ボールベアリング
- 25石
- インカブロック
- 時、分、および秒のセンターハンド
- 正確な計時とストップウォッチ
- 日付を瞬時に&#8221;示する日&#8221;示ウィンドウ
- 日付調整機能
- 入念なつやだし
- ロジウム板
- 青焼銅のねじ
- 5 ATMの防水加工
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20051103_1" date="2005-11-03" title="上海にてErnest Borelロマンチック•ショー開催">
				<desc><![CDATA[
					2005年11月2日、Ernest Borelは上海で「2005年ミス•チャイニーズ•コスモス大会授賞式」を開催し、ミス•チャイニーズと準ミスにゲーリー•シリーズの豪華なダイアモンド•コレクションを授与しました。

上海でのショーを成功させるために、Ernest Borelは特別ゲストとして、フェン•チェン•チェンを演じたスーパースター、アンジー•チウさんとメルビン•ウォン氏を招待し、黄浦江を一緒に旅しました。お2人は、ミス•チャイニーズとErnest Borelのスタッフと一緒にロマンチックな夜景を満喫しました。

お2人に同行していたErnest Borelの担当者が、2005年度ミス•チャイニーズに賞品を授与しました。その夜、黄浦江のすばらしい夜景と共に、ロマンチックな時間を過ごせました。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20051024_1" date="2005-10-24" title="2005年度ミス•チャイニーズ Ernest Borel 主催のロマンチック•ショー開催">
				<desc><![CDATA[
					「2006年度ミス•チャイニーズ•コスモス運営会議」および「スイスErnest Borel『Z』シリーズ発&#8221;会」が、2005年10月24日に北京の王府井通りの新東安市場で開催されました(前夜祭)。

Ernest BorelのCEO (スイス)であるボイラット氏および常務取締役(中国地域)であるデービッド•スー氏のオープニング•スピーチの後、48人の美しい東洋の美女による華麗な「Ernest Borel時計ショー」が披露されました。新作である「Z」シリーズの時計を身につけた各モデルは、T字型ステージを歩くことで彼女たちの魅力的な容姿を披露しました。

このとき発&#8221;されたZシリーズは、Ernest Borelの新作コレクションです。伝統と気品を&#8221;現したZシリーズの各時計は、それぞれ異なるテーマと&#8221;現スタイルを持っています。18金の各時計は、個性を際立たせる芸術的作品です。
				]]></desc>
			</news>
		</inactive>
</data>
