<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
	<data ts="2015-08-19 20:00:00">
		<active>
			<news id="20150819_1" date="2015-08-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[大雅君子 俏丽佳人 - 雅丽系列]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[越是简约的装扮，越能体现深层的气质。瑞士依波路表的雅丽系列深谙这一时尚法则，所以才坚持以清丽之风呈现优雅设计。最新揭晓的三组情侣对表续写着系列独有的温润格调，并在素净表盘上恰如其分地绘上玫瑰金的富丽笔触。表盘外圈整齐有序地排布着罗马数字时标，既如一队信守誓言的忠诚卫兵，又如历史碑文般遒炼隽永。而同色金质时、分针则在菱形指针的传统造型基础上，进化出更为细腻的针形尖端。配上夜光涂层后，更能一举锁定视线焦点。此外，腕表在3时位配有日历窗口，专门提醒用家每一个意义非凡的日子。

					雅丽系列新作包括白盘钢带、白盘皮带以及棕盘皮带三种款式。得益于考究细节，三款皆能在精炼设计中显露不凡气质。]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150819_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150819_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150819_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20150805_1" date="2015-08-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[星耀林城 「峯」芒盛夏</br>瑞士依波路表贵阳金阳国贸七夕浪漫巡礼]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[瑞士依波路表(ERNEST BOREL) 七夕浪漫巡礼活动“星耀林城 「峯」芒盛夏”在风光旖旎的林城——贵阳盛大举办。品牌携159年的悠久历史，瑞士传统的制表工艺和高贵典雅的生活方式共同开启此次七夕情人节的浪漫征程。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生、品牌亚洲代言人林峯先生共同出席了此次活动, 并为瑞士依波路表雅丽系列情侣对表揭幕。

					创始于1856年的瑞士依波路表，有着悠久的历史，以深厚的文化底蕴及精益求精的品质，在钟表领域享负盛名。159年以来，瑞士依波路表始终以“浪漫时刻，一生相伴”为品牌理念，秉承浪漫与优雅的机械美学，产品精益求精，科技与时俱进，服务遍及全球，致力于为追求精致时尚生活方式的人们提供与之品味相承的腕表精品。在七夕情人节到来之际，瑞士依波路表浪漫邂逅贵阳，饱含脉脉深情的爱人们自然不会错过表露爱意的机会，而瑞士依波路表雅丽系列情侣对表无疑更是为这个浪漫的节日锦上添花。诚如苏大先生所言：“自1903年瑞士依波路表第一次走进中国开始，已经与中国结缘一百多年，在这期间依波路见证了无数情侣的浪漫时刻，也希望借助此次贵阳活动，将瑞士依波路表浪漫典雅的生活态度传递给每一个消费者。” 

					活动当日，林峯的现身点燃了全场的热情，也将活动推向高潮。作为亚太区知名艺人，人气鼎盛的林峯是千万粉丝心中的大众偶像，亦是气质儒雅，浪漫绅士的代言人。苏大先生与林峯共同为雅丽系列情侣对表揭幕，并将这款别具心裁、融入精湛制表技艺的“大雅君子，俏丽佳人”对表赠予林峯先生。值得一提的是，最新揭晓的三组雅丽系列情侣对表续写着该系列独有的温润格调，并在素净表盘上恰如其分地绘上玫瑰金的富丽笔触。线条圆润优美，璀璨的瑰丽萦绕腕间，点燃爱情的火花。不锈钢金属与玫瑰金属相映生辉——如大雅君子般气度非凡；如俏丽佳人般窈窕优雅，共同赞颂珠联璧合的浪漫情愫。林峯表示：“依波路是一个拥有159年悠久历史的瑞士品牌，是浪漫与优雅的代名词。希望依波路能够见证更多情侣们的浪漫爱情。” 

					活动最后，被抽中的幸运粉丝与林峯互动，气氛高涨热烈。林峯祝愿在场所有朋友收获美妙情缘，也希望瑞士依波路表能够为更多追求完美、崇尚时尚与浪漫的人们，奠定无可替代的精致生活品位，让浪漫记忆在时间流转中永恒，让真挚爱情在分秒流逝中永不止息。此次活动使人们近距离的领略了瑞士依波路表“浪漫时刻，一生相伴”的品牌魅力，成功传递了依波路百年传承之卓越精工的品质和不懈追求的精神。]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150805_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150805_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20150319_1" date="2015-03-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[瑞士依波路參與巴塞尔钟表展2015 --- 3月19日至3月26日]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[第43届瑞士BASELWORLD（巴塞尔钟表展）2015即将在瑞士巴塞尔举行。&#xA;&#xA;一如以往将参与钟表展，现诚邀您亲临现场，率先欣赏瑞士依波路表最新推出的腕表。
					 
					欢迎阁下亲临瑞士依波路表展馆参观及指导。					 
					展馆Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue –展位: B05
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150319_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150319_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20150217_1" date="2015-02-17" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[2015瑞士依波路山东济宁、临沂浪漫巡礼<br>限量情侣对表，“芝”采瞩目倾城]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[春寒料峭，地处东部沿海的济宁、临沂两市虽然气温在零度以下，但却因2月7日、2月8日举行的活动而热气升腾。瑞士依波路表浪漫巡礼携品牌代言人赵雅芝小姐莅临济宁贵和购物广场/购物中心店、临沂亨得利万阅城店两地，为情人节、新年期间依波路全球限量情侣表上市盛典揭幕。

					赵雅芝要来济宁和临沂的消息一经透露，两城喧沸，当地主流媒体整装待发，许多热情粉丝也密切关注依波路的官方微博和微信动态，都亟欲一睹赵雅芝这位素有“中国绝色”、“古装第一美人””的风采以及她为依波路全球限量情侣腕表亲身所作的精彩诠释。

					活动前夕，承办依波路浪漫巡礼活动的济宁贵和购物广场/贵和购物中心和临沂亨得利万阅城店都做了预热有奖互动活动，临沂亨得利万阅城店还特意做了一个由999朵玫瑰装饰的花墙，在馨香的玫瑰和依波路情侣共舞的商标映衬下，前来购表及合影的受众切身体会到拥有159年浪漫文化底蕴的瑞士依波路表的情怀和魅力，通过参加这些预热活动，幸运儿还可以获得赵雅芝的亲笔签名照，并与心目中的“优雅女神”同台互动及合影留念。环环相扣的活动设置，让浪漫巡礼倍受期待。

					2月7日，赵雅芝如期而至，虽然整个活动行程比较紧凑，但一袭灰青色，剪裁得体的套裙和大珍珠项链，将她高贵、端庄的形象衬托得分外迷人。芝姐当天薄施粉黛，眉目清雅，加上可掬的笑容，从容的谈吐，让人们感受到时光对她的格外恩宠，她就像空谷幽兰，芳香自若。赵雅芝佩戴的依波路雅丽系列全球限量情侣女表，令她的举手投足更添瞩目，对于事业、家庭和爱情一举兼收的她，就是一个“时间，因爱而永恒”最佳的佐证，芝姐坦言：“时间可以改变一切，也能见证一切。珍惜每一个与爱人、家人相伴的时刻，就能收获幸福，那也是人生最浪漫的事。”

					在谈到代言瑞士依波路表时，赵雅芝表示，依波路是一个拥有159年悠久制表历史的品牌，享有“瑞士情侣表典范”的美誉，其世代传承的精湛工艺和情感充沛的文化，使得每只表都具有与众不同的含义。最令芝姐欣赏的地方，就在于依波路风雨不改、百年专注的品牌信念，这也和人们追求和向往的终生不渝的爱情观相吻合，说依波路是一个最有情有意的腕表品牌最恰当不过。

					两天的浪漫巡礼匆匆而过，但赵雅芝用她岁月谱写的缱绻柔情，向依波路的每一个受众传递着她对时光酝酿的馥郁风华，令人品评良久。“浪漫时刻，一生相伴”，依波路表愿与您一同见证爱的伟大奇迹！				
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150217_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20150217_6">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20150113_1" date="2015-01-13" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[时间，因爱而永恒 「瑞士依波路表」见证浪漫动人时刻
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[爱是生命的花火，是心思的舞动，是记忆中永不凋谢的风景。与挚爱的人携手，如歌的岁月，春的花、夏的雨、秋的叶、冬的雪，都是曼妙而婉转的节拍。生命能走到最远的地方，爱不会因此而停步。时间，因爱而永恒；爱，因时间而延续。瑞士依波路表，全球推崇的“瑞士情侣对表典范”，用159年鎏金历史为你见证。 Happy Valentine’s day！

					<b>以爱之名，镌刻永结于心的浪漫。</b><br>依波路雅丽系列情侣对表，附送可镌刻情侣爱之心语的全钢密封底盖，全球限量999对。坚毅的精钢316L表壳、表带，代表忠贞专一的爱情观。独特的拱桥型表耳将表带与表壳连接，而原表透视的表底除了细致展现瑞士高端机芯齿轮传动的机械运作之美，更似桥下的一泓华光异彩。油压表盘底纹像一张记载爱情点滴的绢纸，每个古罗马数字的精钢稙钉采用抛光技术处理，炫丽动人。入夜，时分针透出绿色荧光，让爱之心语在静谧时空中低徊吟唱。				
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20150113_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20141119_1" date="2014-11-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					经典传承 浪漫延续<br>瑞士依波路潍坊浪漫巡礼
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年11月8日， “经典传承，浪漫延续”瑞士依波路表(ERNEST BOREL)浪漫巡礼活动在享誉世界的风筝之都——潍坊盛大举办，为到场嘉宾带来了复古系列新品情侣腕表。在山东半岛这颗璀璨明珠上，瑞士依波路表与您相约，共同记录最浪漫时刻！瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生、品牌形象代言人陈慧琳小姐共同出席此次活动，并为瑞士依波路表复古系列情侣自动腕表新品揭幕。

					古城秀美，白浪悠悠。鸢都潍坊作为齐鲁大地人文与自然的摇篮，自古以来便文事昌盛，英杰辈出。能工巧匠的精湛技艺将独具魅力的民间艺术传承延续至今，潍坊的风筝、木版年画和红木嵌银漆器更是蜚声国际。今天，瑞士依波路表复古系列新品情侣自动腕表亮相潍坊，为这片自由而迷人的土地，带来了一丝浪漫之风。瑞士依波路表创始于1856，以深厚的文化底蕴以及精益求精的品质，在钟表领域享负盛名的。158年以来，依波路始终坚持浪漫与优雅的机械美学，以“浪漫时刻，一生相伴”为品牌理念，致力于为追求时尚生活方式的人们奉献高贵优雅的钟表艺术精品。

					活动当天，瑞士依波路表品牌代言人陈慧琳小姐的现身点燃了全场的热情，也将活动推向高潮。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生与陈慧琳小姐共同为复古系列情侣腕表作上市揭幕，并将极具复古魅力，拥有精准造型、简洁线条、自然低调弧度以及和谐几何元素的复古系列腕表赠予陈慧琳小姐。陈慧琳小姐表示：“依波路是一个拥有158年悠久历史的瑞士品牌，是浪漫与优雅的代名词。希望依波路能够见证更多情侣们的浪漫爱情，也祝福他们的爱情能像风筝一样，幸福长远。”陈慧琳小姐也在现场亲身演绎了复古系列情侣自动腕表，举手投足之间尽显优雅风范，为浪漫爱情做了完美诠释。

					瑞士依波路表始终追随最初的企业精神和创造完美的信念，不仅在钟表行业中占有重要位置，亦为不断追求完美、时尚和浪漫的人士提供了一种无可替代的生活方式。活动结束后，陈慧琳小姐前往瑞士依波路表专柜签名留念，气氛热烈。诚如瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生所说：“自1856年成立以来，瑞士依波路表一直致力于将浪漫情怀和高贵典雅的生活品味传播到世界各个角落。”祝愿瑞士依波路表可以乘风破浪，继续书写名表时代的传奇！
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20141119_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141119_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20141020_1" date="2014-10-20" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					经典传承，浪漫延续，瑞士依波路鄂尔多斯浪漫巡礼
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年10月12日，瑞士依波路表“经典传承，浪漫延续”浪漫巡礼活动在草原明珠鄂尔多斯盛大举办，为到场嘉宾带来了最新上市的复古系列新品情侣腕表。在这片文化底蕴深厚，神奇而古老的大地上，瑞士依波路表与您相约，共同记录最浪漫时刻！瑞士依波路表华北区市场总监林泉先生、品牌形象代言人赵雅芝女士共同出席此次活动，并为瑞士依波路表复古系列情侣自动腕表新品揭幕。

					瑞士依波路表复古系列新品情侣自动腕表亮相鄂尔多斯，为这片充满热情与豪情的土地，带来了一丝浪漫之风。瑞士依波路表创始于1856，以深厚的文化底蕴以及精益求精的品质，在钟表领域享负盛名的。158年以来，依波路始终坚持浪漫与优雅的机械美学，以“浪漫时刻，一生相伴”为品牌理念，致力于为追求时尚生活方式的人们奉献高贵优雅的钟表艺术精品。 

					活动当天，瑞士依波路表品牌代言人赵雅芝女士的现身点燃了全场的热情，也将活动推向高潮。瑞士依波路表华北区市场总监林泉先生与赵雅芝女士共同为复古系列情侣腕表作上市揭幕，并将极具复古魅力，拥有精准造型、简洁线条、自然低调弧度以及和谐几何元素的复古系列腕表赠予赵雅芝女士。被誉为“中国古典第一美女、东方绝色”的赵雅芝女士亲身演绎复古系列情侣自动腕表，举手投足之间尽显优雅风范，为浪漫爱情做了完美诠释。赵雅芝女士表示：“依波路是一个拥有158年悠久历史的瑞士品牌，是浪漫与优雅的代名词。希望依波路能够见证更多情侣们的浪漫爱情。”

					瑞士依波路表始终追随最初的企业精神和创造完美的信念，不仅在钟表行业中占有重要位置，亦为不断追求完美、时尚和浪漫的人士提供了一种无可替代的生活方式。活动结束后，赵雅芝女士前往瑞士依波路表专柜签名留念，气氛热烈。诚如瑞士依波路表华北区市场总监林泉先生所说：“自1856年成立以来，瑞士依波路表一直致力于将浪漫情怀和高贵典雅的生活品味传播到世界各个角落。”祝愿瑞士依波路表可以乘风破浪，继续书写名表时代的传奇！
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20141020_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20141020_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20140924_1" date="2014-09-24" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					燃点希望，爱心同行
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年9月17日，瑞士依波路表组织发起「瑞士依波路表“浪漫爱心”公益行动2014」在四川乐山市沙湾区福禄镇雷店小学温暖开启。此次活动由瑞士依波路表与乐山市沙湾镇共青团团委及当地教委共同发起，依波路表中国区销售副总经理程成祥先生带领爱心团队和依波路慈善大使——国际著名影星赵雅芝小姐共同参与，为那里的贫困学生送上全新的课桌椅和教学用品。

					此次乐山慈善公益之行，依波路为雷店小学增添了400套教学读书用具，包括教桌、课桌以及文具书包等，还借用自身的网络媒体向社会各界发出“浪漫爱心”的号召，为山区学校募集课外书籍和文具，得到热烈响应。瑞士依波路表中国区销售副总经理程成祥先生联同浪漫爱心大使赵雅芝小姐，亲自为欢喜雀跃的孩子们分发了图书和文具，看到孩子们纯真烂漫的笑容，赵雅芝小姐不禁感慨地说：“贫困山区的小孩享受不到优质的生活，有的连基本的生活保障都没有，可是他们对读书、对梦想的那份渴望和执着，让我们感动！感谢依波路让我有尽绵薄之力、点滴爱心的机会，希望社会上有更多的爱心企业和人士能够参与其中，点滴爱心可以汇聚成海，让我们积极贡献自己的一份力量！”

					瑞士依波路表中国区销售副总经理程成祥先生表示, 依波路今后将资助贫困学生这项有意义的事情一如既往的延续下去，对教育事业的这份关爱传递到全世界，让更多的贫困学生得到资助，在一个良好的环境安心学习，掌握知识。捐赠仪式结束后，依波路慈善爱心团队参观了雷店小学的教室和授课情况，与小朋友们交流和游戏，爱心的温暖传递给在场的小朋友们上了生动的一堂课。依波路爱心团队将来会倾注更多的爱心与支持，给每个需要帮助的学生带来一份关爱，带来一份期待，使同在蓝天下的孩子们一起健康成长。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140924_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140924_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140910_1" date="2014-09-10" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					天后陈慧琳连续五年任品牌代言人, 举手投足散发优雅幸福气息, 殿堂级形象顾问奚仲文打造时尚女神造型, 为依波路表演绎浪漫生活

					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[瑞士依波路表Ernest Borel至今已有158年历史，尊崇“浪漫时刻，一生相伴”的理念，将其情侣商标的浪漫故事与严谨优质的制表工艺完美结合。全新广告以“浪漫生活”为题，连续第五年邀得天后级浪漫女神Kelly陈慧琳为代言人拍摄最新一辑广告，Kelly以恬静优雅的姿态演绎出迷人的浪漫气息，让一众粉丝怦然心动。

					是次拍摄更邀得香港著名美术指导奚仲文先生担任广告的形象顾问，为Kelly度身设计了独一无二的时尚女神造型，每个造型均以鸡尾酒系列腕表为设计灵感，凸显现今女性的独特个性！其表盘转动象征变化万千、多姿多彩的璀璨人生，带出女生凭着自身努力就能拥有美好生活，如Kelly一样于事业爱情家庭三方面均担当完美无瑕的角色。

					是次广告首次起用男模特儿与Kelly搭档，Kelly身穿黑色DeepV贴身裙，神秘中带点性感，佩戴鸡尾酒系列腕表凸显时尚瑰丽气质，两人在欧陆式拍摄场景前尽享温馨甜蜜时光，展现最完美的浪漫时刻。
					作为时尚达人兼潮妈的Kelly，坦言钟情依波路表鸡尾酒系列的独特设计及夺目颜色，绝对适合配衬不同服饰出席各类场合活动，轻易成为众人焦点！Kelly表示：“鸡尾酒系列腕表不愧是服饰搭配的恩物，颜色选择多样设计出众，休闲和商务均适合，出席舞会或重要场合就更不用说了！」问到是否会要求老公送礼物，Kelly甜丝丝响应爱人肯花时间在自己身上已是最好的礼物，送礼只是表达爱意的方法。Kelly又称现今新时代女性大多拥有自己的事业，可以随心所欲购买高质量心头好，如依波路表奖励自己一番，果然是知性的事业型女性。

					问到Kelly工作繁忙，又要照顾家庭，如何分配时间，Kelly笑言: “如果一天有48小时就好啦！时间不够用，就要在计划时多花功夫。虾饺仔和小笼包（Kelly的两个儿子）放暑假的时候我们都尽可能安排活动给他们，我就把握其他时间筹备新唱片。毕竟小朋友大得很快，所以我一有空档，尽可能都会陪他们。“
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140910_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140910_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140901_1" date="2014-09-01" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					林峯化身浪漫王子与女模合演甜蜜情缘，全新平面广告为依波路表演绎优雅复古风
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[瑞士依波路表Ernest Borel代言人林峯早前为品牌拍摄全新一辑平面广告，展现出其洒脱深情的一面。品牌至今已有158年历史，尊崇“浪漫时刻，一生相伴”的理念，将其情侣商标的浪漫故事与严谨优质的制表工艺完美结合。作为万千少女心目中完美王子典范的林峯向来给人勇往直前、型格自信的感觉，做事一丝不苟的他跟品牌严谨的制表宗旨不谋而合，时刻散发慑人的时尚魅力。

					是次拍摄的全新广告中，林峯贯彻其浪漫潇洒的形象，与外籍女模特儿合演甜蜜爱情故事，展现浪漫时尚感觉！两人于拍摄时佩戴依波路复古系列腕表，林峯更表示该系列是他心中最爱，因系列腕表别具复古风格，设计亦见简约独特，无论任何场合如公开演出及约会时均适合佩戴，绝对是情侣纪念腕表首选！

					拍摄其间外籍女模从后紧抱坐在复古机车上的林峯，齐齐上演甜蜜温馨一幕，寓意未来无论多少难关两人均会携手跨过，承诺彼此一生相伴，创造每一个浪漫时刻！其后二人更换上晚装礼服摆出甜蜜造型，尽显依波路表作为瑞士情侣表浪漫典范的深刻形象。]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140901_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140901_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140901_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>


			<news id="20140829_3" date="2014-08-28" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					依波路控股有限公司 公布2014财政年度中期业绩
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[(2014年8月28日，香港) —中国名表市场最畅销的瑞士制名表品牌之一依波路控股有限公司 (「依波路」或「集团」) (股份代号：1856) 今天宣布其截至2014年6月30日止六个月之未经审核中期业绩，此为集团自2014年7月11日于香港联合交易所有限公司 (「香港联交所」) 主板上市后首份中期业绩。

					回顾期内，集团的收益为271,800,000港元(2013年中期：285,800,000港元)，变幅主要由于零售商及分销商普遍为了留待集团于2014年6月底推出新手表型号而延迟发出订单所致。尽管经营环境竞争激烈，集团的毛利仍增加约1.3%至182,700,000港元，毛利率亦较去年同期的约63.1%攀升至约67.2%。然而，权益持有人应占溢利下跌至13,500,000港元 (2013年中期：38,200,000港元)，主要由于报告期内确认了非经常性上市开支18,500,000港元所致。撇除上述项目，集团之溢利为32,000,000港元。而期内因人民币贬值而确认的汇兑亏损6,100,000港元亦是影响溢利的另一因素。集团每股基本盈利为4.8港仙。

					企业摘要
					依波路于1856年在瑞士成立，拥有158年历史，集团于2013年在中国的名表市场及名贵情侣手表市场分别排名第四位及第二位 。集团直接参与全面的营运，涵盖设计、生产、营销及销售机械及石英名表，产品包括超过20个手表系列，超过208款型号。依波路拥有庞大的分销网络，有效把握中国、香港、澳门及东南亚市场的需求。截至2014年6月30日，集团共有1,019个销售点，较截至2013年12月31日的969个销售点显著增加。

					中国为集团最大的市场，截至2014年6月30日，集团在中国的销售点超过848个，遍布23个省市。其收入轻微下跌至203,300,000港元 (2013年中期：223,900,000港元)，占集团总收益约74.8%。收入下跌主要由于客户延迟至2014年6月底留待集团推出新手表型号后才下订单所致。而零售商及分销商已于推出手表后相继下订单，相关销售将于2014下半年反映。同时，集团对中国业务的前景乐观，因中国奢侈品零售市场预期将保持强劲增长，并成为全球领先的奢侈品市场。预期于2013年至2018年间，中国名表市场零售销售值的复合年增长率将达约20%。依波路定能抓紧国内庞大的增长潜力，管理层亦会致力保持增长势头，适时审慎地增加中国市场的销售点。

					受惠于集团行之有效的品牌及市场推广策略，香港、澳门及东南亚市场分部的收益由57,800,000港元稳步增长至64,400,000港元。截至报告期末，集团在该市场分部共有150个销售点，而截至2013年12月31日则有135个销售点。

					展望
					展望未来，集团将继续巩固其作为瑞士制名贵情侣手表市场的领导地位1及具吸引力的全球品牌。为了推动持续增长，集团将透过扩展分销网络，增强集团在中国的业务据点。为了进一步拓展蓬勃的中国名表市场，集团冀在未来三年之内（由2014年1月1日起计）在中国增加300个销售点。集团亦同样重视中国以外的市场，冀在同时间在中国以外的市场增加100个销售点。直至2014年6月30日，集团分别在中国增加31个销售点，并于中国以外的市场增加15个销售点。此外，依波路拟进一步提高其品牌知名度，在销售点所在地实施营销计划及进行推广活动，从而扩大现有及潜在的客户层面。

					此外，管理层深明提高利润率和盈利能力的重要性。集团将提升其设计及生产能力，同时加强推动高端及中高端手表的销售。为迎合市场对名表的殷切需求，依波路计划于瑞士Le Noirmont与现有厂房相邻的土地上兴建额外的生产设施，同时亦将扩充生产部门。依波路将在下半年推出一系列新款手表，进一步扩阔产品组合。

					依波路主席兼执行董事苏大先生表示：「依波路于今年在香港联交所主板成功上市后，不单进一步增强集团的资金基础，亦加强了品牌声誉。展望未来，我们将借着依波路深入民心的国际品牌形象以及垂直综合的业务模式，继续享有多项竞争优势。凭借集团拥有于生产瑞士制名表的悠久历史，加上优良质量及千锤百炼的工艺，依波路已准备就绪成为中国名表市场最畅销的品牌之一，为股东带来长期的稳定回报。」

					註1: 根据 Frost & Sullivan报告，以2013 年的零售销售总值及零售销售总量计算，依波路于中国的名贵情侣手表市场及名表市场分别排名第二位及第四位。
					]]>
				</desc>
				<images hidden="1">
					<image id="20140829_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140808_1" date="2014-08-08" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					林峯泉州行 演绎浪漫复古魅力
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2014年7月26日，瑞士依波路表(Ernest Borel) 在福建泉州举行了“浪漫七夕，依见倾心”复古系列情侣腕表新品发布活动。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生、品牌亚洲形象代言人林峯先生共同出席了活动，并为依波路复古系列情侣自动腕表新品上市盛大揭幕。

					此次，瑞士依波路表浪漫邂逅泉州，在七夕情人节到来之际，为这座依山面海的历史文化名城带来其最具特色的复古系列情侣自动腕表。“乌鹊桥头双扇开，年年一度过河来”，牛郎与织女用一年一度的鹊桥相聚成就了千古流芳的爱情佳话。而瑞士依波路表无疑更是为这个浪漫的节日锦上添花。诚如瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生所言：“自1903年瑞士依波路表第一次走进中国开始，依波路已经与中国结缘一百多年，在这期间依波路见证了无数情侣的浪漫时刻，也希望借助此次泉州活动，将瑞士依波路表浪漫典雅的生活态度传递给每一个消费者。”

					当天的发布活动在浪漫优雅的双人现代舞中隆重开场，翩跹的舞蹈为观众带来了非凡的视听盛宴。作为此次活动的嘉宾，品牌亚洲代言人林峯先生的出场更是吸引了众多眼球，也将活动推向高潮。活动结束后，林峯先生前往瑞士依波路表巡展区签名留念并与粉丝互动，气氛热烈。此次活动使人们近距离的领略了瑞士依波路表“浪漫时刻，一生相伴”的品牌魅力，为依波路百年传承之卓越精工的品质和不懈追求的精神所打动。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140808_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140808_1_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140714_1" date="2014-07-14" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					热烈庆贺瑞士依波路表于香港联交所主板成功挂牌上市
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[中国名表市场最畅销的瑞士制名表品牌之一依波路控股有限公司（股份代号：1856）的股份今日于香港联合交易所有限公司（「香港联交所」）主板正式挂牌买卖。

					依波路主席兼执行董事苏大先生表示：「今日依波路成功上市，是迈向更辉煌前程的第一步。我们面对庞大的巿场机遇，会积极巩固依波路在中国市场的地位，同时提升全球的品牌形象，并继续在世界各地尤其是中国拓展销售网络，进一步扩充产能，提升设计及开发能力，带领业务再创高峰﹗」

					依波路控股有限公司主席兼执行董事苏大先生致送附有四位瑞士依波路表品牌代言人，包括陈慧琳小姐、林峯先生、赵雅芝小姐及阮马素先生亲笔签名之油画予香港交易及结算所有限公司，并由上市委员会成员何玉儿女士代表接受。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140714_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140714_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140703_1" date="2014-07-03" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					庆贺瑞士依波路表迈进中国20年四位代言人星光齐聚，共襄盛典见证不凡成就
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					（2014年6月27日，香港）瑞士名表品牌依波路于洲际酒店举行盛大晚宴，特邀著名艺人曾宝仪小姐担任司仪，四位瑞士依波路表品牌代言人：陈慧琳小姐、林峯先生、赵雅芝小姐、德国体操王子阮马素先生首次星光齐聚出席活动，与瑞士依波路公司总裁Mr. Boillat，瑞士依波路公司行政总裁Mr. de Retz和瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生以及现场嘉宾一起举杯，共贺依波路表迈进中国20周年。

					依波路品牌始于1856年，是拥有158年历史且为数不多的瑞士名表独立制造商。大部分依波路制造的精致手表荣获瑞士官方天文台认证机构 C.O.S.C.天文台认证，依波路在2013年所得的天文台认证数量，在所有瑞士制手表之中排名11，突显出依波路坚守卓越品质及瑞士制造的宗旨。同时，瑞士依波路正在中国市场领导浪漫、优雅的文化，深得人们赞誉和青睐，赋予“瑞士情侣表典范”的美誉。

					瑞士依波路不仅以其百年传承的精湛工艺和典雅华丽的设计喜获人心，更因其与代言人风采和魅力的互为辉映倍受关注，依波路全球代言人阮马素是其中一位。生于德国慕尼黑的阮马素，在2012年伦敦奥运中成绩彪炳，成为德国过去76年来第三位获得奥运会男子个人全能比赛奖牌的体操选手，其超凡体操技艺、俊朗外表及迷人笑容，使他迅速成为举世瞩目的体坛新星。

					佩戴着复古系列腕表的阮马素是继去年之后，第二次出席依波路大型活动，他感到非常荣幸。他认为在体操场上每一个动作都讲求精准、优雅和技巧，对时间的掌握亦非常重要。优美而精准的高难度体操动作，就与瑞士依波路享誉全球的精准细致制表工艺如出一辙。

					另外三位依波路表品牌代言人的出场亦使会场星光耀眼。佩戴传奇系列腕表的赵雅芝风采依然，表示很高兴可以跟嘉宾见面。依波路自1993年正式入驻中国市场以来，凭借其瑞士精工卓著的品质和专注进取的精神，建立了广泛的品牌知名度，2000年前已完成全中国的市场布局。从2011 到 2013 年，依波路连续三年成为中国五大名表品牌之一，多年来更屡获殊荣。依波路在全中国超过800多个销售点，遍布30多个省市自治区。而在香港、澳门及东南亚，可在超过135个销售点购买依波路的产品。而赵雅芝透露今年和依波路一起到访了多个城市，见证着依波路在中国的版图不断扩张。

					而佩戴复古系列腕表的浪漫王子林峯，分别献唱《让我爱你一小时》及《Nice》，令全场观众为之动容，他表示品牌的浪漫情怀一直深深的吸引着他，他很高兴由2008年开始就担任依波路的代言人，至今已经是连续第六年。他祝贺依波路的业务发展更广更强，期待各位继续支持依波路，让品牌与大家一起走过未来的日子。

					压轴登场的“浪漫女神”陈慧琳，佩戴依波路鸡尾酒系列腕表的Kelly，为配合依波路的浪漫形象，选唱描绘恋人在雪景中互诉爱意，充满冬天浪漫感觉的《北极雪》及关于载满恋爱故事的《记事本》，掀起活动高潮。

					Kelly感谢品牌对她的宠爱，让她有机会到内地不同地方做开幕典礼，并尝试不同的广告拍摄。她亦表示最喜欢她当晚手上所配戴的鸡尾酒系列，认为手表集经典和时尚于一身，始终秉承依波路品牌的高贵浪漫理念，跟她的性格及造型很配合。今年是她第2年参加依波路表的周年晚宴，Kelly很感谢各来宾的支持，希望可以在其他不同场合再与大家见面。她表示此次盛典可以跟其余跟三位代言人同台，感到非常难得。

					席间四位代言人除与宾客分享近况外，大会亦展示及介绍了多个各具特色的名贵腕表系列，还有奖金丰富的互动游戏、依波路同事献唱、回顾历年商务会议的片段、嘉宾合照留念等，晚宴在一片愉快、温馨、浪漫的气氛中圆满结束。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140703_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_1_6">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140703_2" date="2014-07-03" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					瑞士依波路上市新闻发布会“浪漫女神”陈慧琳亲临助阵
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					（2014年6月29日，香港）拥有瑞士名表品牌依波路（Ernest Borel）的依波路控股有限公司在港岛香格里拉大酒店举行上巿新闻发布会，天后级品牌代言人，依波路“浪漫女神”陈慧琳小姐亲临现场加油助阵。

					新闻发布会当天，陈慧琳小姐（Kelly）为表达对依波路这个百年品牌的尊敬以及庆贺其上市的欣喜心情，她专门佩戴了依波路40年代经典复刻版鸡尾酒系列腕表，不同颜色的鸡尾酒系列腕表与Kelly优雅、高贵的气质和衣着相得益彰，成为现场瞩目的焦点。

					会上Kelly表示为依波路的业务迅速发展感到非常高兴，很荣幸能见证集团宣布上巿计划的重要时刻。Kelly笑言作为艺人经常出席很多活动，守时非常重要，所以无论出席任何场合，作任何衣着配搭，也会佩戴手表。此次佩戴的鸡尾酒系列腕表曾经获得设计专利，它的时分针巧妙设计成两个叠加在一起的圆形超薄镂空圆盘，时分针走动时，会在视觉上产生奇妙的变化，就像瑰丽四射的万花筒。Kelly觉得这块表不仅表现出精湛的制表艺术，更与现场的气氛高度吻合，是她出席依波路活动时首选的腕表之一。 

					依波路控股有限公司于1856年在瑞士成立，拥有158年的辉煌历史，秉承“瑞士制造”的优良品质及严谨质控的宗旨，以自有品牌依波路（Ernest Borel）进行设计、制造、营销等全方位一体运作，是瑞士历史最悠久的名表独立制造商之一。

					依波路的手表产品包含30多种不同的瑞士制机械及石英手表系列，超过250种款式，在全球15个国家和地区30多个城市拥有将近上千个销售网点。依波路的上市标志着以“浪漫轻奢”为主线的瑞士机械名表将开启一个新的历史篇章，备受消费受众和业界的关注和期待。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140703_2_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_2_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140703_2_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140415_1" date="2014-04-15" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					经典瑞士依波路表亮相钟表博物馆
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					实时发布
					(2014年4月7日, 瑞士) 瑞士著名钟表胜地拉绍德封(La Chaux-de-Fonds)，既是制表业的全球资本，也是钟表博物馆最美丽的世界。2014是Musée international d'horlogerie（国际制表博物馆）踏入落成的第40个年头，是次周年纪念展览旨在展示并增加其馆藏的相关性，参观者在博物馆中可以欣赏40款藏品。

					国际钟表博物馆早前要求各手表公司捐赠当代作品作为馆内珍藏，此举不但能保护制表技术及品牌具声望之珍品，同时也是钟表业遗产的一部分，希望透过馆藏可将制表技术发扬光大，留传后代。

					是次活动有超过30多家公司参与，当中瑞士依波路表也响应了博物馆的要求，在博物馆展示的44款时计中，展出了2只依波路古董腕表。依波路于1856年在瑞士成立，拥有超过150年深远的制表文化历史，百多年来为无数情侣带来了众多经典的设计，依波路情侣商标亦家喻户晓，深入民心，此次依波路亦非常高兴可以跟公众分享昔日的经典设计。
					
					而另一边展出的正是依波路全新的鸡尾酒系列腕表，此乃品牌最具代表性的作品之一，鸡尾酒系列远在20世纪40年代已获得外观结构专利，镂空时分盘由内向外不断延伸的动态万花筒花纹，从色彩性、创意性和独特性再现经典，物理力学、经典美学与瑞士精湛制表技艺的完美结合，动人演绎现代时尚女性的瑰丽人生。欢迎各界前往参观。欲了解更多展览详情，可登入<a href="http://www.mih.ch">http://www.mih.ch</a>。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140415_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140415_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140211_1" date="2014-02-11" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					瑞士依波路参与巴塞尔钟表展2014 --- 3月27日至4月3日
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
						第42届瑞士BASELWORLD（巴塞尔钟表展）2014即将在瑞士巴塞尔举行。
						瑞士依波路一如以往将参与钟表展, 现诚邀您亲临现场，率先欣赏瑞士依波路表最新推出的腕表。
						欢迎阁下亲临瑞士依波路表展馆参观及指导。
						展馆Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue –展位: B05
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140211_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140211_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140121_1" date="2014-01-21" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					瑞士依波路表新年浪漫巡展抵达成都 复古系列情侣自动腕表浓情发布<br />瑞士依波路表新年特别献礼
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					2014年1月17日，瑞士依波路表(Ernest Borel) 在成都盛大举行了“温暖新年礼 浪漫腕表情”复古系列情侣腕表新品发布活动。跨越158年的瑞士依波路表，此次在享有“天府之国”美誉的成都，带来最浪漫奢华的新年巡展。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生、品牌形象代言人林峯先生共同出席了此次活动，并为依波路复古系列情侣自动腕表新品上市隆重揭幕。
					当日，瑞士依波路表登陆尽西南之美的蓉城成都，与誉有“百年金街”美称的春熙路浪漫邂逅。同样走过百年岁月的洗礼与沉淀，春熙路在时代变迁中依然繁华如初，一如依波路始终坚持传承精湛的制表工艺和罗曼蒂克的传奇故事，坚持“浪漫时刻，一生相伴”的品牌理念和精益求精的探索精神，将高新科技结合瑞士传统制表工艺，为消费者带来更多时尚、优雅、经典、浪漫、高工艺技术的腕表。
					瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生表示：“成都历史悠久，文化底蕴丰富。城市的节奏舒适而又品质，这都与依波路所追求和坚持的品牌理念不谋而合。自1903年瑞士依波路第一次走进中国开始，依波路已经与中国结缘一百余年，在这期间依波路见证了无数情侶的浪漫時刻，所以也希望能在成都将这份浪漫延续下去，分享给更多拥有浪漫生活态度的人。让浪漫时刻，一生相伴。”
					瑞士依波路表“温暖新年礼 浪漫腕表情”复古系列情侣腕表新品发布活动在小提琴与吉他合奏中隆重开场，古典与现代的完美结合为观众带来了非凡的视听盛宴。作为此次典礼的嘉宾，品牌代言人林峯先生的出场更是吸引了众多眼球，也将活动推向高潮。作为亚太区知名艺人，人气鼎盛的林峯是千万粉丝心中的大众偶像，亦是气质优雅，浪漫风度的代言人。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生与林峯先生共同为旗下复古系列情侣腕表作上市揭幕，并将极具复古魅力，拥有精准造型、简洁线条、自然低调弧度以及和谐几何元素的复古系列腕表赠予林峯先生。林峯先生也表示：“依波路表是一个有着158年悠久历史和深厚文化底蕴的瑞士品牌，是一个能唤起人们内心深处，对美好浪漫生活无限向往和憧憬的品牌，是一个值得信赖的品牌。”
					活动当天恰逢“2014瑞士依波路表蓉城浪漫之旅”系列活动启动仪式，林峯先生也为依波路送上了特制蜀锦预祝活动成功举办。被问及为什么选择蜀锦时，林峯表示：“蜀锦是四川特色，有中国四大名锦之首的美誉。这次特地在蜀锦中绣上依波路的品牌精神‘浪漫时刻，一生相伴’，希望借此预祝依波路这次的‘蓉城浪漫之旅’活动成功举办。”由“浪漫王子”林峯先生开启的蓉城浪漫之旅将面向全城征集12对浪漫爱人，跟随依波路一起寻找成都12个浪漫约会圣地，在成都这座历史悠久的时尚之都，让更多的浪漫爱人能够和依波路一起见证幸福。现场林峯先生与粉丝倾情互动，气氛热烈，直至夜幕降临，在璀璨霓虹之下，活动圆满落下帷幕。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140121_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140121_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140121_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20140107_1" date="2014-01-07" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					瑞士依波路表温暖新年寄情柳州<br>复古系列情侣腕表新品发布
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					2014年1月4日，瑞士依波路表(Ernest Borel) “温暖新年礼，浪漫腕表情”瑞士依波路表复古系列情侣腕表新品发布会在广西柳州盛大举办。品牌携158年的悠久历史，瑞士传统的制表工艺和高贵典雅的生活品味共同开启此次浪漫征程。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生、品牌形象代言人赵雅芝女士出席了此次活动，并为依波路复古系列情侣自动腕表新品揭幕。
					唐代著名文学家柳宗元曾用：“越绝孤城千万峰，江流曲似九回肠”的诗句来描写柳州。柳州的浪漫在南国冬天温暖的山水间，美得诗情画意，令人如痴如醉。瑞士依波路表，走过158年的岁月洗礼和沉淀，始终坚持传承精湛的制表工艺和罗曼蒂克的传奇故事，坚持“浪漫时刻，一生相伴”的品牌理念和精益求精的探索精神，同时紧贴时代步伐，将高新科技结合瑞士传统制表工艺，为消费者带来更多时尚、优雅、经典、浪漫、高工艺技术的腕表。此次，依波路以浪漫之名，携手品牌新品复古系列情侣自动腕表亮相柳州，和柳州的消费者共享一场新年的浪漫邂逅。在当天的活动现场，瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生也表示：“柳州在瑞士依波路表在中国的发展版图上的地位不容小觑，并且已成为依波路重点的市场之一！希望借助此次新品发布会，将瑞士依波路表浪漫典雅的生活态度传递给每一个消费者。”
					当日，瑞士依波路表为复古系列情侣自动腕表举行盛大新品发布会。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生与赵雅芝小姐共同为旗下复古系列情侣腕表作上市揭幕，复古系列情侣自动腕表拥有无以伦比的浪漫美学，展现极致的复古魅力，以其精准的造型、简洁的线条、自然低调的弧度与和谐的几何元素，尽显优雅风范。
					作为此次活动的嘉宾，品牌代言人赵雅芝小姐的出现吸引了众多眼球，也将活动推向高潮。作为香港殿堂级演员，端庄优雅的赵雅芝被誉为“中国古典第一美女、东方绝色”，是气质优雅，浪漫风度的代言人。活动现场瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生将一对极具魅力的复古系列情侣自动腕表赠予赵雅芝伉俪。赵雅芝伉俪相敬如宾，也是浪漫爱情的典范，由其亲身演绎复古系列情侣自动腕表，为浪漫爱情做了完美诠释。
					活动结束后，赵雅芝女士前往瑞士依波路表巡展区灯箱签名留念并与粉丝倾情互动，气氛热烈。诚如瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生所说：“自1856年成立以来，瑞士依波路表一直致力于将浪漫情怀和高贵典雅的生活品味传播到世界各个角落。”我们也相信瑞士依波路表可以乘风破浪，继续书写名表时代的传奇！
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20140107_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140107_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20140107_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2014</tag>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20131219_1" date="2013-12-19" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[
					瑞士依波路表倾情古都 西安旗舰店浪漫开幕暨新品上市<br>瑞士依波路表圣诞节特别献礼
					]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					2013年12月14日，瑞士依波路表(Ernest Borel)西安钟楼旗舰店开幕典礼暨复古系列Ⅰ新品发布活动在西安盛大举行。跨越157年的瑞士依波路表，此次在拥有千年璀璨文明的古都西安倾情呈现其臻品力作，不仅是与文化名城悠久历史的对话，更是向秦城源远底蕴的致敬。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生、品牌形象代言人林峯先生出席了此次活动，为新店开幕仪式剪彩，并为依波路复古系列Ⅰ自动腕表新品上市揭幕。

				    作为屹立于市中心最繁华地带的地标性建筑，西安钟楼，已有600逾年的历史，苍茫而高贵，神秘且浪漫，铭刻着这座中华古都的历史与传奇。瑞士依波路表，走过157年的岁月洗礼和沉淀，始终坚持传承精湛的制表工艺和罗曼蒂克的传奇故事，坚持“浪漫时刻，一生相伴”的品牌理念和“精益求精"的探索精神，同时紧贴时代步伐，将高新科技结合瑞士传统制表工艺，为消费者带来更多时尚、优雅、经典、浪漫、高工艺技术的腕表。瑞士依波路表选择西安钟楼开设品牌旗舰店，是对中国文化的致敬，对经典传奇的致敬。

					瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生表示：“西安是举世闻名的世界四大古都之一，居中国古都之首，是中华文明的发祥地、中国文化的代表，更是一座创新时尚的现代都市，这个城市不仅以其优雅高贵的文化积淀与依波路有着默契，也以其时尚触觉与依波路共鸣。2013年 ，瑞士依波路表在中国腕表市场的发展再次进入了全新的加速期。作为文明古都，西安在瑞士依波路表在中国的发展版图上的地位不容小觑，西安已成为依波路表最重点的市场之一。随着瑞士依波路全新旗舰店落户西安，希望能够将浪漫典雅的生活态度传递给每一个消费者，相信瑞士依波路表钟楼旗舰店的开幕可以为这座城市注入新的活力！”

					当日，瑞士依波路表为西安旗舰店举行盛大开幕仪式，同时也为旗下复古系列Ⅰ自动腕表作上市揭幕。作为此次典礼的嘉宾，品牌代言人林峯先生的出现吸引了众多眼球，也将活动推向高潮。作为亚太区知名艺人，人气鼎盛的林峯是千万粉丝心中的大众偶像，亦是气质优雅，浪漫风度的代言人。瑞士依波路表行政总裁苏大先生为林峯赠送了极具时尚气息的复古系列Ⅰ新品8380型号自动腕表，表款设计精美，工艺精湛，尽显绝佳的艺术品位和尊贵高雅的气质。典礼结束后，林峯先生参加了依波路表举办的鸡尾酒会，揭晓并展示了其最爱的圣诞节表款。林峯先生与粉丝倾情互动，气氛热烈。

					在问及圣诞的心水礼物时，林峯表示，依波路复古系列Ⅰ自动腕表是圣诞礼物的绝佳选择，复古艺术与精湛的制表技术完美结合，优质的机芯搭配独特设计，风格独到之余兼具卓越性能。既可以完美表达浪漫心意，又可以兼具美观实用的功能。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20131219_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20131219_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20131219_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20130902_1" date="2013-09-02" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[奥运体操王子阮马素出任瑞士依波路表全球代言人<br>亲临香江展示Retro Collection复古系列]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[
					（2013年9月2日，香港）拥有157年历史的瑞士名表品牌依波路，今天在香港举行隆重仪式，宣布德国奥运体操奖牌得主阮马素正式成为依波路的全球代言人。专程来港出席是次全球代言人授权仪式的阮马素，席间更亲身演绎依波路全新的复古系列Retro Collection，以其个人魅力展现古典艺术与现代工艺的完美融合。

					生於德国慕尼黑的阮马素，在2012年伦敦奥运中成绩彪炳，成为德国过去76年来第三位获得奥运会男子个人全能比赛奖牌的体操选手，其超凡体操技艺丶俊朗外表及迷人笑容，更使他迅速成为举世瞩目的体坛新星。年仅25岁的阮马素，在各方面也是依波路品牌精髓的完美演绎者。他在国际体坛的表现及地位备受肯定，其优美而精准的高难度体操动作，与瑞士依波路享誉全球的精准细致造表工艺同出一辙。这位体操王子在其运动事业上表现出成功男士独有的自信及魅力，以及其国际化的时尚形象，亦与依波路品牌的非凡魅力和浪漫理念互相辉映。

					阮马素在授权仪式後表示：「能够成为依波路的全球代言人，我感到十分兴奋和荣幸。一个全职体操运动员在体操场上每一个动作都讲求精准丶优雅和技巧，对时间之掌握亦非常重要。当依波路找我担任全球代言人时，我不期然想到，体操与一个工艺超卓的名表品牌原来有许多共通点；加上依波路的精细制表工艺源远流长，品牌形象浪漫而经典，因此我毫不考虑便答应成为其全球代言人。」

					「不久前，我曾到依波路在瑞士的厂房学习装嵌手表组件，那真是一次令我大开眼界的经验。我亲身体会到依波路手表的组件是如何精细复杂，这跟我在体操场上练习和比赛有不少共通点，两者都讲求无比专注力丶不断反覆尝试和改进, 力求完美。」

					对於阮马素出任依波路品牌的全球代言人，瑞士依波路公司总裁Mr. Renaud de Retz表示：「依波路以浪漫丶时尚丶优雅的特质见称，百多年来致力为品味人士实现浪漫丶积极丶追求美好生活的愿景。能够邀得全球知名的奥运奖牌得主阮马素先生担任依波路表的全球代言人，我感到非常雀跃和欣喜。身为体操王子，马素的气质丶个人天赋和成就，跟依波路的超然品牌地位和精湛制表工艺配合得天衣无缝。此外，我们的依波路品牌商标是一对翩翩起舞的情侣，浪漫而优美，而舞蹈跟体操的优美动作，可谓有异曲同工之妙。由马素这位体操王子担任依波路表的全球代言人，并演绎我们最新的Retro Collection，可谓最适合不过。」

					广告中阮马素佩戴的，是於今日隆重面世的依波路复古系列Retro Collection，该系列是依波路2013年的经典代表，设计加入了两地显示丶中世纪古罗马数字和各种古典花纹，在依波路70年前的经典复古设计基础上，结合潮流时尚元素，将古典美与当代名表工艺融为一体，不仅展现了美学上的不凡魅力，也具备独一无二的实用价值。为纪念品牌与阮马素的首次合作，复古系列8880T5更推出了签名限量版，全球仅限1000枚，表壳镌刻阮马素签名，弥足珍贵，每枚限量版腕表均附有独一无二的证书证明其瑞士制造，证书及表壳均有独立编号。别具收藏价值。

					这次是依波路继邀请亚洲天后陈慧琳出任「浪漫女神」後，再次找来知名人士代言依波路品牌。2010年3月，依波路在上海举行了盛大发布会，迎接陈慧琳（Kelly）成爲依波路家族新一代的「浪漫女神」。今日，陈慧琳更以她独特的优雅气质演绎依波路的鸡尾酒系列 （Cocktail Collection），并代表依波路表致送纪念品予阮马素，欢迎他加入依波路大家庭。Kelly表示：「这个系列绝对是一套杰作。我尤其喜爱秒盘和针盘形成的特殊视觉效果，结构精密，配上绚丽色彩的皮带，充分表现依波路恒久而精湛的制表艺术。」

					今年适逢依波路经典鸡尾酒系列面世70周年，依波路特别为此系列带来历史性延续，把昔日经典带到21世纪。此系列是瑞士依波路最具代表性演绎，一面世即被奉为优雅杰作，其设计灵感源自欧洲装饰风，在40年代获得外观结构专利。2013推出的鸡尾酒系列展现活泼时尚气息，超薄的镂空针盘，通过秒盘和分盘旋转形成由内向外不断延伸的万花筒变幻花纹，千姿百态，绚丽炫目。精巧的机芯配合曼妙优雅的外型，多款颜色耀眼的真皮表带，更是最佳的时装饰物。
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20130902_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130902_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130902_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20130822_1" date="2013-08-22" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[瑞士依波路表启用奥运体操王子<br>阮马素（Marcel Nguyen）为最新全球代言人]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[2013年秋季，来自德国的“体操王子”阮马素正式成为瑞士依波路表全球代言人，崭新的浪漫风尚将进一步辐射全球地区，演绎瑞士依波路表浪漫优雅的腕表风范。

					伦敦奥运一战，体坛新星阮马素成为了自1936年起第三位获得奥运会男子个人全能比赛奖牌的德国运动员，其超凡体操技艺及拥有英俊外貌、迷人笑容风靡全球。阮马素于国际体坛的表现及地位备受肯定，其优美而精准的高难度体操动作，与品牌精准细致的造表工艺同出一辙；获奖无数的阮马素浑身展现出成功男士独有的自信及魅力，是依波路品牌精髓的完美演绎者。

					拥有超高人气的奥运体操王子阮马素以其国际化的时尚形象，与瑞士依波路表的浪漫理念高度契合，实至名归地成为瑞士依波路表新任的全球代言人。

					阮马素随即担纲依波路全新复古系列Retro Collection的宣传主角，向全球展示复古系列腕表的非凡气度。全新复古系列在阮马素的演绎下，展现出慑人魅力，尽显典雅贵气！

					复古系列8880T5款限量版全球仅1,000枚，弥足珍贵，表底印有阮马素的亲笔签名，该系列也是第一件为庆祝依波路的最新全球代言人阮马素加盟的杰作，别具珍藏价值。复古系列8880T5款是依波路2013年的经典代表系列，加入了中世纪古罗马数字和各种古典花纹。在经典复古设计的基础上结合潮流时尚元素， 古典美与当代名表工艺融为一体。

					复古系列8880T5款搭载瑞士TT651机械机芯；独家大小圈双时区显示，造型显眼，是职场公差出游的最佳商务拍档。设计灵感来源于苏黎世圣彼得教堂(St. Peter's Church)塔钟的主时区外圈刻度，将几何金属与中世纪罗马数字浪漫交汇，异地时内圈现代标准罗马字符相互辉映，在利落优雅风格之中，蕴藏品牌浪漫传承的精致基因。

					12H位大日历显示，多重工艺立体窗框，凝聚卓尔不凡的高端内涵；5枚造型各异的宝蓝指针，手工精心打造，带来最舒适的视觉享受，彰显不俗品味, 时间一目了然；秒针尾部更搭配品牌40年代经典蝴蝶形标志，更显复古典雅。

					瑞士依波路表将计划与这位全球代言人携手展现品牌各个瞩目动人的腕表系列，誓必为品牌于国际钟表界中的蓬勃扩展推上另一高峰！
					]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20130822_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130822_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130822_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130822_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20130809_1" date="2013-08-09" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[瑞士依波路表鸡尾酒系列（Cocktail Collection）闪耀上市<br>绽放腕间之花  分秒璀璨舞动]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[瑞士依波路表是1856年由Jules Borel创立于瑞士纳沙泰尔，品牌将浪漫优雅文化与严谨优质的制表工艺完美结合，在钟表领域享负盛名，更赢得“瑞士情侣表典范”的美誉。在第41届瑞士BASELWORLD（巴塞尔钟表展）上，瑞士依波路表鸡尾酒系列（Cocktail Collection）以其绝伦的美感与卓越的性能，一经展览便引起业界轰动，如今，鸡尾酒系列即将登陆中国市场，带来花样浪漫风潮。早前, 亚洲天后陈慧琳更为瑞士依波路鸡尾酒系列拍摄广告片，亲身演绎浪漫梦想风采。

					Kelly对鸡尾酒系列亦赞叹不绝，她表示：“Cocktail Collection集‘精’与‘彩’于一身，精密的机芯，搭配绚丽色彩的皮带，叫女士们爱不释手。”Cocktail 系列是瑞士依波路最具代表性演绎，设计灵感源自欧洲装饰风，20世纪40年代，依波路Cocktail系列腕表一面世就引起轰动，业界纷纷奉其为“杰作”，更获得外观结构专利。表盘的菊花纹样设计由多个五芒星组成，外围镶嵌水钻，富有女性气息。太阳状表圈呼应了放射状装饰的表盘，并且首次采用皮革做表带，并恰到好处地以连环椭圆金圈点缀，经典黑色与金色搭配，呈现出高贵优雅的质感。

					机械时代的华美主张，有着浓厚的时代特色。自Cocktail系列面世以来，在延续欧洲浪漫精神的标志性表盘的同时，也不断融入新的元素，展示时代的流光溢彩与极致的浪漫优雅。

					2013年，依波路带来历史性的延续。多彩再现浪漫经典。经典美学、物理力学与瑞士精湛制表工艺的完美结合，超薄镂空时分盘配合瑞士高端自动机芯旋转，形成由内向外不断延伸的动态万花筒花纹，在优雅的神秘感中浮现华美典雅的复古神髓。表盘独特立体设计，多边形立体切剖光身石托，镶嵌6粒天然钻石，极具女性气息。同色表圈为动态表盘抚上一层柔和的轮廓，与表盘同色系的皮质表带，则用反差材料体现出了简洁的现代感，整体将图案的美感发挥至极致。

					色彩永远是塑造情感的重要手段, 在如今强调个性和独立精神的时代特征下，色彩理所当然成为寄托精神和表达情感的重要工具。
					2013年的新品Cocktail系列拥有浓郁又不失丰富感的色彩元素，纯洁的白色，热烈的红色、沉稳的绿色、深沉的棕色，无论是早上上班或是夜晚出席派对，明丽鲜艳的Cocktail系列都是配衬服饰的必备恩物。

					Cocktail曼妙优雅的外型和内里超凡的机芯完美配衬， 都展现出卓尔不凡的时尚活泼气质。
	        ]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20130809_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130809_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130809_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130809_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130809_1_5">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20130718_1" date="2013-07-18" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">>
				<title>
					<![CDATA[依波路表浪漫精神蔓延 新加波首间旗舰店开幕]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[新加坡(2013年7月18日)─众人皆爱追求浪漫美满的爱情故事。依波路表的情侣剪影商标为品牌建立了浪漫与优雅的形象；推出多年的情侣表款，赋予一对又一对的情侣永恒优雅之浪漫情怀。如今依波路表为了延续那份浓厚的浪漫精神，其位于新加坡的首间旗舰店已于唐城坊隆重开幕。

					自1856年以来，由 Jules Borel 和 Paul Courvoisier 在瑞士纳沙泰尔创立的依波路表，拥有超过150年深刻扎实的制表文化，其精湛的制表工艺与浪漫优雅的设计成就了引人瞩目的成果。依波路表的品牌历史一直与瑞士侏罗山的制表区域密切相关─自成立以来，依靠对该区域的人力资源和处世方式，力追品牌的发展，更因为秉持如此的作法，让该品牌赢得无数的瑞士和国际的奖项殊荣。值得一提的包括于1866年获得的天文台一等奖和两个纳沙泰尔天文台庆祝百周年前所颁发的计时腕表一等奖。

					情侣商标
					依波路表的商标来自于一个美丽的浪漫传奇，Ernest Borel在一场舞会上邂逅了一名美丽的年轻女子。这对年轻人的优雅舞姿吸引了众人羡慕的眼光，摄影师用镜头为浪漫时刻定格。而当时的优雅舞姿与浪漫感受也激发起Ernest Borel的灵感，促使他设计了这款商标图案，让这浪漫故事成为不朽传奇。这对翩翩起舞的情侣自19世纪末/20世纪以来一直成为品牌商标，其鲜明形象亦稳固地确定其「情人」标志。

					品牌发展
					依波路表于1859年积极拓展国际业务，与欧洲和南、北美洲各国建立连系。品牌更进一步扩展至亚洲，知名度在日本、中国和印度等地大大提升，亚洲亦迅速成为品牌的主要市场。自1959年的一个世纪以来，依波路表已经确立了品牌遍布五大洲的70多个市场。以其发展东南亚网络和持续传递浪漫精神的计划，依波路表在新加坡重新翻修的唐城坊，策略性地开设了第一家拥有295平方呎面积的钟表旗舰店。

					依波路表亚太区行政总裁苏大先生指出: “新加坡是依波路表的其中一个重要市场，我们相信这里的顾客会欣赏这种经得起时间考验、高质量的浪漫品牌。All Watches集团在新加坡已代表了依波路表四年，多年来良好的合作关系给予品牌适时开设旗舰店的信心，进一步让品牌销售开放给新加坡。”

					与依波路表合作的万金表行(All Watches)行政董事黄光祥先生表达了零售空间与地点的重要性: “我们看见了支持唐城坊的机会，一个在新加坡历史上拥有丰富的文化遗产、具有里程碑意义的商场。唐城坊已经成功地改造完成，成功地吸引了许多当地人和游客的进驻，我们非常肯定品牌可以趁势而起。凭借多样的款式以及品牌情侣表款的独特地位，依波路表与消费者建立联系，并反映出连结人心的感性和情感魅力。”依波路表目前只在All Watches和Aptimos购物广场独家贩卖。

					林峯自2008年成为依波路表亚太区的代言人。在7月18日他更为依波路表新加坡旗舰店担任开幕典礼嘉宾。林峯是依波路目标客户所熟识的电视明星，他以时尚与风度翩翩的外表诠释了许多身穿盔甲的骑士角色。浑身散发着优雅与浪漫魅力的他加入了依波路表团队，将不同的表款在新的历史里程碑下一一呈现，传递「浪漫时刻、一生相伴」的精神理念。
	        ]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20130718_1_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130718_1_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130718_1_3">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130718_1_4">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20130418_2" date="2013-04-18" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title>
					<![CDATA[瑞士依波路表全球最大旗舰店今起落户上海]]>
				</title>
				<desc>
					<![CDATA[(2013年4月18日，上海) 瑞士名表品牌Ernest Borel（依波路）全球最大旗舰店于上海外滩南京东路盛大开幕。品牌首次将157年的浪漫历史、瑞士传统制表工艺以及优雅经典元素结合起来，打造依波路品牌专属的“依波路博物馆”。庆典当天，瑞士依波路表总裁Mr.Raphael Boillat、亚太区行政总裁苏大先生携品牌代言人赵雅芝小姐，一同到场为新店剪彩致贺，共同庆祝瑞士依波路表又一里程碑式的“浪漫时刻“。

					锐意进取  缔造行业经典
					四月的黄浦江畔，微风徐徐，春暖花开。在这样一个浪漫的季节里，瑞士依波路表以其一贯的优雅姿态，绽放于上海这座时尚与浪漫并存的繁华都市。诞生于1856年的瑞士依波路表，创立至今，始终坚持“浪漫时刻，一生相伴”的品牌理念和“精益求精"的探索精神，多年来锐意进取，不断开拓国际业务，除于瑞士、美国、法国、俄罗斯、土耳其、爱尔兰、乌克兰、澳洲、越南、新加坡等多个国家相继开设新店外，近20年来更特别重视中国市场的开发，取得骄人的业绩。在当天的庆典典礼上，瑞士依波路表总裁Mr.Raphael Boillat表示，“这些年来瑞士依波路表和中国博大精深的传统文化及时尚品位已融合在一起，并致力于为广大中国消费者开创崭新的消费理念。如今中国市场已成为依波路表最主要增长区域之一，我们一直在为满足向亚太市场供应真正瑞士制造手表的需求而努力，并在亚太区不断强化销售网络。”

					同时，瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生也介绍道：“依波路表自1903年便与中国结缘，如今，上海已卓然成为一个高度国际化城市，外滩更是这个时尚之都最具浪漫气息的地方之一。今天瑞士依波路表全球最大旗舰店选址上海，再次显示了我们对中国市场及亚太地区的重视，我们承诺会坚守精益求精的理念，继续为广大消费者提供优质、专业的服务。“

					精英云集  开“剪”名表时代
					活动当天除了瑞士依波路表两位品牌高层之外，品牌代言人赵雅芝小姐、瑞士联邦驻上海总领事馆总领事史伦博先生（Mr. Heinrich Schellenbe）、中国瑞士商会上海执行总监吴昱达先生（Mr. Ken Goenawan）以及一众时尚名人亦悉数出席。庆典上，因饰演《上海滩》里面优雅温婉的“冯程程“而被圈内外赞誉为“东方女神”的赵雅芝小姐，以一袭优雅的长裙，搭配依波路新品腕表，更显雍容大度，尽显她独有的清丽脱俗的气质，吸引了众人的目光。

					在与主持人进行了简单互动之后，赵雅芝小姐与瑞士依波路表总裁Mr.Raphael Boillat、亚太区行政总裁苏大先生、瑞士联邦驻上海总领事馆总领事史伦博先生（Mr. Heinrich Schellenbe）等一起主持了隆重的剪彩仪式与祝酒仪式，宣告了瑞士依波路表上海外滩旗舰店的正式开幕。

					赵雅芝小姐在接受媒体采访时表示，自2005年起她便成为瑞士依波路表的首任代言人，她很高兴能与依波路品牌一起携手创作出如此浪漫经典的腕表艺术，而今天在申城开展的这段名表浪漫之旅，正是瑞士依波路表这个不断努力诠释时代精髓的品牌，以独一无二的时尚语汇匠心呈现出独特创意与时代精神。

					精妙绝伦  演绎欧式浪漫
					今年春夏，瑞士依波路表将经典与时尚交融，优雅与活力并存的品牌文化带到您的身边。作为全球最大的旗舰店，该店坐落于外滩繁华的南京路地段，除了种类齐全的依波路全系列精品手表外，更设有数十款依波路古董表展示，以及依波路157年的辉煌历史回顾墙，堪称“依波路博物馆”。

					店内划分为历史长廊、产品展示区及销售营业区三大区域。历史长廊以图片、互动装置及珍贵的古董表展示依波路的辉煌成就，顾客可在古典高雅的环境内见证品牌157年的流金岁月。产品展示区及营业区的装潢时尚华贵，无一不弥漫着优雅浪漫的气息，顾客在此可尽情享受依波路表那历久弥新的品牌魅力。在场嘉宾表示：“能够参观到如此精妙绝伦的瑞士名表博物馆，我感到非常荣幸。它不仅仅是一个简单的展览，更像一场欧式浪漫生活品位、奢侈腕表艺术与瑞士传统制表工艺展示之间的有趣对话。”
	        ]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20130418_2_1">
						<![CDATA[]]>
					</image>
					<image id="20130418_2_2">
						<![CDATA[]]>
					</image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

			<news id="20130418_1" date="2013-04-18" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
		    	<title>
		        	<![CDATA[Ernest Borel, Swiss made watches since 1856, Announce Their Arrival in India]]>
		    	</title>
		    	<desc>
			        <![CDATA[March 9th, Mumbai, India: Swiss luxury watchmakers Ernest Borel known for their rich heritage, elegant designs and remarkable craftsmanship, in partnership with Bayside Labels (India) Pvt. Ltd., an importer of luxury products into India, has officially launched the brand in India at Tote on the Turf, Mumbai. Ernest Borel, the brand which was founded and established in 1856 in Neuchâtel, Switzerland by Jules Borel has recognized the significance of the Indian Market. With their focus on “romantic moments” and adherence to a philosophy of “pursuing constant perfection”, the brand aims to bring the best of the Ernest Borel’s world to India and its watch connoisseurs. This 157 year old timepiece manufacturer exhibited its most coveted time pieces during an exclusive event at Tote. The launch of the brand in India is yet another strong statement of Ernest Borel’s proud legacy. The launch was done completely in the brand’s style with ‘Romance’ as the theme of the evening.

					The party witnessed the presence of Dr. Linus von Castelmur, Ambassador of Switzerland to India and Bhutan, Mr. Werner E. Nievergelt, Counsel General of Switzerland to India and many other watch enthusiasts and prominent personalities. Speaking on the occasion, Mr. Pietro Meloni, International Sales and Marketing Director of the Ernest Borel, says “We always wanted to make our presence felt in India, since it is the known for its rich heritage and history. Our brand also stands for similar values hence, making it a perfect market for us. It will allow us to not only showcase one of the most internationally acclaimed and desirable watch brands adequately but also get to know new clientele with a taste for exclusive watches”.

					The party witnessed the presence of Dr. Linus von Castelmur, Ambassador of Switzerland to India and Bhutan, Mr. Werner E. Nievergelt, Counsel General of Switzerland to India and many other watch enthusiasts and prominent personalities. Speaking on the occasion, Mr. Pietro Meloni, International Sales and Marketing Director of the Ernest Borel, says “We always wanted to make our presence felt in India, since it is the known for its rich heritage and history. Our brand also stands for similar values hence, making it a perfect market for us. It will allow us to not only showcase one of the most internationally acclaimed and desirable watch brands adequately but also get to know new clientele with a taste for exclusive watches”.

					Ernest Borel timepieces are already available in India with retail partners in Mumbai: Watches of Switzerland and Swiss Boulevard and in Pune with C.T. Pundole & Sons.

					Eng version only
			        ]]>
			    </desc>
			    <images>
			        <image id="20130418_1_1">
			          <![CDATA[]]>
			        </image>
			        <image id="20130418_1_2">
			          <![CDATA[]]>
			        </image>
			        <image id="20130418_1_3">
			          <![CDATA[]]>
			        </image>
			        <image id="20130418_1_4">
			          <![CDATA[]]>
			        </image>
			    </images>
			    <tags>
			        <tag>2013</tag>
			    </tags>
			</news>

			<news id="20130409_1" date="2013-04-09" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表远赴瑞士拍摄<br>制作2013年全新电视广告]]></title>
				<desc><![CDATA[
					拥有「瑞士情侣表典范」的瑞士依波路表邀得本地著名艺人陈斋平(Maria)及主持人李卓(Cheuk)拍摄2013年全新广告特辑，是次特辑邀得专业制作团队掌镜，一行十多人远赴瑞士实地取景拍摄，广告已于3月隆重首播，让观众感受品牌的精湛制表工艺及经典浪漫历史！

					是次广告特辑取景于三大地点，分别为品牌于Le Noirmont的崭新厂房、都市活力景象及迷醉动人夜景，一幕幕充满浪漫情怀的场景配上二人情深真挚对话，携手演绎「瑞士情侣表典范」的浪漫之旅，传递出「浪漫时刻，一生相伴」的品牌经典理念；为捕捉最扣人心弦之动人时刻，拍摄团队每日清早便起程前往景点作准备，拥有丰富演出经验的两位艺人亦尽显其专业一面，除拍摄前认真对稿及重覆试位外，每完成一组镜头后均倒带重看及提出专业意见，务求拍摄出完美无瑕的真挚动人场面。

					为配合广告浪漫迷人的主题，Maria更无惧当地低于10度的寒冷天气，于充满古典韵味的传统欧洲建筑前，穿上薄身的高贵典雅晚装与李卓共舞，亲身演绎品牌一对恋人翩翩起舞的经典标志，而主持时尚节目的Cheuk则尽显其独有魅力与绅士风度，拍摄现场弥漫着幸福浪漫气氛；拍摄团队更特别位于半山、尽览城市动人景色的优雅花园取景，二人佩戴品牌经典腕表系列：传奇系列Ⅲ及祖尔斯系列于花园漫步谈情，演绎浪漫的恋爱情怀，呈现「浪漫、优雅」的品牌理念，绝对让观众们引颈以待！为了解更多品牌的历史，二人亦亲身参观依波路的全新厂房，见证其现代化设备与精湛的制表工艺，令两位大开眼界！
				]]>
				</desc>
				<images>
					<image id="20130409_1" video="http://player.youku.com/embed/XNTMyOTE3NzE2"><![CDATA[]]></image>
				</images>
				<tags>
					<tag>2013</tag>
				</tags>
			</news>

		<news id="20130403_1" date="2013-04-03" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表春季新品瑰丽登场]]></title>
				<desc><![CDATA[
						（香港）被誉为「瑞士情侣表典范」的依波路表百多年来一直崇尚浪漫丶时尚及优雅的特质，其「浪漫时刻，一生相伴」的品牌概念更缔造了无数情侣的动人故事。春光明媚予人温馨写意感觉，浪漫时刻需要别具匠心的时计永恒见证！瑞士依波路表全新推出传奇系列Ⅱ及祖尔斯系列，秉承品牌一贯的神韵，前者以璀璨闪石巧配精致几何线条，後者之18K玫瑰金表圈配上钻石刻度尽显贵气，为您打造今季最瑰丽时尚的别注单品！


						绽放慑人光芒 释放爱的力量

						品牌之传奇系列自推出以来备受钟表爱好者追捧，系列将几何艺术与时尚理念完美结合，延续浪漫传奇，传递永恒价值；2013初春呈献之传奇系列Ⅱ之6款腕表将延续对依波路150多年传奇历史的诠释，重点推介GS1856N-4090及LS1856N-4090，制表师於亮丽典雅的珠珍贝母表盘上镶嵌闪烁迷人钻石，每个表盘均独一无二，尽显优雅亮丽气息；表盘底部中心放射形条纹配上圆周不规则纹理分布及罗马数字刻度，几何特色尽显独特风格，使腕表别具层次质感，精致细腻的线条设计亦代表着佩戴者对自由恋爱的追求；值得一提的是，全新系列均以依波路独特的「手握手」式表带结构紧密相连，蕴含执子之手，与子偕老之涵意，缔造永恒真挚的浪漫时光！


						卓越制表工艺 延续浪漫经典

						除了一丝不苟的外观设计外，卓越腕表性能亦是瑞士依波路表一直秉持的制表宗旨。锺情於高性能腕表的您绝对不能错过品牌另一推介新品：祖尔斯系列，以依波路创始人的名字命名，以此来纪念Jules Borel 先生对依波路品牌的卓越贡献及150多年来对钟表业的深远影响；祖尔斯系列腕表用上Soprod9040高端机芯，卓越的机械性能无庸置疑，配上独具匠心的动能显示，让佩戴者能随心所欲的掌握流动在腕上的时间；银色表盘衬托18K玫瑰金表圈及表带中珠，散发高贵经典气息；表盘表面更镶嵌15粒天然钻石，动能显示与钻石刻度相互辉映，尽显气度非凡，增添尊贵奢华品味！


						传奇系列Ⅱ Romance Series II

						型号: GS1856N-4090 / LS1856N-4090
						瑞士制造2824/SW200自动机芯（男款）
						瑞士制造2671自动机芯（女款）
						精制打磨，镀铑处理
						日历显示，蓝钢螺钉
						不锈钢表壳和表带
						字面天然贝壳上镶嵌7粒/4粒天然钻石
						蓝宝石玻璃表镜，透视表底，50米防水
						售价: HK$9,990

						祖尔斯系列 Jules Borel Collection

						型号: GKR9239-4599
						瑞士制造9040自动机芯
						精致打磨
						日内瓦条纹
						镀铑处理
						蓝钢螺钉
						日历显示
						动能显示
						不锈钢表壳和表带
						表圈和表带为18K玫瑰金
						表面镶嵌15粒天然钻石
						蓝宝石玻璃表镜
						透视表底
						50米防水
						售价: HK$41,300


]]></desc>
<images>
	<image id="20130403_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130403_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130403_1_3"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2013</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20130402_1" date="2013-04-02" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表成为美国洛杉矶举办的全美舞蹈大赛赞助商；ABC《舞林群星会》的知名裁判Bruno Tonioli将担任评审]]></title>
				<desc><![CDATA[
				      (瑞士NOIRMONT)─近年来成功扩展美国市场的瑞士依波路表，日前宣布将继续成为2013年全美舞蹈大赛全国2013 National Star Quality Awards指定赞助商，比赛即将在4月5日(星期五)和4月6日(星期六)於美国洛杉矶JW Marriott LA Live !饭店举行。晚上举办的比赛环节将设有现场直播, 大家可透过以下连结收看 :

				      <a target="_blank" style="color:#8B7F65;" href="http://www.livestream.com/usadance?utm_source=lsplayer&utm_medium=embed&utm_campaign=footerlinks">http://www.livestream.com/usadance?utm_source=lsplayer&utm_medium=embed&utm_campaign=footerlinks</a>

				     第四届National Star Quality Awards邀请知名裁判Bruno Tonioli担任评审，他是ABC电视台《舞林群星会》的评审名人，该节目是网路票选第一名的真人秀，赢得数百万名观众的收看，庆贺目前已进入第16季。

				     星期五丶六的夜晚，依波路表的代表瑞士国际销售暨市场营销总监Pietro Meloni和美国业务发展经理Thomas Huggler，将与Bruno Tonioli一起颁发11个冠军奖项给得奖舞蹈选手。

				     National Star Quality Awards是2009年由《舞林群星会》知名评审Carrie Ann Inaba所发起的传统，是业界公认最具权威的业馀体育舞蹈奖项。冠军级别从年轻的至资深的（35至44岁）皆有，舞者必须明确地发挥精湛的舞蹈表现。诚如全美舞蹈大赛副总裁Ken Richards的说法，奖项的评量标准通常被称为「未知因素」，最好由体现与见证职业生涯中珍贵的特质与成就的人士做出最好的衡量和判断。即使是最优秀的体育舞蹈运动员，都希望他们的艺术丶表现和创意能获得认可。何况对运动员而言，这些都能变成他们的竞争优势。

				     2013 National Star Quality Awards是瑞士依波路表赞助的第二年。今年一月，依波路表和全美舞蹈大赛签署了一项联合品牌赞助联盟，双方共享任务，以扩大其全美影响范围。正如Pietro Meloni进一步的解释，依波路表与全美舞蹈大赛的合作因缘在於他们共同享有的内在价值，如同精确的机芯与计时，体现浪漫丶热情与艺术性特质。

				     Pietro Meloni提出，依波路表和全美舞蹈大赛的联合品牌联盟，对双方而言是策略性丶双赢的关系。「这是最佳时机」，他肯定的说，「波依路表回到美国欢庆一个半世纪以来创立并延续公司品牌的传统精神，但最重要的是，依波路表的品牌联想来自一个舞蹈是巨大能量的年代，能够鼓舞整个美国和世界各地的观众人心。」

				     美国舞蹈大赛简介

				     美国奥林匹克委员会和世界运动舞蹈总会的会员组织美国舞蹈大赛，是由全国174个舞蹈分会所组成的全国性领先体育舞蹈协会。其主要任务为支持美国体育舞蹈选手，提供他们最高品质的舞池与拉丁舞蹈比赛与训练机会，以及支援将体育舞蹈引进奥林匹克比赛的全球活动。

				     波依路俨然已是全美舞蹈大赛的「官方指定时计品牌」，让体育舞蹈成为全球快速发展的体育竞赛项目之一，并获得国际奥林匹克委员会的认可，加入在南美哥伦比亚的卡利所举办的2013年世界比赛的官方体育竞赛。



]]></desc>
<images>
	<image id="20130402_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130402_1_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2013</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20130314_1" date="2013-03-14" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title><![CDATA[瑞士依波路參與巴塞尔钟表展2013 --- 4月25日至5月2日]]></title>
				<desc><![CDATA[
				     第41届瑞士BASELWORLD（巴塞尔钟表展）2013即将在瑞士巴塞尔举行，届时亦是新展馆正式落成启用的大日子。

				     瑞士依波路一如以往将参与钟表展, 现诚邀您亲临现场，率先欣赏瑞士依波路表最新推出的腕表，亲身体验展馆创新的建筑设计。

				     欢迎阁下亲临瑞士依波路表展馆参观及指导。
						Hall 2.2 Hall of Visions First Avenue – Booth no. B05

]]></desc>
<images>
	<image id="20130314_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20130314_1_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2013</tag>
</tags>
		</news>

		<news id="20121228_1" date="2012-12-28" author="瑞士依波路" source="瑞士依波路官网">
				<title><![CDATA[浪漫传奇 以爱叙写 <br> 2012瑞士依波路表浪漫呈现传奇系列III暨圣诞亮灯仪式]]></title>
				<desc><![CDATA[
					（2012年12月8日，南宁）2012圣诞将至，享誉全球的瑞士依波路表在时尚地标梦之岛购物中心广场浪漫呈现传奇系列III，暨圣诞亮灯仪式。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生和品牌代言人“浪漫女神”陈慧琳小姐共同出席了这个浪漫仪式，为南国的消费者带来童话般的浪漫感受与最真挚的祝福。

					以“浪漫时刻，一生相伴”为理念的瑞士依波路表在这个美丽浪漫的节日里，悉心为南国的消费者们打造了一个同样美丽且浪漫的梦想国度——童话城堡。热烈的圣诞红搭配亮丽的金色，构筑出高低错落的壮丽塔顶；红白相交的巍峨城墙铮铮而立，备显城堡的华贵和气派；落落点缀在城堡四周的皑皑白雪，顿时增添了无限的梦幻感；每到一周一次的“下雪天”，纯净柔美的雪花从城堡上空翩然落下，在空中旋转轻舞出美丽的弧线。置身其中，那些“从此王子与公主幸福地生活在一起”的梦幻恍惚间成为真实，心中对浪漫爱情的憧憬被再次深深激荡。

					活动当日，最令人难忘的传奇童话《美女与野兽》舞台剧为观众们带来了一次浪漫的爱情洗礼。故事开始于娇纵自私的王子被女巫变身为野兽，在美女爱的感化下，野兽逐渐忏悔、醒悟并最终找到真善美的力量，寻回浪漫的爱情和美好的人生。这一经世传颂的经典浪漫童话故事告诉人们只要保持真善美，就有希望拥有美好的未来。而这正是当天活动的浪漫主角——瑞士依波路传奇系列III最想要诠释的“浪漫”。

					作为瑞士依波路品牌代言人的“浪漫女神”陈慧琳小姐在《美女与野兽》舞台剧的结尾，化身为“美女”优雅出场，并与王子一起将注入了美好与善良能量的神秘盒打开。盒中珍藏的瑞士依波路表传奇系列III耀目呈现，如每个人心中珍藏的浪漫爱情一样分外美丽可贵，令人在赞叹其精美外观的同时，更感动于她从内而外绽放出的浪漫美好的力量。陈慧琳小姐也颇有感触地分享了自己对浪漫爱情的理解，并为情侣们送上浪漫的祝福：“真善美是浪漫爱情的基础，这是一种温柔却强大的力量，可以化解两颗心之间的隔阂，让爱情更加坚定，让世界更加美好。祝愿天下有情人，都能拥有浪漫的爱情，在爱与彼此付出中收获美好幸福的未来！ ”

					尔后，“圣诞亮灯仪式”正式启动。“浪漫女神”陈慧琳小姐与瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生一起祝酒并点亮了这座美丽的城堡，顷刻间，无数星光闪耀、光芒四射，爱意和浪漫充满全场，每个人的心都被这无限的善良与浪漫力量融化。看到活动完美举办，苏大先生不无感慨地谈起瑞士依波路表一路以来对品牌理念的坚持和叙写:“很高兴看到今天活动圆满成功，希望浪漫城堡爱的闪耀可以陪伴南宁的消费者们度过欢乐的圣诞节和新年！同时，也非常欣慰一路以来我们瑞士依波路举办的活动都得到广大消费者的肯定和认可。我们一直希望传达的‘浪漫时刻，一生相伴’的品牌理念，也已经在越来越多的消费者心中留下了深刻的印象。在今后的日子，我们还会继续坚持传达积极的、真善美的爱情理念，并奉献给广大消费者高品质的表款，将浪漫带给更多的人!”
]]></desc>
<images>
	<image id="20121228_1"><![CDATA[瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生与品牌代言人「浪漫女神」陈慧琳小姐佩戴传奇系列III腕表]]></image>
	<image id="20121228_2"><![CDATA[瑞士依波路表代言人「浪漫女神」陈慧琳小姐化身「真丶善丶美」美女与王子共同开启瑞士依波路宝盒，呈现传奇系列III对表]]></image>
	<image id="20121228_3"><![CDATA[瑞士依波路表城堡在美轮美奂的夜景中呈现浪漫雪景]]></image>
	<image id="20121228_4"><![CDATA[瑞士依波路表带来《美女与野兽》浪漫舞台剧，倡导人们只要保持真丶善丶美，就可拥有美好的未来]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121207_1" date="2012-12-07" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[林峯「A Time 4 You」演唱会2013]]></title>
				<desc><![CDATA[
				林峯将於2013年1月26至28日在香港红馆为您呈献集视觉与听觉於一身的完美盛宴。今次是依波路连续第三年赞助林峯演唱会，「A Time 4 You」演唱会将以「时间」为主题，林峯将在舞台上挑战速度极限，再度突破自我。届时他会施展浑身解数，相约乐迷共享其入行以来的第四次个唱！
由瑞士依波路表赞助及合力制作的微电影《爱在魅来1分钟》亦将於12月初隆重首播。

]]></desc>
<images>
	<image id="20121207_1"><![CDATA[林峯现场展示依波路皇室系列]]></image>
	<image id="20121207_2"><![CDATA[林峯與眾嘉賓合影]]></image>
	<image id="20121207_3"><![CDATA[林峯與蘇大先生為依波路表皇室系列揭幕]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121104_1" date="2012-11-04" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[浪漫授勋 时光永恒<br>2012瑞士情侣表典范瑞士依波路表皇室系列新品深圳盛大发布]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年11月4日，深圳） 南国的深秋，依然流淌着些许暖意，在这份季节更替的从容之间，瑞士依波路表以浪漫为名，携最新皇室系列新品对表来到深圳。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生及依波路“浪漫绅士”林峯先生共同现身，为这皇权上的指针荣耀揭幕。

				在大梅沙情人岛亲近浪花感受海水的温润诗意，在梧桐山洒满阳光的山顶登高远眺，在沙河公园安静恬适地闲庭信步，深圳这座中国最年轻的活力大都会从来都不缺少浪漫气息。而创始于1856年的瑞士依波路表，从诞生伊始就被烙上“浪漫”的印记，传承着精湛的制表工艺和罗曼蒂克的传奇故事。在经过了一个半世纪的洗礼和沉淀之后，她宛如记忆中的欧洲皇廷，高贵、典雅，无可比拟。一座是充满青春气息的浪漫都会，一个是历史百年的优雅品牌，瑞士依波路表皇室系列新品的到来，仿佛两者之间的一种缘分，让人如此真切地感受着浪漫永恒的魔力。

				发布会上，瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生表示，来到深圳进行表款发布，让他充分感受到了这座城市的浪漫氛围和青春气息。他感谢广大深圳消费者的支持与厚爱，更期待借由皇室系列新品对表，能够与这座中国最具发展活力的南国大都会一起，谱写一段爱的恋曲。与此同时，瑞士依波路表深圳旗舰店在COCOPARK盛大开幕，也为这段爱的旅程增添了浪漫的一笔。

				作为瑞士依波路表的代言人，“浪漫王子”林峯的出场掀起了发布会的高潮。作为TVB的当红小生，人气鼎盛的林峯是千万粉丝心目中的大众偶像，而他在TVB剧集中扮演的角色也大多气质优雅、品格高尚，对爱情忠贞不渝。说到现实生活中对浪漫的理解，林峯表示，“其实我对爱情的定义是非常传统的，男女之间因为彼此爱慕所以相识、相恋、相守，无论之后生活中发生什么，两个人彼此携手并进的这种永恒感，在我看来就是最浪漫的事，正所谓相濡以沫、相伴一生。”而林峯对浪漫的理解也恰恰与瑞士依波路表的品牌精神“浪漫时刻，一生相伴”不谋而合。

				发表会现场，林峯和苏大先生举起各自手中象征权威、荣耀的宫廷宝剑，一齐插入皇廷立柱时，耀眼的皇冠缓缓升起，揭开了皇室系列新品对表的神秘面纱。这个犹如授勋典礼般的揭幕仪式，仿佛将众人带回了古老的欧洲皇室，见证一次浪漫加冕！

				享有“瑞士情侣表典范”美誉的瑞士依波路表，不仅有着优雅浪漫的柔和之韵，也有着权威大气的强硬之风。刚柔并济就如同其每一款情侣对表，男表刚毅大方，女表精致柔美。此次推出的皇室系列新品对表更是这一典范荣耀的极好佐证。该系列以皇室爱情为灵感之源，选用高级自动机芯，不锈钢表壳，电镀10微米18K玫瑰金，表面中间扭索状装饰花纹，镶嵌10粒天然钻石和罗马数字刻度，3H位日历显示，带荧光表针。儒雅尊贵的男表搭配上温婉优雅的女表，刚柔相间犹如皇室爱情，高贵权重又不失典雅精致，为世人所瞩目和渴望。他们正如一对皇室贵族，在分秒间向世人赞颂浪漫爱情的伟大。浪漫典雅与显赫尊贵比肩共舞，成就这蕴含品牌156年光辉历程的经典之作！

				在发布会的最后，苏大先生与林峯先生共同祝福在场的所有人都能收获如皇室般浪漫而隽永的爱情；也希望瑞士依波路表能够为更多追求完美、崇尚时尚与浪漫的人们，奠定无可替代的精致生活品位。让浪漫和时间在流转中得以永恒！
]]></desc>
<images>
	<image id="20121104_1"><![CDATA[林峯现场展示依波路皇室系列]]></image>
	<image id="20121104_2"><![CDATA[林峯與眾嘉賓合影]]></image>
	<image id="20121104_3"><![CDATA[林峯與蘇大先生為依波路表皇室系列揭幕]]></image>
	<image id="20121104_4"><![CDATA[林峯現場展示依波路表皇室系列]]></image>
	<image id="20121104_5"><![CDATA[依波路皇室系列發佈人潮如織]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121120_1" date="2012-10-28" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[时光流逝 经典永恒——瑞士依波路表皇室系列新品天津发布会]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年10月28日，天津）10月28日，浪漫永恒的瑞士依波路表指向了渤海之滨，瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生以及依波路的优雅天使，香港著名影视明星赵雅芝小姐亲临天津，共同为象征着皇权上指针的瑞士依波路皇室系列对表新品发布会拉开了帷幕。

				被誉为渤海明珠的天津，是中国北方最大和最早的沿海开放城市。经历了600余年的沧海桑田，特别是近代百年，造就了天津古今兼容的独特城市风貌。而创建已有156年的瑞士依波路表，经过长达一个半世纪的洗礼，其典雅和浪漫的气质越来越散发出独特的魅力，代表着欧洲皇室般的高贵和尊崇的瑞士依波路表来到历史文化古城——天津，瑞士依波路表崇尚的浪漫典雅的高贵气质与天津的城市气质水乳交融，让中西合璧再次得到完美演绎。

				瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生表示选择在天津举行新品发布会，不仅是因为瑞士依波路表在天津得到了广大顾客的支持和厚爱，也是希望能在传统与现代互相交汇的天津让瑞士依波路表浪漫永恒的精神得以发扬光大。

				天津劝业场位于天津市繁华商业街的中心，这座近代优秀建筑已经成为天津的标志和象征之一，是津门建筑文化具有典型特点的代表作。在天津劝业场的外广场，随着轻快的华尔兹舞曲节奏，一对男女翩翩起舞，优扬的舞步引领着大家的视线集中到了舞台背景板正中央的一对相伴起舞恋人的剪影上，它象征着瑞士依波路表从创业至今始终不渝所推崇的“浪漫时刻，一生相伴“的理念。而这次推出的皇室系列新品对表，也是以皇室爱情作为灵感的来源，它既是彰显欧洲皇室的尊崇气派，也是瑞士依波路表被誉为瑞士情侣表典范的最好佐证。

				瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生、依波路的优雅天使，香港著名影视明星赵雅芝小姐和天津劝业场集团股份有限公司司永生总经理共同按下了皇室系列新品的启动键，启动盘上的精美别致的秒针随之开始转动，瑞士依波路表皇室系列新品在天津隆重登场。

				气质高贵、风姿绰约的优雅女神赵雅芝的亮相，引爆了全场的情绪。她的举手投足间散发着优雅、华贵的气质。她曾在多部影视剧中演绎了很多浪漫的故事，而瑞士依波路表也是一直倡导浪漫永恒的精神，因此无论是作为影视演员，还是作为瑞士依波路表的形象代言人，她认为两者的本质上是共通的，也就是将美好、真挚的情怀传递给每一个人。不老神话的赵雅芝向大家完美地诠释了皇室系列新品手表的高贵气质。

				瑞士依波路表皇室系列新品发布会伴随模特的优雅展示完美谢幕，嘉宾们高举香槟酒杯，共同祝福皇室系列新品手表的正式面世，也祝愿所有的人们能够与瑞士依波路表一起共享浪漫的美好人生。
]]></desc>
<images>
	<image id="20121120_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121120_1_4"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121119_1" date="2012-10-27" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[皇权上指针 唯浪漫永恒2012瑞士情侣表典范瑞士依波路表皇室系列新品大连盛大发布]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年10月27日，大连）枫叶流丹，浪漫依旧。深秋的大连已有了丝丝凉意，但却丝毫阻隔不了浪漫与尊贵的邂逅。瑞士依波路表以浪漫之名，携最新皇室系列新品对表亮相大连。瑞士依波路的代言人“优雅天使”赵雅芝女士现身活动现场，为这皇权上的指针荣耀揭幕。

				大连被称作“北方明珠”，以城市的整洁典雅、多姿多彩著称于世——白色的栅栏、金色的沙滩、大片的绿地和数不清的广场，与黄海一起汇聚出这方花园般的浪漫之地。而创始于1856年的瑞士依波路表，从诞生伊始就被烙上“浪漫”的印记，传承着精湛的制表工艺和罗曼蒂克的传奇故事。在经过了一个半世纪的洗礼和沉淀之后，她宛如记忆中的欧洲皇廷，高贵、典雅，无可比拟。一座百年的“东方巴黎”，一个百年的浪漫品牌，瑞士依波路表将两者完美的融合在了一起。

				作为瑞士依波路表的代言人，“优雅天使”赵雅芝的出场掀起了发布会的高潮。出道三十多年，岁月似乎在她的脸上没有留下任何痕迹。她是亿万人的心中偶像，芝兰飘逸，演绎着不老的优雅传奇。“我敬仰爱情的崇高与神圣，也追求时刻的浪漫相随。在我看来，浪漫就是相濡以沫、相伴一生。”赵雅芝在现场说出了她对浪漫的理解，而这恰恰与瑞士依波路表的品牌精神不谋而合。

				当赵雅芝和品牌高层一起举起各自手中象征权威、荣耀的宫廷宝剑，一齐插入皇廷立柱时，耀眼的皇冠缓缓升起，揭开了皇室系列新品对表的神秘面纱。这个犹如授勋典礼般的揭幕仪式，仿佛将众人带回了古老的欧洲皇室，见证一次浪漫加冕！

				对于此次活动，瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生在活动后接受媒体访问时表示，之所以选择在大连进行表款发布，正是感受到了这座城市所蕴含的典雅浪漫气质。他感谢广大大连消费者的支持与厚爱，更期待借由皇室系列新品对表，能够与这座中国最具生活情趣、浪漫氛围的北国都市一起，谱写一段爱的恋曲。

				享有“瑞士情侣表典范”美誉的瑞士依波路表，不仅有着优雅浪漫的柔和之韵，也有着权威大气的强硬之风。刚柔并济就如同其每一款情侣对表，男表刚毅大方，女表精致柔美。此次推出的皇室系列新品对表更是这一典范荣耀的极好佐证。该系列以皇室爱情为灵感之源，儒雅尊贵的男表搭配上温婉优雅的女表，刚柔相间犹如皇室爱情，高贵权重又不失典雅精致，为世人所瞩目和渴望。他们正如一对皇室贵族，在分秒间向世人赞颂浪漫爱情的伟大。浪漫典雅与显赫尊贵比肩共舞，成就这蕴含品牌156年光辉历程的经典之作！

				在发布会的最后，赵雅芝女士祝福在场的所有人都能收获如皇室般浪漫而隽永的爱情；也希望瑞士依波路表能够为更多追求完美、崇尚时尚与浪漫的人们，奠定无可替代的精致生活品位。让浪漫和时间在流转中得以永恒！
]]></desc>
<images>
	<image id="20121119_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_4"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121119_1_5"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20121021_1" date="2012-10-21" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[时光流逝 经典永恒——瑞士依波路表皇室系列新品发布会]]></title>
				<desc><![CDATA[
				（2012年10月21日，郑州）10月21日，浪漫永恒的瑞士依波路表指向了中原大地，瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生以及依波路的优雅天使，香港著名影视明星赵雅芝小姐亲临郑州，共同为象征着皇权上指针的瑞士依波路皇室系列新品对表拉开帷幕。

				作为中国八大古都之一的郑州，也是中华人文开山鼻祖——轩辕黄帝的故乡，几千年来沐浴着黄河的熏陶，积攒着浓厚的传统和历史的沉淀；而创建已有156年的瑞士依波路表，经过长达一个半世纪的洗礼，其典雅和浪漫的气质越来越散发出独特的魅力，代表着欧洲皇室般的高贵和尊崇的瑞士依波路表来到历史文化名城郑州，让中西合璧再次得到完美地诠释。

				瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生表示选择在郑州举行新品发布会，不仅是因为瑞士依波路表在郑州得到了广大顾客的支持和厚爱，也是希望在传统的中原沃土中让瑞士依波路表的尊贵和浪漫的精神得以发扬光大。

				位居郑州市中心的大商新玛特郑州金博大店外广场，随着轻快而经典的华尔兹舞曲节奏，一对男女翩翩起舞，优扬的舞步带着大家的视线集中到了舞台背景板正中位置的一对相伴起舞恋人的剪影上，它象征着瑞士依波路表从创业至今始终不渝所推崇的“浪漫时刻，一生相伴”的理念。而这次推出的皇室系列新品对表，也是以皇室爱情作为灵感来源，它既是彰显欧洲皇室的尊崇气派，也是瑞士依波路表被誉为“瑞士情侣表典范”的最好佐证。

				瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生、依波路的优雅天使，香港著名影视明星赵雅芝小姐和大商新玛特郑州金博大店张杰总经理共同按下了皇室系列新品的启动键，启动盘上的精美别致的秒针随之开始转动，瑞士依波路表皇室系列新品在郑州隆重登场。

				气质高贵、风姿绰约的优雅天使赵雅芝的亮相，引爆了全场的情绪。她的举手投足散发着浓郁的高贵和典雅的气质。她曾在多部影视剧中演绎了很多浪漫的故事，而瑞士依波路表也是一直倡导浪漫永恒的精神，因此无论是作为影视演员，还是作为瑞士依波路表的形象代言人，她认为两者的本质上是共通的，就是将美好、真挚的情怀传递给每一个人。不老神话赵雅芝小姐向大家形象地诠释了皇室系列新品手表的高贵气质。

				瑞士依波路表皇室系列新品发布会伴随模特优雅展示完美谢幕，三位启动仪式嘉宾高举香槟酒杯，共同祝福皇室系列新品手表的正式面世，同时祝愿金博大名表节能够取得圆满成功。也祝愿所有的人们能够与瑞士依波路表一起共享浪漫人生。
]]></desc>
<images>
	<image id="20121021_1_1"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121021_1_2"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121021_1_3"><![CDATA[]]></image>
	<image id="20121021_1_4"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120926_1" date="2012-09-26" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[人气小生林峯为依波路表演绎浪漫旅程]]></title>
				<desc><![CDATA[
				瑞士依波路表Ernest Borel代言人林峯早前为品牌拍摄全新一辑广告，依波路表至今已有156年历史，尊崇「浪漫时刻，一生相伴」的理念，依波路将其情侣商标的浪漫故事与严谨优质的制表工艺完美结合，而林峯本身是一个完美主义者，事事都力臻完美，其专业形象已将他跟依波路紧紧地结合起来，林峯已连续五年担任依波路表代言人。今次广告以「浪漫旅程」为主题，林峯以休闲型格姿态登上着名的豪华越洋帆船，尽情演绎浪漫之旅。

				游艇在香港仔码头启航，依波路斥资6位数字租用Sun Odyssey帆船供拍摄之用，来自Jeanneau厂的Sun Odyssey帆船系列，在国际上是着名的豪华越洋帆船，传袭着Jeanneau兼具豪华与优雅的外型，并蕴藏着能应付狂暴海象的灵魂，精良的工艺，加上豪华的装饰与舒适的布局，与依波路表匠心独运的意念完美融合, 为摄影师带来更多拍摄灵感。另一艘大的游艇则用於载人及摆放拍摄装备之用，设备齐全。

				林峯置身在型格帆船上，海天一色，跟自然环境完全融合，白色西装外套内衬deep V背心，休闲时尚感觉完全符合林峯的一贯公子造型, 配戴起依波路表布拉克及复古系列腕表更帅气十足, 尽显君子优雅气质，型人靓景, 为依波路表展现最完美的浪漫时刻。

				及後, 林峯亦表示非常享受此次依波路浪漫旅程，因平日工作繁重, 很少机会可以出海游船河, 今次可以寓工作於娱乐, 真是非常难得。拍摄後可以争取时间, 轻松的躺在甲板上晒太阳, 他笑说, 这可算是近期最愉快的浪漫旅程。虽然拍摄过程艰巨，要抵受炎热高温和刺眼的阳光, 幸好海上不时伴随阵阵凉风, 林峯亦能专业地chok(摆)出各个从容不迫丶帅气十足的表情, 才令拍摄过程非常顺利。各位亦请拭目以待, 密切留意十月依波路表林峯的海上浪漫旅程广告。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120926_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120920_1" date="2012-09-20" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[皇权上指针 唯浪漫永恒<br/>2012瑞士依波路表皇室系列新品发布暨“浪漫旅程”北京盛大启动]]></title>
				<desc><![CDATA[
				首都北京，自古以来就以其巍峨大气的皇族贵气闻名于世。这里有华丽的紫禁城；这里有温婉的颐和园，这里有戍边的古长城。城中的每一个地标，都蕴含着深厚的历史积淀和贵族的气息。而创始于1856年的瑞士依波路表，同样有着百年多的历史，在经过了一个半世纪的洗礼和沉淀之后，她一如记忆中的欧洲皇廷，高贵、典雅，无可比拟。前者是象征着磅礴大气的中式皇权，后者是代表着精致高贵的西方贵族，正是瑞士依波路表让两者完美的融合在一起。

				瑞士依波路表多年来，一直希望通过其浪漫情怀来提升人们的生活品味，呼吁人们去追求更精致，更高端的生活方式。而此次推出的皇室系列新品更是以皇室爱情作为灵感来源，旨在彰显欧洲皇室的尊贵与精致，也正是瑞士依波路表被誉为瑞士情侣表典范的极好佐证。“优雅天使”赵雅芝出道至今，台前幕后皆以优雅形象出现在大家的面前。经历了岁月的沉淀，赵雅芝更显风姿绰约，高贵大气。瑞士依波路表此次请来赵雅芝为皇室系列新品对表揭幕，正是对精致优雅生活的一次致敬。当赵雅芝举起手中的皇室权杖，将其缓缓地放在启动台上，好似高雅的女王授予荣耀一般。整个过程不过短短数秒，却优雅尽显，超凡脱俗。不老神话赵雅芝真的如一个优雅的天使，为我们揭开了皇室系列新品对表的神秘面纱。

				此次瑞士依波路表在发布皇室系列新品对表的同时，也启动了瑞士依波路表“浪漫旅程”。除了有品牌代言人“优雅天使”赵雅芝亲临现场外，瑞士依波路表也邀请到了其品牌代言人“浪漫女神”陈慧琳倾情助力。最近，陈慧琳就在香港为瑞士依波路表拍摄了“浪漫旅程”的新一辑的广告。拍摄现场，阳光明媚，海面波光淋漓，陈慧琳的心情也十分愉悦，她说：“人生就好比是一段旅程时而潮起，时而潮落。”而陈慧琳的这段旅程仿佛无风无浪，拥有幸福美满家庭的她，可谓生活事业两得意。活动上，瑞士依波路表邀请赵雅芝和陈慧琳一同祝愿全新的“浪漫旅程”，希望所有人都能收获一段和他们俩一样幸福顺遂的浪漫旅程，正如同瑞士依波路表总裁薄华辉（Raphael Boillat）所说，“瑞士依波路表将去往全球的更多的地方，用我们“浪漫时刻，一生相伴”的理念影响更多的人群，愿依波路的浪漫走进每个人的生命！”

				在瑞士依波路表皇室系列发布的过程中，浪漫的点点滴滴也不断涌现。“优雅天使”赵雅芝，“浪漫女神”陈慧琳，瑞士依波路表总裁薄华辉先生（Mr. Raphael Boillat）以及亚太区行政总裁苏大先生都与在场的各位分享了生活中浪漫的故事。他们各自的种种浪漫都触动到了大家，仿佛来宾们亲身体验了一段奇妙的浪漫旅程。而瑞士依波路表全新的“浪漫旅程”也在四位嘉宾的祝酒中正式启动。在开启香槟的那刹，四溢的泡沫满溢出浪漫的香气，伴随着这些香气，瑞士依波路表将带给众人更多的浪漫体验。正如苏大先生说的那样，瑞士依波路表这156年的风雨历程，正是一段浪漫旅程。在这段旅程中，瑞士依波路表凭借其浪漫、优雅的品牌特质在世界各地广受拥戴。因此在全新的浪漫旅程中，瑞士依波路表将在坚持其精湛无比的制表工艺的同时，将更多的浪漫播撒到世界各地。

				仪式的最后，众人再次举起酒杯共同祝愿，祝愿瑞士依波路表今后的浪漫旅程乘风破浪，驰骋无疆，也祝愿所有人都能感受到瑞士依波路表所传达到的浪漫情怀，从而收获一段美妙的浪漫旅程。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120920_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120920_2" date="2012-09-20" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[浪漫时刻，一生相伴<br/>瑞士依波路表再次亮相2012王府井国际品牌节]]></title>
				<desc><![CDATA[
				今天，享誉全球的瑞士依波路表再次受邀参加北京王府井国际品牌节。为了凸显本届北京王府井国际品牌节“国际品牌，世界城市” 的主题，瑞士依波路表特别带来了全新的皇室系列新品对表。这款对表以皇室爱情为灵感，旨在彰显欧洲皇室的尊贵气派。而作为王府井品牌节核心国际品牌之一，瑞士依波路表此次推出的极富欧洲风情的皇室系列对表，与品牌节“促进中外品牌交流”的宗旨不谋而合。活动现场，北京市政府代表、瑞士依波路表总裁Mr. Raphael Boillat、亚太区行政总裁苏大先生及媒体朋友们悉数到场，更有瑞士依波路表品牌代言人陈慧琳小姐亲临现场，为品牌在王府井大街上的展区进行剪彩。

				始于1856年的瑞士依波路表，秉承一贯 “坚固耐用，精确可靠，佩戴舒适，美观实用”的信念，成就了其独有的百年辉煌历史以及经典的品牌标识，为不断追求完美、崇尚时尚与浪漫的人们树立了一种生活风尚。岁月凝聚成为一种精神，一种坚持的精神，一种坚持品牌理念，塑造品牌辉煌的精神；辉煌塑造成为一种信念，一种不变的信念，一种镌刻品牌风尚，把握流行尖端的信念。

				嘉宾们剪彩之后，瑞士依波路表展区正式开启。在展区中陈列了多款经典系列表款及最新的皇室系列对表表款，每一款精致的手表，在灯光的照射下熠熠夺目。瑞士依波路表希望连同王府井国际品牌节，每时每刻能够带给众人高品质的生活，并为大家开启更精彩的浪漫旅程。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120920_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120914_1" date="2012-09-14" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[皇权上指针 唯浪漫永恒<br/>2012瑞士情侣表典范瑞士依波路表皇室系列新品上海盛大发布]]></title>
				<desc><![CDATA[
				9月8日，浪漫邂逅尊贵，优雅浪漫的代名词瑞士依波路表携最新皇室系列新品对表再次来到上海。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生以及依波路浪漫王子林峯先生莅临上海，共同为这皇权上的指针——瑞士依波路表皇室系列新品对表揭幕。

				上海这座风情万种的城市，既有着无限的小资情怀，又不乏磅礴大气的风范。法国梧桐、深幽小路、万国建筑、十里洋场，无一不让这个城市散发着浪漫却又奢华的气息。创始于1856年的瑞士依波路表，传承着精湛的制表工艺和罗曼蒂克的传奇故事。一个半世纪的洗礼和沉淀，她一如记忆中的欧洲皇廷，高贵、典雅，无可比拟；而她更以其精准的品质与永恒的浪漫情怀成为了情侣表品牌中的佼佼者，征服了一代又一代拥有高贵品味的消费者们。而此次推出的皇室系列新品对表也正是瑞士依波路表被誉为瑞士情侣表典范的极好佐证。

				雍容华贵的金色，圣洁高雅的白色，大气的旋转楼梯，发布仪式现场的每一个元素，都让人仿佛置身于宫廷一般。在威尔第名作《茶花女》选段——《饮酒歌》的歌声中，发布仪式拉开了序幕。正如歌词中演唱的那样，让我们举起手中的美酒，为珍贵的爱情干杯。瑞士依波路表这位皇室贵族，156年来一直向世人赞颂着浪漫爱情的伟大。

				瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生表示，选择在上海发布此次的皇室系列新品对表不仅因为瑞士依波路表在上海得到了广大顾客的支持与厚爱，而且上海所蕴含的优雅气质与瑞士依波路表想传达的精神是完全相符的。同时，苏大先生也认为，被大众誉为浪漫王子的品牌代言人林峯先生，完美阐释了此款对表的灵感所在——皇室爱情。而林峯先生也提及，在他心目中，瑞士依波路表就是皇室爱情的最佳典范，尊崇、权威，浪漫而典雅。

				当苏大先生和林峯先生共同打开由英姿飒飒的御林军呈上的瑞士依波路表宝盒，皇室系列新品对表也在这熠熠生辉的时刻揭开了它的神秘面纱。作为瑞士情侣表典范的瑞士依波路表，不仅有着优雅浪漫的柔和之韵，更有着权威大气的强硬之风。刚柔并济就如同瑞士依波路表每一款情侣对表，男表刚毅大方，女表精致柔美。而这一次推出的皇室系列新品对表，更是将这刚与柔的结合表现得淋漓尽致，同时更彰显欧洲皇室尊崇气派，是蕴含品牌156年光辉历程的经典之作！当苏总将皇室系列新品赠与林峯先生时，正是把瑞士依波路表的尊贵浪漫精神交给林峯先生，希望通过他对皇室爱情的态度继续把瑞士依波路表的经典浪漫情怀传递给世界的每个人。

				在发布仪式的最后，苏大先生与林峯先生再一次相邀在场的所有人举起手中的美酒，共同祝愿所有人能收获如皇室般浪漫而永恒的爱情。也祝愿瑞士依波路表能够将浪漫爱情和精致优雅的生活品味传播得更广阔，也更久远。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120914_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
		<news id="20120906_1" date="2012-09-05" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表全港首间旗舰店隆重开幕<br/>传奇系列III耀眼登	场进一步奠定亚太区钟表皇者地位]]></title>
				<desc><![CDATA[
				刚於去年圆满庆贺品牌155周年庆典的瑞士依波路表一直秉承精益求精及追求卓越品质的理念，紧贴时代步伐，其品牌知名度及关注度更於百度排行榜中在两年间上升20个百分比。依波路结合崭新技术及瑞士传统制表工艺，致力制作具个人风格的时计，以完美的时间语言，诠释时尚的生活品味。今日，依波路庆祝其位於铜锣湾怡和街的香港首间旗舰店隆重开幕，更特别邀得品牌代言人陈慧琳小姐及赵雅芝小姐出席主持揭幕仪式，加上极具收藏价值的传奇系列III（Romance Series III）隆重登场，依波路进一步奠定其於亚太区钟表领域的重要地位。

				瑞士依波路公司总裁薄华辉先生（Mr. Raphael Boillat）表示：「自1856年创立至今，依波路已蜕变成一个经典与时尚交融，优雅与活力并存的国际钟表品牌。依波路一直尊崇『浪漫时刻，一生相伴』的品牌理念，多年来锐意进取，不断开拓国际业务，除於瑞士丶美国丶法国丶俄罗斯丶土耳其丶爱尔兰丶乌克兰等多个国家相继开设新店外，近20年来更特别重视中国市场的开发，取得骄人的业绩。依波路着意融合中国宏大的传统文化及时尚品味，为国内的消费者开创崭新的消费理念。品牌现时於全国有高达800个销售点，亚太区销售点数量更以每年接近8个百分比的比例高速增长。为提供更完善及优质的服务予顾客，品牌更於全国特设近50家售後服务中心，而数量亦在不断增加中。在未来的日子，品牌将投放更多资源发展中国以至全球的制表业务，以延续依波路的传奇品质，及经典浪漫的魅力。」

				有关香港的首间依波路旗舰店，瑞士依波路亚太区行政总裁苏大先生表示：「作为一个具代表性的国际钟表品牌，依波路於六丶七十年代开始重点开发香港及东南亚市场，由手表制作丶销售以至售後服务均做到尽善尽美，致力为钟表爱好者带来引领潮流的高质时计及贴心服务。依波路全港首间旗舰店於繁荣购物区开幕，将坚持品牌一贯的精益求精理念，为顾客提供更专业全面的钟表服务；亦标志着依波路对本地市场的重视，及拓展海外业务的决心。品牌代言人陈慧琳小姐及赵雅芝小姐於今日的开幕典礼上为标志着品牌历史的『传奇系列III』手表作完美示范，将依波路156年的传奇历史作完美诠释，令新店开幕更添意义。」

				位於铜锣湾的依波路香港旗舰店为顾客提供宽敞舒适的环境以选购高质钟表精品。全新的依波路旗舰店座落於人流极高的铜锣湾核心地段，毗邻各大一线钟表珠宝品牌，为依波路打入香港以至亚太区市场奠定重要基础。依波路一直崇尚浪漫丶时尚的特质，店内的装潢巧妙地选用象徵品牌的枣红色调，装修亦显然经过一连串悉心的安排。店内选用优质义大利木纹云石地板，配合枣红色调木纹墙身，尽显高贵时尚格调。所有饰柜连天花均呈弧形，简约优雅，加上全店采用LED射灯，既环保丶又能营造和谐浪漫的气氛。全店的亮点集中在LED灯箱商标上，设计师将依波路情侣商标置於木纹墙身中央，结合金属围身，为典雅的设计注入时代感，别具视觉效果。

				瑞士依波路旗舰店地址：
				香港铜锣湾怡和街1号B铺

]]></desc>
<images>
	<image id="20120906_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news>
<!-- 		<news id="20120827_1" date="2012-08-27" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[幸福女神陈慧琳　为依波路演绎浪漫旅程]]></title>
				<desc><![CDATA[
				瑞士依波路表Ernest Borel代言人Kelly陈慧琳早前为品牌拍摄全新一辑广告，依波路表至今已有156年历史，尊崇「浪漫时刻，一生相伴」的理念，依波路将其情侣商标的浪漫故事与严谨优质的制表工艺完美结合，而Kelly本身都是一个完美主义者，对每事都力臻完美，幸福浪漫的形象已将Kelly跟依波路紧紧的结合起来，Kelly已连续三年担任依波路表代言人。今次广告以「浪漫旅程」为主题，Kelly以浪漫姿态登上豪华游艇，尽情演绎浪漫之旅。

				游艇在香港仔深湾码头启航，众人暂时抛开烦恼，远离烦嚣，展开依波路浪漫之旅。依波路斥资六位数租用三艘豪华游艇供拍摄之用，游艇具有经典的设计，精良的工艺，加上豪华的装饰与舒适的布局，为摄影师带来更多拍摄灵感。依波路更邀得香港着名电影美术指导奚仲文先生担任是次广告的形象顾问，精心为Kelly设计了两款出海造型。各造型均以海洋丶游艇丶阳光为设计灵感，以带出舒适悠闲的夏天气息。Kelly置身在游艇上，海天一色，跟自然环境完全融合，配上雪白飘逸的长裙，神秘中带点点性感，配戴起依波路表传奇系列三及最新复古系列更显优雅高贵气质，为依波路表展现最完美的浪漫时刻。

				Kelly坦言非常享受此次依波路为她安排的浪漫旅程，虽然拍摄过程艰巨，要抵受炎热的高温，但她依然敬业乐业，寓工作於娱乐，在拍摄期间与工作人员打成一片，因游艇上早已预备了丰富的到会美食，虽然名义上大家是在工作，但俨如跟好友游船河，过程轻松愉快。人生旅程好比在海上航行，天气总是变幻无常，Kelly人生中彷佛无风无浪，事业家庭两得意，拥有幸福美满的家庭生活，但这段旅程当中必定有喜有悲，愿她依然保持乐观的心，继续享受未来的每一段浪漫旅程，接受每一个挑战。

				Kelly：「人生中最浪漫的旅程就是在最近发生，和丈夫及虾饺仔一齐去旅行，这是虾饺仔较为懂事後第一次出门，还跟他第一次去睇企鹅，看见他开心，自己也自然觉得开心，这是我最浪漫丶最甜蜜的旅程。」
]]></desc>
<images>
	<image id="20120827_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news> -->
		<news id="20120717_1" date="2012-07-17" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[众星助阵 瑞士依波路表2012豪华邮轮浪漫之旅]]></title>
				<desc><![CDATA[
				6月24日，筹备已久的瑞士依波路表2012豪华邮轮浪漫之旅在上海隆重启航。瑞士依波路表总裁Mr. Boillat先生，亚太区总裁苏大先生携同近500位亚太区经销商、重量级演艺明星一起登上了世界十大邮轮之一、亚洲最大的豪华邮轮皇家加勒比“海洋航行者号”，远航日本福冈、韩国济州岛，共同度过了5天4夜的浪漫旅程。

				享誉全球的瑞士依波路表创立至今已有156年，始终恪守“浪漫时刻，一生相伴”的核心品牌理念。作为2012年瑞士依波路表最大也是最重要的活动，主办方特地将此次舞台移师到具有浪漫情怀的海洋和豪华游轮上，这不仅是一场感官的盛宴，更是瑞士依波路表延续品牌浪漫精神的完美彰显。

				6月25日，“2012年度瑞士依波路表商务会议”在邮轮大剧院中盛大举行。全国各地的经销商齐聚在此，共同见证瑞士依波路表近年来所取得的辉煌成就。会议先由瑞士依波路表总裁Mr. Boillat致辞，他向所有为瑞士依波路表取得令人振奋成就而付出极大努力的同事们和业务伙伴们表示由衷的感谢和祝贺。紧接着瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生发表了重要讲话，回顾和总结了瑞士依波路表在过去的两年时间里，在各项工作上所取得新的突破和飞跃，阐述了依波路今后的发展方向。

				大会更特意请来大师级人马为此次活动助庆演出，众所周知,　瑞士依波路表的商标是源自一对情侣翩翩起舞的剪影，结合浪漫优雅的感觉，象征永恒的爱与幸福。著名舞蹈家扬扬以一场华丽的复古宫廷舞带出依波路表百年历史，舞姿中又融合强烈的现代时尚感，寓意了瑞士依波路表在始终保持瑞士传统制表工艺的同时，对高新科技亦不断探索的精神。，尔后，著名魔术师傅琰东也登台为大家开启了一段亦神秘亦温馨的浪漫时间。轻轻一挥手，漫天纷飞的雪花悄然落下，让在场人士都深深感受到依波路散发的浪漫气息；而一块经过魔术大师神奇之手失而复得的瑞士依波路155周年限量纪念版手表，也成为了本次会议中的大奖，被赠给了现场的幸运嘉宾；最后，以唱情歌闻名的著名台湾歌手黄品源浪漫出场，并现场演绎多首经典情歌，象征依波路表一直对爱情的执着和追求，历久不衰。伴随着舞蹈演员优雅的华尔兹，“2012年度瑞士依波路表商务会议”在浪漫的情歌声中完美落幕。

				当晚，在邮轮上高雅气派的主餐厅里，身着盛装的各地经销商们欢聚一堂，与瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生一同举杯庆贺此次活动的圆满成功，大家高举着红酒杯，纷纷祝愿和祈福瑞士依波路表的美好未来，置身于如此场景，宾客们宛如步入了温馨浪漫的依波路家园。而来自世界各地的邮轮餐厅服务员也一起献歌助兴，将晚宴的气氛推到了最高潮。

				站在豪华游轮的甲板上，扑面而来的清爽海风使人流连忘返。依波路所秉承的浪漫理念借助蓝天、大海和豪华游轮的大自然舞台，再一次在人们的心中留下了深刻的印记，而依波路百年经典传承的恒久不变的“浪漫”精神已经更加切切实实地传扬开来。

				诚如瑞士依波路表总裁Mr. Boillat在致辞中所说的那样：“我们始终以 “浪漫在心”的品牌箴言作为我们的核心精神，相信我们可以成功续写依波路的辉煌传奇“。依波路一定能乘风破浪，向着美好未来的更远处航行。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120717_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120519_1" date="2012-05-19" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表音韵系列广西南宁新品发布会]]></title>
				<desc><![CDATA[
				2012年5月19日，瑞士依波路表在有着悠久历史的边陲古城广西南宁举办了音韵系列新品发布会。瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生，与品牌代言人及香港著名艺人林峯先生亲临活动现场，同众多模特儿一起展示瑞士依波路表2012年最新音韵系列表款，随后嘉宾们又来到万达广场瑞士依波路表展示区，为依波路表音韵系列新品发布剪彩，场面盛大。

			   活动当天精彩纷呈，由夺人眼球的经典机械舞拉开了活动序幕。苏大总裁以及一众贵宾，联同林峯先生共同主礼音韵系列新品发布，奏响悠扬的旋律，掀起了当天活动的小高潮。林峯雅致绅士的气质风靡全场，与现场几千位来宾亲切互动，讲述了自己与依波路表结缘的故事，作为压轴表演的依波路手表秀，林峯更是领衔众模特一展最新表款魅力，呈现出该品牌惯有的“典雅、高贵、浪漫”的气质。时间记载成长，作为活动当天最具意义的环节，嘉宾及观众朋友共同欣赏了瑞士依波路表“浪漫爱心”2012广西公益之行的视频，现场感受了依波路表对祖国教育事业的关爱与支持。同时，作为接受捐赠的地苏乡镇和小学和安阳镇第六小学的学生代表，也在当天活动献上了一首“感恩的心”表达感谢，表示今后将以实际行动和努力回报社会的关怀。

				音韵系列新品发布会结束后，各位嘉宾、媒体，以及林峯一行人前往位于万达广场的依波路展示区，为依波路表音韵系列新品发布剪彩，得到了大家的热烈反响及大力支持。依波路展区内陈列了最新设计及多款经典系列表款，为都市人带来高质量的生活！

]]></desc>
<images>
	<image id="20120519_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120430_1" date="2012-04-30" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[2012年瑞士依波路表音韵系列深情限量版长春盛大揭幕]]></title>
				<desc><![CDATA[
				继2011年瑞士依波路「浪漫号」于东方明珠上海启航，又在广州、西安续航之后，誓将永恒的浪漫传播至世界每个角落的「浪漫号」，于2012年4月30日，带着新款瑞士依波路表音韵系列深情限量版，驶入长春这美丽富饶的城市。在长春新天地购物公园户外广场，国内影视红星李琳小姐与瑞士依波路表中国区销售总监李波女士共同为依波路音韵系列深情限量版揭幕。

				活动以澎湃激情的拉丁舞拉开序幕，李琳小姐缓缓出场，与瑞士依波路表中国区销售总监李波女士，协同新天地购物公园代表，共同点亮罗曼蒂克的心心相印灯座。浪漫诱人的绚烂光芒，紧紧相扣的两颗心不禁让人感慨无尽的绵绵情意、如胶似膝。在诗样的乐声中，温润洁白的珍珠母贝缓缓展开，这款音韵系列深情限量版终于浪漫登场。珍珠母贝的表盘、天然的钻石造型，音韵系列深情限量版如同历尽岁月磨砺的珍珠，一经亮相，光彩照人。

				瑞士依波路表音韵系列深情限量版深化了古典乐器竖琴精致的外型和极富艺术性的气质内涵，采用珍珠母贝作为底盘，在阳光的照耀下，绽放出五彩的光芒。由30颗天然钻石镶嵌而成的心心相扣造型，一颗代表「爱」，一颗代表「美」，将世界上最宝贵的爱和美，献给一生中最重要的她，再结合刻度上那罗曼蒂克的阿拉伯式心形装饰设计，高雅华丽，音韵悠扬，尽显浪漫。999枚全球限量表款以特别的心形礼盒装载，仿佛置身大海边倾听优美乐章，令人在爱琴海的浪漫中如痴如醉。

				李波女士特别提到：「表款的设计灵感源于拥有清澄音色和优雅内涵的竖琴，行云流水的韵律让人心旷神怡，如同沐浴在柔媚的和谐之中，使她成为当之无愧『浪漫』的代名词。而通过跳跃的音符寄托着人们对美好情感的赤诚心意，在淳淳琴声中更容易传达予对方，令人感动、沉醉。音韵系列深情限量版承载着无尽的浪漫，与瑞士依波路表的品牌精神相互呼应，完全是特别为您的摰爱度身订做的腕表，也是我们对长春人民的一份真挚礼物。」


]]></desc>
<images>
	<image id="20120430_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120418_1" date="2012-04-18" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表「浪漫爱心」公益行动 2012]]></title>
				<desc><![CDATA[
				2012年4月18日，国际知名腕表品牌瑞士依波路表开展的瑞士依波路表「浪漫爱心」公益行动 2012
在广西省河池市都安瑶族自治县温暖开启，此次活动由河池市都安瑶族自治县县政府和当地教委，联合瑞士依波路共同发起，瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生带领的瑞士依波路表爱心公益团队和依波路慈善大使国际著名影星赵雅芝女士，在当地县领导和教委领导的陪同下，前往此次爱心公益行动的两所贫困小学——地苏乡镇和小学和安阳镇第六小学，为那里的贫困学生作愛心捐助。

瑞士依波路表爱心公益团队和赵雅芝女士受到了两所学校的老师、学生及家长们的热情欢迎。捐赠仪式上，瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生代表依波路表向两所学校學生发表了讲话，作为一个拥有156年历史的国际知名企业，始终恪守「百年经典 因爱永恒」的品牌精神，将爱的传承不断地深化和拓展，此次慈善捐赠是瑞士依波路表「浪漫爱心」公益行动 2012的第一站，就像依波路手表那样，用时刻来记载孩子们的成长，用时间来见证孩子们的未来。苏总还承诺会将教育事业的关爱要传递到全中国，全亚洲乃至全世界，让更多的贫困学生得到资助，从而改善生活，努力学习。

令人鼓舞的是本次公益活动也得到了河池市都安瑶族自治县政府和教委的大力支持，县政府领导表示：在当地学习条件比较贫困的学校还有很多，希望有更多爱心企业像依波路表一样，能够给孩子们更多关爱和帮助，为孩子们的健康成长创造更好的学习条件；同时寄语孩子们努力学习，从小培养友爱互助，乐于助人的良好品德，以实际行动回报社会各界的关怀。对此苏总重申：在今后依波路会继续关注教育，将资助贫困学生这些社会企业责任一如既往的延续下去。同时依波路慈善大使赵雅芝女士也希望通过此次的慈善活动，带动社会各界朋友对资助贫困学生这项事业的关注，并带来更多的爱心与支持，给每一位需要帮助的学生带来更多关爱与更多的期待，使同在蓝天下的孩子们一起健康成长。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120418_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>2012</tag>
</tags>
		</news><news id="20120419_1" date="2012-04-19" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表音韵系列深情限量版西安盛大揭幕]]></title>
				<desc><![CDATA[优雅女神赵雅芝女士于一片爱琴海的蓝色波涛中，和瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生共同为依波路音韵系列深情限量版揭幕<br /><br />发布会现场，最先映入眼帘的就是一片摄人心脾的蓝色，映衬着洁白的壁墙，和着悠悠的古朴风铃声，相遇在以浪漫著称的希腊爱琴海，邂逅于以艺术内涵出众的竖琴声中，瑞士依波路表音韵系列深情限量版由此诞生。活动以一出流畅高雅的双人现代芭蕾伴随悠扬的竖琴音乐拉开序幕，引领众人进入一个具有浓郁浪漫气息的国度。优雅女神赵雅芝女士与瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生，联同西安开元商城代表，一起点亮罗曼蒂克的心心相印灯座，在诗样的乐声中，温润洁白的珍珠母贝缓缓展开，为音韵系列深情限量版之登场牵起浪漫高潮。<br /><br />音韵系列深情限量版深化了古典乐器竖琴精致的外型和极富艺术性的气质内涵，采用珍珠母贝作为底盘，由30颗天然钻石镶嵌而成的心心相扣造型，一颗代表“爱”，一颗代表“美”，将世界上最宝贵的爱和美，献给一生中最重要的她，再结合刻度上那罗曼蒂克的阿拉伯式心形装饰设计，高雅华丽，音韵悠扬，尽显浪漫。999枚全球限量表款以特别的心形礼盒装载，仿佛置身大海边倾听优美乐章，令人在爱琴海的浪漫中如痴如醉。<br /><br />瑞士依波路表音韵系列深情限量版以珍贵的材质、华美的设计进一步突显了“浪漫时刻，一生相伴”的品牌精神。而瑞士依波路表也将延续其浪漫优雅的品牌形象，追求卓越超群的质量，精益求精的探索精神，为每位追求完美、时尚与浪漫的人带来更精彩绝伦的浪漫故事！
]]></desc>
<images>
	<image id="20120419_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>collection</tag>
</tags>
		</news><news id="20120330_1" date="2012-03-30" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[全力赞助全美舞蹈比赛2012]]></title>
				<desc><![CDATA[瑞士依波路表宣布成为2012年度全美舞蹈比赛──美国全国性的舞蹈运动锦标赛之指定赞助商，比赛於3月30日至4月1日在美国马里兰州巴尔的摩举行。每年，来自全国的舞蹈好手均会穿州过省，竞逐美国舞蹈运动锦标赛的宝座，该项比赛至今已筹办第32年。<br />
瑞士依波路表的商标是一对情侣翩翩起舞的剪影，结合浪漫优雅的感觉，象徵永恒的爱与幸福。其商标设计源於一次贵族舞会上，年轻的Ernest Borel跟一位漂亮的女孩共舞，一位摄影师用相机把这醉人时刻定格，并触动了Ernest Borel的灵感，决定以两人优美舞姿设计出依波路表的商标，既奠定了其品牌标志形象的理念，也为这美丽的邂逅留下永恒动人的见证，将其人生中的一段美妙浪漫时刻与世人分享，将情侣商标的浪漫故事从十九世纪後期一直传诵下去。 <br />
全美舞蹈比赛是一项水平极高的美国全国性比赛，只有表演最好的75%参加者有机会获挑选参与美国马里兰州巴尔的赛事。即大约只有20支队伍能晋身决赛，争夺全年在全球不同国家举办的11个美国舞蹈运动锦标赛。这个「从最强中选最强」的概念跟依波路的精神与信念不谋而合，精益求精，力臻完美。凭藉巧夺天工的手艺，匠心独运的创作灵感，依波路见证着一个又一个动人时刻，为追求时间的精准而不断改良，以达至完美境界。

沉积岁月丶传承浪漫的依波路依然坚守追求卓越品质的理念，为追求完美丶崇尚时尚与浪漫的人奠定了无可替代的生活方式；就像争夺2012年全美舞蹈比赛的参赛选手一样，来自不同年龄界别，代表着不同地域和州份的舞蹈者，都倾尽全力，展现才艺。

依波路很荣幸成为第3届USA Dance Nationals Star Quality Awards的指定赞助商，大会更邀请到美国着名歌手丶舞蹈家丶美国演艺大使 Ms Carrie Ann Inaba 担任是次比赛的评审与颁奖嘉宾。

继往开来，依波路将大力支持并赞助更多关於2012年度美国舞蹈比赛的其他盛事。
]]></desc>
<images>
	<image id="20120330_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>sponsor</tag>
</tags>
		</news><news id="20120319_1" date="2012-03-19" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路亮相Baselworld 2012经典与时尚交融，优雅与活力并存]]></title>
				<desc><![CDATA[全球钟表潮流风向标，一年一度全球钟表界盛会——第40届瑞士BASELWORLD（巴塞尔钟表展）于3月8日-15日在瑞士名城巴塞尔举行，刚完满庆贺品牌155周年庆典的瑞士依波路表，一方面把155周年的余热带到今年钟表展，推出极具历史沉淀和具收藏价值的祖尔斯系列和皇室系列，另一方面呼应今年时尚界大热——复古风潮，即将推出令人眼前一亮的复古系列，经过近年的迅速发展，依波路已蜕变成一个经典与时尚交融，优雅与活力并存的国际钟表品牌。
	]]></desc>
	<images>
	<image id="20120319_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>baselworld</tag>
</tags>
		</news><news id="20120316_1" date="2012-03-16" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路亮相Baselworld 2012瑞士Le Noirmont工厂剪影]]></title>
				<desc><![CDATA[踏入2012年，瑞士依波路位于瑞士Le Noirmont 的厂房已进一步在研发设计、制表工艺及生产规模上有了更高层次的提升，不断壮大的研发团队使依波路的产品更丰富更多元化，精湛的制表工艺是品牌156年来一直恪守的制表承诺，生产规模的保证使品牌更加有信心去迎接全球高速发展的业务，特别是亚太区日新月异的发展。
制表师及装配人员是手表生产线的中坚力量，百年品牌瑞士依波路除了拥有一批经验老练的技术人员，还非常注重对年轻一代的培育，定期对他们进行专业培训，这不仅为工厂注入年轻、新鲜血液，也为人才储备做好长远的规划。
在阳光的温暖怀抱中，白色与棕色小屋散发出古典浪漫的气息，瑞士依波路正以成熟、快速、良好的姿态昂首前进。
	]]></desc>
	<images>
	<image id="20120316_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>baselworld</tag>
</tags>
		</news><news id="20120313_1" date="2012-03-13" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路表Baselworld 2012新品抢先看]]></title>
				<desc><![CDATA[一年一度全球钟表界盛会——第40届瑞士BASELWORLD（巴塞尔钟表展）提前到3月8日-15日举行，刚经历品牌155周年庆典的瑞士依波路表早已做好了准备，一方面把155周年余热带到今年钟表展，另一方面呼应今年时尚界大热——复古风潮，让人看到其即沉稳优雅又充满时尚活力的一面。<br />
				祖尔斯系列 - Jules Borel Collection<br />
祖尔斯系列是用依波路创始人的名字命名的，以此来纪念Jules Borel 先生对依波路品牌卓越贡献，和150多年来对钟表业的深远影响，让后人延续他“浪漫、优雅”的理念。
祖尔斯系列独具匠心的地方是一目了然的动能显示，并以天然钻石装饰，全力倾心打造，升级版采用瑞士制造9040自动机芯，18K玫瑰金表圈，3H、9H和12H位钻石刻度，不锈钢与18K玫瑰金双色表带，蓝宝石水晶玻璃表镜，透视表底，50米防水，更具收藏价值。
<br />
型号: GKR9239-4599<br />
瑞士制造9040自动机芯
精致打磨
日内瓦条纹
镀铑处理
蓝钢螺钉
日历显示
动能指示
不锈钢表壳、表带，其中表圈和表带中间链珠是18K玫瑰金
表面镶嵌15粒天然钻石
蓝宝石水晶玻璃
透视表底
50米防水
<br />
Royal Collection<br />
传承经典，再创辉煌。经历155年的坚实沉淀，瑞士依波路继续开创进取，延续品牌155周年庆典的余热，于2012年推出皇室系列升级版。
该系列选用2895自动机芯，6H位小三针设计，在经典传统中带出个性化味道，立体条钉和罗马数字刻度，不锈钢双色表带，沉稳、儒雅中透出睿智幽默，让人一见倾心，蓝宝石水晶玻璃表镜，透视表底，30米防水功能，无论商务或休闲佩戴都非常适合。
<br />
型号：GBR6155W-4829
瑞士制造2895自动机芯
小三针
精制打磨
镀铑处理
日历显示
不锈钢表壳、表带
蓝宝石玻璃表镜
透视表底
30米防水<br />
复古系列 - Retro Collection<br />
海蓝宝（Aqua marina）源于拉丁语 [Sea Water海水]。传说，这种美丽的宝石产于海底，是海水之精华，航海家用它祈祷海神保佑航海安全，称其为“福神石”，除了保佑平安，海蓝宝石也堪称“爱情之石”。在古希腊神话中有一个叫做罗兰的风神，为了忠于自己的爱情不惜付出生命。临死前，罗兰乞求爱神维纳斯将他的灵魂封存在海蓝宝石中，保佑人们找到自己的爱情。因此，人们都喜欢佩戴海蓝宝石，以便能让自己拥有甜蜜的爱情、维持婚姻的美满。
海蓝宝属于绿柱石（Beryl），而祖母绿是当中的极品，要绿得浓郁才够珍贵。源于对爱情和幸福的追求，20世纪40年代，瑞士依波路设计师 Adamir Debrot以海蓝宝为设计灵感，设计出海宝石系列腕表（Aqua Marina Collection），腕表以墨绿为主色调，象征沉着、勇敢和聪明，宝石的光泽蕴涵其中，在阳光的照射下散发独特的魅力，配合依波路40年代蝴蝶形商标，简约中透出深邃睿智，展现了海洋辽阔、豪迈、壮丽、生生不息的自然奥秘。
水代表平和、财富，带来愉悦和幸福。正如瑞士依波路表156年来旨在把浪漫、积极、追求美好生活的愿境带给消费者，完美复古70年前的经典之作，重现海蓝魅力。全新复古系列（Retro Collection）腕表，深化海宝石系列腕表的主创风格，结合潮流时尚元素，设计保持简约格调却不断涌现典雅复古风潮，高级真皮表带，佩戴贴手、舒适。“复古”作为时尚界的永恒话题，即代表一种趋势，也是一种向“经典”和“传统”致敬的态度。依波路复古系列腕表无悔是“经典和技艺”的结晶品，值得你我
<br />
型号: LS906-9821GR
瑞士制造石英机芯
不锈钢表壳
高级真皮表带
蓝宝石水晶玻璃表镜
50米防水


]]></desc>
<images>
	<image id="20120313_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>baselworld</tag>
</tags>
		</news><news id="20120308_1" date="2012-03-08" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[依波路亮相2012年BASELWORLD（巴塞尔世界博览会）]]></title>
				<desc><![CDATA[第40届 BASELWORLD (巴塞尔世界博览会) 将于2012年3月8至15日在瑞士的巴塞尔举行。此博览会是一年一度世界顶级手表的盛宴，瑞士著名品牌依波路表将与世界各地著名钟表品牌，一同展示2012年最新表款及制表工艺，欢迎各界人士莅临现场参观指导。<br /><br />
				公司品牌	：ERNEST BOREL S.A.<br />
				展厅		：HALL OF EMOTION (5.1)<br />
				展位号		：E11
]]></desc>
<images>
	<image id="20120308_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>baselworld</tag>
</tags>
		</news><news id="20111208_1" date="2011-12-08" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[2011年瑞士依波路表音韵系列羊城盛大发布]]></title>
				<desc><![CDATA[继10月20日瑞士依波路“浪漫号”在时尚之都上海启航后， 12月8日，誓将永恒的浪漫传递到世界上每个角落的“浪漫号”驶入广州这座魅力之都，在著名商圈天河城发布了瑞士依波路表全新的“音韵”系列腕表。化身爱琴海美人鱼的浪漫女神陈慧琳小姐，与瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生一同为依波路“音韵”系列腕表揭幕。

入活动现场，仿佛航行于无与伦比的希腊爱琴海之上。爱琴海广阔无垠、宁静致远的气质与竖琴悠扬的琴声相得益彰，完美诠释了“音韵”系列腕表所传达的浪漫与和谐。浪漫女神陈慧琳小姐与瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生共同将爱琴海细沙倒入“沙漏”玻璃盒中，用时间来见证爱情的永恒。首位国际竖琴大赛华人金奖得主于丹小姐也到场助兴，琴声悠扬。随后，浪漫女神陈慧琳小姐与竖琴演奏家于丹小姐美丽邂逅，合作演绎了一曲和谐浪漫的《星梦情真》，将发布会现场气氛推向另一高潮！

瑞士依波路表“音韵”系列腕表的创作灵感来源于竖琴，音韵之间的灵动与交融象征着爱侣间的浪漫与和谐，这正是对永恒爱情的最佳诠释。腕表表盘设计成立体感竖纹处理，并且镶嵌8粒天然钻石刻度，分段线谱小刻度生动活泼，时分针犹如纤纤素手，每划过一个刻度都像在琴盘上弹奏，高雅华丽、音韵悠扬，尽显浪漫，弥漫着诗样的气氛。腕表表扣的两边分别代表男子和女子的双臂，犹如两人在幸福地相拥，将爱情紧紧环抱在一起。 “音韵”系列腕表把音乐艺术融汇于“浪漫时刻，一生相伴”的品牌精神中。瑞士依波路表也将继续凭其浪漫优雅的品牌形象，卓越超群的品质，与时俱进的创造力，以及充满生命力的特质不断为世界每个角落带来更精彩绝伦的浪漫故事！

]]></desc>
<images>
	<image id="20111208_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>Shanghai</tag>
</tags>
		</news><news id="20111107_1" date="2011-11-07" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路”155周年庆典“浪漫号”启航]]></title>
				<desc><![CDATA[（2011年10月20日，上海）为庆祝瑞士依波路表155周年诞辰，依波路“浪漫号”在创意时尚地标上海红坊浪漫启航，优雅天使赵雅芝女士、浪漫女神陈慧琳小姐、帅气小生林峯先生齐聚上海，与瑞士依波路表总裁Mr. Raphael Boillat、瑞士依波路表总经理Ms. Nathalie Boillat及瑞士依波路表亚太区行政总裁苏大先生，一同转动陀盘为现场的依波路嘉宾开启一趟浪漫航程。

伴随着出发的鸣笛声，依波路“浪漫号”扬帆起航，瑞士美丽的风光尽收眼底，旗帜飘扬在美轮美奂的天空之中，船只波荡起伏在绵长悠然的阿尔卑斯山脉之际。优雅天使赵雅芝身着高贵的宫廷舞裙，与舞伴轻慢而庄重地舞蹈在船头，此时摄影师的一声咔嚓，记录下了仿佛依波路标志上那一刻浪漫而美丽的邂逅。

随之依波路“浪漫号”驶入都市，高楼的剪影与活力的音乐遥相呼应，帅气小生林峯带领着众舞者穿梭于船头和风景，影像的互动、精准的配合，展现着依波路表由传统的制表工艺向创新、现代演变的过程，愈发的多元化，亦越来越精准了。

逐渐船只驶入了一个荒岛，一群可爱的花仙子们在翠绿的世外桃源中优美高雅地起舞着，浪漫女神陈慧琳手捧鲜花出现在仙子们之间，刹那间鸟语花香，定睛一看不正是依波路浪漫系列手表绽放在花丛中么！

三位代言人在描述他们心中的依波路表时畅言：“依波路表悠久的历史和浪漫的故事格外吸引着我们，她不仅传承了经典，也与时俱进地演变得更加多元和精准，而永恒浪漫的主题，也正是她令人无法抗拒的魅力所在！”
拥有着世代相传的浪漫魅力，瑞士依波路表以卓越的品质为经典传承平添了一份额外的惊喜。近两个世纪以来，瑞士依波路表凭借其浪漫、优雅的品牌价值在世界各地广受拥戴，更因为其与时俱进的创新、充满生命力的特质而成为现代浪漫情侣们的必选之作，成为一生的炫耀经典！
]]></desc>
<images>
	<image id="20111107_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>Shanghai</tag>
</tags>
		</news><news id="20110621_1" date="2011-06-21" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路”iphone App全球上线]]></title>
				<desc><![CDATA[瑞士依波路&#8221;iPhone App&#8221;让您随时随地完美体验品牌带来的浪漫、 优雅、积极的文化内涵，获取最新产品信息。浏览App Store ,搜索Ernest borel .立即下载App.
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20110621_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>ernest borel</tag>
</tags>
		</news><news id="20101215_1" date="2010-12-15" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路”日内瓦新店开业]]></title>
				<desc><![CDATA[拥有将近155年历史的瑞士依波路&#8221;日内瓦Dragon du Ciel新店于近日正式开业，作为瑞士第二大城市，日内瓦是一个国际化的大都市，更是著名的世界钟&#8221;之都。以“浪漫”著称的瑞士依波路&#8221;与日内瓦深厚的钟&#8221;文化结合在一起，必定能为各位顾客带来特别愉悦的消费感受。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20101215_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>Store opening</tag>
</tags>
		</news><news id="20101213_1" date="2010-12-13" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[全新[布拉克系列瑞士官方COSC认证天文台”]]]></title>
				<desc><![CDATA[2010年瑞士依波路&#8221;不断制造惊喜，继10月推出[传奇系列瑞士官方COSC认证天文台&#8221;]，12月又推出另一力作[布拉克系列瑞士官方COSC认证天文台&#8221;]，再一次印证其精湛工艺。
早在20世纪四、五十年代，依波路公司生产的4,172只手&#8221;就已通过瑞士纳沙泰尔天文台验证，受颁“Bulletin demarche”证书，依波路公司更成为天文台手&#8221;第二大生产&#8221;厂，这无疑是一项非常骄人的成绩。[布拉克系列瑞士官方COSC认证天文台&#8221;]延续[布拉克系列]的艺术神髓，每只&#8221;均经过瑞士官方精密计时测试组织（C.O.S.C）测试，可谓是精准和艺术的完美结合体。
布拉克系列天文台&#8221;把布拉克式的“立体主义”精髓发挥到极致，设计更具特色，&#8221;盘包含梯形窗式周历、圆形窗式日历，箭形、弧形底纹等多种图形，包罗万有的同时很好地突出各种图形的线条美，并有中心汇聚感，给人舒服、平稳、大气的感觉，加上天然钻石刻度，洋溢着高层次艺术气息。


瑞士制造机械自动机芯
精致打磨
镀铑处理
周历、日历显示
不锈钢&#8221;壳、&#8221;带
&#8221;面镶嵌15粒天然钻石
蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜
透视&#8221;底
螺纹&#8221;冠
50米防水
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20101213_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>collection</tag>
</tags>
		</news><news id="20100828_1" date="2010-08-28" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[波莱尔系列]]></title>
				<desc><![CDATA[瑞士依波路&#8221;从创建伊始，始终展现了“浪漫、典雅”的品牌精髓，波莱尔系列是实力和价值的体现，彰显了一种机械神奇之美，6.5毫米厚的2021超薄计时码&#8221;机芯比传统的7.9毫米厚的计时码&#8221;机芯，整整薄了1.4毫米，大日历小三针，把繁复的机械结构转换成一种视觉美感，加上钻石和时间完美的结合，不经意中流露出显赫的身份。

瑞士制造2021自动计时码&#8221;机芯
1/5秒，30分钟，12小时计时功能
测速计功能
日历显示
不锈钢&#8221;壳
&#8221;圈镶嵌60粒天然钻石
蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜
高级鳄鱼皮&#8221;带
透视&#8221;底
50米防水
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100828_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>collection</tag>
</tags>
		</news><news id="20100801_1" date="2010-08-01" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[祖尔斯系列]]></title>
				<desc><![CDATA[祖尔斯系列是用依波路创始人的名字命名的，以此来纪念Jules Borel 先生对依波路品牌卓越贡献，和150多年来对钟&#8221;业的深远影响，让后人延续他“浪漫、优雅”的理念。祖尔斯系列将独具匠心的回拨指针式日历与一目了然的动能显示完美融合，全力倾心打造，全球限量发行，是依波路发展史上非常有意义的一款腕&#8221;。



18K玫瑰金&#8221;
全球限量288只
瑞士制造9094自动机芯
回拨指针式日历
指针式周历
动能显示
18K玫瑰金&#8221;壳、&#8221;扣
高级鳄鱼皮&#8221;带
蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜
透视&#8221;底
防水功能
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100801_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>collection</tag>
</tags>
		</news><news id="20100623_1" date="2010-06-23" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[业界聚焦  星耀香江 瑞士依波路”香港迪士尼浪漫相约]]></title>
				<desc><![CDATA[瑞士时尚腕&#8221;品牌依波路 (Ernest Borel)成立超过150年，品牌的浪漫形象深入人心。品牌于2010年6月23日在香港迪士尼乐园酒店举行年度周年晚宴。依波路在大中华地区广受爱&#8221;人士的爱好，秉承「坚固耐用，精确可靠，佩戴舒适，美观实用」的方针制作，历年来为顾客带来高质素及时尚的腕&#8221;。

为配合品牌于国内蓬勃而迅速的业务发展，今年更邀得陈慧琳加盟成为代言人，连同林峯及赵雅芝两位一直支持品牌的代言人，一同为依波路演绎各款精雕玉琢的经典腕&#8221;。当晚晚宴，演而优则唱的品牌代言人林峯除了献唱首本名曲，更为大家分享收藏依波路手&#8221;的乐趣。而刚刚成为瑞士依波路家族&#34;浪漫女神&#34;的陈慧琳，亦于晚宴上为贵宾压轴献唱。他们均散发出品牌浪漫文化的精髓，与依波路品牌传达同样的价值内涵——浪漫、优雅。大会司仪则由郑裕玲担任，其丰富主持经验加上风趣幽默作风，令在场嘉宾如沐春风。由她主持的问答游戏环节，更掀动全场气氛。

超过150多年历史的依波路&#8221;，秉承着深厚的文化传统，建立了鲜明的品牌特色，在瑞士以至全球的钟&#8221;业中，已经有着独一无二的地位。近年，依波路&#8221;在大中华地区亦得到相当彪炳的成绩，在2009年更分别在上海、青岛和柳州开了旗舰店，广受内地的顾客爱戴。另一方面，为迎合依波路&#8221;的业务发展，品牌于2009年2月28日正式迁往瑞士著名钟&#8221;产地 Le Noirmont的新厂房，从此可以研制更多高质素的新产品。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100623_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>annerversary</tag>
</tags>
		</news><news id="20100325_1" date="2010-03-25" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[浪漫时刻，魅力绽放 ——2010年巴塞尔钟”展瑞士依波路”新品报道]]></title>
				<desc><![CDATA[第38 届BASELWORLD (巴塞尔世界博览会) 于2010 年3 月18 至25日在瑞士巴塞尔举行。此博览会是一年一度世界顶级手&#8221;的盛宴，是全球钟&#8221;产业的风向标。瑞士第一情侣&#8221;品牌依波路&#8221;与世界各地著名钟&#8221;品牌，一同展示了2010 年最新&#8221;款及精湛制&#8221;工艺，共同演绎瑞士精准时计的夺目魅力，宣扬自我的浪漫主张。

瑞士依波路&#8221;背景介绍
1856年，瑞士依波路由Jules Borel在“钟&#8221;王国”瑞士纽察图创立。
1859年，Jules Borel与其妻弟Paul Courvoisier 创立了 Borel  and  Courvoisier 公司。
1860年，Borel and Courvoisier公司向乌拉圭出口了第一批钟&#8221;，产品走向南美。
1866年，取得当时瑞士计时产品最高权威机构纳沙泰尔天文台举办的同类产品比赛的第一名。
1867年，Borel and Courvoisier公司的产品开始挺进西班牙，销售网络迅速延伸。
1876年，在美国费城，Borel and Courvoisier公司生产的钟&#8221;产品获颁优质奖状。
1878年，在法国巴黎获得了授予瑞士钟&#8221;行业唯一的一枚珍贵金质奖章。
1903年，依波路的销售人员经过六个月的行程来到中国，销售出388块依波路&#8221;。
1937年，依波路&#8221;在希腊取得Grand prix(格林披治)荣誉奖。
1945年至1958年间，瑞士纳沙泰尔天文台便颁发了“Bulletin demarche”证书给4,172只依波路手&#8221;。
1958年，同一所天文台更颁发一等奖予两款依波路精密时计。
20世纪60年代依波路公司重点开发美国、香港及整个东南亚市场。
20世纪80年代，依波路迅速和中国博大精深的传统文化及时尚品位融合在一起，为广大中国消费者开创了一个崭新的消费理念。
进入21世纪，依波路设计出更多引领潮流的时尚精品，深受消费者的喜爱和推崇。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100325_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>baselworld</tag>
</tags>
		</news><news id="20100303_1" date="2010-03-03" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[陈慧琳全新广告]]></title>
				<desc><![CDATA[国际著名瑞士腕&#8221;品牌依波路，携手拥有浪漫而传奇爱情的亚洲天后陈慧琳和国际著名的美术总监及服装指导奚仲文，进行了一次闪耀的“浪漫”合作。为庆祝陈慧琳成为依波路&#8221;家族的“浪漫女神”，依波路&#8221;、陈慧琳及奚仲文专程于香港为“浪漫女神”造型并拍摄了一系列广告。

在奚仲文的精心打造之下，依波路&#8221;的恒久魅力，衬托陈慧琳的优雅气质，烘托起一份别有浪漫的氛围。此时此刻的陈慧琳佩戴着依波路“传奇系列III”腕&#8221;，沿着浪漫的天梯缓缓而下，愈发透射出她浪漫而迷人的气质，每一张平面广告都显得那么经典、如此震撼心弦。

一个是传承150多年的深厚文化底蕴，以“浪漫”为设计理念，堪称瑞士情侣&#8221;第一品牌的依波路；一个是自出道以来，事业如日中天，拥有16年浪漫爱情，并保持着典雅气质的天后陈慧琳；一个是在电影以及时尚界地位显赫，曾夺得美国电影业服装设计公会历史类最佳服装设计奖及多个香港电影金像奖及金马奖殊荣的奚仲文；此次依波路&#8221;的有意撮合，让钟&#8221;界绽放出了一朵美丽的奇葩，三者的“浪漫”合作！
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100303_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>kelly</tag>
</tags>
		</news><news id="20100303_2" date="2010-03-03" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[陈慧琳成为瑞士依波路家族 “浪漫女神”]]></title>
				<desc><![CDATA[瑞士依波路&#8221;于2010年3月3日在上海明天广场万豪酒店举行的盛大发布会上，隆重宣布亚洲天后陈慧琳小姐凭借其独特优雅的气质和“浪漫”传奇的爱情，成为依波路&#8221;新一代的“浪漫女神”。新闻发布会上，陈慧琳携手瑞士依波路&#8221;总裁薄华辉先生（Mr. Raphael Boillat）、依波路&#8221;总经理Ms. Nathalie Boillat、依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生，以及现场来宾和媒体朋友们共同分享了她和依波路&#8221;的“浪漫时刻”。

依波路&#8221;印证陈慧琳浪漫时刻
	依波路&#8221;与陈慧琳小姐最大的共同之处，在于两者对于“浪漫”的不懈追求。前者传承150多年的深厚文化底蕴，锐意进取，不断创新，以“浪漫”为设计理念，设计出无数经典的情侣对&#8221;，堪称瑞士情侣&#8221;第一品牌。其品牌文化独特，制&#8221;作风严谨，外在风格精美，内在品质卓越。依波路&#8221;让不断追求完美、崇尚时尚与浪漫的人们，拥有一种无可替代的艺术精品，见证浪漫真爱，倡导对美好事物的不懈追求。
	后者自进入演艺圈后，始终保持着事业和爱情的平衡，16年的恋爱长跑不久前终于开花结果，这不仅仅需要一颗热切的心，更&#8221;现出陈慧琳对“浪漫”的执着。当男友亲手炮制出一款世上独一无二的爱心焗带子时，她终于相信了真爱的出现；而收到214枝玫瑰花的浪漫情人节，让她终生难以忘却；当有情人终成眷属时，她在演唱会上忍不住向爱她的歌迷大声宣布“我结婚啦!”；婚礼上，新郎Alex浪漫地唱出那首“When I Fall in Love”时，陈慧琳被感动得热泪盈眶；真爱路上的过去、现在和未来，迎接了一个美丽小生命的诞生……虾饺仔刘升的出现，点亮着这一家时刻的真切欣喜，甜蜜温馨。这些美好的时刻，印证着两人一路而来浪漫而传奇的爱情。

浪漫现场让陈慧琳感动不已
时间的印证，犹如一条充满浪漫记忆的天梯。发布会现场，“浪漫女神”陈慧琳从这条浪漫天梯缓缓而下，优雅登场。此时，她身后的大屏幕上，反复播放着那些见证浪漫爱情的照片集锦和视频片段。她的每一步似乎都在演绎着最真实的浪漫。
此刻，依波路&#8221;总裁薄华辉先生（Mr. Raphael Boillat）手持全新传奇系列III来到陈慧琳身边，欣然赞美她的优雅气质和浪漫而传奇的爱情，并非常高兴地宣布亚洲天后陈慧琳成为瑞士依波路&#8221;的品牌代言人，并将这款全新传奇系列III赠予她，象征她正式成为依波路家族“浪漫女神”。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20100303_2"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>kelly</tag>
</tags>
		</news><news id="20091214_1" date="2009-12-14" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[浪漫在心 挚爱永恒]]></title>
				<desc><![CDATA[瑞士依波路&#8221; 见证浪漫时刻

爱琴海，亦可翻译成「爱情海」。因为，这片希腊的海洋彷佛是专门为爱情而诞生的。有人曾用4S形容在那里度过的怡人假期：阳光(SUN)，碧海(SEA)，沙滩(SAND)，性感(SEX)。

希腊的国旗就是蓝白两色，白色代&#8221;自由，蓝色代&#8221;爱情，风中的旗帜舒卷自如，冲盈欲飞，扑面送来自由爱情的痴醉与迷狂。希腊爱琴诸岛亦有著蓝白色系绝妙组合，那里的天空大海蓝得彷佛无数个天海迭在一起，而那一座座矮细的纯白小屋几乎布满了整个爱琴海群岛，海天一色下，点缀著一栋栋洁白的屋舍，彷佛是天使丢在这里 “爱”的礼物。

以物载情，腕&#8221;一向蕴含永恒之意，象徵著时间流转爱意永恒。创始於1856年，承载浪漫，传递爱情的依波路腕&#8221;，正代&#8221;著你对心中至爱的不渝之心。依波路设计师就以“爱琴海”为创作灵感，设计出本年品牌情人节巨献 --“爱琴海”系列情侣对&#8221;，他将「心形图案」融入腕&#8221;设计，在贝壳幻彩底盘上，古典花纹勾勒出心形图案，技艺精细,像“爱琴海”变幻的海面颜色如翡翠一般碧绿，如蓝天一样湛蓝，底盘中部采用放射性条纹加强视觉效果，色彩变幻如同水彩画一般渲染开来，在阳光的照耀下，绽放出五彩的光芒，令人在爱琴海的浪漫中痴醉。

为增添多一点瑰丽，设计师除了在&#8221;壳镶嵌80颗(男款)54颗(女款) 天然钻石，并在&#8221;盘面上镶嵌10颗(男款)9颗(女款)天然红宝石，尊贵非常，钻石的恒久与时间的延续相交呼应，见证恒久不变的爱情，红宝石的赤诚与热情带来吉祥祝愿，完美诠释出“爱琴海”浪漫感性的一面。腕&#8221;简洁的质感，俐落的设计线条，呈现出情人间丝丝的柔情惬意，而超薄自动机芯佩戴舒适，并可长久拥有，寓意永恒不变的真爱。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20091214_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>collection</tag>
</tags>
		</news><news id="20090826_1" date="2009-08-26" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[浪漫时刻 一生相伴 瑞士依波路”上海旗舰店盛大开业]]></title>
				<desc><![CDATA[(上海，2009年8月26日)，瑞士百年钟&#8221;品牌依波路&#8221;上海旗舰店于淮海中路595号盛大开幕，瑞士依波路公司总裁薄华辉先生（Raphael Boillat）和依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生携品牌代言人赵雅芝小姐出席开幕典礼，与现场来宾共同分享他们与依波路的&#34;浪漫时刻&#34;。

每个人都在寻找著可以相伴一生，共度浪漫时刻的伴侣，为了能够唤起人们心灵深处对于这份美好的向往，始创于1856年的瑞士依波路&#8221;，带著她一贯经典的浪漫风格将上海旗舰店坐落于昔日的时尚之源霞飞路——淮海中路。希望能在上海这座时尚之都，烙下永恒的浪漫时刻，为这座城市的人们带来美妙浪漫生活的无限向往与憧憬。

为了庆祝此次上海旗舰店的盛大开幕，依波路&#8221;总裁薄华辉先生特地带来了依波路全新传奇系列（Romance Series），并邀请品牌代言人著名影视红星赵雅芝小姐与先生黄锦?共同演绎了依波路全新传奇系列（Romance Series）。依波路全新传奇系列，采用天然贝壳&#8221;面，两旁犹如贵族女性裙摆，绚丽多彩，不由让人联想到那对翩翩起舞的情侣形象，经典的浪漫品牌形象&#8221;露无遗，而&#8221;面中间放射性条纹，更是寓意将美好爱情的幸福祝愿散发出去，而现场赵雅芝小姐与先生黄锦?的演绎将此款浪漫唯美的&#8221;款刻在了现场来宾的脑海中。赵雅芝小姐与先生黄锦?无论出席任何活动，夫妇两人都牵手相伴，相信这也是对依波路的浪漫品牌精神的最好诠释。

瑞士依波路公司总裁薄华辉先生，依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生及赵雅芝和黄锦?夫妇，带著对天下有情人都获得幸福，浪漫一生的美好祝福，共同为依波路&#8221;上海旗舰店的开幕举杯庆祝，让现场来宾亦充分感受到了浪漫的气息和品牌所要传达的——对美好生活的不懈追求。

对于此次上海旗舰店的开幕，远道而来的瑞士依波路公司总裁薄华辉先生高兴的&#8221;示到：&#34;今年2月，作为品牌发展的重要里程碑——依波路的全新制&#8221;工厂落成。此次上海旗舰店的开幕，是品牌发展的又一里程碑。有著百年历史的依波路&#8221;，带著历史的沉淀与历练之美，通过几代人不懈的努力，不断进取，精益求精。现在将是我们要更加努力的时刻，为不断追求完美、崇尚时尚与浪漫的人们，奉献一种无可替代的生活精品。&#34;

而依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生也&#8221;示说：&#34;时至今日，依波路在中国各大城市已设立超过400个销售点，上海旗舰店的开幕将为我们见证这一百年传奇品牌的发展。我们一直以来都对依波路在中国市场的发展很有信心，早在1903年进入中国市场的依波路，现在已经进入了更加成熟、快速、良好的发展态势。我们也将不断的加快速度与步伐，加强对中国市场的投入，为消费者带来更高质量的腕&#8221;。&#34;

浪漫时刻，依波路&#8221;——这一经典的话语相信早已烙印在国人的心中，历史的沉淀使她更加优雅显赫，爱使她焕发恒久魅力。其传奇般的品质，漫溢著丰润厚重的文化，让热爱生活的你，可以拥有值得一生炫耀的经典。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090826_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>Store opening</tag>
</tags>
		</news><news id="20090810_1" date="2009-08-10" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路真爱系列（True Love Collection）隆重上市]]></title>
				<desc><![CDATA[「依波路&#8221;」能象徵恒久不变的爱情，是源于品牌本身的浪漫和优雅；如以依波路&#8221;作为与爱侣间的甜蜜印记，腕&#8221;的象徵意义更为重要。

瑞士依波路&#8221;将于9月5日隆重推出以「宣扬·爱」为主题设计而成的全新真爱系列 (True Love Collection) 情侣对&#8221;，无愧是古典与现代完美爱情的精品，经典简约的设计，突显出&#8221;面上在&#34;1&#34;和&#34;8&#34;时位置美钻的璀璨，&#34;1&#34;代&#8221;一生一世，&#34;8&#34; 代&#8221;完美无暇，用以比喻恒久不变的爱情就最贴切不过。

真爱系列 (True Love Collection) 情侣对&#8221;是瑞士制造指针式石英&#8221;，不锈钢&#8221;壳、&#8221;带，&#8221;壳和&#8221;面镶嵌天然钻石，天然母贝底盘，焕发七彩光芒，蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜，30米防水功能。

功能：
瑞士制造指针式石英&#8221;
不锈钢&#8221;壳、&#8221;带
（&#8221;壳和&#8221;面镶嵌天然钻石）
蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜
30米防水
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090810_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>collection</tag>
</tags>
		</news><news id="20090711_1" date="2009-07-11" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路”青岛旗舰店盛大开业]]></title>
				<desc><![CDATA[拥逾150多年历史的瑞士依波路&#8221;于七月十一日(星期六)，于青岛旗舰店举行了【瑞士依波路&#8221;青岛旗舰店盛大开业】，为品牌的专卖店隆重开业揭开序幕，同时品牌代言人赵雅芝小姐亦亲身演绎了品牌最新系列-「传奇系列」(Romance Series)。

活动当天，除了品牌代言人赵雅芝小姐及瑞士依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生亲临现场外,新宇集团副总裁张新根先生及青岛亨得利钟&#8221;公司董事长总经理萧文章先生也一同主礼简单而隆重的剪彩仪式，并进行祝酒仪式，祝贺青岛旗舰店的开业。品牌代言人赵雅芝小姐更与外籍模特儿亲身展示了品牌最新系列-「传奇系列」(Romance Series)，演绎出腕&#8221;的浪漫神韵，令整个开业典礼更加完美。现场更有精彩的舞狮&#8221;演，令场面非常热闹。栩栩如生的醒狮带动了全场的气氛，赢得街道两旁观众的热烈掌声。

瑞士依波路&#8221;始终致力于品牌形象的提升和品牌价值的培育，近年更积极开设旗舰店，大幅度提升品牌形象和品牌价值。依波路青岛旗舰店是品牌全国第4间旗舰店，依波路上海旗舰店将于下月初开业，预计到2010年底，全国瑞士依波路&#8221;旗舰店将达到10间以上。以此，代&#8221;品牌对中国未来的经济发展非常乐观，亦相信在未来5年内，中国将成为世界最大的奢侈品市场之一。

依波路全新傳奇系列（Romance Series）女裝腕&#8221;，天然貝殼&#8221;面，兩旁猶如貴族女性裙擺，絢麗多彩，中間放射性條紋，寓意將美好愛情的幸福祝願散發出去，通過月牙型刻度將祝福彙聚中心，幻化成代&#8221;和平祝願的白鴿，飛越美麗城堡，帶到世界每一個角落。依波路衷心祝願天下有情人獲得幸福，浪漫一生一世。依波路全新傳奇系列（Romance Series），采用瑞士高級石英機芯，時，分，秒針日曆，不銹鋼玫瑰金色&#8221;殼，增添貴氣，絲絹面皮帶，優雅輕巧，搭配時尚。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090711_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>Store opening</tag>
</tags>
		</news><news id="20090510_1" date="2009-05-10" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路”航海历奇之旅 之 哥伦布系列上市仪式]]></title>
				<desc><![CDATA[悠然自在，乘风破浪，豪气洋溢，暗藏锋芒，是航海家哥伦布的独特风格，亦是瑞士依波路&#8221;全新腕&#8221;「哥伦布系列」(Columbus Series)所展现之生活态度。拥逾150多年历史的瑞士依波路&#8221;於五月十日(星期日)，于广州正佳广场举行了【瑞士依波路&#8221;航海历奇之旅之哥伦布系列上市仪式】，宣布全新「哥伦布系列」(Columbus Series) 於华南地区正式登场。同样以航海为服装设计主题的时装品牌诺蒂卡(Nautica)亦一同参与是次航海历奇之旅，为走秀骚赞助服装。

是次活动场地的设计别出心裁，以一艘大型帆船作为舞台，让现场观众犹如置身大海汪洋中，一同经历一次难忘的航海之旅，亲身感受到腕&#8221;「哥伦布系列」的非凡魅力。品牌代言人林峯先生、瑞士依波路&#8221;总裁Mr.Raphael Boillat、瑞士依波路&#8221;董事Nathalie Boillat小姐及亚太区行政总裁苏大先生到达现场，一同主礼揭幕仪式，品牌最新腕&#8221;系列 - 「哥伦布系列」(Columbus Series)正式登陆华南地区，带领一众爱&#8221;人士踏上航海历奇之旅。活动中，品牌代言人林峯先生联同4位外籍模特儿穿上诺蒂卡(Nautica)的服装，在帆船上演出走秀骚，一同展示「哥伦布系列」(Columbus Series)的独特光芒。随後，林峯先生更向现场观众解构腕&#8221;的魅力所在，以及分享他对航海的感觉。

2006年，在人类航海英雄哥伦布诞辰555周年之际，依波路推出哥伦布系列高级自动腕&#8221;。2008年，依波路设计师将对哥伦布的崇拜之情和哥伦布航海探险的传奇色彩融入手&#8221;最新设计当中，设计出性能更优越的计时精品。依波路还同时推出男女情侣款，延续浪漫情感，也是女性独当一面的最好体现。瑞士依波路&#8221;依波路全新「哥伦布系列」(Columbus Series)，男款使用高级GMT（格林威治两地时间）机械自动机芯，精致打磨，镀铑处理，透视&#8221;底，螺纹&#8221;冠；女款使用瑞士高级石英机芯。男女款均有24小时，时，分，秒，日历，全精钢&#8221;壳、&#8221;带，100米防水功能。

瑞士依波路&#8221;再一次展示了品牌历久弥新、匠心巧手、感动人心的设计，继续延续及发扬艺术生活的精神。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090510_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag></tag>
</tags>
		</news><news id="20090313_1" date="2009-03-13" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[依波路亮相09年BASELWORLD（巴塞尔世界博览会）]]></title>
				<desc><![CDATA[第37届 BASELWORLD (巴塞尔世界博览会) 将於2009年3月26日至4月2日在瑞士的巴塞尔举行。此博览会是一年一度世界顶级手&#8221;的盛宴，瑞士著名品牌依波路&#8221;将与世界各地著名钟&#8221;品牌，一同展示2009年最新&#8221;款及制&#8221;工艺，欢迎各界人士莅临现场参观指导。

公司品牌 ： ERNEST BOREL S.A.
展厅 ： HALL OF EMOTION (5.1)
展位号： E11

厂房参观
品牌将於3月30日上午，安排客户参观依波路&#8221;位於Le Noirmont 全新厂房，请於3月28日前，到达品牌在5号展厅的E11展位登记及索取行程时间&#8221;。期待您的光临。谢谢。
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090313_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>baselworld</tag>
</tags>
		</news><news id="20090310_1" date="2009-03-10" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<title><![CDATA[瑞士依波路”新厂房正式落成]]></title>
				<desc><![CDATA[为迎合瑞士百年品牌依波路&#8221; (ERNEST BOREL) 的业务扩展及研制更多高质素的新产品，品牌於2009年2月28日由位於 La Chaux-de-fonds 的旧厂房正式迁往著名瑞士钟&#8221;产地 Le Noirmont 的新厂房，新厂房的年产量能高达33万只腕&#8221;。
依波路&#8221; Le Noirmont 新厂房主要包括生产线和行政大楼两部分，总占地面积达2000 平方米。建筑师源于依波路「浪漫在心 Romance In Heart」的品牌理念，设计出具有欧洲古典风味的行政大楼，大楼以白色及棕色为对比，几何尖端的屋顶设计，再加上古欧陆色彩的露台，带出品牌的优雅个性。依波路行政大楼楼高3层，主要作行政会议之用，最高一层设计成展览厅，展示依波路的历史文化及最新腕&#8221;，另设产品研发及工艺设计办公室。

新厂房的生产大楼是一栋现代化的新建筑，楼高两层，这是依波路原厂精心为更高级的钟&#8221;研发而设计的生产线，各项设施均符合瑞士钟&#8221;协会及国际环保标准。除现有的设施外，还引进大量先进生产设备和检测仪器，使工厂内的制&#8221;过程更精密、准确，工艺的铸造更精细，再加上制&#8221;师及装配人员的专业培训，以求达到每款依波路&#8221;都尽善尽美。

2009年，依波路新厂房的顺利投产，带给依波路的不仅仅是更高的产量与更高的品质，也引领依波路迈向钟&#8221;制造业的世界新高峰。

备注：
瑞士依波路&#8221;新厂房地址： Case postale 234, rue des Perrieres 8, CH-2340 Le Noirmont, Switzerland
				]]></desc>
				<images>
	<image id="20090310_1"><![CDATA[]]></image>
</images>
<tags>
<tag>factory</tag>
</tags>
		</news>
		</active>
		<inactive>
			<news id="20110215_1" date="2011-02-15" title="依波路亮相2011年BASELWORLD(巴塞尔世界博览会)" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[第39届 BASELWORLD (巴塞尔世界博览会) 将于2011年3月24至31日在瑞士的巴塞尔举行。此博览会是一年一度世界顶级手&#8221;的盛宴，瑞士著名品牌依波路&#8221;将与世界各地著名钟&#8221;品牌，一同展示2011年最新&#8221;款及制&#8221;工艺，欢迎各界人士莅临现场参观指导。

公司品牌	：ERNEST BOREL S.A.
展厅	：HALL OF EMOTION (5.1)
展位号	：E11
				]]></desc>
			</news>
			<news id="" date="2009-12-15" title="">
				<desc><![CDATA[
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20081130_1" date="2008-11-30" title="瑞士依波路&#8221;洛奇系列II揭幕仪式" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[崇高地位、无上权威、超凡魅力、卓越风姿、尊贵生活等等, 都是现代人士梦寐以求的成功特质，亦是瑞士依波路&#8221;全新腕&#8221;「洛奇系列II」(Rocky Series II) 的代名词。拥逾150年历史的瑞士依波路&#8221;於十一月三十日(星期日)，于广州市西湖路广百广场举行了【瑞士依波路&#8221;洛奇系列II揭幕仪式】，宣布全新「洛奇系列II」(Rocky Series II) 於华南地区首次登场。

当日活动以热情奔放的拉丁舞揭开序幕，热烈的节拍牵引著现场观众情绪，使活动场地洋溢著一片热闹气氛。随後，品牌代言人林峯先生及瑞士依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生到达现场，联同广百股份副总经理、北京路店店长陈妙然女士一同主礼揭幕仪式，品牌最新腕&#8221;系列 - 「洛奇系列II」(Rocky Series II) 正式登陆华南地区，带领一众爱&#8221;人士踏上成功之路。活动中，品牌代言人林峯先生亲身示范及演绎了「洛奇系列II」(Rocky Series II)，向现场观众解构腕&#8221;魅力所在，更分享其成功之道。活动临近尾声，林峯先生更即场大开金口，献唱了两首金曲，使台下嘉宾及观众看得如疑如醉，掀起活动高潮，令活动在一片悠扬乐韵下圆满结束。

瑞士依波路&#8221;最新推出的「洛奇系列II」(Rocky Series II) 以成功人士作为设计蓝本，将成功特质注入腕&#8221;中，让抽象的成功原素与恒久流转的时间结合，让佩戴者散发著独特风采及光芒，成为成功人士的最佳夥伴。腕&#8221;采用防反光蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜，&#8221;盘上设置了窗式大日历及回拨式指针周历，配备了超长电池容量 (48个月)，更有不锈钢或真皮&#8221;带以供选择，实用之余又不失型格，让一众成功人士爱不释手，是成功人士的最佳装备。

瑞士依波路&#8221;再一次展示了品牌历久弥新、匠心巧手、感动人心的的设计，继续延续及发扬艺术生活的精神。
				]]></desc>
				<tags>
					<tag>collection</tag>
					<tag>TechnoSports</tag>
					<tag>2008</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20081124_1" date="2008-11-24" title="性能卓越  挥洒瞬间" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[依波路洛奇系列II（Rocky Series II）石英腕&#8221;，豪情坚毅，寓意对事业坚韧拼搏的精神和对爱情的真诚不移，时尚及个性化的设计，适合对生活品味有要求的人士。

洛奇系列II（Rocky Series II）石英腕&#8221;，采用瑞士制造高级石英机芯，6H位窗式大日历，12H位回拨式指针周历，小三针结构，48个月超长电池容量，不锈钢&#8221;壳、&#8221;带或高级真皮&#8221;带，防反光蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜，50米防水，适合多种商务场合及休闲运动时佩戴。整个设计豪情洒脱，带给你无限遐想与浪漫。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20080901_1" date="2008-09-01" title="浪漫传承 经典1856" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[1856年，瑞士依波路由Jules Borel创立，历经几代人的努力，奠定了这一世界名&#8221;的基础。传承150年的深厚文化底蕴，锐意进取，不断创新，依波路以&#34;浪漫&#34;为永恒主调，设计出无数情侣对&#8221;经典，堪称瑞士情侣&#8221;第一品牌。品牌文化独特，制&#8221;作风严谨，外在风格精美，内在品质卓越，依波路让不断追求完美、崇尚时尚与浪漫的人们，拥有一种无可替代的艺术精品，见证浪漫真爱，倡导浪漫积极的人生态度及对美好事物的不懈追求。

为延续依波路&#34;浪漫时刻，一生相伴&#34;的品牌理念，2008年，依波路特意推出1856传奇系列升级版，寓意依波路提升到更高层次，同时也是将更多更优质产品带给消费者的坚定承诺。&#8221;盘底部中心圆放射形条纹，增添视觉冲击力，圆周不规则纹理分布和罗马数字刻度，极具几何特色，代&#8221;释放爱的力量和追求爱的自由，不受传统束缚。

依波路全新1856传奇系列，有采用瑞士制造全自动机械机芯系列及采用高级石英机芯系列。采用瑞士制造全自动机械机芯的传奇系列升级版精致打磨，镀铑处理，窗式日历，瞬间换日，日历快拨，暂停秒针精确校时，精钢浑圆&#8221;壳、&#8221;带以依波路独特的&#34;手握手&#34;式结构紧密相连，透视&#8221;底。而采用瑞士制造高级石英机芯的传奇系列升级版全配以时，分，秒，日历，天然贝壳&#8221;面，不锈钢&#8221;壳，丝绢面皮或不锈钢&#8221;带，当中两款更镶嵌48粒天然钻石。两组均50米防水，精致打磨蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜，敞开了浪漫的心扉。
				]]></desc>

			</news>
			<news id="20080314_1" date="2008-03-14" title="瑞士依波路&#8221; 动感魅力闪耀BASELWORLD 2008" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[一年一度全球注目的 BASELWORLD 2008「瑞士巴塞尔钟&#8221;展览」经已圆满结束，4月3日至10日一连8天在钟&#8221;王国 — 瑞士的展览期间，依波路为来自世界各地的客人及媒体营造了一个愉快有活力的环境，向他们展出多款全新高工艺、技术精细的&#8221;款，受到广泛的关注和喜爱。产品以充满动感活力的TechnoSports Collection (迪奴系列) 运动腕&#8221;最受欢迎，此系列为品牌注入新元素，宣导&#34;动感由我，运动态度新风尚&#34;的响亮口号，直接与2008奥运年互相呼应。

BASELWORLD是世界性钟&#8221;品牌的一大盛事，为隆重其事，瑞士依波路&#8221;行政总裁薄华辉先生（Mr. Raphael Boillat）、瑞士依波路&#8221;董事及技术总监关君耀先生（Mr. Daniel Goy）及瑞士依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生 (Mr. David Su) 均亲临现场，接待世界各国的来宾和接受国际性媒体的访问。

瑞士依波路&#8221;在今年的Basel展会共推出五大系列腕&#8221;，分别是诠释运动态度新风尚的&#34;TechnoSports Collection迪奴系列&#34;和&#34;Athletic Collection运动家系列&#34;；为爱情而诞生的&#34;Aegean Sea Collection 爱琴海系列&#34;；凸显精湛工艺的&#34;Artist Collection 艺术家系列&#34;；经典复刻的&#34;Venus Collection 维纳斯系列&#34;，可谓各具特色，每一件都是值得一生珍藏的精品。
				]]></desc>
				<tags>
					<tag>baselworld</tag>
					<tag>2008</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20080229_1" date="2008-02-29" title="全新 TechnoSports Collection 诠释运动态度新风尚" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[依波路 2008 全新运动&#8221;款 TechnoSports Collection (迪奴系列)，让品牌在优雅的浪漫意境中，带出活力动感的一面，注释出运动的健康个性，承载了&#34;运动态度&#34;新风尚。

始创于1856年的瑞士依波路&#8221;，以浪漫时刻的品牌理念，传统精湛的制&#8221;技艺，结合现代科学技术，将品牌百多年来引以为傲的浪漫优雅情感，加上健康活力的设计理念，把运动与时尚完美融合，于2008年隆重推出TechnoSports Collection（迪奴系列）计时腕&#8221;，除展现出一种浪漫的生活态度，更能适合一般运动的需求。

TechnoSports Collection（迪奴系列）腕&#8221;，采用瑞士专业计时功能石英机芯，具有30秒、5分钟和60分钟计时功能。直径为42毫米不锈钢圆形&#8221;壳，经过精致打磨，配以PVD&#8221;圈和压纹按钮，以酷尚纯黑为主调，&#8221;圈和刻度颜色则有分别象征活力、动感、优雅的黄、橙、白三种选择，庄重大气中充满了灵动和活力。

&#8221;底独特的地球五大洲彩图设计，象征世界人们在 &#34;同一个世界、同一个梦想&#34; 的天空下，和平共处、公平竞争的祥和生存状态。&#8221;身设计不仅提供精致的美感。不易磨损的蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜、螺纹&#8221;冠、50米防水功能。另配两款不同材质的&#8221;带以供选择，不锈钢&#8221;带刚毅、练达，TPU胶带轻快、舒适。

依波路 TechnoSports Collection（迪奴系列）腕&#8221;带出一个浪漫、活力、运动的新风尚。
				]]></desc>
				<tags>
					<tag>collection</tag>
					<tag>TechnoSports</tag>
					<tag>2008</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20080126_1" date="2008-01-26" title="石家庄专卖店隆重开业	 爱琴海系列浪漫登场" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[拥逾150多年历史的瑞士依波路&#8221;于一月廿六日(星期六)，分别于石家庄的北国先天下购物广场及北国新百广场举行了【石家庄专卖店开业典礼暨爱琴海系列揭幕仪式】，为品牌的两间专卖店隆重开业揭开序幕，同时亦发布了品牌最新的情侣腕&#8221;系列-「爱琴海系列」(Aegean Sea Collection)。

活动当天，除了品牌代言人赵雅芝小姐，及瑞士依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生亲临现场外,有关商场领导也一同参与了简单而隆重的剪彩仪式，并进行祝酒仪式，祝贺石家庄专卖店的开业。开业典礼过后是品牌最新情侣腕&#8221;系列- 「爱琴海系列」(Aegean Sea Collection) 别开生面的发布仪式。伴随赵雅芝小姐及苏大先生拉开丝带，白色羽毛从圆形拱门顶端徐徐落下，顿时为现场营造浪漫温馨的氛围，令人仿如置身童话婚礼中，陶醉不已。在白色羽毛飘落之际，两对以情侣打扮出现的模特儿走上T台，演绎「爱琴海系列」(Aegean Sea Collection) 腕&#8221;的浪漫神韵，令整个揭幕仪式更加完美。

爱琴海，又名「爱情海」，是情侣们梦昧以求的浪漫国度。瑞士依波路&#8221;最新推出的情侣腕&#8221;系列- 「爱琴海系列」(Aegean Sea Collection), 以蓝天白云的爱琴海为背景，不但描写出希腊独有的浪漫风格，更将这份情怀与恒久流转的时间结合，使永恒的浪漫爱情成为现实。品牌于腕&#8221;&#8221;壳上镶嵌了80颗(男款)及54颗(女款)天然钻石，以及于&#8221;盘上镶嵌了10颗(男款)及9颗(女款)天然红宝石，添上一份尊贵之余，亦&#8221;现出情侣间永恒不变、相守一生的爱情。

瑞士依波路&#8221;再一次展示了品牌历久弥新、匠心巧手、感动人心的的设计，继续延续及发扬艺术生活的精神。
				]]></desc>
				<tags>
					<tag>Store opening</tag>
					<tag>2008</tag>
				</tags>
			</news>
			<news id="20080121_1" date="2008-01-21" title="依波路情人节倾情巨献 - 爱琴海系列" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[今年情人节，瑞士依波路&#8221;隆重推出“爱琴海”系列情侣对&#8221;，替你传达爱的资讯，为你细诉浪漫之都的爱情。

依波路“爱琴海”系列将「心形图案」融入腕&#8221;设计，在贝壳幻彩底盘上，唯美的古典花纹勾勒出心形图案，技艺精细,像“爱琴海”变幻的海面颜色如翡翠一般碧绿，如蓝天一样湛蓝，底盘中部采用放射性条纹加强视觉效果，色彩变幻如同水彩画一般渲染开来，令人在爱琴海的浪漫中痴醉。

为增添多一点瑰丽，设计师除了在&#8221;壳镶嵌80颗(男款)54颗(女款) 天然钻石，并在&#8221;盘面上镶嵌10颗(男款)9颗(女款)天然红宝石，尊贵非常，钻石的恒久与时间的延续相交呼应，见证恒久不变的爱情，红宝石的赤诚与火热带来吉祥祝愿，完美诠释出“爱琴海”浪漫感性的一面。腕&#8221;简洁的质感，俐落的设计线条，呈现出情人间丝丝的柔情惬意，而超薄的机芯带来轻薄、舒适，远离商战中厚重的气势。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071109_1" date="2007-11-09" title="依波路广州旗舰店盛大开业" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[适逢金秋，来自瑞士的全球著名腕&#8221;品牌──依波路，在11月9日隆重举办了&#34;瑞士依波路&#8221;－正佳广场全新旗舰店开业典礼&#34;活动。作为依波路的邀请嘉宾，2007年中华小姐环球大赛的冠、亚、季军，及依波路男款手&#8221;形像代言人锺镇涛先生出席了开业典礼。依波路广州正佳广场旗舰店的开业，&#8221;明了依波路对华南市场的信心和发展愿望。

作为一个有著150多年悠久历史的百年品牌，依波路入乡随俗用广州传统舞狮&#8221;演拉开了旗舰店的开业序幕。在欢快的锣鼓声中，金光闪闪的雄师翻腾跳跃，接著依波路总裁Mr.Raphael Boillat、依波路亚太区行政总裁苏大先生亲自为代&#8221;喜庆吉祥的金狮点睛。在&#8221;演采青后，金狮揭开庆祝的条幅，为依波路广州正佳旗舰店的开业增添好彩头。

为了更好地诠释依波路&#8221;特有的艺术浪漫的气质，锺镇涛与模特一起走向T台，在优雅从容的举手投足中尽显依波路腕&#8221;浪漫典雅、雍容华贵的风范。随后，依波路为2007年中华小姐冠、亚、季军举行了颁奖仪式。三位佳丽同时获得了由依波路馈赠的维纳斯系列腕&#8221;，富有浪漫气息的腕&#8221;与佳人交相辉映融为一体，更显中华小姐美貌与智慧兼备的特质。

依波路郑重推出了2007年的经典之作──&#34;艺术家&#34;系列自动镂通&#8221;，极富艺术色彩。&#34;艺术家&#34;系列腕&#8221;将机芯所有桥板及其它零件在不破坏其功能的情况下最大限度地雕通，仅存骨架部分，再进行精致打磨并雕刻出优美的花纹。通过透明的刻度盘和&#8221;底，可以清晰地欣赏手&#8221;机芯精密地运转，进而直观地诠释了运动与时间的涵义，唤起人们对时间的珍惜，既满足了视觉上的享受，更&#8221;达了一种心灵的互动，情感的交流。全精钢20微米包金&#8221;壳和金色机芯浑然一体，宛如天成。这款&#8221;无论从整体还是细节都无愧为一件艺术珍品。

依波路将&#34;浪漫时刻，一生相伴&#34;的理念带到了广州。作为一直致力於营造、倡导浪漫主义色彩生活的瑞士品牌，依波路总裁Mr.Raphael Boillat希望正佳广场全新旗舰店的开业，能为广州的消费者带来依波路所独有的全新浪漫时尚的生活态度。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071103_1" date="2007-11-03" title="2007中华小姐环球大赛" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[从2003年起，瑞士依波路&#8221;连续第五届赞助 &#34;中华小姐环球大赛&#34;，成为此项盛事的大会指定手&#8221;。&#34;中华小姐环球大赛&#34;是凤凰卫视主办的全球华裔女性的美丽盛事，是拉近全球华人距离，建立华人新生代美丽标准的选美大赛。

由凤凰卫视主办的&#34;2007中华小姐环球大赛&#34;总决赛暨颁奖晚会今晚(11月3日)在香港亚洲国际博览馆举行，入围总决赛的12名佳丽经过歌舞&#8221;演、评委问答等环节的激烈角逐后， 20号选手曾光获得冠军。亚军和季军分别由来自美国的王倩倩和来自北京的姜楠获得。大赛还评出最上镜小姐奖，获得者为4号的何晶；最具文化气质奖由11号的姜楠获得，最具爱心&#8221;现奖则由8号王倩倩获得。外此次大会还评选出世界华商亲善大使，获得者为23号选手杨柳青，此奖项为世界华商组织联盟提议，并由世界华商组织美洲区、欧洲区、亚洲区、台湾区以及澳洲区的华商组织代&#8221;共同评选产生。

总决赛晚会司仪由凤凰卫视主持人窦文涛、胡一虎、沈星、尉迟琳嘉联袂担当。2006中华小姐环球大赛冠军黄澄子发&#8221;了卸任感言，并与凤凰卫视董事局主席、行政总裁刘长乐太平绅士一道为冠军授奖。

大会评委，汇集两岸三地精英，阵容鼎盛，包括香港著名演员朱茵、中国著名黄梅戏&#8221;演艺术家马兰、中国著名导演冯小刚、香港著名导演关锦鹏、文化学者张信刚、嫣然天使基金发起人及管理委员会主任/中国著名演员李亚鹏，而瑞士依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生亦会是评审委员之一。

台湾歌影红星任贤齐为晚会&#8221;演音乐剧并献唱本次大赛主题曲《如果没有你》，为晚会助兴；芬兰无伴奏乐队&#34;Club For Five&#34;演唱英文歌曲，并与佳丽合唱中文歌曲《弯弯的月亮》。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20071012_1" date="2007-10-12" title="浪漫时刻，赵雅芝蓉城助阵依波路" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[10月11日，全球著名腕&#8221;品牌 ── 瑞士依波路&#8221;维纳斯系列成都站揭幕仪式，在成都春熙路亨得利店内隆重举行。亚洲著名影视巨星赵雅芝现身亮相仪式，以代言人的身份参加了依波路&#8221;维纳斯系列成都站的揭幕仪式。在现场，赵雅芝和现场嘉宾共同观赏了具有四川特色的变脸艺术。

依波路亚太区行政总裁苏大先生在致辞中&#8221;示，依波路是一个拥有151年历史的品牌，不断汲取著瑞士传统制&#8221;工艺的精粹，以&#34;精益求精&#34;的创新精神，运用高新技术将精湛的工艺融入制&#8221;过程中，是依波路一个半世纪以来的发展根本。

整个活动现场气氛热闹而又温馨，为了更好地诠释出依波路&#8221;特有的浪漫气质，依波路特意安排了一场依波路腕&#8221;&#8221;演秀。在绚丽的T型台上，模特儿佩戴著各款经典依波路腕&#8221;缓缓走出，时尚个性的腕&#8221;，与模特儿融为一体。由手腕间闪耀而出的光芒，时刻传递出依波路独有的浪漫优雅，以及雍容华贵的气质。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070922_1" date="2007-09-22" title="【瑞士依波路&#8221;爱心遍合肥】" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[维纳斯系列闪亮见证, 鼎力支持合肥地方福利事业, 捐款帮助有需要儿童。

拥逾150年历史的瑞士依波路&#8221;於九月廿二日(星期六)，合肥百盛购物广场举行【瑞士依波路&#8221;爱心遍合肥】活动，这是品牌鼎力支援合肥地区福利事业的一次见证，同时亦捐款予地方慈善团体「安徽省合肥市儿童福利院」帮助有需要的儿童。

为隆重其事，品牌代言人赵雅芝小姐及瑞士依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生更亲临现场，宣扬爱心为公益的讯息，并邀得合肥市副市长杨增权先生在百忙中抽空出席并在活动的背景板举行简单而隆重的签署仪式，为慈善出力; 而市政协主席周富如先生及市民政局副局长刘福享先生同样抱著善心出席支持活动，一起主礼汽球升空仪式，让一个个七彩颜色的汽球徐徐飘到空中，将祝福带到合肥市每一个角落。活动当日更有「安徽省合肥市儿童福利院」的小朋友代&#8221;出席，一同&#8221;演助庆，现场气氛一片乐也融融，儿童福利院代&#8221;更颁发纪念状予瑞士依波路，以感谢品牌的善心捐献。

庄严、典雅、瑰丽、浪漫…长久以来瑞士依波路都让人跌入一个醉人国度，历久弥新。品牌推出最新女装系列腕&#8221; - 「维纳斯系列」(Venus Collection)，以古希腊女神为创作灵感，将爱与美的神采再一次活现人前，全球限量发行七百只复刻腕&#8221;，足以见证其恒久不衰，弥足珍贵的一面，而两边弧形的线条，犹如情侣相拥，心心相扣，可谓是美丽的化身，爱情的象徵。

以爱心谱善心，品牌以身作则积极呼吁市民支持地方福利事业，共建和谐社会，可谓是一次地方慈善活动暨名贵腕&#8221;发布的一次美丽邂逅。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070818_1" date="2007-08-18" title="浪漫时刻，赵雅芝京城助阵依波路" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[8月18日，全球著名腕&#8221;品牌──依波路，在京隆重举行了主题为&#34;浪漫时刻 依波路&#8221;&#34;瑞士依波路&#8221;亨吉利西单商场专卖店开业庆典活动。亚洲著名影视巨星赵雅芝突然现身开业典礼，以代言人的身份参加了依波路京城专卖店的揭幕仪式。在现场粉丝的盛情邀请之下，赵雅芝在现场模仿秀中与粉丝们一道重温了《上海滩》的经典片段，精彩的&#8221;演赢得了众人阵阵掌声。

在开业庆典的之时，依波路在京发布了全球限量版&#34;维纳斯系列&#34;腕&#8221;。依波路亚太区行政总裁苏大先生在致辞中&#8221;示，依波路是一个拥有150年历史的百年老店，致力於通过精湛的制&#8221;技艺，为不断追求完美、崇尚时尚与浪漫的人们，奉献出绝世珍品。希望瑞士依波路&#8221;亨吉利西单商场专卖店的开业，能够为京城的消费者呈现出依波路特有的浪漫时尚的生活态度。

整个活动现场气氛热闹而又温馨，古希腊风情的装饰布置弥漫的浪漫气息感染著每位到场来宾。为了更好地诠释出依波路&#8221;特有的浪漫气质，依波路特意安排了一场小型依波路腕&#8221;&#8221;演秀。在绚丽的T型台上，模特儿佩戴著各款经典依波路&#8221;缓缓走出，时尚个性的腕&#8221;，与模特儿融为一体。由手腕间闪耀而出的光芒，时刻传递出依波路独有的浪漫优雅，以及雍容华贵的气质。

在与现场粉丝互动环节中，风情不减当年的赵雅芝，与三位来自京城的&#34;许文强&#34;分别演绎了《上海滩》的三个经典片段，深情的经典对白，加上浓情蜜意的&#8221;演，使得现场来宾的情感沉浸于冯程程与许文强的浪漫爱情世界中，恍若隔世，从而将现场气氛推向了高潮。

在模仿秀活动结束后，记者问及重温《上海滩》的感觉如何时，赵雅芝脸上露出以往惯有的优雅笑容&#8221;示，感觉很好，感谢依波路腕&#8221;提供这样一个与粉丝亲密接触的机会。三位&#34;许文强&#34;在情感流露的把握上都不错，可以与周润发版许文强媲美了。此次有幸与赵雅芝零距离接触的三位京城&#34;许文强&#34;非常幸运，不仅获得了依波路提供的精美奖品，还有幸与赵雅芝一块合影留念，并获得了她亲笔签名的海报。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070719_1" date="2007-07-19" title="维纳斯系列复刻限量版 - 上海外滩3号尊荣发布" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[世界上有没有一种尺，可以度量七十年的光阴？也许没有。

世界上却有一种计时器可复刻七十年前的浪漫。它的长度刚好绕腕一圈，它就是依波路维纳斯系列腕&#8221;。

七月十九日。夜。上海外滩三号。这个承载过无数美妙夜晚的时尚地标，却是第一次迎来如此美轮美奂的维纳斯之夜。

今夜，什么也不想，什么也不做，只听光阴讲述最浪漫的故事。

时空穿梭，梦回雅典

刚刚还是21世纪的上海，一踏入外滩三号，时光仿佛倒退了千年，而空间仿佛移置到了地中海。班驳的石柱、纯洁的百合，扮演维纳斯的模特头戴美丽的花冠，身著圣洁的纱缦，如希腊雕像般精致的脸部轮廓，在柔和灯光的映衬下，让人恍惚间梦回雅典。

穿过层层白色的幕帏来到大厅，仿佛穿过千年的时光隧道。石柱上是光影共谱的维纳斯油画，TV WALL上用图片讲述著依波路151年的光荣岁月和浪漫传奇。虽然窗外是黄浦江和外滩，但这里却是一个被创造出来的维纳斯之夜，它美妙、神奇。

在一片寂静中，港星陈宝辕精彩的踢踏舞如同时钟的摆动，维纳斯之夜的SHOW TIME在&#34;TI-DA&#34;声中拉开序幕。

舞台尽头，美人鱼在烟雾营造出的水气中，将浪漫和古典一层一层地荡漾开去，身著纱缦、头戴花冠的维纳斯翩翩起舞，她们的腕上是与她们相得益彰的维纳斯系列腕&#8221;。圣洁的女神、曼妙的舞姿，让在场所有的人忘记了这是一场手&#8221;秀，此时此刻，优雅、浪漫、传奇、时尚已经弥漫了整个&#34;雅典城&#34;。

绅士名流，星光熠熠

维纳斯之夜也是绅士名流夜。[Venus Collection维纳斯系列] 腕&#8221;复刻限量版的首次亮相，吸引了众多明星、名流前来祝贺。&#34;雅典城&#34;里星光熠熠，维纳斯系列腕&#8221;和明星、名流们相映成辉。

著名影星赵雅芝小姐是维纳斯之夜最闪耀的皇后，就如同维纳斯一般，而她却认为当夜真正的维纳斯应该是[Venus Collection维纳斯系列]腕&#8221;复刻限量版。赵雅芝小姐以华贵的维纳斯造型亮相，高雅大方，惊艳四座。

作为维纳斯系列腕&#8221;的形象代言人，她的美丽时尚，以及历经时光雕琢，永不蜕色的优雅高贵，与维纳斯系列腕&#8221;&#34;美&#34;的内涵相得益彰。夫君时刻相伴左右，两人不时眼神交流，几十年来恩恩爱爱，幸福的赵雅芝又在不经意中将维纳斯系列腕&#8221;&#34;爱&#34;的内涵诠释得淋漓尽致。

当夜香港明星关礼杰、吕颂贤、蔡一杰、邵传勇等也特地赶来，除了来为[Venus Collection维纳斯系列]腕&#8221;复刻限量版发布捧场之外，他们还获得了瑞士依波路手&#8221;颁出的&#34;优雅绅士&#34;奖。

张茜、周瑾、戚薇同样获得了瑞士依波路手&#8221;颁出的奖项。以王子造型亮相的偶像组合兄弟联（锺凯、陈泽宇、巫迪文、毛方圆）以及郭帅，与三位元美女的公主造型不谋而合， 王子公主一同现身舞台，这份浪漫就不言而喻了。

明星都阐述了自己对浪漫的理解，有好几位明星都认为如果拥有代&#8221;著优雅浪漫的依波路手&#8221;，用它来记录与爱人在一起的分分秒秒，这就是最浪漫的事。

岁月流金，再现经典

浪漫总是和回忆不能分开，浸溺於维纳斯之夜的人们总想去找寻这份浪漫的源头。

70年前，瑞士依波路设计师Adamir Debrot以心目中的&#34;缪斯&#34;--古希腊神话维纳斯女神为创意灵感，设计出[Venus Collection维纳斯系列]。Adamir Debrot将女神迷人的外形、爱与美的内涵巧妙地融入腕&#8221;的设计中。维纳斯女神是美丽的化身、爱情的象徵，以此为创意的系列腕&#8221;，造型优雅别致、线条简约柔美、犹如深情相拥、心心相扣的情侣，谱写爱情传奇。

由於[Venus Collection维纳斯系列]腕&#8221;的卓越设计、独具匠心，它受到了当时名流名媛的青睐和推崇，并于同年在希腊获得了&#34;格林披治&#34;（Grand Prix）荣誉奖，成为了优雅、浪漫、高贵、经典最确切的代名词。

岁月流转，经典不败。70年的时光能沧海桑田，却改变不了依波路延续传承的精神。为了延续这份浪漫，为了再现那份荣光，为了向70年前优秀的设计前辈致敬，依波路&#8221;隆重推出[Venus Collection维纳斯系列]腕&#8221;复刻限量版，重现当年迷人风采。

复刻版忠实原创造型设计，糅合最新科技，61颗VVS1天然钻石，璀璨夺目；18K玫瑰金&#8221;壳及&#8221;扣，高贵优雅；棕色丝绢面皮带，温柔大方。这一系列设计完美呈现了瑞士依波路&#8221;的优雅、隽永、浪漫，也赋予了佩带它的女性高贵、时尚、典雅。

[Venus Collection维纳斯系列]腕&#8221;复刻限量版全球仅发售700只，中国配售260只，每只18K玫瑰金壳均配有独立编号。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070428_1" date="2007-04-28" title="瑞士依波路&#8221; ─ 『深圳旗舰店开业典礼』" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[拥逾150年历史的著名腕&#8221;品牌「瑞士依波路」出品一向以制作严谨、风格优雅见称，为将品牌「浪漫时刻，一生相伴」的理念带到深圳，品牌特别於2007年4月28日(六)为全新深圳福田区COCO Park一楼的旗舰店举行简单而隆重的开幕典礼，更邀得香港红星锺镇涛先生与著名模特儿杨峥及Rosemary同台演出手&#8221;走秀，带动围观者的高涨情绪。

自1856年起，瑞士依波路&#8221;一直秉承著「钟&#8221;王国」的传统，出品风格独特、品质卓越的产品，时至今日，品牌在全国各大城市已设立超过300个销售网站，而COCO Park旗舰店之开业更标志著品牌致力开拓内地市场的决心。当日的剪彩仪式简单而饶富意义，在代言人锺镇涛先生、瑞士依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生及深圳市现代世界钟&#8221;精品有限公司林少伟先生的主礼下完成剪彩，标志著COCO Park 旗舰店正式开业。

活动当日现场气氛热闹，典雅及时尚之元素兼而有之，而现场之西乐演奏更为活动添加一份瑰丽。随著一首优雅的天鹅湖舞蹈&#8221;演，为节目揭开了序幕；大会更首次正式向深圳的市民及来自国内的传媒朋友介绍代言人锺镇涛先生，香港传媒亦有到场采访，一起见证当日的盛况。瑞士依波路&#8221;最新中国及香港区男代言人锺镇涛一身礼服打扮，&#8221;示多谢依波路&#8221;的邀请担任品牌代言人，今后会致力将品牌腕&#8221;庄严典雅的一面宣扬及推广，并肩开拓中国市场。

另外，瑞士依波路腕&#8221;秀&#8221;演更将现场气氛推至高潮，由著名模特儿杨峥戴上品牌最新维纳斯系列、美人鱼系列及雅士系列(皮带); 及由著名模特儿Rosemary戴上品牌的典雅系列及雅士系列(钢带) 腕&#8221;，以最高贵时尚的步法&#8221;演走猫步，演绎瑞士依波路&#8221;经典浪漫的艺术；身为品牌代言人锺镇涛亦戴上品牌爵士系列走上天桥，在各大传媒的见证下与专业模特儿一较高下，大会更安排三人同台戴上品牌150周年浪漫传奇钻石系列，作为走秀&#8221;演的压轴，一度将气氛推至高峰。

(特别鸣谢: 女模特儿服装由LuLu Cheung提供及男模特儿服装由 BALLY提供)
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070425_1" date="2007-04-25" title="依波路全自动机械镂空&#8221;简介 (2007年中全球发售，暂未定价" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[依波路自动机械镂空&#8221;可以让您真切地感受到机械腕&#8221;的精密，清楚观察到各种动作的神奇。例如：发条如何卷紧和释放，摆轮怎样高频摆动，游丝的一张一弛，神奇的擒纵运动，传动齿轮怎样各司其职、有条不紊地运转，拉档机构怎样离合以及如何调校时间，自动上条机构如何随著手&#8221;的摆动上紧发条，源源不断地提供手&#8221;运行需要的能量等等，还有一颗颗承载著转动轮轴的红宝石，乃至里面的润滑油都清晰可见。依波路自动机械镂空&#8221;更加直观地诠释了运动与时间的涵义，进一步唤起人们对时间的珍惜。可以说，这款&#8221;不仅实现了一种视觉上的美感，更&#8221;达了一种心灵的互动，情感的交流。

镂空机芯就是将机芯所有桥板以及其他零件在不破坏其功能的情况下最大限度地雕通，仅存其骨架部分。雕通机芯需要冷静的头脑和高超的技艺，每一步稍有不慎，瞬间便前功尽弃，之前所有的工作全部付之东流。一个产品的完成，需要消耗制&#8221;师大量的心血。那份聚精会神、一丝不苟专注的神情，仿佛在呵护一个刚出世的婴儿。机芯雕通后，再把骨架精致打磨，然后雕刻出优美的花纹。打磨和雕刻花纹更需要真功夫，而且要花费许多的手工及时间，要借助放大镜完成的。

该款依波路镂空&#8221;采用透明的字面刻度盘，既可以准确读出时间，又不会影响透视效果。蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜和&#8221;底，让您方便地从上下两个方向欣赏机芯的工作情况。全精钢20微米包金&#8221;壳和金色机芯浑然一体，宛如天成。不得不叹服钟&#8221;大师们精巧的心思和神奇的技艺。既是一块计时精品，更是一件赏心悦目的艺术珍品。

全球限量1500只，每只&#8221;配有独立编号。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070424_1" date="2007-04-24" title="瑞士依波路&#8221; BASEL FAIR 2007巴塞尔钟&#8221;展览盛况" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[一年一度全球注目的「瑞士巴塞尔钟&#8221;展览2007」 (Basel Fair 2007) 经已圆满结束，4月12日至19日一连8天在钟&#8221;王国 ━ 瑞士的展览期间，依波路向来自世界各地的客人及媒体展出多款全新系列高工艺、技术精细的&#8221;款，其中以「全自动机械镂空&#8221;」最令人叹为观止，同时亦向各界首推「维纳斯系列 (Venus Collection) 」，庆祝她的70周年。除此之外，一些经典&#8221;款，例如「浪漫传奇系列」、「爵士系列」、「雅士美人鱼系列」等，都吸引不少来自欧洲、俄罗斯、美国、韩国、日本等地的客人及媒体到访，他们对依波路的产品深感兴趣。此外， 2006年度瑞士小姐 Ms. Nadine Thalmann 的专程到访，更令气氛带至最高潮，吸引了不少途人及展商的目光及拍摄、签名留念，「名&#8221;美人」使是次展览生色不少。

依波路展位： 5.1展览馆 E19
展览日期 ：2006年4月12日至19日

最新&#8221;款介绍：
「维纳斯系列 (Venus Collection) 」
(2007年中全球发售，暂未定价)

1937年瑞士依波路设计师 Adamir Debrot 以众多艺术家心目中的&#34;缪斯&#34;--古希腊神话「维纳斯」女神为创意灵感，设计出[ Venus Collection 维纳斯系列]。维纳斯是美丽的化身，爱情的象徵。设计师巧妙地将女神迷人的外形和爱与美的内涵融入到腕&#8221;的设计当中。造型优雅别致、线条简约优美，犹如情侣相拥，心心相扣，将浪漫、高贵、优雅的神韵演绎得淋漓尽致，深受当时女性的青睐和推崇，并於同年在希腊获得格林披治 (Grand Prix) 荣誉奖。

2007年，为了延续这份浪漫的设计概念，依波路&#8221;隆重推出 [ Venus Collection 维纳斯系列 ]腕&#8221;复刻限量版，重现欧陆迷人神采。复刻版忠实原创造型设计，糅合现今科技，61颗VVS1天然钻石，璀璨夺目；18K玫瑰金&#8221;壳及&#8221;扣，高贵优雅；棕色丝绢面皮带，温柔大方；完美呈现瑞士依波路&#8221;优雅、隽永、时尚的形象，彰显当代女性独特的高贵气质。全球限量发售700只，中国区配售260只，每只18K玫瑰金&#8221;壳均配有独立编号。

「全自动机械镂空&#8221;」
(2007年中全球发售，暂未定价)

依波路自动机械镂空&#8221;是瑞士精湛的制&#8221;技艺和浪漫理念完美结合的典范，是依波路钟&#8221;家族的一支奇葩。

依波路自动机械镂空&#8221;可以让您真切地感受到机械腕&#8221;的精密，清楚观察到各种动作的神奇。例如：发条如何卷紧和释放，摆轮怎样高频摆动，游丝的一张一弛，神奇的擒纵运动，传动齿轮怎样各司其职、有条不紊地运转，拉档机构怎样离合以及如何调校时间，自动上条机构如何随著手&#8221;的摆动上紧发条，源源不断地提供手&#8221;运行需要的能量等等，还有一颗颗承载著转动轮轴的红宝石，乃至里面的润滑油都清晰可见。依波路自动机械镂空&#8221;更加直观地诠释了运动与时间的涵义，进一步唤起人们对时间的珍惜。可以说，这款&#8221;不仅实现了一种视觉上的美感，更&#8221;达了一种心灵的互动，情感的交流。

该款依波路镂空&#8221;采用透明的字面刻度盘，既可以准确读出时间，又不会影响透视效果。蓝宝石水晶玻璃&#8221;和&#8221;底，让您方便地从上下两个方向欣赏机芯的工作情况。全精钢20微米包金&#8221;壳和金色机芯浑然一体，宛如天成。不得不叹服钟&#8221;大师们精巧的心思和神奇的技艺。既是一块计时精品，更是一件赏心悦目的艺术珍品。全球限量1500 只，每只&#8221;配有独立编号。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070411_1" date="2007-04-11" title="经典复刻 浪漫延续 [ Venus Collection 维纳斯系列 ]" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[创意澎湃的二十世纪，崭新的潮流层出不穷，1937年瑞士依波路设计师 Adamir Debrot 以众多艺术家心目中的“缪斯”──古希腊神话「维纳斯」女神为创意灵感，设计出[ Venus Collection 维纳斯系列]。维纳斯是美丽的化身，爱情的象徵。设计师巧妙地将女神迷人的外形和爱与美的内涵融入到腕&#8221;的设计当中。造型优雅别致、线条简约优美，犹如情侣相拥，心心相扣，将浪漫、高贵、优雅的神韵演绎得淋漓尽致，深受当时女性的青睐和推崇，并于同年在希腊获得格林披治 (Grand Prix) 荣誉奖。

2007年，为了延续这份浪漫的设计概念，依波路&#8221;隆重推出 [ Venus Collection 维纳斯系列 ]腕&#8221;复刻限量版，重现欧陆迷人神采。复刻版忠实原创造型设计，糅合现今科技，61颗VVS1天然钻石，璀璨夺目；18K玫瑰金&#8221;壳及&#8221;扣，高贵优雅；棕色丝绢面皮带，温柔大方；完美呈现瑞士依波路&#8221;优雅、隽永、时尚的形象，彰显当代女性独特的高贵气质。全球限量发售700只，中国区配售260只，每只18K玫瑰金&#8221;壳均配有独立编号。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070211_1" date="2007-02-11" title="与赵雅芝共渡浪漫情人节 瑞士依波路&#8221;美人鱼系列登陆广州" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[适逢情人佳节，瑞士依波路於2007年2月11日(星期日)于广州王府井百货举行「依波路&#8221;浪漫延续2007」之大型宣传活动，并邀得瑞士依波路&#8221;代言人赵雅芝出席，与广州观众会面和分享爱情观，并一起庆祝情人节，吸引数千市民围观，场面非常哄动, 大会更於同场加演依波路&#8221;最新美人鱼系列等最新款腕&#8221;之手&#8221;秀，将浪漫、时尚与华丽共冶一炉。

活动当天现场气氛既热闹亦温馨。随著一首优雅的拉丁舞蹈&#8221;演，为节目揭开了序幕；由南方电视台著名女主持人邓楚晴小姐担任大会司仪，带动围观市民的高涨情绪。瑞士依波路&#8221;亚太区行政总裁苏大先生&#8221;示，希望借著最新登场的美人鱼系列腕&#8221;，能够将依波路时尚浪漫的生活态度推广至中国各地区。而盛装打扮出席活动的瑞士依波路&#8221;代言人赵雅芝亦显得神采飞扬，於台上与现场观众分享对浪漫的看法，当被问及今年的情人节计画时，更称会与夫婿黄锦□在家自制浪漫情人节晚餐。苏先生与赵小姐随即为品牌新登场的雅仕美人鱼系列&#8221;举行简单的揭幕仪式，标志著其正式登陆广州市场。

活动现场也特别举行「浪漫一生」话剧&#8221;演，通过一对情侣由年轻到老的相处相爱，&#8221;达出在一生中的不同阶段里，只要用心感受，也就可以享受到同样触动人心的浪漫时刻，而时间永远是浪漫的最佳见证。另外，瑞士依波路腕&#8221;手&#8221;秀&#8221;演也将现场气氛推至高潮，由外籍模特儿戴上高贵时尚的依波路最新美人鱼系列腕&#8221;走猫步，演绎瑞士依波路&#8221;经典浪漫的艺术，还有其他经典系列, 包括150周年限量纪念版对&#8221;、典雅系列对&#8221;、爵士系列男士腕&#8221;及哥伦布系列男装&#8221;。

瑞士依波路&#8221;最新推出的美人鱼系列，外&#8221;高雅而内涵丰富，集艺术与实用於一体，是依波路又一时尚理念与精湛工艺的结晶品。其设计灵感来自一个美丽的童话故事，善良的人鱼公主化成泡沫，守护至爱王子的终身幸福。其典雅的酒桶型&#8221;壳，尽显知性女士魅力的桃红、纯白和淡紫色三款真皮&#8221;带，如泡沫般的点点莹白，优雅中透出灵动活泼。这与2006年中华小姐环球大赛「天生冰血质，知性美人生」的主题不谋而合，作为新一届中华小姐的珍贵奖品，彰显中华小姐内在智慧和外在美兼修的特质。此外，美人鱼系列采用瑞士石英计时秒&#8221;，具有1/10秒、60秒和30分钟计时功能，蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜，30米防水，秉承了依波路150年来「坚固耐用，精确可靠，佩戴舒适，美观实用」的信念。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070207_1" date="2007-02-07" title="情人节之选：典雅系列" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[适逢情人佳节，瑞士依波路特别推介浪漫、经典之作Danaus Series典雅系列，它将古典美带进一个视觉与感觉的空间，简单的线条与玫瑰金颜色搭配得天衣无缝。此款&#8221;古典味十足，取名Danaus典雅足以体现依波路经典、浪漫的品牌文化。轻薄的&#8221;款，崭新的视野，字面、&#8221;壳与时分秒针用全玫瑰金材质，让腕&#8221;更具质感，亦增添一种贵气，全精钢&#8221;壳，拱形蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜，有黑、白、金三种颜色之&#8221;盘dial可选择，优雅，轻巧，庄重。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20070207_2" date="2007-02-07" title="雅仕．美人鱼系列 (型号：GS8688C)" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[依波路设计师从这个美丽的美人鱼的童话故事中获得灵感，设计出经典与时尚完美结合的雅仕系列。典雅的酒桶型&#8221;壳，尽显知性女性魅力的桃红和淡紫两款魔鬼鱼皮&#8221;带，如泡沫般的点点莹白，优雅中透出灵动活泼。这与2006年中华小姐环球大赛“天生冰血质，知性美人生”的主题不谋而合，作为新一届中华小姐的珍贵奖品，彰现中华小姐内在智慧和外在美兼修的特质。

依波路雅仕．美人鱼系列，瑞士石英计时码&#8221;，具有1/10秒、60秒和30分钟计时功能，蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜，30米防水，外&#8221;高雅而内涵丰富，集艺术与实用於一体，是依波路又一时尚理念与精湛工艺的结晶品。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061101_1" date="2006-11-01" title="锺镇涛任瑞士依波路&#8221;男代言人与赵雅芝一起演绎时尚浪漫" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[以「浪漫时刻，一生相伴」为信念的瑞士依波路&#8221;正式宣布任锺镇涛先生为中国及香港区男代言人，并假座红□都会海逸酒店举行简单而隆重的签署仪式，在「瑞士依波路&#8221;发布会」 暨「中华小姐环球大赛颁奖典礼」中，锺镇涛先生首次以代言人身份接受记者采访，以及与观众会面。同日亦为新一届2006年中华小姐(冠军黄橙子小姐、亚军刘梓娇小姐、季军邱叶小姐)举行颁奖典礼，同场更展示依波路&#8221;最新爵士系列官方认证天文台&#8221;，可谓是一个集华丽、优雅、时尚在一起的盛会。

华尔滋音乐悠悠响起，舞者编编起舞，演绎出依波路&#8221;爵士系列之庄严典雅的高贵气息，亦为节目揭开序幕。瑞士依波路&#8221;副总裁兼技术总监Mr.Daniel Goy&#8221;示，很高兴能够邀得锺镇涛先生成为品牌的中国及香港区男代言人，希望能够将最新的爵士系列时尚典雅的一面推广至中国及香港地区，又称，品牌最新爵士系列腕&#8221;面世，秉承依波路&#8221;严谨的制&#8221;作风，讲求优雅外&#8221;及卓越品质，取名 ‘爵士’因为此系列每只&#8221;都经过天文台的检测，又犹如爵士般高贵及浪漫、高雅，充分展示爵士作为贵族男人的信心、勇气及力量，今日正式在业界瞩目登场。一身礼服打扮的锺镇涛同样气派十足，在各传媒及嘉宾的见证下，与瑞士依波路&#8221;亚太区行政总裁Mr. Raphael Boillat在纸板上签署，完成简单而隆重的签署仪式，Mr. Boillat更致送爵士系列腕&#8221;予锺镇涛，锺则即席向大家展示为代言人的职责。锺欸涛&#8221;示，很多谢依波路&#8221;的邀请，同时亦很开心能够与赵雅芝小姐一同担任品牌代言人，今后将会致力将依波路&#8221;的品牌形象推广。

除了宣布锺镇涛先生成为品牌的男代言人之外，是日亦是中华小姐环球大赛颁奖典礼，2006年度瑞士小姐Ms. Nadine Thalmann更专程到香港出席依波路&#8221;活动，一同恭贺三位华姐。依波路&#8221;自03年开始已赞助第一届中华小姐环球大赛，并为大会的指定手&#8221;，而每一届的中华小姐都体现了「美丽与智慧同行，内在与外在兼修」，而依波路&#8221;讲求卓越品质及外在风格精美，两者同样讲求内外美的结合，希望未来日子与各届的中华小姐一起延续这个美丽传说。在场三位出炉华姐更与大家分享瑞士之行，并分别由瑞士依波路&#8221;中国区行政总裁苏大先生、锺镇涛先生及中国及香港区女代言人赵雅芝小姐手上接过依波路&#8221;的高级钻石名&#8221;，见证瑞士依波路&#8221;与中华小姐经典浪漫不变的信条。

新任男代言人，加上新鲜出炉三甲华姐，及同场展示的依波路&#8221;爵士系列腕&#8221;及其他经典名&#8221;，可谓让在场嘉宾一饱眼福，一同感受最浪漫的美丽约会。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061028_1" date="2006-10-28" title="2006中华小姐环球大赛总决赛" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[由凤凰卫视主办，瑞士依波路&#8221;为大会指定手&#8221;的“2006中华小姐环球大赛”总决赛暨颁奖晚会今晚(10月28日)在香港亚洲国际博览馆举行，入围总决赛的12名佳丽在五种不同歌舞&#8221;演中，经过辩论、评委问答等环节的激烈角逐后，9号选手黄橙子获得冠军。亚军和季军分别由来自澳洲的刘梓娇和来自重庆的邱叶获得。大赛还评出最上镜、最具文化气质和凤凰网络人气三项单项奖，获得者分别为邱叶、童冰玉和黄橙子。

总决赛晚会司仪由凤凰卫视主持人窦文涛、胡一虎、沈星、姜声扬、尉迟琳嘉联袂担当。2005中华小姐环球大赛冠军李鑫淼发&#8221;了卸任感言，并与凤凰卫视董事局主席、行政总裁刘长乐太平绅士一道为冠军授奖。

大会评委，汇集两岸三地精英，阵容鼎盛，包括香港女星周慧敏、台湾名主持张小燕、香港城市大学校长张信刚、中国影星张铁林及国际武打巨星甄子丹。

台湾歌星庾澄庆为晚会演唱由鲍比达作曲的本次大赛主题曲《比永远还要久》，为晚会助兴，香港新晋歌星原子□则&#8221;演了舞蹈，歌星黄凯芹演出了百老汇舞台剧。大会更邀请到何国钲先生担任大会形像总监，鲍比达担任大会音乐总监。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061026_1" date="2006-10-26" title="依波路推出全新爵士系列 瑞士官方认证天文台&#8221;" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[全新依波路爵士系列，瑞士官方认证天文台&#8221;，机芯经瑞士官方精密测试组织（C.O.S.C.）检测认证，签发&#34;天文台&#8221;精确证书&#34;，每只天文台&#8221;机芯、外壳及证书皆有对应的独立编号。

主要技术参数:
- 瑞士高级全自动三历天文台机芯
- 精致打磨
- 日内瓦条纹
- 镀铑处理
- 窗式月份、星期显示
- 指针式日历
- 月相显示功能
- 动力储存42小时
- 全精钢&#8221;壳、&#8221;带
- 蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜
- 透视&#8221;底
- 50米防水功能

&#8221;壳编号及透视&#8221;底

天文台证书及机芯编号

瑞士官方精密测试组织（C.O.S.C.）认证印章及签名

依波路爵士系列瑞士官方认证天文台&#8221;多角度局部展示
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20061017_1" date="2006-10-17" title="依波路&#8221;呈献浪漫瑞士之行" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[2006年10月17日，26位准中华小姐现身瑞士日内瓦，出席了著名瑞士钟&#8221;品牌依波路&#34;浪漫见证150年&#34;，于原产地瑞士举行的致送酒会。今年是依波路&#8221;自首届开始，连续第四届成为中华小姐环球大赛的指定手&#8221;。依波路浪漫的品牌文化与中华小姐环球大赛所倡导的智美主义有着高度的统一，相辅相成、交相辉映。

 是次酒会由依波路总裁Mr. Raphael Boillat致欢迎词并致送「2006中华小姐限量特别版雅仕系列」手&#8221;给每一位候选佳丽。每只特别版手&#8221;为多功能腕&#8221;，全精钢酒桶型&#8221;壳，简约优美，线条流畅，高级魔鬼鱼皮&#8221;带，具有多款不同颜色，唯美时尚，是依波路又一浪漫理念与精湛工艺的结晶。

&#34;浪漫时刻，一生相伴&#34;，是150年来依波路&#8221;品牌文化的精髓，也是对广大热爱依波路人的美好祝愿。 &#34;Romance in Heart&#34; （浪漫在心），更是希望大家以良好的心态、超人的智慧去感受和创造人世间一起美好的事物。衷心的希望，依波路永远陪伴着您，见证您人生每一个精彩辉煌的瞬间，直到成为永恒！
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060909_1" date="2006-09-09" title="依波路&#8221;中国地区巡回展南宁站揭幕" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[秋醉百旺，魅力南宁，著名手&#8221;品牌瑞士依波路於9月9日在南宁梦之岛百货举行“浪漫见证150年”中国巡回展广西南宁站。其独有的浪漫优雅气质、豁达的心态的著名影星赵雅芝亲临现场，在梦之岛百货的正门，富有历史感的舞台形象，充满现代气息的&#8221;演，吸引了众多观众和赵雅芝的FANS，漂亮的模特演绎依波路浪漫动人的故事。

中国地区巡回展南宁站，是继香港、广州之后的第三站。据悉，赵雅芝女士是作为瑞士依波路&#8221;的形象代言人出席本次活动的，依波路选择赵雅芝作为形象代言人，因其独有的浪漫优雅气质、高贵的时尚感、豁达的心态，与依波路浪漫、永恒的品牌精神相契合，也&#8221;达了依波路的品牌主张：浪漫时刻，一生相伴。

依波路一直以浪漫经典为主题，今年更加迎来了150周年的生日，在这次巡回展中依波路向中国观众展示其100年前的古董&#8221;，这些古董&#8221;别具创意，并经受了100多年的时间检验，充分展示依波路精湛的制&#8221;工艺。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060514_1" date="2006-05-14" title="浪漫见证150年 瑞士依波路&#8221;广州正佳广场旗舰店开业" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[依波路5月14日在广州正佳广场隆重的举行了“浪漫见证150年”依波路正佳广场旗舰店正式开业暨中国地区巡回展启动仪式，曾经主演《上海滩》风靡全亚洲的著名影视巨星赵雅芝作为代言人见证了这一伟大的浪漫时刻。在当天的庆典活动上，绚丽的舞台，精美绝伦的演出，及模特们对每款经典手&#8221;的演绎，完美的诠释了依波路&#8221;品牌的震撼及感染力。

此次广州正佳广场旗舰店的开幕和中国巡回展的启动，将把依波路的浪漫主义钟&#8221;文化和技艺精湛的系列腕&#8221;展示给中国广大的消费者，其传奇般的品质，让热爱生活的你，拥有值得一生炫耀的典藏。为庆祝依波路150周年，特推出了 [浪漫传奇 ]纪念&#8221;在中国限量发售。在中国巡回展中将向中国观众展示依波路100年前的古董手&#8221;，别具创意的设计，精湛的制&#8221;工艺，经受了100多年的时间检验，相信你会爱上这些名&#8221;。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060510_1" date="2006-05-10" title="瑞士依波路&#8221;香港尖沙咀150周年晚会" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[瑞士著名钟&#8221;品牌依波路，日前在香港尖沙咀举行盛大的150周年晚会，明星云集，赵雅芝、黄秋生、钟镇涛、林保怡、马德钟、佘诗曼、刘心悠、黄伊汶等皆有出席。瑞士依波路总裁MR.Boillat与大中华区总经理苏大先生正装出席。

当晚场地望向维多利亚港，香港夜色一览无遗，现场气氛十分热闹，赵雅芝带领部分明星走腕&#8221;秀，钟镇涛及10人乐队，现场献唱三首歌曲，令各来宾宾至如归。

晚会同时宣布赵雅芝小姐为依波路中国及香港区品牌代言人，成为浪漫与优雅代&#8221;。

瑞士依波路&#8221;在1856年由瑞士贵族Jules Borel创立，具有150年历史的依波路&#8221;一向以「浪漫经典」作定位，散发高贵、典雅的气质。今年以 “Romance in Heart ━ 浪漫在心” 为本年产品及广告主题，演绎出浪漫是一种生活态度。赵雅芝小姐身为依波路代言人，其独有的浪漫高雅气质、豁达的心态，与依波路浪漫、永恒的品牌精神相契合。也&#8221;达了依波路的品牌主张：浪漫时刻，一生相伴。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20060420_1" date="2006-04-20" title="“浪漫传奇”限量纪念版 浪漫见证一百五十年" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[一个个浪漫时刻，成就一个浪漫传奇。

为了纪念150年这一神圣的、具有划时代意义的历史时刻，依波路公司隆重推出“浪漫传奇”限量纪念版男女对&#8221;。

该款&#8221;融合依波路150年钟&#8221;设计理念，凝聚一个半世纪品牌文化的精髓。

最引人注目的是男女款&#8221;圈上分别手工镶嵌的40颗（重0.39克拉）和30颗（重0.23克拉）天然钻石，寓意一生一世的浪漫情感，高级全自动机械机芯精准记录著人生每一个浪漫时刻和精彩瞬间。精钢浑圆&#8221;壳、&#8221;带以依波路独特的“手握手”式结构紧密相连。蓝宝石水晶玻璃&#8221;镜，透视&#8221;底，敞开了浪漫的心扉。蓝色的“150”刻字，浓缩了“1856－2006”依波路浪漫的历程。&#8221;侧刻有独立编号，全球限量发行1856对，中国地区配售500对。附以瑞士依波路证书及高级的珍藏木盒，尽显艺术精品的风范。

“浪漫传奇”限量纪念版见证浪漫时刻，憧憬美好未来，同时也是值得一生收藏的经典之作。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20051103_1" date="2005-11-03" title="瑞士依波路&#8221;浪漫上海行 &#34;冯程程&#34;携中华小姐重返上海滩" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[2005年11月2日，瑞士依波路&#8221;在上海举行2005中华小姐颁奖典礼，特别为获得2005年中华小姐前三甲的佳丽赠送依波路雅仕系列镶钻腕&#8221;。

为了更完美地&#8221;达上海浪漫之行，依波路&#8221;特邀昔日饰演&#34;冯程程&#34;的影视巨星赵雅芝小姐和先生黄锦□一起重返&#34;上海滩&#34;，同游浦江，共赏浪漫夜景。

依波路&#8221;高层与赵雅芝夫妇一起，向2005年新一届中华小姐颁发奖项，把浪漫瞬间定格在迷人的浦江夜景之上。
				]]></desc>
			</news>
			<news id="20051024_1" date="2005-10-24" title="2005中华小姐 在依波路舞台演绎浪漫" source="瑞士依波路官网" author="瑞士依波路">
				<desc><![CDATA[2005年10月24日（总决赛之前）于北京王府井大街新东安市场举行了&#34;2005中华小姐环球大赛佳丽见面会&#34; 暨瑞士依波路&#8221;&#34;Z&#34;系列发布会。

随著依波路总裁簿华辉先生及大中华地区总经理苏大先生致辞后, 48位准佳丽上演了一场看头十足的&#34;依波路名&#8221;秀&#34;,每位美艳如花的佳丽,逐一带上2006新款依波路手&#8221;出场,. 凭藉走T冠骶O步展示她们的迷人身段。

而此次發布的&#34;Z&#34;系列,是依波路全新时尚贵气系列，每只&#34;Z&#34;系列的腕&#8221;都载有不同的创作主题及演绎方法,而且均用上18K金铸制，每只都是充满个性化的艺术杰作。
				]]></desc>
			</news>
		</inactive>
</data>
